{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "307961675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838703024939013"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190838703024939013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1099811673182011393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838620443357185"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190838620443357185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "149703600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "VeciGM", "id": "180253258"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838569767723008"], "in_reply_to_user_id": "873075432307933184", "text": "@darkmoonselina @VeciGM Se suicida por falta de AUTOESTIMA", "lang": "es", "id": "1190838569767723008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "949049403658121224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838504567312384"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190838504567312384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "250927252", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838479250493440"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190838479250493440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190837528351379457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "evelyn"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "evelyn"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "2202270085", "created_at": "2019-11-03T03:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838358676852742"], "in_reply_to_user_id": "2155231137", "text": "@loulesblanc nossa doi mesmo, a evelyn se entregou tanto e a celia foi pessima, aquela cena delas na casa com a piscina me matou por dentro........ o relacionamento da evelyn com o harry &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "lang": "pt", "id": "1190838358676852742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1101261318491987969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838179621941250"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190838179621941250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1081258377190219776", "created_at": "2019-11-03T03:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838125909729280"], "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190838125909729280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1011760234291978241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837615425179648"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190837615425179648"}, {"author_id": "101844547", "created_at": "2019-11-03T03:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837528473096193"], "text": "Eu espero que esse cara que matou o cachorro com um fac\u00e3o se foda muito", "lang": "pt", "id": "1190837528473096193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "325866946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837454401679361"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190837454401679361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2413559702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837402924924928"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190837402924924928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1180582056759304192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837382632951811"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190837382632951811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UUh2hqlhNT", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb5NOoGIwBM.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "author_id": "636306436", "created_at": "2019-11-03T03:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837309954052096"], "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/UUh2hqlhNT", "lang": "es", "id": "1190837309954052096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "1167158326402179079", "created_at": "2019-11-03T03:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837195126509574"], "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1190837195126509574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "115845983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837181838790656"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190837181838790656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1165393357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190837034149122048"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190837034149122048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "author_id": "881712759410483201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836989723136001"], "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "lang": "es", "id": "1190836989723136001"}, {"author_id": "989692055843635201", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "Memiliacartier", "id": "763493442664161285"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "CartierJustina", "id": "1064533901513842689"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836972643913728"], "text": "Tercer d\u00eda que realizamos la escapaci\u00f3n jajajja ,modo suicida @Memiliacartier @CartierJustina", "lang": "es", "id": "1190836972643913728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190820173059633152"}], "author_id": "2484652634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sweetenrm", "id": "1465895863448969219"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836774437900288"], "in_reply_to_user_id": "1175900465445429249", "text": "@sweetenrm @anittaxcaro J\u00e1 entrei e esperei 1 hora kkkkkk o auge vey, at\u00e9 l\u00e1 a pessoa j\u00e1 se suicidou", "lang": "pt", "id": "1190836774437900288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1131894174314303488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836755232182280"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190836755232182280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2259603013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836640442396672"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190836640442396672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "868685528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836308450717696"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190836308450717696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1179563547199713280", "created_at": "2019-11-03T03:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836308266147843"], "text": "Como que eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida ?", "lang": "pt", "id": "1190836308266147843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190648795794681856"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "expanded_url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "display_url": "t.co/W41w2wqHKL"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Trancas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luciano_flores0", "id": "1073399714140381185"}]}, "author_id": "945883327017480192", "created_at": "2019-11-03T03:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835942053076993"], "text": "RT @Luciano_flores0: Esta chica se suicida si vive en Trancas https://t.co/W41w2wqHKL", "lang": "es", "id": "1190835942053076993"}, {"author_id": "41452967", "created_at": "2019-11-03T03:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835919554842624"], "text": "Ontem virei a noite acordada, dormi 6:30 da manh\u00e3 e passei o dia dormindo. Agora to sem sono, provavelmente vou virar a noite acordada de novo... Que del\u00edcia de ciclo suicida t\u00f4 me metendo \ud83d\udc4f", "lang": "pt", "id": "1190835919554842624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190835822993530880"}], "author_id": "1123008268408905728", "created_at": "2019-11-03T03:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835825635942400"], "in_reply_to_user_id": "1123008268408905728", "text": "Meu pai morreu, ele se matou na vdd e isso doeu tanto. N\u00e3o pelo fato de ele ter se matado, na verdade pouco me importa como foi que aconteceu, s\u00f3 que foi t\u00e3o r\u00e1pido, eu tenho me sentido indisposta, doente e esse texto nao tem a menor coer\u00eancia mas sei l\u00e1 s\u00f3 t\u00f4 escrevendo +", "lang": "pt", "id": "1190835825635942400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190805915060113408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 104, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor A. Garc\u00eda Bela\u00fande"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "VITOCHO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "author_id": "198579667", "created_at": "2019-11-03T03:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835815678656515"], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: @PeruanoComunica @amr_cix TRISTE FINAL del topo fujimorist A V\u00edctor A. Garc\u00eda Bela\u00fande (a) VITOCHO.Este vasallod'la Srta\u2026", "lang": "es", "id": "1190835815678656515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "67940535", "created_at": "2019-11-03T03:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835660653047808"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190835660653047808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1085699358560002053", "created_at": "2019-11-03T03:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835527790088193"], "text": "eu t\u00f4 apaixonada na fantasia que eu vi da bruxa do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1190835527790088193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "Mood"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "1188526178082185216", "created_at": "2019-11-03T03:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835412828327937"], "text": "La neta todas son iguales v\u00e1yanse a la verga \nMood: Suicida", "lang": "es", "id": "1190835412828327937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1071820993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835395560431616"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190835395560431616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "335310333", "created_at": "2019-11-03T03:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835393047851008"], "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190835393047851008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2908038809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835232028712966"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190835232028712966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "97965656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835229256224768"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190835229256224768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "431105856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835206736896001"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190835206736896001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "744556439922839552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835070975778816"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190835070975778816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "180253258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834870781710337"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190834870781710337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190781826752811008"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/fYicdMDhNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1190781826752811008", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}]}, "author_id": "1099032720", "created_at": "2019-11-03T03:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834793522585603"], "text": "Se matou https://t.co/fYicdMDhNZ", "lang": "ht", "id": "1190834793522585603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "SeductiveSunday"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3551, "type": "Organization", "normalized_text": "hyuna"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "SeductiveSunday"}]}, "author_id": "1187088434294333441", "created_at": "2019-11-03T03:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834624785764352"], "text": "vou postar o #SeductiveSunday com a hyuna, se eu sumir \u00e9 pq ela me matou", "lang": "pt", "id": "1190834624785764352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "author_id": "2567478619", "created_at": "2019-11-03T03:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834449564536832"], "text": "O cachorro do Willian \u00e9 suicida KKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1190834449564536832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "834865580930920448", "created_at": "2019-11-03T03:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834438785114113"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190834438785114113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3nUQYFrFnP", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "author_id": "38808541", "created_at": "2019-11-03T03:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834262418657281"], "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/3nUQYFrFnP", "lang": "es", "id": "1190834262418657281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2172780414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834222556221440"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190834222556221440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190833354356203520"}], "author_id": "174634564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranicarvalhoo", "id": "1569145662406639619"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834204294205441"], "in_reply_to_user_id": "174634564", "text": "@ranicarvalhoo O que a gente tira disso?\nQue proibir o aborto \u00e9 uma hipocrisia porque quando uma mulher est\u00e1 mal por ter perdido ela deve ficar quieta, engolir o choro e aceitar que \"ah para, era S\u00d3 UM FETO\", mas se ela opta por interromper a gesta\u00e7\u00e3o \u00e9 uma assassina: \"matou uma vida indefesa\".", "lang": "pt", "id": "1190834204294205441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1260996469", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834171155042305"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190834171155042305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "270375762", "created_at": "2019-11-03T03:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190834028980641792"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190834028980641792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4g7hODyZ2n", "expanded_url": "https://twitter.com/MonstaXmas_2019/status/1190532940964323329", "display_url": "twitter.com/MonstaXmas_201\u2026"}]}, "author_id": "1086020710269677568", "created_at": "2019-11-03T03:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833921363238912"], "text": "Isso me matou \ud83d\ude22 eles se apresentando como 6, da pra ver q eles t\u00e3o mt abalados \ud83d\ude2d https://t.co/4g7hODyZ2n", "lang": "pt", "id": "1190833921363238912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "993597463285108736", "created_at": "2019-11-03T03:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833812579782656"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190833812579782656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1067604908541702144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833353626443776"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190833353626443776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "91024674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833302506295296"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190833302506295296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "58529605", "created_at": "2019-11-03T03:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833271929757697"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190833271929757697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4693072465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833251457236993"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190833251457236993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "760126826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833178535219200"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190833178535219200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "1002000481927999489", "created_at": "2019-11-03T03:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833090450657280"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190833090450657280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190831116162420736"}], "author_id": "574815602", "created_at": "2019-11-03T03:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833027921907715"], "in_reply_to_user_id": "574815602", "text": "E eu sei bem o que falei, mais, sei bem porque falei e para quem falei, exatamente por saber o que \u00e9 hosp\u00edcio, idea\u00e7\u00e3o suicida, carv\u00e3o ativado sendo empurrado por uma c\u00e2nula no seu nariz, eu sei! E se eu n\u00e3o dei conta, n\u00e3o foi por crueldade, foi porque eu conhe\u00e7o a cara do surto.", "lang": "pt", "id": "1190833027921907715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "951125397483261952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832935831789570"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190832935831789570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "88838441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832926826602496"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190832926826602496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190832597921755136"}], "author_id": "739186013684305920", "created_at": "2019-11-03T03:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832709096165377"], "in_reply_to_user_id": "739186013684305920", "text": "a proposito, nao \u00e9 um tweet suicida, ok? kskkkk aiai", "lang": "pt", "id": "1190832709096165377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1006360938491064320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832707896565760"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190832707896565760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "85661599", "created_at": "2019-11-03T03:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832689978449922"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190832689978449922"}, {"author_id": "1076893247073673216", "created_at": "2019-11-03T03:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832593840816130"], "text": "Ok acho que consegui ajudar outra pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida.\nMeu deus eu amo psiquiatria eu s\u00f3 queria meu diploma pra fazer disso meu dia a dia", "lang": "pt", "id": "1190832593840816130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190810874803630083"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "alberteta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noravt7", "id": "406773681"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "author_id": "2994350446", "created_at": "2019-11-03T03:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832510940405760"], "in_reply_to_user_id": "406773681", "text": "@Noravt7 @nachomdeo Ya se suicida alberteta y se acaba el despelote", "lang": "es", "id": "1190832510940405760"}, {"author_id": "1069184856301670400", "created_at": "2019-11-03T03:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832409807339522"], "text": "PERERECA SUICIDA", "lang": "es", "id": "1190832409807339522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "585949633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832317071265792"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "lang": "es", "id": "1190832317071265792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Fleabag"}]}, "author_id": "4301464216", "created_at": "2019-11-03T03:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832267557580800"], "text": "\"Fleabag \u00e9 tipo um Malu Mulher Suicida\"", "lang": "pt", "id": "1190832267557580800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "RAP"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "427584234", "created_at": "2019-11-03T03:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832196699009024"], "text": "Acabei de saber que um amigo meu se suicidou por frustra\u00e7\u00e3o de n\u00e3o conseguir virar no RAP.\nEssa vida \u00e9 um tiro no escuro, e precisamos nos refor\u00e7ar mentalmente pra saber levantar na queda. Que Deus o tenha irm\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1190832196699009024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "928081584112185345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832190122266624"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190832190122266624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "117884481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832147013222400"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190832147013222400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/MdB8VOps5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/joao_florentinn/status/1190832123034447872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdB8VOps5Q", "media_key": "3_1190832117284057090"}]}, "author_id": "869387756023291904", "created_at": "2019-11-03T03:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832123034447872"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 diferente https://t.co/MdB8VOps5Q", "lang": "pt", "id": "1190832123034447872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "author_id": "2736644777", "created_at": "2019-11-03T03:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832109218385921"], "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026", "lang": "es", "id": "1190832109218385921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3384598497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832095112966144"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190832095112966144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190827413305012225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "SNRZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BigJaumm", "id": "4149641062"}]}, "author_id": "3193056634", "created_at": "2019-11-03T03:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832085486985216"], "text": "RT @BigJaumm: PIOR SENSA\u00c7\u00c3O DO MUNDO, SNRZ!!!\n\nesse cara falou comigo tem 2 dias e eu nem percebi nada e agora ele tirou a pr\u00f3pria vida\n\nt\u00f4\u2026", "lang": "pt", "id": "1190832085486985216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190821936999350273"}], "author_id": "3193056634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomcamelo_", "id": "742527473548726272"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832039613861889"], "text": "RT @tomcamelo_: Sei l\u00e1 mano, o movimento preocupado com v\u00e1rias paradas superficiais e a\u00ed vem a not\u00edcia que mais um dos nossos se matou t\u00e1 l\u2026", "lang": "pt", "id": "1190832039613861889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190826163796684801"}], "author_id": "1003068487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mony_rebelada", "id": "767127381362573312"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "ComandanteCobr5", "id": "1053631867285594115"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "noelia_arauz", "id": "3428811245"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831831853228032"], "text": "RT @mony_rebelada: @ComandanteCobr5 @taniasandinista @ChalecosAmarill @noelia_arauz Han muerto varios dirigentes sociales en muy extra\u00f1a ci\u2026", "lang": "es", "id": "1190831831853228032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "498271907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831804288253955"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190831804288253955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3079950172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831529242570752"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190831529242570752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "527906018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831528403595265"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190831528403595265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "176203564", "created_at": "2019-11-03T03:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831525920677888"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190831525920677888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "991507246344560640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831401710620673"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190831401710620673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190828583251562498"}], "author_id": "2761706020", "created_at": "2019-11-03T03:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831388544708608"], "in_reply_to_user_id": "1016172708843937792", "text": "@p4hol4 tu tem interesse em enforcamento suicida ou n\u00e3o-suicida?", "lang": "pt", "id": "1190831388544708608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "4864679649", "created_at": "2019-11-03T03:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830982305341440"], "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190830982305341440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3161, "type": "Place", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7793, "type": "Place", "normalized_text": "de Puebla"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-11-03T03:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830960469823489"], "text": "Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa al sur de la Ciudad de Puebla https://t.co/xf9hACH79Q", "lang": "es", "id": "1190830960469823489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "author_id": "4565301921", "created_at": "2019-11-03T03:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830921404108801"], "text": "Nao existe sorte parceiro, se tu estudou vai sobressair e se matou aula o ano todo e quando ia ficava no wpp, sustenta esse 600 de corte suave sem reclamar kk", "lang": "pt", "id": "1190830921404108801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4766808980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830898633170944"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190830898633170944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1151960492342173711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830863191285760"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190830863191285760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "277457851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830784262918144"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190830784262918144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "46829775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830766785224706"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190830766785224706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "95814469", "created_at": "2019-11-03T03:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830693485568000"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190830693485568000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "14211681", "created_at": "2019-11-03T03:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830601617707008"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190830601617707008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190706479554281477"}], "author_id": "340317400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Heroe80s", "id": "1108921729588621312"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "fachistoteles", "id": "1155987931342917645"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830590699982849"], "in_reply_to_user_id": "1108921729588621312", "text": "@Heroe80s @fachistoteles Monumento a los \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a!! Solo ellos pueden admirar a un cobarde y suicida!! Si hasta para eso no les funciona la neurona que les queda!!", "lang": "es", "id": "1190830590699982849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190829992407515136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.298, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "Atla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}]}, "author_id": "1185655988910727174", "created_at": "2019-11-03T03:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830310906384386"], "text": "RT @Arena_Coliseo: Sans\u00f3n destroza la m\u00e1scara del Valiente, sin embargo, \u00e9ste lo env\u00eda unos metros atr\u00e1s con tope suicida mientras los Atla\u2026", "lang": "es", "id": "1190830310906384386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190826300233199616"}], "author_id": "268849898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sweetpyrotechny", "id": "142349359"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830276617949184"], "in_reply_to_user_id": "142349359", "text": "@sweetpyrotechny Lo realmente impresionante es la cantidad de ideacion suicida que se maneja actualmente. Aunque 'en chiste' la gente lo piensa. El chiste sirve para suavizar el hecho de que lo han pensado. Pero en realidad pueden ser 'sutiles' gritos de ayuda.", "lang": "es", "id": "1190830276617949184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3325184994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830166194278400"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190830166194278400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190301392646352897"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/GRYXZp54GA", "expanded_url": "https://twitter.com/johannaaalvarez/status/1190301392646352897", "display_url": "twitter.com/johannaaalvare\u2026"}]}, "author_id": "800137413091684355", "created_at": "2019-11-03T03:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830036078792704"], "text": "Re suicida la nena jaja https://t.co/GRYXZp54GA", "lang": "es", "id": "1190830036078792704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "PeligroPi\u00f1eraAsesino"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 61, "tag": "PeligroPi\u00f1eraAsesino"}]}, "author_id": "1900532251", "created_at": "2019-11-03T03:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830034560438272"], "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n#PeligroPi\u00f1eraAsesino", "lang": "es", "id": "1190830034560438272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190829992407515136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.298, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "Atla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}]}, "author_id": "87265347", "created_at": "2019-11-03T03:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830011080568834"], "text": "RT @Arena_Coliseo: Sans\u00f3n destroza la m\u00e1scara del Valiente, sin embargo, \u00e9ste lo env\u00eda unos metros atr\u00e1s con tope suicida mientras los Atla\u2026", "lang": "es", "id": "1190830011080568834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.2759, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlantis"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "author_id": "926512004638048256", "created_at": "2019-11-03T03:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829992407515136"], "text": "Sans\u00f3n destroza la m\u00e1scara del Valiente, sin embargo, \u00e9ste lo env\u00eda unos metros atr\u00e1s con tope suicida mientras los Atlantis se llevan la primera ronda.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "lang": "es", "id": "1190829992407515136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1312170816", "created_at": "2019-11-03T03:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829962368077826"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190829962368077826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1145584681792004097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829828523646976"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829828523646976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "473982587", "created_at": "2019-11-03T03:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829805480087552"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190829805480087552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "90022376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829792595267584"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829792595267584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190802220004102144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-11-03T03:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829748303171584"], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: NOVEDADES MACABRAS,luego,del cierre del Congreso.Ya se sab\u00eda los perfiles del tr\u00e1nsfuga y chantajista@GilbertVioleta y e\u2026", "lang": "es", "id": "1190829748303171584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "294694836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829602895269889"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829602895269889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190788501102612483"}], "author_id": "1128652114924797958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelokohl", "id": "1432140134"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829500289953792"], "in_reply_to_user_id": "1432140134", "text": "@marcelokohl @freedmilkyu O cara q engravidou a mo\u00e7a n\u00e3o matou o feto ou embri\u00e3o! Se ele tiver dinheiro, ter\u00e1 q pagar pens\u00e3o; se n\u00e3o pagar pens\u00e3o, \u00e9 preso. Se ele for mto pobre e n\u00e3o tiver dinheiro pra pagar pens\u00e3o, n\u00e3o sei o q acontece (n\u00e3o sei direito sobre esse assunto). Mas ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m, fato", "lang": "pt", "id": "1190829500289953792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "156485657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829462721564673"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829462721564673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815575448195072"}], "author_id": "3038506804", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829365858381826"], "in_reply_to_user_id": "744073528702570496", "text": "@nuevo_suicida @BrizuEve El problema es q la gente escucha m\u00e1s a un var\u00f3n q se visti\u00f3 de mujer que a miles de mujeres q viven diciendo q el acoso callejero es horrendo, se entiende el punto?", "lang": "es", "id": "1190829365858381826"}, {"author_id": "700558747891056640", "created_at": "2019-11-03T03:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829250477211648"], "text": "Se tem um filme que eu olho toda vez que da \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, sou apaixonada ksksk", "lang": "pt", "id": "1190829250477211648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190827609145454592"}], "author_id": "4253856039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mili_calderonn", "id": "977598716495450115"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829245586694144"], "text": "RT @mili_calderonn: El tridente se suicida antes del azo? La respuesta no los sorprender\u00e1", "lang": "es", "id": "1190829245586694144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1449549912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829108206407681"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829108206407681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "844683962375114754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829073595019264"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829073595019264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "867576199874326528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829015239741441"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190829015239741441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190676111883210753"}], "author_id": "3157954145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cadeteyucael", "id": "1052043764192202753"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829013742305280"], "in_reply_to_user_id": "1052043764192202753", "text": "@cadeteyucael Este cojinova se alucina la reencarnaci\u00f3n del suicida .....", "lang": "es", "id": "1190829013742305280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "87458595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828964287328256"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190828964287328256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1050587770584936448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828905235730432"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190828905235730432"}, {"author_id": "1165741958968614913", "created_at": "2019-11-03T03:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828874579546112"], "text": "Na madruga e s\u00f3 suicida andando de moto", "lang": "pt", "id": "1190828874579546112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "280594300", "created_at": "2019-11-03T03:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828853029158912"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190828853029158912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "author_id": "3335661982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828757688504320"], "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "lang": "pt", "id": "1190828757688504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "author_id": "811245861745278976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828687555518464"], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "lang": "es", "id": "1190828687555518464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "730099226902966272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828569519427584"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190828569519427584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "159934065", "created_at": "2019-11-03T03:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828485415186432"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190828485415186432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "author_id": "1253202432", "created_at": "2019-11-03T03:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828467975262209"], "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "lang": "es", "id": "1190828467975262209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190822173784629248"}], "author_id": "948545116293263361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SorayaCarioca", "id": "341989719"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SuzieLoirao", "id": "4091165477"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "mirellamansur", "id": "786093476907741184"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "HardbrazilO", "id": "1149765403058589703"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "SorayaCarioca77", "id": "3365280028"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "sorayawayne1", "id": "778271713041715200"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828402560901120"], "in_reply_to_user_id": "341989719", "text": "@SorayaCarioca @SuzieLoirao @mirellamansur @HardbrazilO @SorayaCarioca77 @sorayawayne1 O su\u00edcidio j\u00e1 est\u00e1 virando uma doen\u00e7a dos tempos modernos. Mais um que fico sabendo que se suicidou. Na minha fam\u00edlia, estamos tratando de 2 eventos isolados de pessoas que t\u00eam essas id\u00e9ias. Requer tratamento urgente qdo as pessoas come\u00e7am a ter esses tipos de pensamentos.", "lang": "pt", "id": "1190828402560901120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190826163796684801"}], "author_id": "1053631867285594115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mony_rebelada", "id": "767127381362573312"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "ComandanteCobr5", "id": "1053631867285594115"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "noelia_arauz", "id": "3428811245"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828361779752960"], "text": "RT @mony_rebelada: @ComandanteCobr5 @taniasandinista @ChalecosAmarill @noelia_arauz Han muerto varios dirigentes sociales en muy extra\u00f1a ci\u2026", "lang": "es", "id": "1190828361779752960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}]}, "author_id": "726530026838052864", "created_at": "2019-11-03T03:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828289146998790"], "text": "e meu amigo que me mandou um \u00e1udio chorando perguntando se eu podia conversar e tals\n\neu full preocupada perguntando o que aconteceu \n\nda\u00ed ele fala que salvou uns passarinhos que tinham ca\u00eddo do ninho mas eles acabaram morrendo\n\neu tava quase dormindo e ele quase matou do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1190828289146998790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "434594608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828235795378176"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190828235795378176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "XT"}]}, "author_id": "993946554959622144", "created_at": "2019-11-03T03:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827906114695168"], "text": "Pedro tava gravando um suicida monstro meu,dunada ele entra com a XT na canaleta e toma um puts capote \ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1190827906114695168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2531394786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827665059729409"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190827665059729409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "51284427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827641160556544"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190827641160556544"}, {"author_id": "977598716495450115", "created_at": "2019-11-03T03:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827609145454592"], "text": "El tridente se suicida antes del azo? La respuesta no los sorprender\u00e1", "lang": "es", "id": "1190827609145454592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "306540176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827510625427457"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190827510625427457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "SNRZ"}]}, "author_id": "4149641062", "created_at": "2019-11-03T03:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827413305012225"], "text": "PIOR SENSA\u00c7\u00c3O DO MUNDO, SNRZ!!!\n\nesse cara falou comigo tem 2 dias e eu nem percebi nada e agora ele tirou a pr\u00f3pria vida\n\nt\u00f4 sem estrutura nenhuma, pqp...", "lang": "pt", "id": "1190827413305012225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Cara deleving"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "enchantressss"}]}, "author_id": "952824654", "created_at": "2019-11-03T03:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827342303772673"], "text": "Me acorde de la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida y de Cara deleving retorci\u00e9ndose y diciendo \u201cenchantressss\u201d jajaja chale \ud83d\ude10", "lang": "es", "id": "1190827342303772673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190424673986793472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}]}, "author_id": "1082281844228456449", "created_at": "2019-11-03T03:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827326080258050"], "in_reply_to_user_id": "69650953", "text": "@KennedyAlencar Na verdade voc\u00eas da imprensa, n\u00e3o querem que se descubra quem matou Marielle Franco. Voc\u00eas querem ESCOLHER quem matou. Canalhas", "lang": "pt", "id": "1190827326080258050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190825891217186816"}], "author_id": "3386095917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosU1924", "id": "865557900"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827073159540737"], "in_reply_to_user_id": "865557900", "text": "@CarlosU1924 Jajajajajaja un poco m\u00e1s se suicida jajajajajaja", "lang": "es", "id": "1190827073159540737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "1180622743693385728", "created_at": "2019-11-03T03:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827035939213312"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190827035939213312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "2935223861", "created_at": "2019-11-03T03:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826840908337154"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190826840908337154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190825824238362624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "2307635123", "created_at": "2019-11-03T03:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826814924578818"], "in_reply_to_user_id": "1072670717530030087", "text": "@gabys_anao Lembrei apenas daquele meme: esse \u00e9 o pijama que Vargas se matou", "lang": "pt", "id": "1190826814924578818"}, {"author_id": "753035519756476416", "created_at": "2019-11-03T03:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826743986348032"], "text": "Um menino daqui da rua se enforcou eu to mt chocada", "lang": "pt", "id": "1190826743986348032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "134936054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826674885144576"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190826674885144576"}, {"author_id": "1107463129", "created_at": "2019-11-03T03:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826650633682946"], "text": "Si me canse de esperar, fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida. Si me cans\u00e9 de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida.", "lang": "es", "id": "1190826650633682946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190760098773323778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Seiya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheMarceOrosa", "id": "896115634014171136"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "potswlnt", "id": "94246975"}]}, "author_id": "240537876", "created_at": "2019-11-03T03:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826538461278210"], "in_reply_to_user_id": "896115634014171136", "text": "@TheMarceOrosa @potswlnt Cuando se suicida no, cuando Seiya llega al escudo.", "lang": "es", "id": "1190826538461278210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "lili"}]}, "author_id": "981327112014622721", "created_at": "2019-11-03T03:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826517376520192"], "text": "o cara quase matou a menina a pau e ainda tem gente que comenta ai pq demora mas n\u00e3o \u00e9 perp\u00e9tua ai pq a lili vai cantar ai pq tava torcendo por voc\u00ea aaa va toma bem no meio do cu, torcendo p n\u00e3o da uma caganeira se n\u00e3o a cabe\u00e7a esvazia retardado", "lang": "pt", "id": "1190826517376520192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "515717261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826513198964736"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190826513198964736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "author_id": "2760751905", "created_at": "2019-11-03T03:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826277374189568"], "text": "whatsapp se matou quando colocou \"on-line\"", "lang": "en", "id": "1190826277374189568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "486100423", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826258382372865"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190826258382372865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/HgilhONjVf", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb5C6lnurdE.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "author_id": "636306436", "created_at": "2019-11-03T03:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826238987948034"], "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/HgilhONjVf", "lang": "es", "id": "1190826238987948034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "187087132", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826196734545922"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190826196734545922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "849055719756320769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826189478400001"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190826189478400001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190774468911783936"}], "author_id": "767127381362573312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandanteCobr5", "id": "1053631867285594115"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "noelia_arauz", "id": "3428811245"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826163796684801"], "in_reply_to_user_id": "1053631867285594115", "text": "@ComandanteCobr5 @taniasandinista @ChalecosAmarill @noelia_arauz Han muerto varios dirigentes sociales en muy extra\u00f1a circunstancia, dicen que se suicida, pero nadie cree eso las investigaciones no avanza todos tienen depresi\u00f3n seg\u00fan las autoridades. Estamos volviendo a la \u00e9poca de la dictadura donde el dirigente social era un peligro", "lang": "es", "id": "1190826163796684801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "116908766", "created_at": "2019-11-03T03:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826154690850816"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190826154690850816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190129626800148480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}]}, "author_id": "993514687936581634", "created_at": "2019-11-03T03:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826091394428928"], "in_reply_to_user_id": "498113022", "text": "@_riesgo_ Si aun estas vivo llama al Centro \n\n011 5275-1135\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre Centro de Asistencia al Suicida Bs. As.", "lang": "es", "id": "1190826091394428928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "502236033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825973320691712"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190825973320691712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "19240572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825969319366656"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190825969319366656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190777364545802240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 108, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL -POWER VIOLENCE YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784"}]}, "author_id": "1093496371770880006", "created_at": "2019-11-03T02:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825822430478336"], "text": "RT @nemosh1985: \u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\u2026", "lang": "ja", "id": "1190825822430478336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1067428777960005632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825799873650688"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190825799873650688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1111542231008051201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825674417664000"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190825674417664000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "118805074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825588719857670"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190825588719857670"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "author_id": "1170448065788043264", "created_at": "2019-11-03T02:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825305331634177"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "id": "1190825305331634177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190667471113588739"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/OQPl64ZI2H", "expanded_url": "https://twitter.com/teamkanthony/status/1190667471113588739", "display_url": "twitter.com/teamkanthony/s\u2026"}]}, "author_id": "1159985663703420928", "created_at": "2019-11-03T02:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825193608007680"], "text": "* se suicida * https://t.co/OQPl64ZI2H", "lang": "es", "id": "1190825193608007680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190787154743615488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mpmissao21", "id": "74554920"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "cyssamartins", "id": "1177414999649738752"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "author_id": "695689310482382849", "created_at": "2019-11-03T02:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825150083674112"], "in_reply_to_user_id": "74554920", "text": "@mpmissao21 @cyssamartins @senadorhumberto Essa figura sabia mais do que se pensa .\nE eles sabem quem \u00e9 matou.  Igual Celso Daniel", "lang": "pt", "id": "1190825150083674112"}, {"author_id": "185687547", "created_at": "2019-11-03T02:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825009046020096"], "text": "Estoy escuchando a una mina decir decir \"nunca voy a entender a una persona que se suicida por ser ego\u00edsta\" que sabr\u00e1 la pelotuda esta lo que es pasar por un momento as\u00ed.", "lang": "es", "id": "1190825009046020096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190809765657632768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malu_mad", "id": "41960745"}]}, "author_id": "1276329145", "created_at": "2019-11-03T02:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190824836047785984"], "in_reply_to_user_id": "41960745", "text": "@malu_mad Se um peixe est\u00e1 nadando em dire\u00e7\u00e3o a uma mancha de \u00f3leo, podemos dizer que ele \u00e9 um peixe:\na) inteligente\nb) burro pra caralho\nc) eleitor do Bolsonaro\nd) suicida", "lang": "pt", "id": "1190824836047785984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "630432364", "created_at": "2019-11-03T02:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190824768515248128"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190824768515248128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Arma Mortal"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Riggs"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Iv\u00e1n"}]}, "author_id": "561305515", "created_at": "2019-11-03T02:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190824560997928963"], "text": "-T\u00fa y yo somos como Arma Mortal\n-Si, pero yo soy Riggs\n-\u00bfpor?\n-estoy loca, estuve suicida y soy sexy \n-ah pues si \n\nConversaciones con Iv\u00e1n", "lang": "es", "id": "1190824560997928963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "990579039030128640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190824538742906881"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190824538742906881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "1060574095786590208", "created_at": "2019-11-03T02:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190824418932658177"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190824418932658177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "56857624", "created_at": "2019-11-03T02:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190824189898510338"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190824189898510338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "107270727", "created_at": "2019-11-03T02:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823896305537024"], "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "id": "1190823896305537024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-11-03T02:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823864554708992"], "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "id": "1190823864554708992"}, {"author_id": "915004086113718274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mandaafreitass", "id": "1302688669069987841"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823835463045120"], "in_reply_to_user_id": "1106183818971623426", "text": "@mandaafreitass n\u00e3o pode beber KKKKK\nSe matou de rir de um pinheiro de natal\nAuge", "lang": "pt", "id": "1190823835463045120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190817493767663616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adisantos374", "id": "844780321853792258"}]}, "author_id": "87421436", "created_at": "2019-11-03T02:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823531329835009"], "text": "RT @adisantos374: O Marcelo Freixo matou a charada: essa confiss\u00e3o \u00e9 uma malandragem para levar o processo para as m\u00e3os do Moro, e conseque\u2026", "lang": "pt", "id": "1190823531329835009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "264375868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823413419593729"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190823413419593729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "775077037119864832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823353961123842"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190823353961123842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1133163056681426950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823300609593344"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190823300609593344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/HUBIm08fdv", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoAmricoAm2/status/1190823266988023808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUBIm08fdv", "media_key": "3_1190823258851074048"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Rosario"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 61, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "LulaLivre"}]}, "author_id": "1130632370070147072", "created_at": "2019-11-03T02:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823266988023808"], "text": "4\u00b7Assuntos do Momento no mundo\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\n40,5 mil Tweets\n\nMaria do Rosario #LulaLivre, \ud83d\udea9Martinha do Cardume Suicida \ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9 \ud83e\udd85 e mais 2 est\u00e3o tweetando sobre isso https://t.co/HUBIm08fdv", "lang": "pt", "id": "1190823266988023808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190809688700526592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Henrysouzah", "id": "902293514779860992"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "2403610233", "created_at": "2019-11-03T02:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823234314354688"], "text": "RT @Henrysouzah: @SeriesBrasil Merecia top 1, olha essa cena, pode nunca ter assistido mas quem n\u00e3o chorou vendo n\u00e3o tem sentimentos, Lexie\u2026", "lang": "pt", "id": "1190823234314354688"}, {"author_id": "725018110789562371", "created_at": "2019-11-03T02:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823100532830209"], "text": "esquadr\u00e3o suicida conte comigo ATE O FINAL", "lang": "pt", "id": "1190823100532830209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "415053959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190823030815113216"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190823030815113216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190733214152822784"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/nkdW3K3Bhc", "expanded_url": "https://twitter.com/CleituuSilva/status/1190733214152822784", "display_url": "twitter.com/CleituuSilva/s\u2026"}]}, "author_id": "798253773202329600", "created_at": "2019-11-03T02:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822934404841472"], "text": "\"vo mim suicid\u00e1\" https://t.co/nkdW3K3Bhc", "lang": "pt", "id": "1190822934404841472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-11-03T02:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822895993393153"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190822895993393153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "2322792640", "created_at": "2019-11-03T02:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822807837511680"], "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1190822807837511680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "324469812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822769870753792"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190822769870753792"}, {"author_id": "818305617634926593", "created_at": "2019-11-03T02:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822768901836801"], "text": "eu tenho trava de desenvolver qualquer coisa gostosa com qualquer pessoa porque meu humor muda drasticamente em segundos\ncomo diz p uma pessoa c quem eu ri dancei beijei ri mais que eu nao consigo sair de casa pq tenho impulso suicida e nao confio em mim p sair por ai??", "lang": "pt", "id": "1190822768901836801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "1084549150283313154", "created_at": "2019-11-03T02:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822584608268288"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190822584608268288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Snape"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6244, "type": "Person", "normalized_text": "Nagini"}]}, "author_id": "849071171933020160", "created_at": "2019-11-03T02:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822484385382401"], "text": "/ Imaginen que Snape sobrevive a lo de Nagini y luego se suicida /bueno, un intento de sucidio/ porque t\u00e9cnicamente su vida ya no tiene prop\u00f3sito.", "lang": "es", "id": "1190822484385382401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1159518713122607110", "created_at": "2019-11-03T02:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822428949319681"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190822428949319681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190822328374104064"}], "author_id": "822563798737420288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "didoopassos", "id": "844943090163105792"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822411500998656"], "in_reply_to_user_id": "844943090163105792", "text": "@didoopassos caralho e n\u00e3o se matou ainda", "lang": "pt", "id": "1190822411500998656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165721986498203650"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GUTb6S9J5B", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2571434999808561&id=100008262570501", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/dEeFfkE9lg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/leo.whatley.7", "display_url": "facebook.com/leo.whatley.7"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCarioca/status/1190822173784629248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZNTtsJ3Sy", "media_key": "3_1190822162082471937"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Whatley"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "SorayaCarioca"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "SuzieLoirao", "id": "4091165477"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "mirellamansur", "id": "786093476907741184"}, {"start": 193, "end": 205, "username": "HardbrazilO", "id": "1149765403058589703"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "SorayaCarioca"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "341989719", "created_at": "2019-11-03T02:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822173784629248"], "in_reply_to_user_id": "341989719", "text": "https://t.co/GUTb6S9J5B\n\n***\nSimplesmente arrasada, chocada, SEM palavras...\n\nL\u00e9o Whatley se suicidou!!!  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nPORQUE?\n\nhttps://t.co/dEeFfkE9lg\n\n***\n#SorayaCarioca \n@SuzieLoirao @mirellamansur @HardbrazilO https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "lang": "pt", "id": "1190822173784629248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "938882469633204225"}], "author_id": "703400905857601536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aasiain", "id": "20216264"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821959480811525"], "text": "RT @aasiain: El suicida se lanza al vac\u00edo y muere en unos segundos, que en su conciencia se demoran pasmosamente. Con esa lentitud vemos de\u2026", "lang": "es", "id": "1190821959480811525"}, {"author_id": "742527473548726272", "created_at": "2019-11-03T02:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821936999350273"], "text": "Sei l\u00e1 mano, o movimento preocupado com v\u00e1rias paradas superficiais e a\u00ed vem a not\u00edcia que mais um dos nossos se matou t\u00e1 ligados\n\nSensa\u00e7\u00e3o de que nos tem falhado muito. \u00c9 foda.", "lang": "pt", "id": "1190821936999350273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "458860596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821844091322368"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190821844091322368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "36470465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821699824095232"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190821699824095232"}, {"author_id": "462142704", "created_at": "2019-11-03T02:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821679859208193"], "text": "td mundo la dan\u00e7ando e se divertindo e eu aqui s\u00f3 pensando em como morre sem ter q me suicida", "lang": "pt", "id": "1190821679859208193"}, {"author_id": "4238791582", "created_at": "2019-11-03T02:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821535000473600"], "text": "Seu amigo t\u00e1 sem grana pra pagar as contas? Compra o trampo dele. Empresta um dinheiro. Paga um lanche.\n\nSeu amigo machucou? Vai pro hospital junto, espera o atendimento.\n\nSua amiga postou algo com teor suicida? Liga pra ela. Vai pra casa dela. Chama ajuda.", "lang": "pt", "id": "1190821535000473600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "756564470659514368", "created_at": "2019-11-03T02:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821501550911489"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190821501550911489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1155490658871840768", "created_at": "2019-11-03T02:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821426695196672"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190821426695196672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "870087488450252800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821377407930368"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190821377407930368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2585786783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821324899397633"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190821324899397633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "180488446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821243777368065"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190821243777368065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "229356196", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821132787683328"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190821132787683328"}, {"author_id": "2740308584", "created_at": "2019-11-03T02:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821127997837312"], "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida com papis e mamis \ud83d\udc95", "lang": "pt", "id": "1190821127997837312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "162532203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821057260851201"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190821057260851201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "author_id": "758419127060934656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820875785973760"], "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1190820875785973760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1086486848409612288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820853241516033"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190820853241516033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "135655459", "created_at": "2019-11-03T02:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820804893847552"], "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190820804893847552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "495445844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820793489526784"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190820793489526784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EajXKmraRD", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5xrwdeBUuViDM3wDuQtRA6?si=3w1l9PXQSDiYmT6HuGzsCg", "display_url": "open.spotify.com/track/5xrwdeBU\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "author_id": "51159019", "created_at": "2019-11-03T02:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820718856065024"], "text": "Amor Suicida de 2 minutos\nhttps://t.co/EajXKmraRD", "lang": "pt", "id": "1190820718856065024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "821171096582062080", "created_at": "2019-11-03T02:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820704322764800"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190820704322764800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "799699709162115073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820579689062400"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190820579689062400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "2576115421", "created_at": "2019-11-03T02:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820494091718657"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190820494091718657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190726708174954497"}], "author_id": "910699308319694848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820477473873920"], "in_reply_to_user_id": "157226645", "text": "@JoseMedeirosMT Eles n\u00e3o est\u00e3o preocupados em descobrir que matou essa mulher, esse pessoal usam a morte dela para se promoverem", "lang": "pt", "id": "1190820477473873920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "233008518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820373564137474"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190820373564137474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3297240849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820272288468994"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190820272288468994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1094806133292728320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820228550164480"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190820228550164480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "159568134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819969493295104"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190819969493295104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190774700265353216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "Loca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabos182", "id": "194793022"}]}, "author_id": "2524560286", "created_at": "2019-11-03T02:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819963449335808"], "in_reply_to_user_id": "194793022", "text": "@gabos182 Loca suicida", "lang": "es", "id": "1190819963449335808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-11-03T02:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819937956368384"], "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "id": "1190819937956368384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "175942772", "created_at": "2019-11-03T02:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819898483781632"], "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1190819898483781632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186791697281441793"}], "author_id": "828347951470743552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819875691880450"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Se est\u00e1 apenas come\u00e7ando, tenho at\u00e9 medo do que vem depois. Pol\u00edcia matando a torto e a direito, e dizendo que foi recebida a tiro. Quando mata bandido, foi a pol\u00edcia que matou, quando mata inocentes,  inventam que n\u00e3o sabe se o tiro saiu da arma do bandido ou da pol\u00edcia.", "lang": "pt", "id": "1190819875691880450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "32688064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819625296179200"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190819625296179200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "980590467929735168", "created_at": "2019-11-03T02:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819614441254913"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190819614441254913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-11-03T02:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819603401891841"], "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190819603401891841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/64EnQ2qPxy", "expanded_url": "https://twitter.com/07_ehb/status/1190766557934366721", "display_url": "twitter.com/07_ehb/status/\u2026"}]}, "author_id": "1009744861", "created_at": "2019-11-03T02:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819279979106306"], "text": "se suicidou https://t.co/64EnQ2qPxy", "lang": "ht", "id": "1190819279979106306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190796966801936385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "eldestapeweb"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiraMiasilChe", "id": "877565666466910210"}]}, "author_id": "1080352563218841601", "created_at": "2019-11-03T02:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819219283349504"], "text": "RT @MiraMiasilChe: eldestapeweb (Twitter)\n\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investiga\u2026", "lang": "es", "id": "1190819219283349504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "author_id": "1190800878770556929", "created_at": "2019-11-03T02:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819206406844418"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "lang": "pt", "id": "1190819206406844418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190816833651331072"}], "author_id": "3333559336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fernandoaster", "id": "70528571"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190819090341998592"], "text": "RT @fernandoaster: A PORRA TREINADOR MATOU O TIME TIRANDO O GANSO! TODO MUNDO VENDO E SABENDO QUE N\u00c3O ERA PRA TIRAR E N\u00c3O ERA PRA BOTAR O N\u2026", "lang": "pt", "id": "1190819090341998592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190686968792932352"}], "author_id": "1046463407417958402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooPedr50121173", "id": "1143516672063655937"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818832853749761"], "in_reply_to_user_id": "1143516672063655937", "text": "@JooPedr50121173 seu primo se suicidou\nseu primo fumava maconha\nseu primo consumia a\u00e7\u00facar \nseu primo bebia caf\u00e9\nseu primo bebia \u00e1gua \n\nmuito emocionante sua est\u00f3ria mas ci\u00eancia n\u00e3o se faz com an\u00e1lise pessoal", "lang": "pt", "id": "1190818832853749761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "289545711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818796400971776"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190818796400971776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190818179116867584"}], "author_id": "1099719649116241921", "created_at": "2019-11-03T02:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818701152542720"], "in_reply_to_user_id": "1099719649116241921", "text": "O que eu consumia durante o dia na escola, vomitava o m\u00e1ximo que podia, n\u00e3o queria mais me sentir inferior pela minha apar\u00eancia.\nDias depois, muitas brigas em casa, escola, e etc.\nTive meu primeiro pensamento suicida.\n(Aviso, se voc\u00ea se sentir sens\u00edvel ao conte\u00fado, pare agora)+", "lang": "pt", "id": "1190818701152542720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "id": "1190818657821167617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Ja3tS9ImDS", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla#.Xb472TG5w1w.twitter", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "963467697936838656", "created_at": "2019-11-03T02:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818635452956673"], "text": "Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en Puebla https://t.co/Ja3tS9ImDS", "lang": "es", "id": "1190818635452956673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "1080352563218841601", "created_at": "2019-11-03T02:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818602066333696"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190818602066333696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Pelear"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "author_id": "2919847302", "created_at": "2019-11-03T02:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818491366031360"], "text": "Pelear contra Hulk en 1 v 1, es muy suicida\u2014\u2014", "lang": "es", "id": "1190818491366031360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "156044035", "created_at": "2019-11-03T02:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818410881523719"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190818410881523719"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2770390565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818406553006080"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190818406553006080"}, {"author_id": "1084593505694031873", "created_at": "2019-11-03T02:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818391692627972"], "text": "N\u00edvel de idiotice da minha sogra: uma guria tinha depress\u00e3o e se matou na cidade dela, ela mandou no grupo que \u201cdepress\u00e3o n\u00e3o existe, isso \u00e9 uma pessoa mal comida, pq n\u00e3o passa de car\u00eancia\u201d chega a dar falta de ar de tanto ran\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1190818391692627972"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190283037264744448"}], "author_id": "887889894617608192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chetoslovaquia", "id": "1167772750532026369"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818348533264385"], "in_reply_to_user_id": "1167772750532026369", "text": "@chetoslovaquia Las celulosa no puede digerirse por lo tanto un cuerpo extra\u00f1o puede traer ser\u00edas conveniencias al sistema digestivo. No s\u00f3lo es ignorante sino que es medio suicida.", "lang": "es", "id": "1190818348533264385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190802220004102144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "author_id": "952351818188701696", "created_at": "2019-11-03T02:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818167767130112"], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: NOVEDADES MACABRAS,luego,del cierre del Congreso.Ya se sab\u00eda los perfiles del tr\u00e1nsfuga y chantajista@GilbertVioleta y e\u2026", "lang": "es", "id": "1190818167767130112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "2390267708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818167343505409"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190818167343505409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nIHGPP5ZpX", "expanded_url": "http://bit.ly/2PGCyJK", "display_url": "bit.ly/2PGCyJK"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "235233486", "created_at": "2019-11-03T02:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818040931328001"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/nIHGPP5ZpX", "lang": "es", "id": "1190818040931328001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "author_id": "442750954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817988146081792"], "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "lang": "es", "id": "1190817988146081792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190775222405865473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manotelli", "id": "173984192"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "author_id": "66837171", "created_at": "2019-11-03T02:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817854347792389"], "in_reply_to_user_id": "173984192", "text": "@manotelli @pablovillaca Por muito menos Get\u00falio se matou.", "lang": "pt", "id": "1190817854347792389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190807843643052034"}], "author_id": "4822389021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817847813005312"], "in_reply_to_user_id": "3161180747", "text": "@captainstay e ele matou o cachorro um dia antes com o mesmo veneno por dois motivos 1) testar se n\u00e3o iriam sofrer 2) n\u00e3o deixar o cachorro ser pego pelos aliados com medo do que poderia acontecer com ele\n\nbem bizarro", "lang": "pt", "id": "1190817847813005312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "494565140", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817720830496769"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190817720830496769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "16222102", "created_at": "2019-11-03T02:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817707106668544"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190817707106668544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815543047143424"}], "author_id": "3072129968", "created_at": "2019-11-03T02:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817706334920706"], "in_reply_to_user_id": "999437789702836224", "text": "@thaimel_moura @RamonHe26049630 Tu se matou de tanta coca", "lang": "pt", "id": "1190817706334920706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3209860744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817638924136450"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190817638924136450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "author_id": "420600910", "created_at": "2019-11-03T02:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817630707494912"], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1190817630707494912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190777364545802240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 108, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL -POWER VIOLENCE YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784"}]}, "author_id": "331996293", "created_at": "2019-11-03T02:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817569688604672"], "text": "RT @nemosh1985: \u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\u2026", "lang": "ja", "id": "1190817569688604672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "author_id": "743590470", "created_at": "2019-11-03T02:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817565746122754"], "text": "O Enem n\u00e3o vai medir seu potencial, conhe\u00e7o tanta gente q se matou o ano todo e chegou na hora por nervoso nao conseguiu fazer, envolve muita coisa kkkk EU PASSEI MAL NO DIA DE EXATAS PQ N\u00c9 EU SOU 100,99% HUMANAS", "lang": "pt", "id": "1190817565746122754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190742062108495877"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/StivNgvtAS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1190742062108495877", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 242, "end": 256, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "author_id": "844780321853792258", "created_at": "2019-11-03T02:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817493767663616"], "text": "O Marcelo Freixo matou a charada: essa confiss\u00e3o \u00e9 uma malandragem para levar o processo para as m\u00e3os do Moro, e consequentemente de Bolsonaro. Se isso acontecer, v\u00e3o criar v\u00e1rias teorias conspira\u00e7\u00e3o para a difamar, desconstruir a  vereadora Marielle Franco! https://t.co/StivNgvtAS", "lang": "pt", "id": "1190817493767663616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1153139283387133952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817172995444737"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190817172995444737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "164113795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817136903671808"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190817136903671808"}, {"author_id": "429226917", "created_at": "2019-11-03T02:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817107241525249"], "text": "Gran\u00e1 siempre desglosa su encanto, pero nunca sera igual sin amapola, si el tango suicida...", "lang": "es", "id": "1190817107241525249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "974314021296984064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817051448893440"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190817051448893440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "1022580666309992456", "created_at": "2019-11-03T02:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817035846062080"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190817035846062080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190816181806075906"}], "author_id": "1076178309350862848", "created_at": "2019-11-03T02:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817027042291712"], "in_reply_to_user_id": "1628575700", "text": "@gabejohann Ent segura esse mlk q ele ta suicida", "lang": "pt", "id": "1190817027042291712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3356, "type": "Other", "normalized_text": "mayara"}]}, "author_id": "266209978", "created_at": "2019-11-03T02:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816979193606144"], "text": "boatos que a mayara se matou", "lang": "pt", "id": "1190816979193606144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "774670035822542849", "created_at": "2019-11-03T02:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816967583764483"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190816967583764483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1173584630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816951557394432"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190816951557394432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190816150080425985"}], "author_id": "70528571", "created_at": "2019-11-03T02:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816833651331072"], "in_reply_to_user_id": "70528571", "text": "A PORRA TREINADOR MATOU O TIME TIRANDO O GANSO! TODO MUNDO VENDO E SABENDO QUE N\u00c3O ERA PRA TIRAR E N\u00c3O ERA PRA BOTAR O NEN\u00ca! O MARACAN\u00c3 INTEIRO SABIA QUE O TIME IA PIORAR! UMA ANTA DESSAS, UM CARALHO DE UM CABO DE ELEITORAL \u00c0 BEIRA DO GRAMADO! VAI SE FODER QUEM PROPORCIONOU ISSO!", "lang": "pt", "id": "1190816833651331072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190629635899322378"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wPaZp9WHp1", "expanded_url": "https://twitter.com/HBOLAT/status/1190629635899322378", "display_url": "twitter.com/HBOLAT/status/\u2026"}]}, "author_id": "868363357", "created_at": "2019-11-03T02:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816647239606274"], "text": "Me voy a morir de la misma forma en el micro que se me ocurri\u00f3 el pasado mes.\nAh re suicida. https://t.co/wPaZp9WHp1", "lang": "es", "id": "1190816647239606274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "814276210708586497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816579174449152"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190816579174449152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "3246424408", "created_at": "2019-11-03T02:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816566549594112"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190816566549594112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 192, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "940651560069222401", "created_at": "2019-11-03T02:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816517270716417"], "text": "Todo el d\u00eda me insistieron en salir a tomar algo para convencerme de regresar con mi ex..\n\nY nada, que aqu\u00ed estoy , tomando un delicioso caf\u00e9 en la comodidad de mi casa viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "id": "1190816517270716417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815650635288578"}], "author_id": "1087466601518170112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crisperii", "id": "1349258605"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "FernanzIsabel1", "id": "1022906153498550283"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816494311157760"], "in_reply_to_user_id": "1349258605", "text": "@crisperii @_SantosTrinidad @FernanzIsabel1 @Ortega_Smith Macabra broma.. sabes cuantas personas se suicidan al d\u00eda?? Sabes el drama que supone? \nSoy psiquiatra y cada mes se suicida una persona que conozco m\u00ednimo, espero que no le pase a un ser querido tuyo, aunque es lo que te mereces por re\u00edrte de algo as\u00ed", "lang": "es", "id": "1190816494311157760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "106148912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816394469871616"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190816394469871616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "759179449241927680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816366175150080"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190816366175150080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2882894979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816272952352768"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190816272952352768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "127965993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816207261315072"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "lang": "es", "id": "1190816207261315072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "269519592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816092878450690"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190816092878450690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "104509208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815994396233728"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "id": "1190815994396233728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "1166853712993824768", "created_at": "2019-11-03T02:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815941598334976"], "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1190815941598334976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "935544362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815866633490432"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190815866633490432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Zyzz"}]}, "author_id": "763480491521638400", "created_at": "2019-11-03T02:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815859603841025"], "text": "Zyzz se matou por n\u00e3o curtir sua apar\u00eancia e n\u00e3o ser feliz por n conseguir ser o que tanto queria", "lang": "pt", "id": "1190815859603841025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4911382771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815833208975360"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190815833208975360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190815538618019845"}], "author_id": "3434891913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Periclespereir6", "id": "2843973980"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "_fabiohenrique", "id": "3434891913"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815752493903873"], "text": "RT @Periclespereir6: @_fabiohenrique Quero n\u00e3o, senhor suicida kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1190815752493903873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1097289189081653249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815705761009664"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190815705761009664"}, {"author_id": "396194340", "created_at": "2019-11-03T02:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815617856790528"], "text": "Pues voy a decir algo que va a levantar ampollas.\nNadie se suicida por gusto o por ideolog\u00eda. Lo hace porque no le queda ning\u00fan sitio al que acudir.\nY si se lleva a alguien por delante, no podr\u00e9 condenarlo, es alguien que estaba al l\u00edmite y no pod\u00eda ver las cosas de otro modo.", "lang": "es", "id": "1190815617856790528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815222774284289"}], "author_id": "370128713", "created_at": "2019-11-03T02:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815606657953793"], "in_reply_to_user_id": "370128713", "text": "Muita gente se suicida por entrar em um curso que n\u00e3o tem nada a ver com ela.\n\nSe for pra dar conselho merda, nem d\u00ea.", "lang": "pt", "id": "1190815606657953793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "325797865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815586667892736"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190815586667892736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815338780352514"}], "author_id": "2843973980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_fabiohenrique", "id": "3434891913"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815538618019845"], "in_reply_to_user_id": "3434891913", "text": "@_fabiohenrique Quero n\u00e3o, senhor suicida kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1190815538618019845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "906528942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815499053076486"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190815499053076486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "4520153199", "created_at": "2019-11-03T02:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815378991132672"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190815378991132672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1182722039817392130", "created_at": "2019-11-03T02:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815363577069568"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190815363577069568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Moreno"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "ApocoNo"}]}, "author_id": "1084568053", "created_at": "2019-11-03T02:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815340424572928"], "text": "La persona que tiene miedo al amor por miedo al fracaso, es como la que se suicida por miedo a vivir.....\n\n#ApocoNo\n\nTony Moreno", "lang": "es", "id": "1190815340424572928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "818774887145897984", "created_at": "2019-11-03T02:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815157284483072"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190815157284483072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594188682973184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "author_id": "760597129752612865", "created_at": "2019-11-03T02:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815090347577344"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro @PRFBrasil @policiafederal \u00d4 falastr\u00e3o, fala a\u00ed: quem matou Marielle???? Aposto q vc sabe... Ali\u00e1s, vc sempre soube... deixe de se fzr de dif\u00edcil; abre o jogo. \ud83d\ude10 Acho q a vaza jato acabou com sua pose, hein, malandro?", "lang": "pt", "id": "1190815090347577344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1185760872507031554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814751812706304"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814751812706304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190741430362349568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "27861400", "created_at": "2019-11-03T02:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814740613873669"], "text": "RT @CelsoEcon: @DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o p\u2026", "lang": "pt", "id": "1190814740613873669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1367178686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814683978027008"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814683978027008"}, {"author_id": "474522191", "created_at": "2019-11-03T02:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814681130242048"], "text": "ser\u00e1 que eu conto q a gata deu uma de suicida ou n\u00e3o? vcs gostariam de saber?", "lang": "pt", "id": "1190814681130242048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "394299819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814613274841089"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814613274841089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190681207627042817"}], "author_id": "403553888", "created_at": "2019-11-03T02:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814609579614208"], "text": "RT @leticiamagal014: Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "lang": "pt", "id": "1190814609579614208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "764134815050428416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814568416776194"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814568416776194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "532592671", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814513320382466"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814513320382466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "161835787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814441111261185"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814441111261185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "819729845966008320", "created_at": "2019-11-03T02:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814384735621122"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190814384735621122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1006274949797908480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814364749770752"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190814364749770752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172982553143316480"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/bEtwkF93Br", "expanded_url": "https://twitter.com/Histor1a/status/1172982553143316480", "display_url": "twitter.com/Histor1a/statu\u2026"}]}, "author_id": "401185365", "created_at": "2019-11-03T02:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814219127660544"], "text": "Las nuevas generaciones, no sabr\u00e1n lo que era hacer tremendas filas para ir a arriesgar la vida en las atracciones de aqu\u00ed. M\u00e1s que atracci\u00f3n, era puro impulso suicida. https://t.co/bEtwkF93Br", "lang": "es", "id": "1190814219127660544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "945691574100520960", "created_at": "2019-11-03T02:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814160734560256"], "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1190814160734560256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "115444929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813642041839619"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190813642041839619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "306301872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813494943375361"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190813494943375361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "881045921412202496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813423371730945"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190813423371730945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ie5DvGZnjF", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190810984409120768", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "author_id": "1063168606794645505", "created_at": "2019-11-03T02:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813356250271750"], "text": "\ud83d\ude2d eu NUNCA vou superar, juro. S\u00f3 que \u00e9 depressivo, suicida, e f\u00e3 sabe o peso dessa cena. https://t.co/ie5DvGZnjF", "lang": "pt", "id": "1190813356250271750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1046411202186948608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813290131345408"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190813290131345408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "1032806572353839104", "created_at": "2019-11-03T02:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813101203099650"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190813101203099650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190713161592320007"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "author_id": "707711955545563140", "created_at": "2019-11-03T02:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812981342461952"], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o  desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passage\u2026", "lang": "pt", "id": "1190812981342461952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190812220160172037"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "xiao"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "xiao"}]}, "author_id": "1130926217320910848", "created_at": "2019-11-03T02:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812829332451328"], "in_reply_to_user_id": "1130926217320910848", "text": "sei q gosto \u00e9 gosto mas plmds eu s\u00f3 passei raiva com o xue yang. ele fodeu com a vida do xiao e matou ele e vcs ainda acham q isso \u00e9 um casal?? mano o mlk era perturbado dos ideias, do q adiantou chorar e se arrepender no final dps q o xiao j\u00e1 tava morto???? ah pfvr meu grelo n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1190812829332451328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3072524908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812782205296640"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190812782205296640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3194887981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812656070004736"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190812656070004736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "390542782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812646733418497"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190812646733418497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "947975740557090817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812605851549696"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190812605851549696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190806322880667649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroSanchezH", "id": "383912443"}]}, "author_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-11-03T02:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812470300094465"], "in_reply_to_user_id": "383912443", "text": "@PedroSanchezH Y el suicida AG lo trat\u00f3 de rata si mal no me acuerdo.", "lang": "es", "id": "1190812470300094465"}, {"author_id": "1072882824942927872", "created_at": "2019-11-03T02:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812406345326592"], "text": "Vino una amiguita de feli a casa y me vio estudiando y pasa lo siguiente:\nElla: pobre, estas estudiando todo el tiempo\nYo: y, la verdad no es muy divertido\nElla: ya se, ahora que estoy en TERCER GRADO ya lo experiment\u00e9\nJAJSJSJAK pobre ilusa en secundaria se suicida", "lang": "es", "id": "1190812406345326592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "897668048374689792", "created_at": "2019-11-03T02:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812248090042368"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190812248090042368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "266225241", "created_at": "2019-11-03T02:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812192049893376"], "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "id": "1190812192049893376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1047844336388460544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812190334476288"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190812190334476288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1174186942470262785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811975812444161"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190811975812444161"}, {"author_id": "1121155006386909184", "created_at": "2019-11-03T02:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811744303828993"], "text": "O vosso namorado tmb diz que curtia de vos ver com uma gaja e que ainda se metia no meio ou \u00e9 s\u00f3 o meu q tem tend\u00eancia suicida e gosta de brincar com o fogo?", "lang": "pt", "id": "1190811744303828993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190811604692152321"}], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/E4fySdu36c", "expanded_url": "https://twitter.com/juanchiivies/status/1190811615152820224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4fySdu36c", "media_key": "16_1190811606738976768"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 123, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "fiddle afk suicida"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "geo": {"place_id": "b3112c55f433b0e4"}, "author_id": "2534131672", "created_at": "2019-11-03T02:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811615152820224"], "in_reply_to_user_id": "2534131672", "text": "Obviamente acabamos perdiendo (yo 2/13/2 xd) sin poder hacer absolutamente nada por la p\u00e9rdida en bot del fiddle afk suicida y el mid con 0/8 minuto 15 pero como siempre, la culpa del jungla... https://t.co/E4fySdu36c", "lang": "es", "id": "1190811615152820224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190811591484334080"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/glyXc2aedh", "expanded_url": "https://twitter.com/juanchiivies/status/1190811604692152321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glyXc2aedh", "media_key": "16_1190811594978144256"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Camille de Top"}]}, "geo": {"place_id": "b3112c55f433b0e4"}, "author_id": "2534131672", "created_at": "2019-11-03T02:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811604692152321"], "in_reply_to_user_id": "2534131672", "text": "Asique el resto del equipo (incluida una Tristana que llevaba como 50 de farm minuto 30) y la Camille de Top comienzan a decir que si es mi culpa que noseque que estoy fedeando pero sin embargo del fiddle que se iba afk y se suicida a no dec\u00edan nada asique no entend\u00eda nada https://t.co/glyXc2aedh", "lang": "es", "id": "1190811604692152321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "35839925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811569153814528"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190811569153814528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "194676909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811496567230464"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190811496567230464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "AltasHoras"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Rener"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Serginho Groisman"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AltasHoras"}]}, "author_id": "1143841758838710272", "created_at": "2019-11-03T02:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811447149965312"], "text": "#AltasHoras se nesse Pa\u00eds tivesse justi\u00e7a esse Rener j\u00e1 deveria estar na cadeia a muito tempo n\u00e3o a\u00ed de boa se apresentando nos altas horas cria vergonha na cara Serginho Groisman esse cara que vc est\u00e1 levando ao seu programa \u00e9 um drogado cachaceiro e assassino ele matou gente!", "lang": "pt", "id": "1190811447149965312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190810704749744128"}], "author_id": "1162882622000791552", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "Noproblem05", "id": "1109213255174488064"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "natsuki_harumi", "id": "1224672953901572096"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811020635168768"], "in_reply_to_user_id": "1143290227756326914", "text": "@Nama__san @Noproblem05 @natsuki_harumi Abrazalo a \u00e9l que le hace falta... A pesar de que yo me veo como el depresivo el suicida es el \ud83d\udc40\nBueno... Tambi\u00e9n soy depresivo... Pero me lo guardo", "lang": "es", "id": "1190811020635168768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "221109047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811002708856833"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190811002708856833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190301413664014337"}], "author_id": "454296462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "solcar1953", "id": "362877905"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810945586712577"], "in_reply_to_user_id": "362877905", "text": "@solcar1953 @jostipi @elpanfletope @MijaelGLP Sabe de impunidad  su papi se levant\u00f3  buenos millones como socio de suicida y no pas\u00f3 nada por eso apunta al mejor negocio m\u00e1s rentable y sin riesgo penal.", "lang": "es", "id": "1190810945586712577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190810519705403392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Bueno"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Gomes"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "cuca"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}]}, "author_id": "387310430", "created_at": "2019-11-03T02:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810847402172417"], "in_reply_to_user_id": "783408987857424384", "text": "@vvandiijk nem ass essa praga tava dando, p\u00e9ssimo, n\u00e3o \u00e9 um golzinho que vai salvar. Victor Bueno se salva, o Igor Gomes tbm \u00e9 bom mas tem que ir com calma com ele at\u00e9 pq o cuca matou ele. Tenho coragem de escalar jogador ofensivo do SPFC n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1190810847402172417"}, {"author_id": "1103345246438653953", "created_at": "2019-11-03T01:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810823280730113"], "text": "o cara cansou de jogar e se matou mano??????????", "lang": "pt", "id": "1190810823280730113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "1121900280432484352", "created_at": "2019-11-03T01:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810787071320064"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190810787071320064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "761397920738533377", "created_at": "2019-11-03T01:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810649351409664"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190810649351409664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "author_id": "2238183656", "created_at": "2019-11-03T01:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810602500964352"], "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "id": "1190810602500964352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "596581592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810580694831104"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190810580694831104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2524120275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810551624065025"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190810551624065025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1133177289557061632", "created_at": "2019-11-03T01:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810542585339904"], "text": "Como eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida antes? \u00c9 perfeitoooo", "lang": "pt", "id": "1190810542585339904"}, {"author_id": "875833498690609154", "created_at": "2019-11-03T01:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810509920133120"], "text": "Voltou pro segundo tempo meio desligado se fosse contra um time melhor poderia ter dado merda. Fora isso administrou a partida e depois matou o jogo.", "lang": "pt", "id": "1190810509920133120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jGMTylk3Uw", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "author_id": "118057381", "created_at": "2019-11-03T01:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810454530183168"], "text": "https://t.co/jGMTylk3Uw", "lang": "zxx", "id": "1190810454530183168"}, {"author_id": "227341443", "created_at": "2019-11-03T01:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810451329912833"], "text": "Tu v\u00ea s\u00f3 n\u00e9, um guri de 15 anos matou outro pq se desentendeu no futebol, credo, eles t\u00e3o por nada mesmo.", "lang": "pt", "id": "1190810451329912833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2976468633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810355347468289"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190810355347468289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1023858201207300096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810349232103424"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190810349232103424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190808423199367169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Lagartah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lgabriel143", "id": "1032379228296294400"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Assisanaluiza", "id": "1009565697561767948"}]}, "author_id": "1004140347591659520", "created_at": "2019-11-03T01:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810158361911297"], "in_reply_to_user_id": "1032379228296294400", "text": "@Lgabriel143 @Assisanaluiza Ivar se diz deu e forja que matou Lagartah e por a\u00ed vai", "lang": "pt", "id": "1190810158361911297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "author_id": "220397496", "created_at": "2019-11-03T01:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810153056120833"], "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "id": "1190810153056120833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "857664906082091008", "created_at": "2019-11-03T01:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810014161735680"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190810014161735680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "214359657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809860214054912"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809860214054912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "623334075", "created_at": "2019-11-03T01:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809852647559168"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190809852647559168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "584323617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809739040632833"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809739040632833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190809255860953088"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MmufO85ZZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1190809688700526592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmufO85ZZH", "media_key": "16_1190809679779241996"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "Grey"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "902293514779860992", "created_at": "2019-11-03T01:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809688700526592"], "in_reply_to_user_id": "293807001", "text": "@SeriesBrasil Merecia top 1, olha essa cena, pode nunca ter assistido mas quem n\u00e3o chorou vendo n\u00e3o tem sentimentos, Lexie melhor Grey, melhor personagem, melhor tudo, seria uma m\u00e9dica foda se n\u00e3o fosse a maldita da Shonda, pq matou meu casal https://t.co/MmufO85ZZH", "lang": "pt", "id": "1190809688700526592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "author_id": "1184150620044976128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809688612454400"], "in_reply_to_user_id": "3120745861", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1190809688612454400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1070828421826129921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809672128831490"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809672128831490"}, {"author_id": "1257772921", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 47, "username": "giooomm", "id": "2866735659"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809646858149888"], "text": "Me duele la espalda por culpa del puto @giooomm y su perreo suicida", "lang": "es", "id": "1190809646858149888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "790299717137817601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809606743822336"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809606743822336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "2853238599", "created_at": "2019-11-03T01:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809508433543168"], "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "id": "1190809508433543168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "104037810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809213708185601"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809213708185601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "48847061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809193223249921"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809193223249921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2322262586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809152655908864"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190809152655908864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "602047534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808996581478400"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808996581478400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "125459899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808922560585728"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808922560585728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4716716713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808837881827328"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808837881827328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190781645676261377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9106, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1055458692878028800", "created_at": "2019-11-03T01:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808760559849475"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Quando  vai sair  manchete \"Felipe Neto se enforcou por causa do VAR\"\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f???", "lang": "pt", "id": "1190808760559849475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "865751925500858369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808753341370368"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808753341370368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190802220004102144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "author_id": "404167379", "created_at": "2019-11-03T01:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808734001438720"], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: NOVEDADES MACABRAS,luego,del cierre del Congreso.Ya se sab\u00eda los perfiles del tr\u00e1nsfuga y chantajista@GilbertVioleta y e\u2026", "lang": "es", "id": "1190808734001438720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Enem2019"}]}, "author_id": "852659674914713600", "created_at": "2019-11-03T01:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808721708003328"], "text": "Vc que n estudou para o #Enem2019: Se fodeu, come\u00e7a a rezar. \n\nVc que estudou: Boa sorte. \n\nVc que se matou de estudar:  Vai ser f\u00e1cil, s\u00f3 n ficar nervoso na hora.", "lang": "pt", "id": "1190808721708003328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "2796970792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808641408053248"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190808641408053248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2816355846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808623842283520"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808623842283520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "39417670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808607622860800"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808607622860800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "author_id": "3171160115", "created_at": "2019-11-03T01:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808528006590464"], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "id": "1190808528006590464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "504698192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808357332013056"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808357332013056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "953297841094643713"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dJKGdO080j", "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresRed/status/953297841094643713", "display_url": "twitter.com/MujeresRed/sta\u2026"}]}, "author_id": "111891704", "created_at": "2019-11-03T01:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808308904579073"], "text": "Quien co\u00f1o se suicida cuando est\u00e1 luchando por defender algo. Ahora como un fiscal asegura que es un suicidio,  el estaba en lugar de los hechos?i, seria mas decente decir que no se sabe la causa de fallecimiento, pero de decir que fue un suicidio da para sospechar encubrimiento https://t.co/dJKGdO080j", "lang": "es", "id": "1190808308904579073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190642476060729344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51800499", "created_at": "2019-11-03T01:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808278114226176"], "in_reply_to_user_id": "2892290499", "text": "@opropriolavo Depende de qual Bobot\u00e1rio se refere. N\u00e3o vai faltar suspeito e at\u00e9 assumido... O problema \u00e9 os megaloman\u00edacos da fam\u00edlia de milicianos fascistas, obcecados pelo poder, assumir sua, no m\u00ednimo cumplicidade, no assassinato d Marielle e do motorista Daniel.\nAh! E vc matou filosofia!", "lang": "pt", "id": "1190808278114226176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "450130938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808277711511552"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190808277711511552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "888746710670946304", "created_at": "2019-11-03T01:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808174389088256"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190808174389088256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793708779782144"}], "author_id": "2902991417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gian__Milano", "id": "737377188647960577"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808164863823874"], "in_reply_to_user_id": "737377188647960577", "text": "@Gian__Milano re suicida", "lang": "en", "id": "1190808164863823874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190807355916615680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "BBarlon", "id": "1351398698811441152"}]}, "author_id": "2253299644", "created_at": "2019-11-03T01:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808151806881793"], "text": "RT @bbarlon: A import\u00e2ncia de um bom goleiro. O Volpi evitou um 2x1 que se tornou um 3x0 no contra ataque.\nO que seria press\u00e3o at\u00e9 final, s\u2026", "lang": "pt", "id": "1190808151806881793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190732852461285379"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7527, "type": "Place", "normalized_text": "Chilezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jjcc_chile", "id": "121604993"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "Comunistas"}, {"start": 47, "end": 53, "tag": "Chile"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "Chilezuela"}, {"start": 110, "end": 125, "tag": "DespiertaChile"}, {"start": 165, "end": 192, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}, {"start": 194, "end": 221, "tag": "NoALaAsambleaProstituyente"}, {"start": 224, "end": 240, "tag": "FueraComunistas"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "fueraSharp"}]}, "author_id": "902150792", "created_at": "2019-11-03T01:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808134991974402"], "in_reply_to_user_id": "121604993", "text": "@jjcc_chile Qued\u00f3 claro que los #Comunistas de #Chile s\u00ed quieren transformarnos en #Venezuela o #Chilezuela ! #DespiertaChile y no caigamos en este juego suicida! \n\n#NOaLaAsambleaConstituyente \n#NoALaAsambleaProstituyente \n\n#FueraComunistas \n#fueraSharp", "lang": "es", "id": "1190808134991974402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1046910058519519237", "created_at": "2019-11-03T01:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808118277607430"], "text": "hj eu assisti esquadr\u00e3o suicida dnv e \u00e9 simplesmente perfeito n supero", "lang": "pt", "id": "1190808118277607430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1491803334", "created_at": "2019-11-03T01:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807960810926080"], "text": "Marielle deveria entrar pra hist\u00f3ria da sociologia ou pra hist\u00f3ria do Brasil, com um momento onde se matou quem lutava e que o verdadeiro mandante disso tudo era a pr\u00f3pria fam\u00edlia Bolsonaro, atual presidente!", "lang": "pt", "id": "1190807960810926080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190793767198089217"}], "author_id": "989708294574018560", "created_at": "2019-11-03T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807956616548353"], "text": "RT @lilachlav: y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suic\u2026", "lang": "es", "id": "1190807956616548353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/m5jNpfTlQ4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12692", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12692"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3263, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}]}, "author_id": "780455329", "created_at": "2019-11-03T01:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807869156802560"], "text": "\u4ee4\u548c\u521d\u964d\u81e8\uff01NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a\u3067\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u304c\u6bd2\u9727\u4ee5\u4e0a\u306e\u5965\u306e\u624b\u62ab\u9732\uff01 https://t.co/m5jNpfTlQ4", "lang": "ja", "id": "1190807869156802560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1164994387295768577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807785950392320"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190807785950392320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}]}, "author_id": "2196372268", "created_at": "2019-11-03T01:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807355916615680"], "text": "A import\u00e2ncia de um bom goleiro. O Volpi evitou um 2x1 que se tornou um 3x0 no contra ataque.\nO que seria press\u00e3o at\u00e9 final, se tornou o fim do jogo. Matou.", "lang": "pt", "id": "1190807355916615680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1254366300", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807210709917696"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190807210709917696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "260355483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807187586723840"], "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "id": "1190807187586723840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190661120757043200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "kretina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raulbait", "id": "304089400"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "edgyportenio", "id": "3099519387"}]}, "author_id": "326545930", "created_at": "2019-11-03T01:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807180364189696"], "in_reply_to_user_id": "304089400", "text": "@raulbait @edgyportenio Con todos, o se suicida o se se muere solo,  la bomba de  kretina le va a explotar a ellos. Avisen que estaremos recogiendo los pedazos.", "lang": "es", "id": "1190807180364189696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190805537862103040"}], "author_id": "212423304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Starwarsbour", "id": "803013132318818304"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807142300835841"], "in_reply_to_user_id": "803013132318818304", "text": "@Starwarsbour Ia ser lindo de ver eles se matando entre si pq s\u00e3o BURROS (um homem aqui matou um menino que tava chapado e mijou no carro dele, deu tiro no pi\u00e1 e agora t\u00e1 preso...se passarem 20 min ele ia lavar o carro e seguir a vida mas naaaao)", "lang": "pt", "id": "1190807142300835841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190751840398389249"}], "author_id": "1046958908756119554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "k1_souza", "id": "3368723429"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807107924312067"], "text": "RT @k1_souza: quem sou eu?\num suicida tentando explicar\npara outros suicidas,\nque suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1190807107924312067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "569361740", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807101003698177"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190807101003698177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "801174250132475905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807025774743554"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190807025774743554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1038044070248112128", "created_at": "2019-11-03T01:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806788003766273"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190806788003766273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "1016012221099495427", "created_at": "2019-11-03T01:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806770475839490"], "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "id": "1190806770475839490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "484275695", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806678536622080"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190806678536622080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "376243513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806514862317579"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190806514862317579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190773785970069509"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ferry009_", "id": "546360793"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "2417472456", "created_at": "2019-11-03T01:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806438622445568"], "in_reply_to_user_id": "546360793", "text": "@Ferry009_ @infobae Apedrean?mepa q necesitan psic\u00f3logo..m\u00e1s gnt se suicida x problemas de bullying q x su orientaci\u00f3n sexual..creo q pueden ser lo q qieran\u00bfes necesario q p\u00fablicamente salgan en pelotas y mostrando lo q a nadie le importa?deben respetarse m\u00e1s uds mismos", "lang": "es", "id": "1190806438622445568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "761507455260065792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806434923130880"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190806434923130880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "880595048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806235408412673"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190806235408412673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "767122788846964736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806165816594432"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190806165816594432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "351186169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806000430985216"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190806000430985216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187555643349073920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor A. Garc\u00eda Bela\u00fande"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "VITOCHO"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.3516, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}]}, "author_id": "240915178", "created_at": "2019-11-03T01:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805915060113408"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica @amr_cix TRISTE FINAL del topo fujimorist A V\u00edctor A. Garc\u00eda Bela\u00fande (a) VITOCHO.Este vasallod'la Srta. K,el muy desgraciado Vitocho,no solo defendi\u00f3 la exclusi\u00f3n del suicida AG del informe finald'la C.Lava Jato,sinod'otras acuerdos delictivos del fuji-aprismo.TRAIDOR A LA DEMOCRACIA..", "lang": "es", "id": "1190805915060113408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-11-03T01:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805830054109184"], "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190805830054109184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1398528416", "created_at": "2019-11-03T01:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805822655418368"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190805822655418368"}, {"author_id": "4687225434", "created_at": "2019-11-03T01:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805821837520896"], "text": "MEU PEIXE SE MATOU PORRA ELE PULOU SO AQUARIO", "lang": "pt", "id": "1190805821837520896"}, {"geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "author_id": "2161772496", "created_at": "2019-11-03T01:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805761091416064"], "text": "Vos sos suicida me pregunta jajajajajajajaja", "lang": "es", "id": "1190805761091416064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "589151505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805721136476160"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190805721136476160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "115733918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805405150142464"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190805405150142464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "474027644", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805357741953024"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190805357741953024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "836357806651490306", "created_at": "2019-11-03T01:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805180197081089"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190805180197081089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "874020615862276096", "created_at": "2019-11-03T01:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805113734148097"], "text": "Imposs\u00edvel assistir Esquadr\u00e3o suicida sem pensar em cada cena \"n\u00e3o tem nenhuma verifica\u00e7\u00e3o entre gravar e o filme ser lan\u00e7ado??!!\"", "lang": "pt", "id": "1190805113734148097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "902211614841208833", "created_at": "2019-11-03T01:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805068968316928"], "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1190805068968316928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "185935315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805007236554752"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190805007236554752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "389613453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804915255496704"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804915255496704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3Wy19rQvth", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12692", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12692"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3263, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}]}, "author_id": "808719739", "created_at": "2019-11-03T01:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804901288267777"], "text": "\u4ee4\u548c\u521d\u964d\u81e8\uff01NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a\u3067\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u304c\u6bd2\u9727\u4ee5\u4e0a\u306e\u5965\u306e\u624b\u62ab\u9732\uff01 https://t.co/3Wy19rQvth", "lang": "ja", "id": "1190804901288267777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "351142042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804890064506885"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804890064506885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190777364545802240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 108, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL -POWER VIOLENCE YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784"}]}, "author_id": "228084325", "created_at": "2019-11-03T01:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804832296161280"], "text": "RT @nemosh1985: \u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\u2026", "lang": "ja", "id": "1190804832296161280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "33422602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804717372399616"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804717372399616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190804349875838976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8864, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AureaDamasceno", "id": "108456348"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "TNTbr", "id": "61626555"}]}, "author_id": "105572798", "created_at": "2019-11-03T01:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804614377025541"], "in_reply_to_user_id": "108456348", "text": "@AureaDamasceno @TNTbr Eu estava me testando assistindo Esquadr\u00e3o Suicida de novo na Warner kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1190804614377025541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190803577234702336"}], "author_id": "1670967096", "created_at": "2019-11-03T01:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804587961356289"], "text": "RT @CloutBoyChico: pensamento suicida", "lang": "it", "id": "1190804587961356289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "889530041666650113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804486236696576"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804486236696576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "2728314335", "created_at": "2019-11-03T01:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804408780677120"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190804408780677120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "270605791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804317118386178"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804317118386178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2920240872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804173098541057"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804173098541057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1184449090991640576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804125451259904"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804125451259904"}, {"author_id": "1042510556949884928", "created_at": "2019-11-03T01:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804054148079616"], "text": "Descobrir hoje q eu tive um primo q se suicidou por causa de uma namorada", "lang": "pt", "id": "1190804054148079616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2182467367", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190804045897912323"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190804045897912323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "887049016453857282", "created_at": "2019-11-03T01:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803877123235840"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190803877123235840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "1125591568763817989", "created_at": "2019-11-03T01:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803850996985860"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190803850996985860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2970964013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803811406774272"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190803811406774272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190386940882948098"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/yD7x1trumN", "expanded_url": "https://twitter.com/abeledocandela/status/1190386940882948098", "display_url": "twitter.com/abeledocandela\u2026"}]}, "author_id": "1935834102", "created_at": "2019-11-03T01:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803754527932418"], "text": "Mi profe de psicoan\u00e1lisis si ve ese tw se suicida https://t.co/yD7x1trumN", "lang": "es", "id": "1190803754527932418"}, {"author_id": "3133054363", "created_at": "2019-11-03T01:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803577234702336"], "text": "pensamento suicida", "lang": "it", "id": "1190803577234702336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/csVD6TpRoO", "expanded_url": "https://twitter.com/07_ehb/status/1190766557934366721", "display_url": "twitter.com/07_ehb/status/\u2026"}]}, "author_id": "950374359776022528", "created_at": "2019-11-03T01:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803574558773254"], "text": "inseto suicida https://t.co/csVD6TpRoO", "lang": "es", "id": "1190803574558773254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "764566818484850688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803551360081920"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190803551360081920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "2769565894", "created_at": "2019-11-03T01:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803512642482176"], "text": "puts eu amo todas as musicas de esquadrao suicida", "lang": "pt", "id": "1190803512642482176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190802970109235202"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8378, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuizAdemarJr", "id": "167244364"}]}, "author_id": "477070593", "created_at": "2019-11-03T01:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803457487384577"], "in_reply_to_user_id": "477070593", "text": "@LuizAdemarJr Futebol n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ir pra cima, \u00e9 cautela tamb\u00e9m. \u00c9 o que eu penso. Est\u00e1 2 a 0 pra n\u00f3s, quem tem que correr e buscar o resultado \u00e9 a Chape.\nO Santos do Sampaoli e os pr\u00f3prios times comandados pelo Diniz, muitas vezes perderam jogos por jogar s\u00f3 pra frente, estilo ''suicida''.", "lang": "pt", "id": "1190803457487384577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "2921804421", "created_at": "2019-11-03T01:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803405574463496"], "text": "N tem cm superar a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1190803405574463496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190802686423306240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "vivi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasaraujo_", "id": "413410640"}]}, "author_id": "506504978", "created_at": "2019-11-03T01:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803320572653568"], "in_reply_to_user_id": "413410640", "text": "@lucasaraujo_ Ele sabe que o chiclete era justiceiro e matou o motorista da vivi pra proteger ela quando ele tentou matar ela. A\u00ed se a vivi n\u00e3o obedecer ele, ele prende o chiclete", "lang": "pt", "id": "1190803320572653568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "author_id": "1115798204229066752", "created_at": "2019-11-03T01:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803200921739264"], "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "id": "1190803200921739264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7454, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}, "author_id": "1020093291935731713", "created_at": "2019-11-03T01:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803158236356609"], "text": "passando esquadr\u00e3o suicida na warner e eu assisti s\u00f3 pra escutar heathens no final", "lang": "pt", "id": "1190803158236356609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "author_id": "275704421", "created_at": "2019-11-03T01:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803152301375488"], "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "id": "1190803152301375488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 189, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1085716657639706624", "created_at": "2019-11-03T01:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803138938208256"], "text": "Se a J\u00f4 n\u00e3o pode ser presa mesmo a porra de uma foto PROVANDO que ela matou o Jardel por j\u00e1 ter passado tempo demais, o chiclete tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser!\n\nFOGE DESSE INFERNO VIVI #ADonadoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1190803138938208256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "184903369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803026434568197"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190803026434568197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190801616657670144"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "923704334193393665", "created_at": "2019-11-03T01:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803007673225216"], "in_reply_to_user_id": "1188892915483004933", "text": "@Cristia47612689's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "id": "1190803007673225216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1134517532843532288", "created_at": "2019-11-03T01:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802983778426880"], "text": "Sobre Esquadr\u00e3o Suicida, o filme \u00e9 legal, ja o Coringa \u00e9 uma bosta", "lang": "pt", "id": "1190802983778426880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1015627763108208640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802967299067904"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802967299067904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190766904245465088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laboure_lima", "id": "39084128"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "zeroig", "id": "43167222"}]}, "author_id": "594809564", "created_at": "2019-11-03T01:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802870888751104"], "in_reply_to_user_id": "39084128", "text": "@laboure_lima @zeroig A vontade da criatura seria: \n Nada de escrever sobre Lula Livre ou Quem matou Marielle, taokei? Se n\u00e3o, cancelo essa po...", "lang": "pt", "id": "1190802870888751104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190776223489765379"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YeZM4LL42i", "expanded_url": "https://twitter.com/0igr35/status/1190663766062575618", "display_url": "twitter.com/0igr35/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BurguesProleta", "id": "34752779"}]}, "author_id": "92618692", "created_at": "2019-11-03T01:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802787501846528"], "text": "RT @BurguesProleta: El we\u00f3n suicida!! https://t.co/YeZM4LL42i", "lang": "es", "id": "1190802787501846528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1183270760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802654403989510"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802654403989510"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-11-03T01:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802625425530881"], "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "id": "1190802625425530881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "195531019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802603048919041"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802603048919041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3063934667", "created_at": "2019-11-03T01:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802591464198145"], "text": "esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o bom", "lang": "pt", "id": "1190802591464198145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4716124850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802553518211073"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802553518211073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "808458608249864192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802544408322048"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802544408322048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190786421361119233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Tyrion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "951903421107490818", "created_at": "2019-11-03T01:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802422807093249"], "in_reply_to_user_id": "960578839465295873", "text": "@fabwiano @SeriesBrasil Pq? Quem deu a ideia da miss\u00e3o suicida foi o Tyrion", "lang": "pt", "id": "1190802422807093249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190337191224004613"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nfMv9QHPDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelatrinidad5/status/1190337191224004613", "display_url": "twitter.com/Angelatrinidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor A.Garc\u00eda B"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "L.Jatopa"}]}, "author_id": "240915178", "created_at": "2019-11-03T01:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802220004102144"], "text": "NOVEDADES MACABRAS,luego,del cierre del Congreso.Ya se sab\u00eda los perfiles del tr\u00e1nsfuga y chantajista@GilbertVioleta y el viejo topo V\u00edctor A.Garc\u00eda B.(a)Vitocho.Ahora sabemos con precisi\u00f3n q'la rata BARTRA cambi\u00f3 el informe L.Jatopa'\"limpiar\"al cobarde suicida AG.DESPRECIABLES. https://t.co/nfMv9QHPDQ", "lang": "es", "id": "1190802220004102144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "711355680456777728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802206234234880"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802206234234880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3342694403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802134922678272"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802134922678272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1143121820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802043537174528"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190802043537174528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1476808525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190801945436573701"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "id": "1190801945436573701"}, {"author_id": "1008760919453728768", "created_at": "2019-11-03T01:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190801929267486721"], "text": "Hay pel\u00edcula mas rid\u00edcula que escuadr\u00f3n suicida!??? GASSS que porquer\u00eda, el peor \u201cguason\u201d de toda la historia... es m\u00e1s ese man no merece ni que lo llamen guason eww\ud83e\udd22", "lang": "es", "id": "1190801929267486721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "888746710670946304", "created_at": "2019-11-03T01:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190801835013148672"], "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "id": "1190801835013148672"}, {"author_id": "1118340577718829061", "created_at": "2019-11-03T01:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190801822891593728"], "text": "Tem um ketchup suicida na minha geladeira \nToda hora ele amea\u00e7a cair da porta. e meu cu tranca pensando q \u00e9 algo de vidro \n\nMeu cu s\u00f3 hj trancou 9 vezes", "lang": "pt", "id": "1190801822891593728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "SAILOR MOON"}]}, "author_id": "1548770629", "created_at": "2019-11-03T01:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190801811441168385"], "text": "A SAILOR MOON SE MATOU VIADOOOOOOOW", "lang": "pt", "id": "1190801811441168385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "author_id": "1133875772031152130", "created_at": "2019-11-03T01:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190801712220712961"], "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1190801712220712961"}], "includes": {"users": [{"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1416, "tweet_count": 58355, "listed_count": 17}, "id": "307961675", "verified": false, "username": "t_remodela", "name": "Eduardo Carretero"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "id": "88469551", "verified": false, "username": "gabyarocha", "name": "Gaby Arocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 270, "tweet_count": 30801, "listed_count": 2}, "id": "1099811673182011393", "verified": false, "username": "albaamoneo", "name": "A L B A \ud83c\udf83"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184", "verified": false, "username": "darkmoonselina", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social)."}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 676, "tweet_count": 22678, "listed_count": 4}, "id": "149703600", "verified": false, "username": "jcamilo200", "name": "Juancho"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 401, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "id": "949049403658121224", "verified": false, "username": "Bihtlul", "name": "Val"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 533, "tweet_count": 12253, "listed_count": 3}, "id": "250927252", "verified": false, "username": "hmagallans", "name": "h\u00e9ctor"}, {"location": "ufrj fundao", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 135, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}, "id": "2202270085", "verified": false, "username": "aaronnwarner", "name": "palloma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 4864, "listed_count": 0}, "id": "2155231137", "verified": false, "username": "aposaturism", "name": "\u502a\u59ae"}, {"location": "renuncia pi\u00f1era culiao", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 124, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}, "id": "1101261318491987969", "verified": false, "username": "SjZmoon", "name": "bkmoon\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92002, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776", "verified": false, "username": "Curita30128718", "name": "Curita"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 274, "tweet_count": 4430, "listed_count": 0}, "id": "1011760234291978241", "verified": false, "username": "breadch0", "name": "francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 886, "tweet_count": 57283, "listed_count": 7}, "id": "101844547", "verified": false, "username": "wallydaavid", "name": "Wally"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 694, "tweet_count": 48956, "listed_count": 2}, "id": "325866946", "verified": false, "username": "fffragmentada", "name": "Fraggy \ud83e\uddef"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 626, "tweet_count": 16817, "listed_count": 0}, "id": "2413559702", "verified": false, "username": "noiselit", "name": "Maracumango"}, {"location": "Tula, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 157, "tweet_count": 2106, "listed_count": 0}, "id": "1180582056759304192", "verified": false, "username": "SwampertE", "name": "\ud83e\udd80\ud83e\uddc0 Swamp \ud83e\udd80\ud83e\uddc0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 5001, "tweet_count": 230510, "listed_count": 37}, "id": "636306436", "verified": false, "username": "AlexanderMalaga", "name": "alexander malaga"}, {"location": "Caix\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 114, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "id": "1167158326402179079", "verified": false, "username": "barrychangesz", "name": "lucaxx"}, {"location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "id": "753591879309156353", "verified": false, "username": "adcwalls", "name": "\u0618"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 214, "tweet_count": 25973, "listed_count": 4}, "id": "115845983", "verified": false, "username": "dasameoldthing", "name": "Miau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1284, "tweet_count": 41617, "listed_count": 0}, "id": "1165393357", "verified": false, "username": "kalufugo", "name": "\ud83d\udd2a\ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0fKal\u00fafugo \ud83d\udd77\ufe0f \ud83c\udf83\ud83e\ude93"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2289, "tweet_count": 9467, "listed_count": 6}, "id": "881712759410483201", "verified": false, "username": "Tonyelduende", "name": "\ud83c\udf32Tony El Duende\u267b\ufe0f\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3846, "tweet_count": 60563, "listed_count": 12}, "id": "53940216", "verified": false, "username": "BigMaglyRedSox", "name": "Yomismita! MP \u26be\ud83d\udc15\ud83d\udc08\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 951, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}, "id": "989692055843635201", "verified": false, "username": "anapaulapelozo1", "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00\ud83c\udf52"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1460, "tweet_count": 32717, "listed_count": 1}, "id": "2484652634", "verified": false, "username": "BoyAnitter", "name": "BOY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "she/her \u2022 20", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 620, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}, "id": "1131894174314303488", "verified": false, "username": "rockweekz", "name": "shady"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 305, "tweet_count": 7321, "listed_count": 0}, "id": "2259603013", "verified": false, "username": "SebasOsio", "name": "YoruZeruel"}, {"location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 105, "tweet_count": 30132, "listed_count": 1}, "id": "868685528", "verified": false, "username": "sguedex", "name": "Serxu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 44, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "id": "1179563547199713280", "verified": false, "username": "amandinhadaroca", "name": "amanda"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 919, "tweet_count": 7756, "listed_count": 0}, "id": "945883327017480192", "verified": false, "username": "yulibethencourt", "name": "yuli"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 311, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "id": "1073399714140381185", "verified": false, "username": "luciano_flores0", "name": "Flore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 130, "tweet_count": 12139, "listed_count": 4}, "id": "41452967", "verified": false, "username": "re_vasc", "name": "Renata Vasconcelos"}, {"location": "No fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 1121, "listed_count": 1}, "id": "1123008268408905728", "verified": false, "username": "Mylifediary133", "name": "Diary"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "verified": false, "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 282, "tweet_count": 87271, "listed_count": 17}, "id": "67940535", "verified": false, "username": "NDarw", "name": "Natalia sem h e sem acento"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "id": "770434956791283713", "verified": false, "username": "nao_muito", "name": "quiet tweeting"}, {"location": "baixada santista", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 278, "tweet_count": 28366, "listed_count": 1}, "id": "1085699358560002053", "verified": false, "username": "airotivyy", "name": "Vit\u00f3rinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 209, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "id": "1188526178082185216", "verified": false, "username": "arathespinosaa", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1416, "tweet_count": 52711, "listed_count": 2}, "id": "1071820993", "verified": false, "username": "flan_soplole", "name": "flan\u2077"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1054, "tweet_count": 29833, "listed_count": 3}, "id": "335310333", "verified": false, "username": "mindreaux", "name": "mindreaux"}, {"location": "@tinwoodsboy\u2019s Doc; Landewt.", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1191, "tweet_count": 153307, "listed_count": 8}, "id": "2908038809", "verified": false, "username": "cowardIylioness", "name": "\u2727 Alive Girl"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 3060, "tweet_count": 194776, "listed_count": 44}, "id": "97965656", "verified": false, "username": "NesteaAdicto", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc5c"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1191, "tweet_count": 5174, "listed_count": 1}, "id": "431105856", "verified": false, "username": "Sindy1389", "name": "Sindy.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 390, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "id": "744556439922839552", "verified": false, "username": "Yocelin855", "name": "Yocelin sarabia"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28049, "following_count": 1257, "tweet_count": 106822, "listed_count": 46}, "id": "180253258", "verified": false, "username": "VeciGM", "name": "La Veci Brujistica \ud83d\udc9a"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 731, "tweet_count": 28071, "listed_count": 1}, "id": "1099032720", "verified": false, "username": "victor_roan", "name": "Yung Goth Babes Zero Maschine"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920487, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861", "verified": false, "username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster"}, {"location": "\ud800\udc14 Ch\u03b1os M\u03b1g\u0131c : \ubc9a \u2500\u2500 \u00b7 3\uc6d419\uc77c \u2661 \u0254h\u03b1n\u03b1 \u275b h\u03b1lf-k\u0254re\u03b1n & h\u03b1lf-br\u03b1z\u0131l\u0131\u03b1n \u203a W\u03b1nd\u03b1 \u214b V\u0131s\u0131on\u2019s d\u03b1ughter.", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3560, "tweet_count": 25617, "listed_count": 10}, "id": "1187088434294333441", "verified": false, "username": "chewtoz", "name": "mudou"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1224, "tweet_count": 10632, "listed_count": 0}, "id": "2567478619", "verified": false, "username": "Lyann67", "name": "Lyan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 126, "tweet_count": 39797, "listed_count": 0}, "id": "834865580930920448", "verified": false, "username": "flayndgaf", "name": "flayn\ud83c\udde8\ud83c\uddee"}, {"location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "id": "1904784846", "verified": false, "username": "musoverao", "name": "jhon"}, {"location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 3852, "tweet_count": 472957, "listed_count": 236}, "id": "38808541", "verified": false, "username": "benavu54", "name": "Raziel \u05e8\u05d6\u05d9\u05d0\u05dc"}, {"location": "\u00e9l/ella/elle", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 3401, "tweet_count": 37649, "listed_count": 10}, "id": "2172780414", "verified": false, "username": "MrPutrefactum", "name": "\u1d05\u1d07\u1d1b\u0280\u026a\u1d1b\u1d1c\ua731 \ud83e\ude90"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 697, "tweet_count": 8823, "listed_count": 2}, "id": "174634564", "verified": false, "username": "Isabelle_Karol", "name": "O meu nome \u00e9 Dejair"}, {"location": "she/he \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2011, "tweet_count": 31685, "listed_count": 5}, "id": "1260996469", "verified": false, "username": "lordeverga", "name": "Carla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 927, "tweet_count": 113007, "listed_count": 0}, "id": "270375762", "verified": false, "username": "carlarangel1", "name": "Carla Rangel"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 89, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "id": "1086020710269677568", "verified": false, "username": "mireslima1", "name": "Tamires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 849, "tweet_count": 79870, "listed_count": 0}, "id": "993597463285108736", "verified": false, "username": "PalomaPereiraA5", "name": "Flamenguista \u26ab\ud83d\udd34\ud83d\ude0d\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 106, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1067604908541702144", "verified": false, "username": "DanielaRecabar5", "name": "Daniela Recabarren"}, {"location": "your mind", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1305, "tweet_count": 25248, "listed_count": 4}, "id": "91024674", "verified": false, "username": "Shortmontsua", "name": "Shortmontsua"}, {"location": "Far from the shallow", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 605, "tweet_count": 109717, "listed_count": 2}, "id": "58529605", "verified": false, "username": "Lucasnr", "name": "Luke"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 957, "tweet_count": 41719, "listed_count": 2}, "id": "4693072465", "verified": false, "username": "X_moncivais", "name": "Ximena con X"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 469, "tweet_count": 61843, "listed_count": 13}, "id": "760126826", "verified": false, "username": "YubelDarkWings", "name": "Yami(Glen)~\ud83c\udfb2Yu-Gi-Oh! Forever\ud83c\udccf"}, {"location": "guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 173, "tweet_count": 8713, "listed_count": 0}, "id": "1002000481927999489", "verified": false, "username": "asvezesbonita", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"location": "floresta amaz\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "id": "928775616287174657", "verified": false, "username": "GARDEV0YR", "name": "toni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 203, "tweet_count": 46522, "listed_count": 7}, "id": "574815602", "verified": false, "username": "_cellefonseca", "name": "\u00c9 13\u2b50 \u00c9 Lula\u2b50"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 400, "tweet_count": 62233, "listed_count": 0}, "id": "951125397483261952", "verified": false, "username": "CamiArmy95", "name": "Cami \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udd55\ud83d\udc9c"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 565, "tweet_count": 58473, "listed_count": 7}, "id": "88838441", "verified": false, "username": "reecife__", "name": "la peor se\u00f1ora del mundo"}, {"location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 691, "tweet_count": 30183, "listed_count": 0}, "id": "739186013684305920", "verified": false, "username": "camzbgumy", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude6e \ud835\ude4f\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude5d \ud835\ude3f\ud835\ude6a \ud835\ude3f\ud835\ude6a \ud835\ude3f\ud835\ude6a"}, {"location": "buscame en munduhst", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 936, "tweet_count": 15176, "listed_count": 0}, "id": "1006360938491064320", "verified": false, "username": "mairuwu", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc5d\ud835\udc62\ud835\udc5d\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc52"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 969, "tweet_count": 28910, "listed_count": 2}, "id": "85661599", "verified": false, "username": "nath_enpp", "name": "Nathzap"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 491, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}, "id": "1076893247073673216", "verified": false, "username": "weeeerley", "name": "Weslwy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 2153, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}, "id": "2994350446", "verified": false, "username": "nieblaamado", "name": "Niebla"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2359, "tweet_count": 51291, "listed_count": 0}, "id": "406773681", "verified": false, "username": "Noravt7", "name": "Nora"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 317, "tweet_count": 29938, "listed_count": 0}, "id": "1069184856301670400", "verified": false, "username": "Naruto_Pogo", "name": "biel"}, {"location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 118, "tweet_count": 12327, "listed_count": 0}, "id": "585949633", "verified": false, "username": "rikleyva", "name": "Ricardo Leyva"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "id": "239155817", "verified": false, "username": "rpascoep", "name": "Ricardo Pascoe Pierce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 279, "tweet_count": 115952, "listed_count": 10}, "id": "4301464216", "verified": false, "username": "ofilipequintans", "name": "F(i)lipe Quintans"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 319, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "427584234", "verified": false, "username": "EliHaga", "name": "LH Rocha"}, {"location": "\u3142\u3148\u3141", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 613, "tweet_count": 108175, "listed_count": 0}, "id": "928081584112185345", "verified": false, "username": "jminielover", "name": "c\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Michigan, USA", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 917, "tweet_count": 23293, "listed_count": 0}, "id": "117884481", "verified": false, "username": "AlixGarmar", "name": "Alix Garmar"}, {"location": "campo grande ms", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 303, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "id": "869387756023291904", "verified": false, "username": "joao_caballeroo", "name": "juancito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 170, "tweet_count": 39875, "listed_count": 0}, "id": "2736644777", "verified": false, "username": "santiago9940", "name": "santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "417359886", "verified": false, "username": "Angelatrinidad5", "name": "Angela Trinidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10861, "following_count": 9847, "tweet_count": 236893, "listed_count": 51}, "id": "3384598497", "verified": false, "username": "hayvkawa", "name": "sophi"}, {"location": "O Mundo ao NORTE ", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1087, "tweet_count": 59049, "listed_count": 2}, "id": "3193056634", "verified": false, "username": "assimos20", "name": "Ero Sennin"}, {"location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 9699, "following_count": 2117, "tweet_count": 36305, "listed_count": 7}, "id": "4149641062", "verified": false, "username": "BigJaumm", "name": "t\u00f4 cansado, tenho filho"}, {"location": "Zona Norte, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 572, "tweet_count": 17038, "listed_count": 2}, "id": "742527473548726272", "verified": false, "username": "tomcamelo_", "name": "Tom Camelo\ud83c\udff4\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1611, "tweet_count": 104070, "listed_count": 10}, "id": "1003068487", "verified": false, "username": "ceciliacheco", "name": "Cecilia"}, {"location": "Santiago Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 984, "tweet_count": 31073, "listed_count": 1}, "id": "767127381362573312", "verified": false, "username": "mony_rebelada", "name": "m\u00f3nica_\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 apruebo CC \u270a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 180, "tweet_count": 33873, "listed_count": 1}, "id": "498271907", "verified": false, "username": "Xana_xyan", "name": "la chica del pogo"}, {"location": "\u3164\n\u2800\u2800\u2800@\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddd0\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbd\ud835\udda8\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc\u2019\u2800\ud835\uddab\ud835\uddc2\ud835\uddc0\ud835\uddc1\ud835\uddcd\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0.\u2800 \u00bd \ud835\uddab\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddd0\ud835\uddcd.\n\u2800\u2800\u2800\ud835\udfcf \ud835\udfd7 \ud835\udfd7 \ud835\udfd3.\u2800\ud835\uddc1\ud835\uddbe\uff0f\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc6.\u2800#\ud835\udda3\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\udda3\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\udda3\ud835\uddc8\ud835\uddad\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\udda4\ud835\uddba\ud835\uddcd. \ud83d\udd1e\n\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1273, "tweet_count": 210977, "listed_count": 13}, "id": "3079950172", "verified": false, "username": "wexlermcgilI", "name": "\u00bb Slippin\u2019 Daish\u014d \uff61 \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 420, "tweet_count": 23063, "listed_count": 2}, "id": "527906018", "verified": false, "username": "CaoosCelestial", "name": "Valentina M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1227, "tweet_count": 47895, "listed_count": 5}, "id": "176203564", "verified": false, "username": "pedrobode", "name": "Campanha de Vacila\u00e7\u00e3o"}, {"location": "| ESP/ENG(broken) |", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 752, "tweet_count": 18402, "listed_count": 0}, "id": "991507246344560640", "verified": false, "username": "Pistachiochips", "name": "Mery\ud83e\udd8b\ud83c\udfb4"}, {"location": "in the land of twilight", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 151, "tweet_count": 47978, "listed_count": 3}, "id": "2761706020", "verified": false, "username": "tbrsky", "name": "tivrusky(2)"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649", "verified": false, "username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"location": "Terra dos Astros \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 959, "tweet_count": 32208, "listed_count": 3}, "id": "4565301921", "verified": false, "username": "SonhandoEmVida", "name": "\ud83d\ude80\ud83d\udc4a\ud83c\udffd"}, {"location": "La Casa de la Veneno", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 701, "tweet_count": 81275, "listed_count": 31}, "id": "4766808980", "verified": false, "username": "MariconEspain", "name": "PakaLaAlpaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 204, "tweet_count": 20370, "listed_count": 0}, "id": "1151960492342173711", "verified": false, "username": "b_xpert", "name": "B-xpert"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 298, "tweet_count": 34188, "listed_count": 5}, "id": "277457851", "verified": false, "username": "vivayfuriosa", "name": "Agustina"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 279, "tweet_count": 40099, "listed_count": 7}, "id": "46829775", "verified": false, "username": "Viffido", "name": "Illegal Xenomorph"}, {"location": "The Goondocks", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 1552, "tweet_count": 191617, "listed_count": 23}, "id": "95814469", "verified": false, "username": "NoOneChomsky", "name": "Fran\u00e7ois True-Faux"}, {"location": "Maracangalha", "public_metrics": {"followers_count": 15999, "following_count": 3518, "tweet_count": 426712, "listed_count": 313}, "id": "14211681", "verified": false, "username": "ladyrasta", "name": "Flavia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 960, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "id": "340317400", "verified": false, "username": "jo_ce_", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1e \uaa04\ufe0e \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "ciudad del kaoz ", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 509, "tweet_count": 5304, "listed_count": 0}, "id": "1185655988910727174", "verified": false, "username": "H3ctorRk", "name": "H3ctor_Rk"}, {"location": "Rep\u00fablica de Per\u00fa 77, Centro ", "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 55, "tweet_count": 2978, "listed_count": 33}, "id": "926512004638048256", "verified": false, "username": "Arena_Coliseo", "name": "Arena Coliseo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 210, "tweet_count": 32231, "listed_count": 3}, "id": "268849898", "verified": false, "username": "JJSuasnavar", "name": "Suas"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 656, "tweet_count": 27889, "listed_count": 6}, "id": "142349359", "verified": false, "username": "sweetpyrotechny", "name": "\u02f3\u2727\u207a isa v \u02da\u2727\u208a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 168, "tweet_count": 7235, "listed_count": 0}, "id": "3325184994", "verified": false, "username": "MarianaEsRuiz", "name": "M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 107, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "id": "800137413091684355", "verified": false, "username": "BriisaAiilen19", "name": "Briisa Aiilen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1776, "tweet_count": 43341, "listed_count": 3}, "id": "1263374202", "verified": false, "username": "johannaaalvarez", "name": "J\u2b50ha"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1090, "tweet_count": 136840, "listed_count": 7}, "id": "1900532251", "verified": false, "username": "con_dos_hielos", "name": "Z E B A\ud83d\udd30"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154448, "following_count": 290, "tweet_count": 67811, "listed_count": 562}, "id": "87265347", "verified": true, "username": "CMLL_OFICIAL", "name": "Lucha Libre CMLL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6947, "tweet_count": 538136, "listed_count": 30}, "id": "1312170816", "verified": false, "username": "gracielap2018", "name": "graciela p"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "id": "2792557771", "verified": true, "username": "eldestapeweb", "name": "El Destape"}, {"location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 149, "tweet_count": 23940, "listed_count": 0}, "id": "1145584681792004097", "verified": false, "username": "TOTOF4IRY", "name": "\u0482"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 73, "tweet_count": 10177, "listed_count": 0}, "id": "473982587", "verified": false, "username": "Roarangu", "name": "Roberto Aranguren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 5001, "tweet_count": 30576, "listed_count": 7}, "id": "90022376", "verified": false, "username": "zwiseD_210", "name": "\u2600\ufe0f de pap\u00e1"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288", "verified": false, "username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 312, "tweet_count": 39988, "listed_count": 0}, "id": "294694836", "verified": false, "username": "anHeeles", "name": "Angeles\ud83c\udf83\ud83e\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "id": "1128652114924797958", "verified": false, "username": "MAntinom", "name": "Mocinha Isentona"}, {"location": "Aqui", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1021, "tweet_count": 20130, "listed_count": 1}, "id": "1432140134", "verified": false, "username": "marcelokohl", "name": "Marcelo Kohl \ud83d\udc41\ufe0f"}, {"location": "Talcahuano/Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3413, "tweet_count": 45997, "listed_count": 25}, "id": "156485657", "verified": false, "username": "mluisaeo", "name": "M Luisa Espinoza"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 634, "tweet_count": 47597, "listed_count": 0}, "id": "3038506804", "verified": false, "username": "wtfwithmybody_", "name": "Apocalipsis"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 75, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "id": "700558747891056640", "verified": false, "username": "Bonapacee_", "name": "Tycii"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 245, "tweet_count": 8707, "listed_count": 0}, "id": "4253856039", "verified": false, "username": "laruuu_7", "name": "\uaab6\uaa96\ud835\ude33\ud835\udcf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 249, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "id": "977598716495450115", "verified": false, "username": "mili_calderonn", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30"}, {"location": "Gravity Falls ", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 825, "tweet_count": 92599, "listed_count": 5}, "id": "1449549912", "verified": false, "username": "givemedespair", "name": "R\u0336u\u0336t\u0336h\u0336 \ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1037, "tweet_count": 75898, "listed_count": 10}, "id": "844683962375114754", "verified": false, "username": "rezapien", "name": "rey xcx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 618, "tweet_count": 4258, "listed_count": 2}, "id": "867576199874326528", "verified": false, "username": "samuiShi_", "name": "Arrr se fue"}, {"location": "Lima, Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}, "id": "3157954145", "verified": false, "username": "VivarGerman", "name": "German Vivar Romero"}, {"location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 1555, "tweet_count": 1680, "listed_count": 7}, "id": "1052043764192202753", "verified": false, "username": "cadeteyucael", "name": "Yucael Fallido Treta"}, {"location": "Rep\u00fablica indep de Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 577, "tweet_count": 93956, "listed_count": 37}, "id": "87458595", "verified": false, "username": "karinamaybe", "name": "K."}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 178, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "1050587770584936448", "verified": false, "username": "No_Name_UwU", "name": "\u2702\ufe0fPiflo\u2702\ufe0f"}, {"location": " 021", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 124, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "id": "1165741958968614913", "verified": false, "username": "terwal021", "name": "\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7b"}, {"location": "Albuquerque, New Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 1266, "tweet_count": 35042, "listed_count": 40}, "id": "280594300", "verified": false, "username": "luisageisler", "name": "luisa geisler"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 2044, "tweet_count": 22292, "listed_count": 1}, "id": "3335661982", "verified": false, "username": "WellingtonManga", "name": "Wellington Costa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}, "id": "2979635969", "verified": false, "username": "FTFMoraes", "name": "Fernando Tadeu Moraes"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 90, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}, "id": "811245861745278976", "verified": false, "username": "Debanyc_reyna", "name": "Debany Reyna"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "id": "2404043429", "verified": false, "username": "Versuasiv0", "name": "Jonathan."}, {"location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 460, "tweet_count": 1169, "listed_count": 5}, "id": "730099226902966272", "verified": false, "username": "BloomLeopoldo", "name": "Leopoldo Bloom"}, {"location": "Manaus ", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 418, "tweet_count": 82395, "listed_count": 4}, "id": "159934065", "verified": false, "username": "eloizealbuquerq", "name": "El\u00f4"}, {"location": "Barquisimeto y Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 976, "tweet_count": 24879, "listed_count": 0}, "id": "1253202432", "verified": false, "username": "LuQatar", "name": "luis catari"}, {"location": "Anywhere in the world", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}, "id": "365293125", "verified": false, "username": "josel_6027", "name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL"}, {"location": "https://myslink.app/mylordxv", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 208, "tweet_count": 5179, "listed_count": 5}, "id": "948545116293263361", "verified": false, "username": "LuccianoSalvato", "name": "Lucciano Salvatore | XVIDEOS | OnlyFans"}, {"location": "SP desde 2009.EX COPACABANA_RJ", "public_metrics": {"followers_count": 107983, "following_count": 16551, "tweet_count": 167904, "listed_count": 170}, "id": "341989719", "verified": false, "username": "SorayaCarioca", "name": "SorayaCariocaAtriz"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 8622, "tweet_count": 80381, "listed_count": 4}, "id": "1053631867285594115", "verified": false, "username": "ComandanteCobr5", "name": "Comandante Cobra"}, {"location": "No.6 | chal\u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1852, "tweet_count": 54191, "listed_count": 14}, "id": "726530026838052864", "verified": false, "username": "_loveispost", "name": "\u043c\u03b1 \u2605 \u96fb\u6c17 \u2022 SAW DPR!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 560, "tweet_count": 44771, "listed_count": 3}, "id": "434594608", "verified": false, "username": "apasosdecaracol", "name": "Yvannia"}, {"location": "Zero Vinte Oito", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 742, "tweet_count": 8612, "listed_count": 0}, "id": "993946554959622144", "verified": false, "username": "Iguinhodovraal2", "name": "IGHOR_GRAUU"}, {"location": "montegay", "public_metrics": {"followers_count": 11381, "following_count": 1356, "tweet_count": 30776, "listed_count": 6}, "id": "2531394786", "verified": false, "username": "dan444r", "name": "Dan"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 684, "tweet_count": 6030, "listed_count": 1}, "id": "51284427", "verified": false, "username": "Cokkita", "name": "Coka"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 547, "tweet_count": 27866, "listed_count": 2}, "id": "306540176", "verified": false, "username": "susanenriquez78", "name": "Susan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 173, "tweet_count": 5155, "listed_count": 1}, "id": "952824654", "verified": false, "username": "piin_ponn", "name": "h\u00e9roe local"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1592, "tweet_count": 50345, "listed_count": 0}, "id": "1082281844228456449", "verified": false, "username": "RobertoMorescu", "name": "Roberto Campos"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364605, "following_count": 428, "tweet_count": 18546, "listed_count": 2035}, "id": "69650953", "verified": true, "username": "KennedyAlencar", "name": "Kennedy Alencar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 606, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "3386095917", "verified": false, "username": "sky221292", "name": "Andherson"}, {"location": "NY, USA.", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 884, "tweet_count": 59919, "listed_count": 6}, "id": "865557900", "verified": false, "username": "CarlosU1924", "name": "Carlos Condezo"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 95, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "id": "1180622743693385728", "verified": false, "username": "AmandaR15069757", "name": "Winxs em Konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 889, "tweet_count": 39854, "listed_count": 0}, "id": "2935223861", "verified": false, "username": "dnbhd_", "name": "stella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 1115, "tweet_count": 141457, "listed_count": 11}, "id": "2307635123", "verified": false, "username": "reveclacion", "name": "marcella esperando o presidente Lula"}, {"location": "blackpink \u2665 bts", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 281, "tweet_count": 37815, "listed_count": 2}, "id": "753035519756476416", "verified": false, "username": "samdsas", "name": "sam"}, {"location": "SMP - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 654, "tweet_count": 52273, "listed_count": 7}, "id": "134936054", "verified": false, "username": "Jose_Antony_CG", "name": "Jos\u00e9 Antony Coss\u00edo Guill\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 295, "tweet_count": 33041, "listed_count": 2}, "id": "1107463129", "verified": false, "username": "MarianCarral", "name": "Aimarcista \u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 1983, "tweet_count": 56674, "listed_count": 6}, "id": "240537876", "verified": false, "username": "sebasaga", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd3c\ud835\udd39\ud835\udd38\u26a1\ufe0f\ud835\udd4a\ud835\udd38\ud835\udd3e\ud835\udd38"}, {"location": "Principado de Caballito", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 425, "tweet_count": 50750, "listed_count": 0}, "id": "896115634014171136", "verified": false, "username": "TheMarceOrosa", "name": "Marce Orosa"}, {"location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 201, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "id": "981327112014622721", "verified": false, "username": "giovanaa_aaa", "name": "giovana"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 390, "tweet_count": 68345, "listed_count": 6}, "id": "515717261", "verified": false, "username": "_FreeKp", "name": "Chris"}, {"location": "no varal do oasis", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 537, "tweet_count": 40022, "listed_count": 1}, "id": "2760751905", "verified": false, "username": "carnotaurs", "name": "ggt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 256, "tweet_count": 64570, "listed_count": 11}, "id": "486100423", "verified": false, "username": "jamonaitor", "name": "jaz"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 114, "tweet_count": 26219, "listed_count": 8}, "id": "187087132", "verified": false, "username": "konstMD", "name": "SoyLaJaviPorsia!\u261d\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 342, "tweet_count": 5554, "listed_count": 0}, "id": "849055719756320769", "verified": false, "username": "Xim_Arque", "name": "Ximena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 116, "tweet_count": 76880, "listed_count": 21}, "id": "116908766", "verified": false, "username": "fond_inlove", "name": "vitin.py"}, {"location": "Arrabal, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2133, "tweet_count": 22885, "listed_count": 3}, "id": "993514687936581634", "verified": false, "username": "karloscep710", "name": "Carlos CEP\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "http://youtu.be/aK3EdilzryM", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3758, "tweet_count": 157520, "listed_count": 13}, "id": "498113022", "verified": false, "username": "RiesgoTM", "name": "\u042f\u0407\u0404\u20b4\u0411\u041e\u2122"}, {"location": "C\u00e1diz - C\u00f3rdoba - Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 275, "tweet_count": 1360, "listed_count": 2}, "id": "502236033", "verified": false, "username": "itslumen", "name": "\u039b\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd \u00be"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 4003, "tweet_count": 70205, "listed_count": 0}, "id": "19240572", "verified": false, "username": "soyelchevi", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 161, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "1093496371770880006", "verified": false, "username": "ENEMA88114222", "name": "ENEMA"}, {"location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 506, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "781373744161910784", "verified": false, "username": "nemosh1985", "name": "nemosh"}, {"location": "Santiago, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 646, "tweet_count": 13643, "listed_count": 0}, "id": "1067428777960005632", "verified": false, "username": "aliasmora_", "name": "\u1d0d\u1d0f\u0280\u026a\u1d1b\u1d00\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Trying to draw something \u270f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 496, "tweet_count": 34088, "listed_count": 0}, "id": "1111542231008051201", "verified": false, "username": "RamieIsTired", "name": "Ramy\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1262, "tweet_count": 46444, "listed_count": 3}, "id": "118805074", "verified": false, "username": "Furan_9", "name": "Fran\ud83c\udd71\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 436, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "1170448065788043264", "verified": false, "username": "leilahol1", "name": "Leila"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "id": "110522807", "verified": true, "username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13"}, {"location": "cr", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 290, "tweet_count": 21302, "listed_count": 1}, "id": "1159985663703420928", "verified": false, "username": "ailensanchezx", "name": "alu"}, {"location": "japril endgame ", "public_metrics": {"followers_count": 95602, "following_count": 18, "tweet_count": 4770, "listed_count": 50}, "id": "956597369528836096", "verified": false, "username": "teamkanthony", "name": "-"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 4256, "tweet_count": 74785, "listed_count": 0}, "id": "695689310482382849", "verified": false, "username": "caner_sonia", "name": "#fechadocomBolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 374, "tweet_count": 49175, "listed_count": 4}, "id": "185687547", "verified": false, "username": "yesi68", "name": "Princesa Tiabeanie\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 265, "tweet_count": 41994, "listed_count": 2}, "id": "1276329145", "verified": false, "username": "eudesouzalves", "name": "Camila A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 659, "tweet_count": 512677, "listed_count": 57}, "id": "41960745", "verified": false, "username": "malu_mad", "name": "malu #Resist"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 458, "tweet_count": 73018, "listed_count": 0}, "id": "630432364", "verified": false, "username": "claubrianese", "name": "Claudia Brianese \u2b50"}, {"location": "En planos paralelos.", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 3538, "tweet_count": 137563, "listed_count": 29}, "id": "561305515", "verified": false, "username": "lilithserena", "name": "\ud83d\udc9cStephie\ud83c\udf19\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 155, "tweet_count": 13880, "listed_count": 0}, "id": "990579039030128640", "verified": false, "username": "saphicweeb", "name": "kat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83"}, {"location": "Infernu", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 630, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "id": "1060574095786590208", "verified": false, "username": "birubus", "name": "CADELINHA DE MUIER \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "Santarem, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 90, "tweet_count": 166311, "listed_count": 15}, "id": "56857624", "verified": false, "username": "geise_lm", "name": "Geise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}, "id": "107270727", "verified": false, "username": "Skull_12s", "name": "Skull \ud83d\udc9c"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352965, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993", "verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas"}, {"location": "Bento Gon\u00e7alves - RS", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 60, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}, "id": "915004086113718274", "verified": false, "username": "abb321004", "name": "Yasmin \ud83e\udd8a"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 941, "tweet_count": 41370, "listed_count": 0}, "id": "87421436", "verified": false, "username": "MarcosTil", "name": "Marcos Til"}, {"location": "Espa\u00e7o Sideral", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 4643, "tweet_count": 17219, "listed_count": 1}, "id": "844780321853792258", "verified": false, "username": "adisantos374", "name": "Santos"}, {"location": "Fascination Street ", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 428, "tweet_count": 21608, "listed_count": 4}, "id": "264375868", "verified": false, "username": "clawmtz", "name": "goth bun bunn bunnn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 639, "tweet_count": 30729, "listed_count": 1}, "id": "775077037119864832", "verified": false, "username": "aeeeeos", "name": "kronono"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 376, "tweet_count": 13986, "listed_count": 0}, "id": "1133163056681426950", "verified": false, "username": "666_tinaa", "name": "aguss"}, {"location": "\ud83d\udea9Rio De Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 641, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}, "id": "1130632370070147072", "verified": false, "username": "AmericoAf_PT", "name": "Am\u00e9rico Coutinho \ud83d\udd34\ud83d\udcaf%LULA \ud83d\udcaf%PT1\u20e33\u20e3\ud83d\udd34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 278, "tweet_count": 30526, "listed_count": 1}, "id": "2403610233", "verified": false, "username": "leandrtrindade", "name": "leandro rouco\ud83e\uddc3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 4934, "tweet_count": 94747, "listed_count": 3}, "id": "902293514779860992", "verified": false, "username": "Henrysouzah", "name": "Henrique"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 287, "tweet_count": 8863, "listed_count": 1}, "id": "725018110789562371", "verified": false, "username": "victoriapassws", "name": "\ud83d\udc06"}, {"location": "El Limbo. ", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 3601, "tweet_count": 27123, "listed_count": 2}, "id": "415053959", "verified": false, "username": "EyAnimal", "name": "Jelou Doli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 559, "tweet_count": 59580, "listed_count": 1}, "id": "798253773202329600", "verified": false, "username": "baddgirlaf", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 700, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "1029030233159151616", "verified": false, "username": "CleituuSilva", "name": "\ud83c\udd91\ufe0feitin\ud83e\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149002, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"location": "Downfalls high", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1878, "tweet_count": 88578, "listed_count": 13}, "id": "2322792640", "verified": false, "username": "fcknjaguarsxx", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 482, "tweet_count": 19571, "listed_count": 1}, "id": "324469812", "verified": false, "username": "jabvr1", "name": "Jab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 117, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}, "id": "818305617634926593", "verified": false, "username": "thpglst", "name": "zzzz."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3488, "tweet_count": 27716, "listed_count": 4}, "id": "1084549150283313154", "verified": false, "username": "erdosain123", "name": "florencio"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 11889, "tweet_count": 194400, "listed_count": 12}, "id": "802575865364303872", "verified": false, "username": "QuinterLeonor", "name": "Leobodhi #DesobedienciaCivil"}, {"location": "\u231c \u3164 mazmorras  \ud834\uddbb\u3164 independent portrayal of the character (nom) semi-canon\u3001dark themes allowed \u3001slow replies \u3001mu\u1963\ufe29\ufe2atiera\uff61  \u231f", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 379, "tweet_count": 3734, "listed_count": 4}, "id": "849071171933020160", "verified": false, "username": "snapepotions", "name": "\u1160 \u1160\ud835\udc12. \ud835\udc12nape."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 42, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "1159518713122607110", "verified": false, "username": "CasertaLiliana", "name": "Liliana Caserta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 324, "tweet_count": 2192, "listed_count": 1}, "id": "822563798737420288", "verified": false, "username": "JoaoACamargo10", "name": "Camargo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 153, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "id": "844943090163105792", "verified": false, "username": "didoopassos", "name": "Rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 141, "tweet_count": 2294, "listed_count": 1}, "id": "703400905857601536", "verified": false, "username": "Nocicepcion", "name": "Arlequ\u00edn"}, {"location": "Kyoto,  Japan", "public_metrics": {"followers_count": 51638, "following_count": 990, "tweet_count": 103210, "listed_count": 1300}, "id": "20216264", "verified": false, "username": "aasiain", "name": "Aurelio Asiain"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 680, "tweet_count": 14084, "listed_count": 1}, "id": "458860596", "verified": false, "username": "lachampions_vm", "name": "Vanessa Mirano"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 2519, "tweet_count": 148140, "listed_count": 45}, "id": "36470465", "verified": false, "username": "TuTuWoN", "name": "Totoro y los Shinigamis del amor."}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 122, "tweet_count": 91950, "listed_count": 22}, "id": "462142704", "verified": false, "username": "donateIIe", "name": "tuco"}, {"location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 455, "tweet_count": 12758, "listed_count": 1}, "id": "4238791582", "verified": false, "username": "Rukiarina", "name": "Kah\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 953, "tweet_count": 37777, "listed_count": 4}, "id": "756564470659514368", "verified": false, "username": "thekindoffelipe", "name": "felipe 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"location": "La Plata. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 802, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}, "id": "1155490658871840768", "verified": false, "username": "Daro66813844", "name": "Daro"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1318, "tweet_count": 44857, "listed_count": 0}, "id": "870087488450252800", "verified": false, "username": "LopezAtala", "name": "Matilde L\u00f3pez Atala"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 478, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}, "id": "2585786783", "verified": false, "username": "mitaloyisus", "name": "\u00cdtalo"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 811, "tweet_count": 28323, "listed_count": 5}, "id": "180488446", "verified": false, "username": "Hey_Alcayaga", "name": "Camila Alcayaga Cerpa"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 413, "tweet_count": 61293, "listed_count": 16}, "id": "229356196", "verified": false, "username": "WavyBunny", "name": "zami \ud83c\udf33"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 447, "tweet_count": 36227, "listed_count": 1}, "id": "2740308584", "verified": false, "username": "lari_20_", "name": "larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4158, "tweet_count": 70637, "listed_count": 1}, "id": "162532203", "verified": false, "username": "maximvera", "name": "Maximiliano Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 285, "tweet_count": 46177, "listed_count": 3}, "id": "758419127060934656", "verified": false, "username": "rcmangie", "name": "\ud83e\udee7 mich"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "id": "4383420258", "verified": false, "username": "marcxarles", "name": "Marcos Arles"}, {"location": "she | he", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 807, "tweet_count": 11426, "listed_count": 1}, "id": "1086486848409612288", "verified": false, "username": "epiphanytkv", "name": "zeta; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "id": "135655459", "verified": false, "username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 2161, "tweet_count": 17569, "listed_count": 5}, "id": "495445844", "verified": false, "username": "nacho_kai", "name": "Nacho"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 4992, "tweet_count": 133776, "listed_count": 15}, "id": "51159019", "verified": false, "username": "fdondeestas", "name": "Fernando"}, {"location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 6765, "tweet_count": 260353, "listed_count": 3}, "id": "821171096582062080", "verified": false, "username": "martacarcamoSC", "name": "Marta C\u00c1RCAMO"}, {"location": "Soriano, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 541, "tweet_count": 27750, "listed_count": 1}, "id": "799699709162115073", "verified": false, "username": "poloni_delmira", "name": "\u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 592, "tweet_count": 86931, "listed_count": 1}, "id": "2576115421", "verified": false, "username": "notyourgiu", "name": "giu"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 232, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "id": "910699308319694848", "verified": false, "username": "AndrSan39396290", "name": "Andr\u00e9 Santos"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1781, "tweet_count": 66743, "listed_count": 316}, "id": "157226645", "verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Lara ", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 864, "tweet_count": 57878, "listed_count": 15}, "id": "233008518", "verified": false, "username": "seivaguilar", "name": "Pastora seiva"}, {"location": "Silao, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 953, "tweet_count": 25505, "listed_count": 2}, "id": "3297240849", "verified": false, "username": "nuellara", "name": "Manuel"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1339, "tweet_count": 25084, "listed_count": 0}, "id": "1094806133292728320", "verified": false, "username": "luistoglz", "name": "chai del oxxo"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 5553, "tweet_count": 131443, "listed_count": 17}, "id": "159568134", "verified": false, "username": "CristoRey62", "name": "Rey \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1303, "tweet_count": 9658, "listed_count": 2}, "id": "2524560286", "verified": false, "username": "olgarosapineda", "name": "Olga Pineda"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8975, "following_count": 7071, "tweet_count": 26608, "listed_count": 3}, "id": "194793022", "verified": false, "username": "gabos182", "name": "Gabriel Dominguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "verified": false, "username": "Tanavdd", "name": "Tana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 568, "tweet_count": 57416, "listed_count": 5}, "id": "175942772", "verified": false, "username": "reyesaturn", "name": "l\u00edvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "id": "828347951470743552", "verified": false, "username": "Roberta51081779", "name": "Roberta Fernandes"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426206, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "id": "128372940", "verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "not hogwarts so whatever", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 786, "tweet_count": 18225, "listed_count": 12}, "id": "32688064", "verified": false, "username": "WitchyVaal", "name": "vaal\u2077 ~ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 76, "tweet_count": 37977, "listed_count": 0}, "id": "980590467929735168", "verified": false, "username": "sem_unicornio", "name": "Leprechaun"}, {"location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"location": "Londrina -PR ", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1946, "tweet_count": 9256, "listed_count": 0}, "id": "1009744861", "verified": false, "username": "aninhadapaixaoo", "name": "anaBeaTriS"}, {"location": "Misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 5800, "tweet_count": 360046, "listed_count": 1}, "id": "1080352563218841601", "verified": false, "username": "Jacki13253805", "name": "Jacki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4325, "tweet_count": 160289, "listed_count": 4}, "id": "877565666466910210", "verified": false, "username": "MiraMiasilChe", "name": "Miasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1190800878770556929", "verified": false, "username": "Jean23491703", "name": "Jeanzin"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522646, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843", "verified": false, "username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1063, "tweet_count": 97792, "listed_count": 14}, "id": "3333559336", "verified": false, "username": "LeoMBS_FFC", "name": "L\u00e9o \ud83c\udf39 \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1227, "tweet_count": 155844, "listed_count": 49}, "id": "70528571", "verified": false, "username": "fernandoaster", "name": "Fernando Aster"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1122, "tweet_count": 10012, "listed_count": 1}, "id": "1046463407417958402", "verified": false, "username": "VermelhoPiment", "name": "Piment\u00e3o Vermelho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1143516672063655937", "verified": false, "username": "JooPedr50121173", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"location": "temper shorter than a vine \u2614", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 2891, "tweet_count": 45268, "listed_count": 23}, "id": "289545711", "verified": false, "username": "taengooiu", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a \ud83d\udd2e MIDNIGHTS"}, {"location": "no inferno", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 883, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}, "id": "1099719649116241921", "verified": false, "username": "jungukkiel", "name": "lali"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}, "id": "723655652242001920", "verified": false, "username": "alvan_rojo", "name": "Rojo Libre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 836, "tweet_count": 13131, "listed_count": 0}, "id": "963467697936838656", "verified": false, "username": "Mayra53164759", "name": "Mayra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 378, "tweet_count": 1091, "listed_count": 2}, "id": "2919847302", "verified": false, "username": "LegadoMarvel", "name": "Carol Danvers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 519, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "id": "156044035", "verified": false, "username": "4d0na1", "name": "Enfo do postinho \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9"}, {"location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 38049, "listed_count": 0}, "id": "2770390565", "verified": false, "username": "panchisteroid", "name": "Javier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 175, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "id": "1084593505694031873", "verified": false, "username": "camatos__", "name": "Cami \ud83e\uddb7"}, {"location": "S\u00e3o Cristov\u00e3o, Cascavel", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 813, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "id": "887889894617608192", "verified": false, "username": "NOXKZ7", "name": "Leo"}, {"location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 7698, "following_count": 1, "tweet_count": 956, "listed_count": 5}, "id": "1167772750532026369", "verified": false, "username": "chetoslovaquia", "name": "Chetoslovaquia"}, {"location": "Ate Vitarte Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "id": "952351818188701696", "verified": false, "username": "EsdrasR4", "name": "Esdras R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 878, "tweet_count": 12380, "listed_count": 1}, "id": "2390267708", "verified": false, "username": "LaGuara33", "name": "@LaGuara33"}, {"location": "Reino de Buria ", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2588, "tweet_count": 22810, "listed_count": 14}, "id": "235233486", "verified": false, "username": "Edmundo_Fajardo", "name": "Edmundo Fajardo"}, {"location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 61, "tweet_count": 81286, "listed_count": 20}, "id": "442750954", "verified": false, "username": "mirip_21", "name": "\u221e(.\u2022\u02c6\u2022 Miriam \u2022\u02c6\u2022.)\u221e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065819, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "id": "145992645", "verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 350, "tweet_count": 14541, "listed_count": 7}, "id": "66837171", "verified": false, "username": "fredim_", "name": "fredim"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 49462, "following_count": 651, "tweet_count": 78351, "listed_count": 138}, "id": "173984192", "verified": false, "username": "manotelli", "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio"}, {"location": "tae&yoon", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1812, "tweet_count": 22861, "listed_count": 2}, "id": "4822389021", "verified": false, "username": "moonycrucius", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\udea2 \u00b7\u1cdd\u2234\u0323\u08ed \u20dd\u20d2\u20e4"}, {"location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 41603, "tweet_count": 84184, "listed_count": 102}, "id": "3161180747", "verified": false, "username": "belikovsart", "name": "helena\ud83c\udff9"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7122, "following_count": 7644, "tweet_count": 479921, "listed_count": 49}, "id": "494565140", "verified": false, "username": "LibreDebat", "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 567, "tweet_count": 14672, "listed_count": 60}, "id": "16222102", "verified": false, "username": "jlfgms", "name": "capivara de \u00f3culos"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 248, "tweet_count": 20134, "listed_count": 0}, "id": "3072129968", "verified": false, "username": "arthurofbailao", "name": "Sommelier de Paratudo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "galegamalague\u00f1aespa\u00f1olaeuropea", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2783, "tweet_count": 20221, "listed_count": 15}, "id": "3209860744", "verified": false, "username": "EvaMalacca", "name": "eva malacca"}, {"location": "aqui y alla", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 382, "tweet_count": 84028, "listed_count": 27}, "id": "420600910", "verified": false, "username": "daninotbad", "name": "Joven Padawan"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "id": "752531655936577536", "verified": false, "username": "Arcdelahistori", "name": "Archivos de la Historia"}, {"location": "\u79fb\u8ee2\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\u3000\u5ca1\u5c71\u5e02\u5317\u533a\u5185\u5c71\u4e0b1-12-7\u3000\u5ee3\u702c\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 3109, "tweet_count": 79400, "listed_count": 0}, "id": "331996293", "verified": false, "username": "DIGDIG_OKAYAMA", "name": "record shop DIGDIG"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 699, "tweet_count": 40741, "listed_count": 1}, "id": "743590470", "verified": false, "username": "Iam_Kardashian", "name": "Marcelitcha"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894998, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "id": "45870897", "verified": true, "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo"}, {"location": "santa Ancash Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 371, "tweet_count": 13475, "listed_count": 0}, "id": "1153139283387133952", "verified": false, "username": "RogelioMartnZa1", "name": "Rogelio Mart\u00edn Zapata Leyva"}, {"location": "Chile       it/its \ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 19562, "following_count": 1061, "tweet_count": 24949, "listed_count": 14}, "id": "164113795", "verified": false, "username": "grimseraph", "name": "\ud83d\udda4 c\u0338r\u0335y\u0337p\u0336t\u0335i\u0336d\u0338 bitch \ud83d\udda4"}, {"location": "Mijas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 248, "tweet_count": 15586, "listed_count": 1}, "id": "429226917", "verified": false, "username": "franlozano90", "name": "Fran Lozano"}, {"location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 295, "tweet_count": 54829, "listed_count": 0}, "id": "974314021296984064", "verified": false, "username": "sannchezz_m", "name": "Milagros"}, {"location": "du goi\u00e1s s\u00f4 \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 799, "tweet_count": 151253, "listed_count": 2}, "id": "1022580666309992456", "verified": false, "username": "LixinBrilhant", "name": "lixin brilhante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 444, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}, "id": "1076178309350862848", "verified": false, "username": "jonatasgrolli", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e"}, {"location": "Chuck Schuldiner", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 171, "tweet_count": 126692, "listed_count": 66}, "id": "266209978", "verified": false, "username": "ilovetravestis", "name": "\u0447\u043b\u0435\u043d \u0432 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044f"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185244, "listed_count": 7}, "id": "774670035822542849", "verified": false, "username": "thiago_borges43", "name": "Thiago\ud83e\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 177, "tweet_count": 32898, "listed_count": 2}, "id": "1173584630", "verified": false, "username": "trol0dactilo_", "name": "kev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 174, "tweet_count": 34665, "listed_count": 1}, "id": "868363357", "verified": false, "username": "PorcariF", "name": "\u15b4\u14aaO\u15efE\u1587 \u2654"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 883343, "following_count": 7218, "tweet_count": 608272, "listed_count": 1384}, "id": "104846297", "verified": true, "username": "HBOLAT", "name": "HBO Latinoam\u00e9rica"}, {"location": "19 she / her", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1393, "tweet_count": 12045, "listed_count": 1}, "id": "814276210708586497", "verified": false, "username": "luuz_moon", "name": "Out Of mon\u2019s System \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1583, "tweet_count": 312844, "listed_count": 53}, "id": "3246424408", "verified": false, "username": "NegritaCtes", "name": "Mirtha Altamir"}, {"location": "Lejos de aqu\u00ed, cerca de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 85, "tweet_count": 6831, "listed_count": 2}, "id": "940651560069222401", "verified": false, "username": "karl_vazvera", "name": "KARL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 699, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "id": "1087466601518170112", "verified": false, "username": "AsimovDoctor", "name": "Doctor Asimov"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 77, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "id": "1349258605", "verified": false, "username": "crisperii", "name": "cristina sanchez"}, {"location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 4636, "tweet_count": 4254, "listed_count": 5}, "id": "106148912", "verified": false, "username": "gecio1", "name": "Jorge NO TPP11"}, {"location": "LL", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 699, "tweet_count": 19367, "listed_count": 1}, "id": "759179449241927680", "verified": false, "username": "Dellecasse", "name": "Nel \ud83d\udd0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 365, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "id": "2882894979", "verified": false, "username": "naaedoo", "name": "injeolmi"}, {"location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1401, "tweet_count": 92284, "listed_count": 1}, "id": "127965993", "verified": false, "username": "GigiNena", "name": "Liliana  Carrazco"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1440, "tweet_count": 137067, "listed_count": 15}, "id": "269519592", "verified": false, "username": "h0neybeer_97", "name": "agus\ud83c\udf19"}, {"location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 302, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "id": "104509208", "verified": false, "username": "aranguifer", "name": "Fernando Aranguibel Febres"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "id": "972073598", "verified": false, "username": "PolitikaUCAB", "name": "Pol\u00edtiKa UCAB"}, {"location": "Pa\u00eds das Maravilhas \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1900, "tweet_count": 31521, "listed_count": 10}, "id": "1166853712993824768", "verified": false, "username": "alveregwene", "name": "Sof. \u2667 13"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 7691, "tweet_count": 45383, "listed_count": 13}, "id": "935544362", "verified": false, "username": "cutexxzayn", "name": "Maru \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"location": "Dois Vizinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 144, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "id": "763480491521638400", "verified": false, "username": "wellington_jr10", "name": "\ud83d\udc09 \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83d\udc09"}, {"location": "Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 830, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}, "id": "4911382771", "verified": false, "username": "xlilithmsx", "name": "shinji naco"}, {"location": "Petr\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 204, "tweet_count": 20837, "listed_count": 0}, "id": "3434891913", "verified": false, "username": "_fabiohenrique", "name": "Fabin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 524, "tweet_count": 29316, "listed_count": 1}, "id": "2843973980", "verified": false, "username": "Periclespereir6", "name": "P\u00e9ricles\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "En mi cora kpoper :v ", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2095, "tweet_count": 106293, "listed_count": 4}, "id": "1097289189081653249", "verified": false, "username": "myale103", "name": "BLACKPINK /SOLLEMYY\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83d\ude07\ud83c\udf08"}, {"location": "Standing my ground.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243393, "listed_count": 47}, "id": "396194340", "verified": false, "username": "O_edipus", "name": "R\ud83e\udd81"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 257, "tweet_count": 13412, "listed_count": 0}, "id": "370128713", "verified": false, "username": "vinipseze", "name": "Vinicius Paulo"}, {"location": "she/her/ella", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2384, "tweet_count": 98732, "listed_count": 15}, "id": "325797865", "verified": false, "username": "yurmingi", "name": "spooky luz \u2728 #VISION \u270c\ud83c\udffb"}, {"location": "nyasogi \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1167, "tweet_count": 198959, "listed_count": 30}, "id": "906528942", "verified": false, "username": "diakiwi_i", "name": "\u0f04.\u0cc3 Juls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1098, "tweet_count": 11390, "listed_count": 1}, "id": "4520153199", "verified": false, "username": "EnlaluchaMili", "name": "Enlalucha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 80, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "id": "1182722039817392130", "verified": false, "username": "percanta19751", "name": "@percanta1975"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 703, "tweet_count": 9236, "listed_count": 4}, "id": "1084568053", "verified": false, "username": "tonymorenomx", "name": "Coach Tony Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 494, "tweet_count": 29455, "listed_count": 0}, "id": "818774887145897984", "verified": false, "username": "edusixto35", "name": "Eduardo Palavecino"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 698, "tweet_count": 9934, "listed_count": 0}, "id": "760597129752612865", "verified": false, "username": "DosImaizara", "name": "Mai SSilva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3564939, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641", "verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 201, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "1185760872507031554", "verified": false, "username": "andybatutas", "name": "andybatutas"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1338, "tweet_count": 14986, "listed_count": 0}, "id": "27861400", "verified": false, "username": "crislouren", "name": "\ud83d\udc9aCristina Louren\u00e7o\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208075, "listed_count": 31}, "id": "2827984369", "verified": false, "username": "Economia_Polit", "name": "Economia Pol\u00edtica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1135, "tweet_count": 18073, "listed_count": 2}, "id": "1367178686", "verified": false, "username": "xim_gl", "name": "\ud83d\udd25 UNHOLY \ud83d\udd25"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 382, "tweet_count": 41896, "listed_count": 0}, "id": "474522191", "verified": false, "username": "marimrxx", "name": "maricota"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 153, "tweet_count": 17098, "listed_count": 2}, "id": "394299819", "verified": false, "username": "Mjcv96", "name": "Majo \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 102, "tweet_count": 21681, "listed_count": 0}, "id": "403553888", "verified": false, "username": "gabriellarsouza", "name": "m a r i a"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 763, "tweet_count": 72125, "listed_count": 1}, "id": "929742788555608065", "verified": false, "username": "letciamgl_", "name": "Lel\u00ea scherbatsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1172, "tweet_count": 36717, "listed_count": 3}, "id": "764134815050428416", "verified": false, "username": "Rocio2292001", "name": "Roc\u00edo Mart\u00ed"}, {"location": "En la TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 477, "tweet_count": 48773, "listed_count": 6}, "id": "532592671", "verified": false, "username": "sayakaapricot", "name": "M de Munson \ud83e\udd87"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 She/Her(ella)", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 847, "tweet_count": 130951, "listed_count": 25}, "id": "161835787", "verified": false, "username": "kogatoris", "name": "Tefy tiene fio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 186, "tweet_count": 54239, "listed_count": 0}, "id": "819729845966008320", "verified": false, "username": "hixard", "name": "Richard.\u00b9\u00b3"}, {"location": "Trc ", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 289, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "id": "1006274949797908480", "verified": false, "username": "SofiaVerdeja", "name": "unpaid intern"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 745, "tweet_count": 19416, "listed_count": 30}, "id": "401185365", "verified": false, "username": "_Reincidente", "name": "Ed."}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 68160, "following_count": 759, "tweet_count": 1907, "listed_count": 126}, "id": "1025851682368958464", "verified": false, "username": "Histor1a", "name": "Historia en Im\u00e1genes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 201, "tweet_count": 20967, "listed_count": 0}, "id": "945691574100520960", "verified": false, "username": "katevincondessa", "name": "B shama \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2157, "tweet_count": 123891, "listed_count": 6}, "id": "115444929", "verified": false, "username": "beavargas26", "name": "Beatriz Vargas \u2728"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1364, "tweet_count": 28360, "listed_count": 3}, "id": "306301872", "verified": false, "username": "VanillaBrownnie", "name": "Javi \ud83d\udc9a"}, {"location": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 594, "tweet_count": 12411, "listed_count": 0}, "id": "881045921412202496", "verified": false, "username": "Golden_Willow13", "name": "\u2728Mizzukko\u2728"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 920, "tweet_count": 38804, "listed_count": 0}, "id": "1063168606794645505", "verified": false, "username": "WWilliams_", "name": "Williams"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 178, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}, "id": "1046411202186948608", "verified": false, "username": "GaunaIaraaJ", "name": "\u026a\u1d00\u0280\u1d00\ud83d\udc9a"}, {"location": "Cariacica", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 778, "tweet_count": 43827, "listed_count": 0}, "id": "1032806572353839104", "verified": false, "username": "rhuanribeiri", "name": "rhuanzin"}, {"location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 839, "tweet_count": 128800, "listed_count": 1}, "id": "707711955545563140", "verified": false, "username": "apsc_se", "name": "Teemo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "id": "1006661818121670657", "verified": false, "username": "EstevamReboucas", "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 106, "tweet_count": 10769, "listed_count": 9}, "id": "1130926217320910848", "verified": false, "username": "barcahoe", "name": "\ud83d\udc80"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2409, "tweet_count": 89972, "listed_count": 3}, "id": "3072524908", "verified": false, "username": "RaulMLCL", "name": "Ra\u00fal \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 402, "tweet_count": 16460, "listed_count": 0}, "id": "3194887981", "verified": false, "username": "telepathobi", "name": "bel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 324, "tweet_count": 48363, "listed_count": 0}, "id": "390542782", "verified": false, "username": "Agospassarini", "name": "Agostina"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 3146, "tweet_count": 44381, "listed_count": 0}, "id": "947975740557090817", "verified": false, "username": "tomii_out", "name": "Tomii"}, {"location": "San Miguel Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51997, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968", "verified": false, "username": "MarielaOjedaCis", "name": "Mariela Roxana"}, {"location": "Santiago de Surco, Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 749, "tweet_count": 63133, "listed_count": 5}, "id": "383912443", "verified": false, "username": "PedroSanchezH", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 126, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "id": "1072882824942927872", "verified": false, "username": "Trinicacios", "name": "tri \ud83e\udd20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 122, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "id": "897668048374689792", "verified": false, "username": "VKalckmann", "name": "Cictor"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2024, "tweet_count": 19997, "listed_count": 3}, "id": "266225241", "verified": false, "username": "sorayatsilva", "name": "Pro dia nascer feliz"}, {"location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich"}, {"location": "Las Condes", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3139, "tweet_count": 56429, "listed_count": 1}, "id": "1047844336388460544", "verified": false, "username": "emiliaconectada", "name": "Emilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 460, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}, "id": "1174186942470262785", "verified": false, "username": "idrazap", "name": "adriana"}, {"location": "27", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 484, "tweet_count": 16176, "listed_count": 0}, "id": "1121155006386909184", "verified": false, "username": "w_dana_", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 270, "tweet_count": 131000, "listed_count": 20}, "id": "2534131672", "verified": false, "username": "juanxxo106", "name": "juancho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 270, "tweet_count": 6623, "listed_count": 3}, "id": "35839925", "verified": false, "username": "Jen_Rojas", "name": "Jenn Rojas D"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3230, "tweet_count": 82015, "listed_count": 2}, "id": "194676909", "verified": false, "username": "rulossinforma", "name": "nan\u00e2\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 444, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1143841758838710272", "verified": false, "username": "CarlosB28001041", "name": "Carlos Barboza"}, {"location": "Mi Casa \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 47, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "1162882622000791552", "verified": false, "username": "MrLordTvMan", "name": "Pr\u00f3ximamente..."}, {"location": "Est\u00f3y en tu Coraz\u00f3n y Mente", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 136, "tweet_count": 23146, "listed_count": 5}, "id": "221109047", "verified": false, "username": "KaroLaVintano", "name": "Karola Ristretto \u2665"}, {"location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2076, "tweet_count": 17370, "listed_count": 0}, "id": "454296462", "verified": false, "username": "lopezvergara1", "name": "Luis Lopez Vergara"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}, "id": "362877905", "verified": false, "username": "solcar1953", "name": "solcar1953\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 350, "tweet_count": 170671, "listed_count": 4}, "id": "387310430", "verified": false, "username": "boskovix18", "name": "vix"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 468, "tweet_count": 26491, "listed_count": 0}, "id": "1103345246438653953", "verified": false, "username": "ehnoisdnv", "name": "amando 13 mulheres"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 205, "tweet_count": 25449, "listed_count": 4}, "id": "1121900280432484352", "verified": false, "username": "gabriellesancz", "name": "eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 160, "tweet_count": 31984, "listed_count": 0}, "id": "761397920738533377", "verified": false, "username": "Margarita4242", "name": "Marga"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65785, "following_count": 62169, "tweet_count": 363411, "listed_count": 104}, "id": "2238183656", "verified": false, "username": "JorgeFavaloro", "name": "Jorge Favaloro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114806, "listed_count": 2}, "id": "224751929", "verified": false, "username": "ChrisM_lnol", "name": "ChrisMB"}, {"location": "De Cadi picha", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 613, "tweet_count": 27820, "listed_count": 0}, "id": "596581592", "verified": false, "username": "MuscariniK_", "name": "Infinity war (la guarra del infinito) \u06de"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 403, "tweet_count": 21687, "listed_count": 1}, "id": "2524120275", "verified": false, "username": "MancinelliCarla", "name": "La Flaca Pili"}, {"location": "why don't we", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1495, "tweet_count": 10185, "listed_count": 12}, "id": "1133177289557061632", "verified": false, "username": "charliedetails", "name": "julia\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 448, "tweet_count": 95330, "listed_count": 3}, "id": "875833498690609154", "verified": false, "username": "mssrager", "name": "carol"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2447, "tweet_count": 20114, "listed_count": 2}, "id": "118057381", "verified": false, "username": "lalogold", "name": "LaloGoldenberg"}, {"location": "Bairro M Deus, Bag\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 0, "tweet_count": 60857, "listed_count": 1}, "id": "227341443", "verified": false, "username": "ygorzv", "name": "Zavamc \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 139, "tweet_count": 48220, "listed_count": 1}, "id": "2976468633", "verified": false, "username": "_ziadel", "name": "Zaira"}, {"location": "The 99th Precinct", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2507, "tweet_count": 28728, "listed_count": 1}, "id": "1023858201207300096", "verified": false, "username": "ForkloreMaeve", "name": "Elizabeth \ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764 (Taylor's Version)"}, {"location": "imalaia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 241, "tweet_count": 7413, "listed_count": 0}, "id": "1004140347591659520", "verified": false, "username": "lucaaoon", "name": "Lucas"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 129, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "id": "1032379228296294400", "verified": false, "username": "Lgabriel143", "name": "100JU\u00cdZO"}, {"location": "Twitterland", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1386, "tweet_count": 14779, "listed_count": 1}, "id": "220397496", "verified": false, "username": "AlineRovatti", "name": "Aline Rovatti"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 92, "tweet_count": 81267, "listed_count": 0}, "id": "857664906082091008", "verified": false, "username": "RayaneRengifo", "name": "Rayane"}, {"location": "Dumb Dumb Town ", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1516, "tweet_count": 47262, "listed_count": 16}, "id": "214359657", "verified": false, "username": "Ahiret_MALEC", "name": "Alma Lightwood-Bane\u27b0\ud83c\udf42\ud83c\udf08 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "America del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 5425, "tweet_count": 208938, "listed_count": 24}, "id": "623334075", "verified": false, "username": "adrianccorbella", "name": "adrian corbella"}, {"location": "Republiqueta de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 4259, "tweet_count": 107896, "listed_count": 5}, "id": "584323617", "verified": false, "username": "Cuprute", "name": "PaNEL dE expertos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182062, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001", "verified": true, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 318, "tweet_count": 3188, "listed_count": 1}, "id": "1184150620044976128", "verified": false, "username": "joojwho", "name": "jula \u30c4"}, {"location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 898, "tweet_count": 52693, "listed_count": 0}, "id": "1070828421826129921", "verified": false, "username": "valentituu", "name": "Valienti #NoAlTPP11"}, {"location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 422, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "id": "1257772921", "verified": false, "username": "estebanterrzan", "name": "Tebis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1119, "tweet_count": 95635, "listed_count": 4}, "id": "790299717137817601", "verified": false, "username": "LovePyramus", "name": "B\ud83c\udf3b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}, "id": "2853238599", "verified": false, "username": "luciana_onofre", "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5898, "following_count": 1290, "tweet_count": 15419, "listed_count": 33}, "id": "104037810", "verified": false, "username": "agatamar", "name": "Soledad Mart\u00ednez (she/ella)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 441, "tweet_count": 46624, "listed_count": 2}, "id": "48847061", "verified": false, "username": "twettIsa", "name": "\uc774\uc0ac Isa \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf19\ud83d\udc39\ud83d\udc9c"}, {"location": "Green Gables", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 307, "tweet_count": 130175, "listed_count": 17}, "id": "2322262586", "verified": false, "username": "NeaStClair", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86, \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97 \ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 161, "tweet_count": 37497, "listed_count": 10}, "id": "602047534", "verified": false, "username": "marrrlenr", "name": "Marrrrrrlen\ud83e\udec0"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 141, "tweet_count": 5350, "listed_count": 3}, "id": "125459899", "verified": false, "username": "Carmen_Glow", "name": "CG"}, {"location": "21 | she/her | bi", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 207, "tweet_count": 29904, "listed_count": 5}, "id": "4716716713", "verified": false, "username": "buckIeysgf", "name": "becca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 136, "tweet_count": 9837, "listed_count": 0}, "id": "1055458692878028800", "verified": false, "username": "AmaralIclea", "name": "Iclea Amaral"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15237112, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "id": "14128609", "verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"location": "\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1259, "tweet_count": 219849, "listed_count": 0}, "id": "865751925500858369", "verified": false, "username": "luxuryKv", "name": "Tae\ud835\udd07oll"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166733, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 769, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "id": "852659674914713600", "verified": false, "username": "TheHumanPT1", "name": "Pedro Garcia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2514, "tweet_count": 34370, "listed_count": 6}, "id": "2796970792", "verified": false, "username": "MarianelaSasso", "name": "La Pocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 591, "tweet_count": 275504, "listed_count": 20}, "id": "2816355846", "verified": false, "username": "Theevilreapeer", "name": "Andrea \ud83d\udc2c"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1380, "tweet_count": 82720, "listed_count": 19}, "id": "39417670", "verified": false, "username": "MandarinaWidget", "name": "Lucky Cat"}, {"location": "manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1081, "tweet_count": 82052, "listed_count": 0}, "id": "3171160115", "verified": false, "username": "fergadore", "name": "tove lo amazonense"}, {"location": "Buenos Aires, ARGENTINA.", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 229, "tweet_count": 49479, "listed_count": 1}, "id": "504698192", "verified": false, "username": "belennmflores", "name": "cametexx.eth"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 309, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}, "id": "111891704", "verified": false, "username": "Majadero54", "name": "Alejandro Mari\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41519, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "id": "79209283", "verified": false, "username": "MujeresRed", "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo/RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 275, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "id": "51800499", "verified": false, "username": "marcelomoncao", "name": "Marcelo Mon\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816344, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 1046, "tweet_count": 55485, "listed_count": 13}, "id": "450130938", "verified": false, "username": "fl0rsantana", "name": "Fl0r"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 307, "tweet_count": 393867, "listed_count": 0}, "id": "888746710670946304", "verified": false, "username": "alicia_molinari", "name": "Alicia molinari"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 105, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "id": "2902991417", "verified": false, "username": "julianmrtinezz", "name": "."}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 116, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "id": "737377188647960577", "verified": false, "username": "Gian__Milano", "name": "Gianfree"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3268, "tweet_count": 15390, "listed_count": 1}, "id": "2253299644", "verified": false, "username": "rogerio_ofl", "name": "Portuga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1591, "tweet_count": 76066, "listed_count": 0}, "id": "2196372268", "verified": false, "username": "bbarlonn", "name": "bbarlonn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 770, "tweet_count": 8258, "listed_count": 1}, "id": "902150792", "verified": false, "username": "res_gonzalo", "name": "Gonzalo Ruiz-Esquide"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 78802, "following_count": 4338, "tweet_count": 45617, "listed_count": 280}, "id": "121604993", "verified": false, "username": "jjcc_chile", "name": "Juventudes Comunistas de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 399, "tweet_count": 12825, "listed_count": 0}, "id": "1046910058519519237", "verified": false, "username": "gabsssszz", "name": "gabi viu o j\u00e3o!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 478, "tweet_count": 14916, "listed_count": 1}, "id": "1491803334", "verified": false, "username": "thalespearr", "name": "Thales"}, {"location": "111222333444555666777888999", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 300, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "id": "989708294574018560", "verified": false, "username": "EgoIsGod", "name": "333666000"}, {"location": "\ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 572, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}, "id": "739258238697345024", "verified": false, "username": "d00000lls0ul", "name": "valentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 285, "tweet_count": 9997, "listed_count": 4}, "id": "780455329", "verified": false, "username": "yottin_m", "name": "\u3088\u3063\u3061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 110, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "1164994387295768577", "verified": false, "username": "SpiritMeraki", "name": "Spirit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 142, "tweet_count": 29051, "listed_count": 0}, "id": "1254366300", "verified": false, "username": "liidiahb", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422321, "listed_count": 48}, "id": "260355483", "verified": false, "username": "Elixemtor", "name": "Uni\u00f3n para VENCER!"}, {"location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 601, "tweet_count": 121973, "listed_count": 4}, "id": "326545930", "verified": false, "username": "peke_rosario", "name": "maria peque."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12196, "following_count": 11394, "tweet_count": 148104, "listed_count": 5}, "id": "304089400", "verified": false, "username": "raulbait", "name": "raul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1256, "tweet_count": 117563, "listed_count": 6}, "id": "212423304", "verified": false, "username": "BatistarLais", "name": "timeless"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 881, "tweet_count": 64614, "listed_count": 0}, "id": "1046958908756119554", "verified": false, "username": "crf4na", "name": "ana"}, {"location": "Angra x VR \ud83c\udfdd\ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 2300, "tweet_count": 74176, "listed_count": 1}, "id": "3368723429", "verified": false, "username": "k1_souza", "name": "dime \u262a\ud83d\udda4"}, {"location": "siempre en un hospital p\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 9872, "tweet_count": 60523, "listed_count": 39}, "id": "569361740", "verified": false, "username": "una_artesana", "name": "T\u00eda Ganga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 239, "tweet_count": 21429, "listed_count": 5}, "id": "801174250132475905", "verified": false, "username": "bluelland", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc1e LOVE SUX"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 451, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "id": "1038044070248112128", "verified": false, "username": "RafaelS27342708", "name": "Rafael Salinas"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 205, "tweet_count": 33511, "listed_count": 0}, "id": "1016012221099495427", "verified": false, "username": "jrazuos", "name": "Maury Junior #Lula13 #Mar\u00edlia\u00c977"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 326, "tweet_count": 34844, "listed_count": 1}, "id": "484275695", "verified": false, "username": "RocioRomero115", "name": "Firestorm\ud83d\udd25"}, {"location": "Biscay, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 816, "tweet_count": 73173, "listed_count": 0}, "id": "376243513", "verified": false, "username": "NaiaraPerena", "name": "NAI\ud83c\udf3a"}, {"location": "Buenos Aires,Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2430, "tweet_count": 10815, "listed_count": 1}, "id": "2417472456", "verified": false, "username": "MJsusRz", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffbMar.."}, {"location": "todo ir\u00e1 mejor. ", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 561, "tweet_count": 42630, "listed_count": 1}, "id": "761507455260065792", "verified": false, "username": "_muchopoquito", "name": "iria."}, {"location": "Tumbaquito", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 348, "tweet_count": 1068, "listed_count": 5}, "id": "880595048", "verified": false, "username": "vrokida", "name": "veronica rodriguez"}, {"location": "fondeandome un don julio", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 181, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "id": "767122788846964736", "verified": false, "username": "ssilvia____", "name": "siLvia"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 684, "tweet_count": 43938, "listed_count": 1}, "id": "351186169", "verified": false, "username": "fraannrama", "name": "Rama"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "verified": false, "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}, "id": "741802827111075840", "verified": false, "username": "EzardMartinez", "name": "ElZar"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 2961, "tweet_count": 139483, "listed_count": 11}, "id": "1398528416", "verified": false, "username": "mundodedesigual", "name": "Juan Jose Marin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 0, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "id": "4687225434", "verified": false, "username": "_gabiaandrade", "name": "\u2018"}, {"location": "Arroyito C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 683, "tweet_count": 25094, "listed_count": 0}, "id": "2161772496", "verified": false, "username": "Vikia23", "name": "viki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 569, "tweet_count": 165577, "listed_count": 19}, "id": "589151505", "verified": false, "username": "RtresL", "name": "Rodrigo 3L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1438, "tweet_count": 151366, "listed_count": 31}, "id": "115733918", "verified": false, "username": "Mcbzovko", "name": "M\u00f3nica \u2022"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 446, "tweet_count": 7947, "listed_count": 3}, "id": "474027644", "verified": false, "username": "OSendra", "name": "Moski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 84, "tweet_count": 173154, "listed_count": 0}, "id": "836357806651490306", "verified": false, "username": "AnaPrella", "name": "NAVEGANTE 2."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 139, "tweet_count": 11186, "listed_count": 0}, "id": "874020615862276096", "verified": false, "username": "Kellentropia", "name": "Genoma do bacalhau do Atl\u00e2ntico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 3804, "tweet_count": 18795, "listed_count": 5}, "id": "902211614841208833", "verified": false, "username": "badlxndsey", "name": "alaska."}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 93, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "id": "185935315", "verified": false, "username": "menganoe", "name": "no\u00e9."}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 5192, "tweet_count": 78684, "listed_count": 7}, "id": "389613453", "verified": false, "username": "jmjhnj", "name": "Mar\u00eda Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1937, "tweet_count": 64807, "listed_count": 0}, "id": "808719739", "verified": false, "username": "sibayan3", "name": "\u3057\u3070\u3084\u3093@\u4e00\u822c\u4eba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 2830, "tweet_count": 97040, "listed_count": 42}, "id": "351142042", "verified": false, "username": "elfafosaez", "name": "Fafo"}, {"location": "Sendai City", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 787, "tweet_count": 23474, "listed_count": 5}, "id": "228084325", "verified": false, "username": "Sore_Throat1983", "name": "N.O.R.I."}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 794, "tweet_count": 32863, "listed_count": 6}, "id": "33422602", "verified": false, "username": "migue73", "name": "SoloMigue\ud83c\udf33"}, {"location": "Springfield", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 884, "tweet_count": 92526, "listed_count": 25}, "id": "105572798", "verified": false, "username": "EdduMello", "name": "Eddu."}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 254, "tweet_count": 79441, "listed_count": 3}, "id": "108456348", "verified": false, "username": "AureaDamasceno", "name": "Aurea Damasceno"}, {"location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 649, "tweet_count": 127975, "listed_count": 3}, "id": "1670967096", "verified": false, "username": "Mariianaa25", "name": "Mianah\ud83d\ude07\ud83e\udd70"}, {"location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 577, "tweet_count": 28801, "listed_count": 1}, "id": "3133054363", "verified": false, "username": "putchiquiz", "name": "chico"}, {"location": "En Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 270, "tweet_count": 5126, "listed_count": 0}, "id": "889530041666650113", "verified": false, "username": "JulsCele", "name": "Juls Mattel\ud83e\udd6d\ud83d\udc31"}, {"location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1962, "tweet_count": 144210, "listed_count": 21}, "id": "2728314335", "verified": false, "username": "EstudioTissera", "name": "Guillermo Tissera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 198, "tweet_count": 13972, "listed_count": 4}, "id": "270605791", "verified": false, "username": "judith_arredond", "name": "heyjude"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 238, "tweet_count": 18410, "listed_count": 1}, "id": "2920240872", "verified": false, "username": "cecy_be99", "name": "Cecilia Beltran"}, {"location": "\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 455, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "id": "1184449090991640576", "verified": false, "username": "nanakugo_", "name": "\ud83c\udf4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 402, "tweet_count": 5790, "listed_count": 0}, "id": "1042510556949884928", "verified": false, "username": "Saramartr25", "name": "Sara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 573, "tweet_count": 8355, "listed_count": 5}, "id": "2182467367", "verified": false, "username": "roblesmapi_", "name": "Mar\u00eda Paula"}, {"location": "General Pico, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 85, "tweet_count": 52713, "listed_count": 0}, "id": "887049016453857282", "verified": false, "username": "wigneswara23", "name": "Juana"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 675, "tweet_count": 12847, "listed_count": 0}, "id": "1125591568763817989", "verified": false, "username": "rafahostalacio", "name": "\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd78\ud83c\udd7e"}, {"location": "she/her \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 212, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "id": "2970964013", "verified": false, "username": "_mrnvr", "name": "mari navarro \ud83c\udf08"}, {"location": "Porte\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 1998, "tweet_count": 52828, "listed_count": 0}, "id": "1935834102", "verified": false, "username": "SoAlessandria", "name": "s o f i"}, {"location": "Depression", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 409, "tweet_count": 9228, "listed_count": 0}, "id": "1099829634173161472", "verified": false, "username": "abeledocandela", "name": "candelo"}, {"location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 627, "tweet_count": 7996, "listed_count": 0}, "id": "950374359776022528", "verified": false, "username": "zzsun_", "name": "@sowza.xx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 7, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "id": "764566818484850688", "verified": false, "username": "Isilegustapkmn", "name": "lechuga"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 398, "tweet_count": 55761, "listed_count": 1}, "id": "2769565894", "verified": false, "username": "vevejana", "name": "maguila de tanga"}, {"location": "Pindamonhangaba-SP ", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}, "id": "477070593", "verified": false, "username": "DanielFantaC3", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 163, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}, "id": "2921804421", "verified": false, "username": "Fernanda_F18", "name": "fe"}, {"location": "Bookstan Surtada", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 3158, "tweet_count": 12337, "listed_count": 10}, "id": "506504978", "verified": false, "username": "sweetjudx", "name": "Loreee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 499, "tweet_count": 11898, "listed_count": 13}, "id": "413410640", "verified": false, "username": "lucasaraujo_", "name": "Lucas"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 894, "tweet_count": 54057, "listed_count": 3}, "id": "1115798204229066752", "verified": false, "username": "BorgenRita", "name": "rita borgen/ \u0420\u0438\u0442\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0433\u0435\u043d"}, {"location": "Mulberry Street", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 947, "tweet_count": 43728, "listed_count": 2}, "id": "1020093291935731713", "verified": false, "username": "aatriiz", "name": "beatriz \u292eMAXIDENT"}, {"location": "Parnamirim RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 4132, "tweet_count": 111507, "listed_count": 7}, "id": "275704421", "verified": false, "username": "joaoalberico", "name": "Jo\u00e3o Alb\u00e9rico"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111031, "following_count": 3761, "tweet_count": 261132, "listed_count": 159}, "id": "186240150", "verified": false, "username": "ClaudeLuca_", "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 655, "tweet_count": 91289, "listed_count": 0}, "id": "1085716657639706624", "verified": false, "username": "realitysgirl", "name": "macuxita"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 605, "tweet_count": 8277, "listed_count": 0}, "id": "184903369", "verified": false, "username": "gonnerts", "name": "nestorrrrrrr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1801, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "id": "923704334193393665", "verified": false, "username": "Cristia47612689", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 111, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}, "id": "1134517532843532288", "verified": false, "username": "m_eduarda1401", "name": "Maria Eduarda \u26af\u035b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 5000, "tweet_count": 196950, "listed_count": 1}, "id": "1015627763108208640", "verified": false, "username": "bangtanmixlover", "name": "paola \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 | +\u00d7+ in chile"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 991, "tweet_count": 43294, "listed_count": 7}, "id": "594809564", "verified": false, "username": "snia_gt", "name": "S\u00f4nia Gutierrez Artista visual"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9745, "following_count": 10708, "tweet_count": 202129, "listed_count": 200}, "id": "39084128", "verified": false, "username": "laboure_lima", "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\u2764\u2b50\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Pray For Ukraine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 522, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "id": "92618692", "verified": false, "username": "ignacio_arjona", "name": "Ignacio Arjona"}, {"location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4995, "tweet_count": 254992, "listed_count": 34}, "id": "34752779", "verified": false, "username": "BurguesProleta", "name": "Pepe Nomas"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 521, "tweet_count": 106672, "listed_count": 1}, "id": "1183270760", "verified": false, "username": "CotyGurruchaga", "name": "Maria Constanza \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "id": "1075166591753568256", "verified": false, "username": "Michell69330944", "name": "Michelle"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 840, "tweet_count": 43880, "listed_count": 1}, "id": "195531019", "verified": false, "username": "ilurqz", "name": "lautaro"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 618, "tweet_count": 149155, "listed_count": 1}, "id": "3063934667", "verified": false, "username": "ferreirakarinee", "name": "karine"}, {"location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 84, "tweet_count": 6218, "listed_count": 1}, "id": "4716124850", "verified": false, "username": "suunflower_babe", "name": "Pockocmoc"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 141, "tweet_count": 58203, "listed_count": 4}, "id": "808458608249864192", "verified": false, "username": "pollitoencrisis", "name": "pollitoencrisis \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 921, "tweet_count": 57129, "listed_count": 1}, "id": "951903421107490818", "verified": false, "username": "backtoyoou", "name": "Wan"}, {"location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 15231, "following_count": 13976, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "id": "960578839465295873", "verified": false, "username": "fabwiano", "name": "Fabianyra"}, {"location": "In a Bag", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 875, "tweet_count": 48254, "listed_count": 0}, "id": "711355680456777728", "verified": false, "username": "LaPrettyDorito", "name": "dorito. OPEN COMMISSIONS1!!!!!!"}, {"location": "Gij\u00f3n, Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 219, "tweet_count": 16448, "listed_count": 0}, "id": "3342694403", "verified": false, "username": "albaantu", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e"}, {"location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 153, "tweet_count": 29620, "listed_count": 0}, "id": "1143121820", "verified": false, "username": "Amargarita_", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmargarita\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 274, "tweet_count": 132620, "listed_count": 4}, "id": "1476808525", "verified": false, "username": "CamilaJaramll", "name": "Mila"}, {"location": "Wanderlust", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 176, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "id": "1008760919453728768", "verified": false, "username": "nataliacelano17", "name": "\ud83c\udf83spooky marqsa\ud83c\udf52"}, {"location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 283, "tweet_count": 33203, "listed_count": 0}, "id": "1118340577718829061", "verified": false, "username": "Jao_Guel15", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 119, "tweet_count": 11360, "listed_count": 4}, "id": "1548770629", "verified": false, "username": "PlanesWHelquer", "name": "Elkj\u00e6r, pintinho de f\u00eanix"}, {"location": "18.", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 937, "tweet_count": 38596, "listed_count": 7}, "id": "1133875772031152130", "verified": false, "username": "rainbwrryl", "name": "claire \u05b4\u05b6\u05b8"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "author_id": "88469551", "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "lang": "es", "id": "1190722359491207168"}, {"author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "id": "1190308322727120897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "id": "1190767541108367361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "author_id": "753591879309156353", "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "lang": "pt", "id": "1190766379533819904"}, {"author_id": "53940216", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "lang": "es", "id": "1190731860093153281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "expanded_url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "display_url": "t.co/W41w2wqHKL"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Trancas"}]}, "author_id": "1073399714140381185", "created_at": "2019-11-02T15:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190648795794681856"], "text": "Esta chica se suicida si vive en Trancas https://t.co/W41w2wqHKL", "lang": "es", "id": "1190648795794681856"}, {"author_id": "1123008268408905728", "created_at": "2019-11-03T03:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190835822993530880"], "text": "3/11/2019\n\nEu t\u00f4 me sentindo mal hj, sei l\u00e1 t\u00f4 estranha, t\u00f4 com vontade de chorar, acho q s\u00f3 t\u00f4 com os horm\u00f4nios muito ativos, n\u00e3o deve ser nada, eu sempre fico assim e agr sei l\u00e1 aaaaaa eu s\u00f3 queria gritar, fugir, sumir, recome\u00e7ar sabe? Sem preocupa\u00e7\u00f5es, sem medo de crescer+", "lang": "pt", "id": "1190835822993530880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187555643349073920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor A. Garc\u00eda Bela\u00fande"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "VITOCHO"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.3516, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}]}, "author_id": "240915178", "created_at": "2019-11-03T01:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190805915060113408"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica @amr_cix TRISTE FINAL del topo fujimorist A V\u00edctor A. Garc\u00eda Bela\u00fande (a) VITOCHO.Este vasallod'la Srta. K,el muy desgraciado Vitocho,no solo defendi\u00f3 la exclusi\u00f3n del suicida AG del informe finald'la C.Lava Jato,sinod'otras acuerdos delictivos del fuji-aprismo.TRAIDOR A LA DEMOCRACIA..", "lang": "es", "id": "1190805915060113408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "author_id": "770434956791283713", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "lang": "pt", "id": "1190772831417712640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r0psvOvN2j", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1190781826752811008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0psvOvN2j", "media_key": "7_1190781600168054785"}]}, "author_id": "3120745861", "created_at": "2019-11-03T00:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2708, "reply_count": 375, "like_count": 16448, "quote_count": 1513}, "edit_history_tweet_ids": ["1190781826752811008"], "text": "https://t.co/r0psvOvN2j", "lang": "zxx", "id": "1190781826752811008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "author_id": "1904784846", "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "lang": "pt", "id": "1190745714986536967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190832632621359105"}], "author_id": "174634564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranicarvalhoo", "id": "1569145662406639619"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190833354356203520"], "in_reply_to_user_id": "174634564", "text": "@ranicarvalhoo Outra coisa \u00e9 aquela m\u00e3e que abra\u00e7a a gesta\u00e7\u00e3o, passa a sonhar com isso, vive pra isso, sente esse beb\u00ea com toda intensidade e perde.\nEssa mulher \u00e9 geralmente tratada no hospital com um puta desd\u00e9m, volta e meia ouvem \"ah, fica assim n\u00e3o, pra que chorar? Logo vc tem outro!\".", "lang": "pt", "id": "1190833354356203520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "author_id": "928775616287174657", "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "lang": "pt", "id": "1190772485584805888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190827360477679617"}], "author_id": "574815602", "created_at": "2019-11-03T03:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190831116162420736"], "in_reply_to_user_id": "574815602", "text": "Ent\u00e3o sinceramente, fechem ciclos, cuidem das suas vidas!!! a piscina repleta de sal grosso todas n\u00f3s queremos nadar em uma, porque todas n\u00f3s queremos paz!!!Se querem pegar para cuidar, cuidem, mas fa\u00e7am isso por voc\u00eas e n\u00e3o para provar para o mundo que s\u00e3o \"melhores\" que A ou B", "lang": "pt", "id": "1190831116162420736"}, {"author_id": "739186013684305920", "created_at": "2019-11-03T03:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832597921755136"], "text": "pe\u00e7o perd\u00e3o \u00e0s minhas amigas desde j\u00e1, vou fazer uma grande bobagem, mas vou fazer com vontade. beijos", "lang": "pt", "id": "1190832597921755136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190667812198637570"}], "author_id": "406773681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810874803630083"], "in_reply_to_user_id": "1090030958", "text": "@nachomdeo Principalmente el despelote interno. Se les nota en la cara.", "lang": "es", "id": "1190810874803630083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "239155817", "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "lang": "es", "id": "1190231440115556352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C5O68twwi3", "expanded_url": "https://twitter.com/2021_peru/status/1190233350486642694", "display_url": "twitter.com/2021_peru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "LAVA JATO"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}]}, "author_id": "417359886", "created_at": "2019-11-01T18:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190337191224004613"], "text": "Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA JATO recuardan al cobarde y mentiroso de vitocho  dijo q no habian encontrado delito deL suicida AG? NO OLVIDAR ESTOS DOS NUNCA MAS DEBEN REGRESAR AL CONGRESO!!! https://t.co/C5O68twwi3", "lang": "es", "id": "1190337191224004613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "SNRZ"}]}, "author_id": "4149641062", "created_at": "2019-11-03T03:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827413305012225"], "text": "PIOR SENSA\u00c7\u00c3O DO MUNDO, SNRZ!!!\n\nesse cara falou comigo tem 2 dias e eu nem percebi nada e agora ele tirou a pr\u00f3pria vida\n\nt\u00f4 sem estrutura nenhuma, pqp...", "lang": "pt", "id": "1190827413305012225"}, {"author_id": "742527473548726272", "created_at": "2019-11-03T02:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821936999350273"], "text": "Sei l\u00e1 mano, o movimento preocupado com v\u00e1rias paradas superficiais e a\u00ed vem a not\u00edcia que mais um dos nossos se matou t\u00e1 ligados\n\nSensa\u00e7\u00e3o de que nos tem falhado muito. \u00c9 foda.", "lang": "pt", "id": "1190821936999350273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190774468911783936"}], "author_id": "767127381362573312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandanteCobr5", "id": "1053631867285594115"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "noelia_arauz", "id": "3428811245"}]}, "created_at": "2019-11-03T03:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826163796684801"], "in_reply_to_user_id": "1053631867285594115", "text": "@ComandanteCobr5 @taniasandinista @ChalecosAmarill @noelia_arauz Han muerto varios dirigentes sociales en muy extra\u00f1a circunstancia, dicen que se suicida, pero nadie cree eso las investigaciones no avanza todos tienen depresi\u00f3n seg\u00fan las autoridades. Estamos volviendo a la \u00e9poca de la dictadura donde el dirigente social era un peligro", "lang": "es", "id": "1190826163796684801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.2759, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlantis"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "author_id": "926512004638048256", "created_at": "2019-11-03T03:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829992407515136"], "text": "Sans\u00f3n destroza la m\u00e1scara del Valiente, sin embargo, \u00e9ste lo env\u00eda unos metros atr\u00e1s con tope suicida mientras los Atlantis se llevan la primera ronda.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "lang": "es", "id": "1190829992407515136"}, {"author_id": "142349359", "created_at": "2019-11-03T03:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190826300233199616"], "text": "\u00bfSe acuerdan cuando no estaba bien hacer chistes sobre quererse matar? Creo que deber\u00edamos regresar a eso. No es gracioso.", "lang": "es", "id": "1190826300233199616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3kmWJlSYue", "expanded_url": "https://twitter.com/johannaaalvarez/status/1190301392646352897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kmWJlSYue", "media_key": "3_1190301382181621760"}]}, "author_id": "1263374202", "created_at": "2019-11-01T16:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5381, "reply_count": 200, "like_count": 81158, "quote_count": 909}, "edit_history_tweet_ids": ["1190301392646352897"], "text": "A mi hermana se le cay\u00f3  un alfajor del primer piso y se tir\u00f3 a buscarlo XQ PENS\u00d3 QUE SAB\u00cdA VOLARRR!! https://t.co/3kmWJlSYue", "lang": "es", "id": "1190301392646352897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "2792557771", "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "lang": "es", "id": "1190706641534160896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190337191224004613"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nfMv9QHPDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelatrinidad5/status/1190337191224004613", "display_url": "twitter.com/Angelatrinidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor A.Garc\u00eda B"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "L.Jatopa"}]}, "author_id": "240915178", "created_at": "2019-11-03T01:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802220004102144"], "text": "NOVEDADES MACABRAS,luego,del cierre del Congreso.Ya se sab\u00eda los perfiles del tr\u00e1nsfuga y chantajista@GilbertVioleta y el viejo topo V\u00edctor A.Garc\u00eda B.(a)Vitocho.Ahora sabemos con precisi\u00f3n q'la rata BARTRA cambi\u00f3 el informe L.Jatopa'\"limpiar\"al cobarde suicida AG.DESPRECIABLES. https://t.co/nfMv9QHPDQ", "lang": "es", "id": "1190802220004102144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190787505404235777"}], "author_id": "1432140134", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190788501102612483"], "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "text": "@MAntinom @freedmilkyu E qual a pena pro cara que engravido a mo\u00e7a?", "lang": "pt", "id": "1190788501102612483"}, {"author_id": "977598716495450115", "created_at": "2019-11-03T03:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827609145454592"], "text": "El tridente se suicida antes del azo? La respuesta no los sorprender\u00e1", "lang": "es", "id": "1190827609145454592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S00muHbt5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S00muHbt5Q", "media_key": "7_1190675886175137792"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "la"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "author_id": "1052043764192202753", "created_at": "2019-11-02T17:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 509, "like_count": 1544, "quote_count": 226}, "edit_history_tweet_ids": ["1190676111883210753"], "text": "After to see este video en el que confieso que siempre llev\u00e9 al Apra en la sangre, querr\u00e1n darme el premio de Halloween por haber enga\u00f1ado a muchos con mi disfraz de periodista\n\nThis speech fue tan good que Mulder me vitore\u00f3 desesperadamente, como lo pueden escuchar here https://t.co/S00muHbt5Q", "lang": "es", "id": "1190676111883210753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}, "author_id": "2979635969", "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"], "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "lang": "pt", "id": "1190602390979956738"}, {"author_id": "2404043429", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "lang": "es", "id": "1182150417926541312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "author_id": "365293125", "created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"], "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "lang": "es", "id": "1190773470315106306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165721986498203650"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GUTb6S9J5B", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2571434999808561&id=100008262570501", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/dEeFfkE9lg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/leo.whatley.7", "display_url": "facebook.com/leo.whatley.7"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCarioca/status/1190822173784629248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZNTtsJ3Sy", "media_key": "3_1190822162082471937"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Whatley"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "SorayaCarioca"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "SuzieLoirao", "id": "4091165477"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "mirellamansur", "id": "786093476907741184"}, {"start": 193, "end": 205, "username": "HardbrazilO", "id": "1149765403058589703"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "SorayaCarioca"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "341989719", "created_at": "2019-11-03T02:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822173784629248"], "in_reply_to_user_id": "341989719", "text": "https://t.co/GUTb6S9J5B\n\n***\nSimplesmente arrasada, chocada, SEM palavras...\n\nL\u00e9o Whatley se suicidou!!!  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nPORQUE?\n\nhttps://t.co/dEeFfkE9lg\n\n***\n#SorayaCarioca \n@SuzieLoirao @mirellamansur @HardbrazilO https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "lang": "pt", "id": "1190822173784629248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190412762754768897"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rUPC4WvKEs", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1190412762754768897", "display_url": "twitter.com/marcofeliciano\u2026"}]}, "author_id": "69650953", "created_at": "2019-11-02T00:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 555, "like_count": 6587, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1190424673986793472"], "text": "O porteiro merece prote\u00e7\u00e3o, n\u00e3o a condena\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do ministro e do deputado. Ali\u00e1s, s\u00f3 quem tem o h\u00e1bito de abusar da f\u00e9 das pessoas se presta a esse tipo de vassalagem ao ministro e ao presidente. Ali\u00e1s, de ignor\u00e2ncia e m\u00e1-f\u00e9, o sr. entende bastante. https://t.co/rUPC4WvKEs", "lang": "pt", "id": "1190424673986793472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Tanque arias"}]}, "author_id": "865557900", "created_at": "2019-11-03T02:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190825891217186816"], "text": "El Tanque arias est\u00e1 depre. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1190825891217186816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190755506178142208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Atena"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Seiya"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Atena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "potswlnt", "id": "94246975"}]}, "author_id": "896115634014171136", "created_at": "2019-11-02T22:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760098773323778"], "in_reply_to_user_id": "94246975", "text": "@potswlnt Cuando se suicida frente a Atena, arrepentido de todo lo que hizo. Y en el momento que Seiya llega al escudo de Atena para salvarla.", "lang": "es", "id": "1190760098773323778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/XBQCT8MYPN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComandanteCobr5/status/1190774468911783936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBQCT8MYPN", "media_key": "7_1190774229773496321"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambio"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 230, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "noelia_arauz", "id": "3428811245"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "ChileDesperto"}, {"start": 159, "end": 174, "tag": "DictadorPi\u00f1era"}, {"start": 177, "end": 195, "tag": "ChileQuiereCambio"}, {"start": 197, "end": 212, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}]}, "author_id": "1053631867285594115", "created_at": "2019-11-02T23:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190774468911783936"], "text": "Principales lideres sindicales y sociales que estan al frente de protestas en #ChileDesperto, estan siendo vigilados y amenazados por carabineros al mando del #DictadorPi\u00f1era \n\n#ChileQuiereCambio \n#Pi\u00f1eraRenuncia\n\n@taniasandinista \n@ChalecosAmarill \n@noelia_arauz https://t.co/XBQCT8MYPN", "lang": "es", "id": "1190774468911783936"}, {"author_id": "498113022", "created_at": "2019-11-01T04:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190129626800148480"], "text": "Tengo muchas ganas de dejar de existir. Alguien me ayuda?", "lang": "es", "id": "1190129626800148480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777334535774209"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777341351464963"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777348968370176"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}]}, "author_id": "781373744161910784", "created_at": "2019-11-02T23:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190777364545802240"], "text": "\u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE \nTOPE SUICIDA \nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/RpHDA5wsxW", "lang": "ja", "id": "1190777364545802240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "author_id": "110522807", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "lang": "pt", "id": "1190279184272306182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5pgGnvVtJV", "expanded_url": "https://twitter.com/memesgreys/status/1190667471113588739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pgGnvVtJV", "media_key": "3_1190667455821160448"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5pgGnvVtJV", "expanded_url": "https://twitter.com/memesgreys/status/1190667471113588739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pgGnvVtJV", "media_key": "3_1190667455821205504"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5pgGnvVtJV", "expanded_url": "https://twitter.com/memesgreys/status/1190667471113588739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pgGnvVtJV", "media_key": "3_1190667455825399808"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5pgGnvVtJV", "expanded_url": "https://twitter.com/memesgreys/status/1190667471113588739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pgGnvVtJV", "media_key": "3_1190667460229373952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "DiaDeMuertos"}]}, "author_id": "956597369528836096", "created_at": "2019-11-02T16:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 835, "reply_count": 30, "like_count": 5897, "quote_count": 363}, "edit_history_tweet_ids": ["1190667471113588739"], "text": "#DiaDeMuertos https://t.co/5pgGnvVtJV", "lang": "qme", "id": "1190667471113588739"}, {"author_id": "41960745", "created_at": "2019-11-03T01:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809765657632768"], "text": "[Enem - F\u00edsica] Um peixe est\u00e1 a 500m de uma mancha de \u00f3leo. Se a sua velocidade m\u00e9dia \u00e9 de 2 km/h, calcule a fun\u00e7\u00e3o hor\u00e1ria do desvio.", "lang": "pt", "id": "1190809765657632768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "id": "1190818657821167617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190742062108495877"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/StivNgvtAS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1190742062108495877", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 242, "end": 256, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "author_id": "844780321853792258", "created_at": "2019-11-03T02:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817493767663616"], "text": "O Marcelo Freixo matou a charada: essa confiss\u00e3o \u00e9 uma malandragem para levar o processo para as m\u00e3os do Moro, e consequentemente de Bolsonaro. Se isso acontecer, v\u00e3o criar v\u00e1rias teorias conspira\u00e7\u00e3o para a difamar, desconstruir a  vereadora Marielle Franco! https://t.co/StivNgvtAS", "lang": "pt", "id": "1190817493767663616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190809255860953088"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MmufO85ZZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1190809688700526592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmufO85ZZH", "media_key": "16_1190809679779241996"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "Grey"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "902293514779860992", "created_at": "2019-11-03T01:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190809688700526592"], "in_reply_to_user_id": "293807001", "text": "@SeriesBrasil Merecia top 1, olha essa cena, pode nunca ter assistido mas quem n\u00e3o chorou vendo n\u00e3o tem sentimentos, Lexie melhor Grey, melhor personagem, melhor tudo, seria uma m\u00e9dica foda se n\u00e3o fosse a maldita da Shonda, pq matou meu casal https://t.co/MmufO85ZZH", "lang": "pt", "id": "1190809688700526592"}, {"author_id": "1029030233159151616", "created_at": "2019-11-02T20:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190733214152822784"], "text": "\"Procure oque te faz mal\nAche-o\nConhe\u00e7a-o \nE por fim, mate-o\"", "lang": "pt", "id": "1190733214152822784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GMqbp8JQwP", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "802575865364303872", "created_at": "2019-11-02T23:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769595977805831"], "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp8JQwP v\u00eda @eldestapeweb", "lang": "es", "id": "1190769595977805831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190822113361514496"}], "author_id": "844943090163105792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoaoACamargo10", "id": "822563798737420288"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822328374104064"], "in_reply_to_user_id": "822563798737420288", "text": "@JoaoACamargo10 Faz umas 3h :(", "lang": "pt", "id": "1190822328374104064"}, {"geo": {"place_id": "d1a47e99646121cb"}, "author_id": "20216264", "created_at": "2017-12-07T21:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["938882469633204225"], "text": "El suicida se lanza al vac\u00edo y muere en unos segundos, que en su conciencia se demoran pasmosamente. Con esa lentitud vemos derrumbarse ahora la realidad, en a\u00f1os que el lector del futuro pasar\u00e1 en unas horas, el ni\u00f1o en la escuela en minutos, y usted, esc\u00e9ptico, en un parpadeo.", "lang": "es", "id": "938882469633204225"}, {"author_id": "4383420258", "created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"], "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1190750528483016707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190723530964578304"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/g0c1WbD2C7", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1190723530964578304", "display_url": "twitter.com/senadorhumbert\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "created_at": "2019-11-02T20:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 168, "like_count": 2219, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1190726708174954497"], "text": "Solicitei a abertura e federaliza\u00e7\u00e3o da morte de celso Daniel. https://t.co/g0c1WbD2C7", "lang": "pt", "id": "1190726708174954497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CXsXZj2dq8", "expanded_url": "https://twitter.com/gabos182/status/1190774700265353216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXsXZj2dq8", "media_key": "7_1190774590500409344"}]}, "author_id": "194793022", "created_at": "2019-11-02T23:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1190774700265353216"], "text": "\u00bfQue nombre le dar\u00edas a esto, a parte de irresponsable?. https://t.co/CXsXZj2dq8", "lang": "es", "id": "1190774700265353216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "Nova Previd\u00eancia"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Anti-Crime"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-10-22T23:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5719, "reply_count": 1668, "like_count": 32968, "quote_count": 374}, "edit_history_tweet_ids": ["1186791697281441793"], "text": "Antes mesmo da Nova Previd\u00eancia, j\u00e1 caminhamos para a marca de um milh\u00e3o de novos empregos. Mesmo sem o Pacote Anti-Crime, j\u00e1 reduzimos em 22% os homic\u00eddios e em 12% os estupros. Com oencaminhamento dessas medidas, iremos ainda mais longe. Estamos apenas come\u00e7ando. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "id": "1186791697281441793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UMHwrRHEpm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0gTmldpxZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraMiasilChe/status/1190796966801936385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gTmldpxZ5", "media_key": "3_1190796961852592130"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "eldestapeweb"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "877565666466910210", "created_at": "2019-11-03T01:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190796966801936385"], "text": "eldestapeweb (Twitter)\n\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/UMHwrRHEpm\nsource https://t.co/0gTmldpxZ5", "lang": "es", "id": "1190796966801936385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "author_id": "1015972843", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "lang": "pt", "id": "1179926832579252224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190816150080425985"}], "author_id": "70528571", "created_at": "2019-11-03T02:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816833651331072"], "in_reply_to_user_id": "70528571", "text": "A PORRA TREINADOR MATOU O TIME TIRANDO O GANSO! TODO MUNDO VENDO E SABENDO QUE N\u00c3O ERA PRA TIRAR E N\u00c3O ERA PRA BOTAR O NEN\u00ca! O MARACAN\u00c3 INTEIRO SABIA QUE O TIME IA PIORAR! UMA ANTA DESSAS, UM CARALHO DE UM CABO DE ELEITORAL \u00c0 BEIRA DO GRAMADO! VAI SE FODER QUEM PROPORCIONOU ISSO!", "lang": "pt", "id": "1190816833651331072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1097140127497969664"}], "author_id": "1143516672063655937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AmareloPimentao", "id": "1543759381908578306"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190686968792932352"], "in_reply_to_user_id": "1046463407417958402", "text": "@AmareloPimentao Tirando a parte que meu primo se suicidou por causa dessa merda de droga fdp do krl presta aten\u00e7\u00e3o arrombado maconheiro", "lang": "pt", "id": "1190686968792932352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190817813449105408"}], "author_id": "1099719649116241921", "created_at": "2019-11-03T02:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818179116867584"], "in_reply_to_user_id": "1099719649116241921", "text": "Todos os tempos de aula de um dia inteiro chorando, n\u00e3o \u00e9 anormal infelizmente ver alunos chorando em banheiro das escolas.\nComecei a sentir uma palpita\u00e7\u00e3o, e a tremer muito, mas pra mim, era coisa de momento.\nAs coisas pioraram e eu desenvolvi bulimia, vomitava+", "lang": "pt", "id": "1190818179116867584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190687540736675840"}], "author_id": "723655652242001920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806501520265216"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital Algo que jamas lograr\u00e1n los comunistas y resentidos sociales e ignorantes es hacer Historia pol\u00edtica y social como S\u00ed lo logr\u00f3 el Partido del Pueblo, ni un mill\u00f3n de trolles podr\u00e1 destruir esa hermosa Historia de Amor entre el Apra y el Pueblo.", "lang": "es", "id": "1190806501520265216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/OgEozKNwQP", "expanded_url": "https://twitter.com/chetoslovaquia/status/1190283037264744448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgEozKNwQP", "media_key": "7_1190282839884996616"}]}, "author_id": "1167772750532026369", "created_at": "2019-11-01T15:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1190283037264744448"], "text": "\ud83d\udcaa \u00a1Fuimos felices! https://t.co/OgEozKNwQP", "lang": "es", "id": "1190283037264744448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "author_id": "145992645", "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"], "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "lang": "es", "id": "1190695064923787264"}, {"author_id": "173984192", "created_at": "2019-11-02T23:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 30, "like_count": 2041, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1190775222405865473"], "text": "Eu tenho certeza que em toda turma de primeiro semestre de Direito tem sempre um aluno que pergunta \"e se o presidente da rep\u00fablica se envolver em um homic\u00eddio, como funciona\" mas ningu\u00e9m presta aten\u00e7\u00e3o nele nem na resposta do professor porque no mundo real isso n\u00e3o aconteceria.", "lang": "pt", "id": "1190775222405865473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Braun"}]}, "author_id": "3161180747", "created_at": "2019-11-03T01:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807843643052034"], "text": "Hitler se casou nove dias depois de fazer 56 anos, com Eva Braun que tinha s\u00f3 33 anos, no dia seguinte ao casamento ambos cometerem suic\u00eddio e ficaram exatamente 1 dia casados.", "lang": "pt", "id": "1190807843643052034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "author_id": "752531655936577536", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"], "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ", "lang": "es", "id": "1190601448230473734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}, {"start": 234, "end": 251, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 257, "end": 269, "probability": 0.5001, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "45870897", "created_at": "2019-11-02T21:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2375, "reply_count": 762, "like_count": 16415, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1190742062108495877"], "text": "A declara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro sobre ter obtido os \u00e1udios \u00e9 uma estrat\u00e9gia para federalizar as investiga\u00e7\u00f5es, que passariam a ficar sob o controle do presidente, atrav\u00e9s de Moro e Augusto Aras. A apura\u00e7\u00e3o do crime tem que permanecer com o Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Pol\u00edcia Civil do Rio.", "lang": "pt", "id": "1190742062108495877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815446112571392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "YONY GONZALEZ"}]}, "author_id": "70528571", "created_at": "2019-11-03T02:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190816150080425985"], "in_reply_to_user_id": "70528571", "text": "O QUE \u00c9 ESSE YONY GONZALEZ??? O QUE DIZER DE UM ARROMBADO DESSES??!! E ESSES ZAGUEIROS DO CARALHO QUE V\u00c3O PRA \u00c1REA E N\u00c3O SABEM CABECEAR UMA PORRA DE UMA BOLA PRO GOL?!!! BANDO DE FILHA DA PUTA!!! PODE IR TUDO TOMAR NO CU! ESTOU DE SACO CHEIO!! PAREM DE FODER A NOSSA VIDA PORRA!!!", "lang": "pt", "id": "1190816150080425985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/SWBHf9zS13", "expanded_url": "https://twitter.com/HBOLAT/status/1190629635899322378/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWBHf9zS13", "media_key": "13_1190550155491205120"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 131, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "FelizD\u00edaDeTuMuerte2"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "HBOLAT"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "HBOGOLA"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 132, "tag": "FelizD\u00edaDeTuMuerte2"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "HBOLAT"}, {"start": 158, "end": 166, "tag": "HBOGOLA"}]}, "author_id": "104846297", "created_at": "2019-11-02T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 753, "like_count": 1431, "quote_count": 454}, "edit_history_tweet_ids": ["1190629635899322378"], "text": "Escribe: \u201cMe voy a morir de _____\u201d y deja que tu teclado termine la frase. \nTal vez lo acierte, tal vez no. \u26b0\ufe0f\n\n#FelizD\u00edaDeTuMuerte2, esta noche en #HBOLAT y #HBOGOLA. https://t.co/SWBHf9zS13", "lang": "es", "id": "1190629635899322378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190812603221757952"}], "author_id": "1349258605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "FernanzIsabel1", "id": "1022906153498550283"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815650635288578"], "in_reply_to_user_id": "1087466601518170112", "text": "@AsimovDoctor @_SantosTrinidad @FernanzIsabel1 @Ortega_Smith para suicidarte verdad?", "lang": "es", "id": "1190815650635288578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "972073598", "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "lang": "es", "id": "1190262683314114560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815338780352514"}], "author_id": "2843973980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_fabiohenrique", "id": "3434891913"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815538618019845"], "in_reply_to_user_id": "3434891913", "text": "@_fabiohenrique Quero n\u00e3o, senhor suicida kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1190815538618019845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190814987566145542"}], "author_id": "370128713", "created_at": "2019-11-03T02:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815222774284289"], "in_reply_to_user_id": "370128713", "text": "\u00c9 prefer\u00edvel come\u00e7ar mais tarde quando estiver pronto.\n\nE se n\u00e3o quiser fazer uma gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem problema, existem diversos caminhos que podem ser seguidos mesmo sem gradua\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1190815222774284289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190812897687015424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "Helic\u00f3ptero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Periclespereir6", "id": "2843973980"}]}, "author_id": "3434891913", "created_at": "2019-11-03T02:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190815338780352514"], "in_reply_to_user_id": "2843973980", "text": "@Periclespereir6 Quer dar um rol\u00ea de Helic\u00f3ptero? Kkkk", "lang": "pt", "id": "1190815338780352514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190423476953341952"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/JC3PZEQQyN", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1190423476953341952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 147, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-02T11:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7632, "reply_count": 2441, "like_count": 43287, "quote_count": 515}, "edit_history_tweet_ids": ["1190594188682973184"], "text": "Da s\u00e9rie \"por que os crimes caem em todo o pa\u00eds?\". Porque estamos trabalhando como nunca. Recordes de apreens\u00e3o de drogas no Governo @jairbolsonaro . Aqui @PRFBrasil , mais tarde falo das apreens\u00f5es da @policiafederal https://t.co/JC3PZEQQyN", "lang": "pt", "id": "1190594188682973184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737815157563393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "2827984369", "created_at": "2019-11-02T21:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190741430362349568"], "in_reply_to_user_id": "43340387", "text": "@DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o pa\u00eds.", "lang": "pt", "id": "1190741430362349568"}, {"author_id": "929742788555608065", "created_at": "2019-11-02T17:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190681207627042817"], "text": "Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "lang": "pt", "id": "1190681207627042817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/nfte8EEk6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Histor1a/status/1172982553143316480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nfte8EEk6a", "media_key": "3_1172982550496776198"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.7906, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de Hierro"}]}, "author_id": "1025851682368958464", "created_at": "2019-09-14T21:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 16, "like_count": 683, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172982553143316480"], "text": "La Ciudad de Hierro.\nSin fecha. https://t.co/nfte8EEk6a", "lang": "es", "id": "1172982553143316480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BNYx37Xf1i", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190713161592320007/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNYx37Xf1i", "media_key": "3_1190713141761597441"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 256, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}]}, "author_id": "1006661818121670657", "created_at": "2019-11-02T19:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190713161592320007"], "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o  desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem  suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa   viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/BNYx37Xf1i", "lang": "pt", "id": "1190713161592320007"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190779501434810368"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f6HAWMWPlS", "expanded_url": "https://twitter.com/MoDaoZuShi_Br/status/1190779501434810368", "display_url": "twitter.com/MoDaoZuShi_Br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "song lan"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "xiao"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "xiao"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "song lan"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "xiao"}]}, "author_id": "1130926217320910848", "created_at": "2019-11-03T02:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190812220160172037"], "text": "o povo falando xue yang e xiao xingchen e eu aqui \u201csou a \u00daNICA nessa fandom q shippa o song lan e o xiao?\u201d\n\nos dois tinham os mesmos ideais, xiao deu os olhos pro song lan, os dois eram uma dupla imbat\u00edvel e mt respeitada e vcs shippam o xiao com o cara q fodeu com a vida dele??? https://t.co/f6HAWMWPlS", "lang": "pt", "id": "1190812220160172037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190768261354475522"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "author_id": "383912443", "created_at": "2019-11-03T01:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190806322880667649"], "in_reply_to_user_id": "804906192334163968", "text": "@MarielaOjedaCis Tambi\u00e9n fue ministro del difunto AGP por muy poco tiempo.", "lang": "es", "id": "1190806322880667649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"], "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "lang": "pt", "id": "1190728198516084741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190811591484334080"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/glyXc2aedh", "expanded_url": "https://twitter.com/juanchiivies/status/1190811604692152321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glyXc2aedh", "media_key": "16_1190811594978144256"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Camille de Top"}]}, "geo": {"place_id": "b3112c55f433b0e4"}, "author_id": "2534131672", "created_at": "2019-11-03T02:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811604692152321"], "in_reply_to_user_id": "2534131672", "text": "Asique el resto del equipo (incluida una Tristana que llevaba como 50 de farm minuto 30) y la Camille de Top comienzan a decir que si es mi culpa que noseque que estoy fedeando pero sin embargo del fiddle que se iba afk y se suicida a no dec\u00edan nada asique no entend\u00eda nada https://t.co/glyXc2aedh", "lang": "es", "id": "1190811604692152321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190811574665175041"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SCFbDRiUe5", "expanded_url": "https://twitter.com/juanchiivies/status/1190811591484334080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCFbDRiUe5", "media_key": "16_1190811577399808000"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Ryze"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Diana"}]}, "geo": {"place_id": "b3112c55f433b0e4"}, "author_id": "2534131672", "created_at": "2019-11-03T02:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190811591484334080"], "in_reply_to_user_id": "2534131672", "text": "Pero bueno yo sigo intentando farmear lo que me dejan en la jungla y moverme por las l\u00edneas que con Ryze es bastante f\u00e1cil conseguir oro con los minions por sus habilidades pero claro, cada vez que se acerca tanto Diana como la bot contraria me explotan y solo puedo intentar huir https://t.co/SCFbDRiUe5", "lang": "es", "id": "1190811591484334080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190266351408971778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "author_id": "362877905", "created_at": "2019-11-01T16:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190301413664014337"], "in_reply_to_user_id": "2252923388", "text": "@elpanfletope Mijael, fracas\u00f3 como empresario, fracas\u00f3 como periodista, ahora apunta al \u201cnegocio\u201d de la pol\u00edtica. Habr\u00eda que ser muy ingenuo para votar por \u00e9l, es el heredero de la corrupci\u00f3n aprista. @MijaelGLP", "lang": "es", "id": "1190301413664014337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692507816013825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "author_id": "224751929", "created_at": "2019-11-02T18:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190693340045619200"], "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "text": "@danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "id": "1190693340045619200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190805835527675904"}], "author_id": "1032379228296294400", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Assisanaluiza", "id": "1009565697561767948"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190808423199367169"], "in_reply_to_user_id": "1004140347591659520", "text": "@Lucaaasnaaasc @Assisanaluiza Eu n em aiaiaiaiaiaiai", "lang": "pt", "id": "1190808423199367169"}, {"author_id": "3120745861", "created_at": "2019-10-31T02:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4659, "like_count": 6407, "quote_count": 501}, "edit_history_tweet_ids": ["1189728265642098688"], "text": "me falem filmes ruins q todo mundo diz q \u00e9 bom", "lang": "pt", "id": "1189728265642098688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aobrFUvsZw", "expanded_url": "http://radio.uchile.cl/2018/01/16/autopsia-descarta-tesis-de-suicidio-de-activista-ambiental-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2018/01/16/aut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://radio.uchile.cl/2018/01/16/autopsia-descarta-tesis-de-suicidio-de-activista-ambiental-macarena-valdes/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaVald\u00e9s"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.5223, "type": "Organization", "normalized_text": "RP Global"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "Saesa"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "MacarenaVald\u00e9s"}]}, "author_id": "79209283", "created_at": "2018-01-16T16:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["953297841094643713"], "text": "LA NEGRA NO SE SUICID\u00d3, A LA NEGRA LA MATARON: La @FiscaliadeChile asegur\u00f3 q activista #MacarenaVald\u00e9s se hab\u00eda suicidado. Ahora queda comprobado q su muerte fue provocada x terceros.Seguimos atentas a v\u00ednculo de su asesinato con empresas RP Global y Saesa https://t.co/aobrFUvsZw", "lang": "es", "id": "953297841094643713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-02T14:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6107, "reply_count": 1129, "like_count": 27787, "quote_count": 454}, "edit_history_tweet_ids": ["1190642476060729344"], "text": "Quem mandou matar Marielle?\nQuem mandou matar Celso Daniel?\nQuem mandou matar Toninho do PT?\nQuem mandou matar Bolsonaro?", "lang": "pt", "id": "1190642476060729344"}, {"author_id": "737377188647960577", "created_at": "2019-11-03T00:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190793708779782144"], "text": "Migraciones empepado jajajajaj", "lang": "es", "id": "1190793708779782144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}]}, "author_id": "2196372268", "created_at": "2019-11-03T01:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190807355916615680"], "text": "A import\u00e2ncia de um bom goleiro. O Volpi evitou um 2x1 que se tornou um 3x0 no contra ataque.\nO que seria press\u00e3o at\u00e9 final, se tornou o fim do jogo. Matou.", "lang": "pt", "id": "1190807355916615680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793366864302080"}], "author_id": "739258238697345024", "created_at": "2019-11-03T00:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190793767198089217"], "in_reply_to_user_id": "739258238697345024", "text": "y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suicidio es algo tan personal que agh al fin y al cabo el dolor de los dem\u00e1s es lo que menos importa", "lang": "es", "id": "1190793767198089217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5163, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4599, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mpora"}]}, "author_id": "304089400", "created_at": "2019-11-02T16:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 659, "like_count": 994, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1190661120757043200"], "text": "\u00bfCon qui\u00e9n va a chocar AF, en primer t\u00e9rmino, cuando sea presidente?\n1. Con CFK\n2. Con la C\u00e1mpora\n3. Con la falta de plata\n4.  Con los 3 anteriores", "lang": "es", "id": "1190661120757043200"}, {"author_id": "3368723429", "created_at": "2019-11-02T22:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751840398389249"], "text": "quem sou eu?\num suicida tentando explicar\npara outros suicidas,\nque suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1190751840398389249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EfCToTkS2b", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1187555643349073920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfCToTkS2b", "media_key": "7_1187555486331105280"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Vitocho"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "LavaJato"}]}, "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-25T02:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 672, "reply_count": 126, "like_count": 1270, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1187555643349073920"], "text": "El d\u00eda que #Vitocho defendi\u00f3 la exclusi\u00f3n de Alan del caso #LavaJato. VERG\u00dcENZA! https://t.co/EfCToTkS2b", "lang": "es", "id": "1187555643349073920"}, {"author_id": "3133054363", "created_at": "2019-11-03T01:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190803577234702336"], "text": "pensamento suicida", "lang": "it", "id": "1190803577234702336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/orwX0VBUzU", "expanded_url": "https://twitter.com/damitorres/status/1190125714403725312", "display_url": "twitter.com/damitorres/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "author_id": "1099829634173161472", "created_at": "2019-11-01T21:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4103, "reply_count": 24, "like_count": 21474, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1190386940882948098"], "text": "Freud no escribi\u00f3 \u201cla interpretaci\u00f3n de los sue\u00f1os\u201d al pedo saben https://t.co/orwX0VBUzU", "lang": "es", "id": "1190386940882948098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190802059680980995"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Chape"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuizAdemarJr", "id": "167244364"}]}, "author_id": "477070593", "created_at": "2019-11-03T01:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190802970109235202"], "in_reply_to_user_id": "167244364", "text": "@LuizAdemarJr Faz 2 a 0 pra que ir afoito pro ataque? \nQue tem que vir pra cima \u00e9 a Chape...", "lang": "pt", "id": "1190802970109235202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m3birWmaok", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1190692587549712386", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "186240150", "created_at": "2019-11-02T19:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190707854052929536"], "text": "Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mandou Ad\u00e9lio esfaquear Bolsonaro? \nBem se v\u00ea de que lado voc\u00ea est\u00e1. T\u00e1 triste que o plano de incriminar Bolsonaro deu errado? Senta e CHORA imitador de FOCA! https://t.co/m3birWmaok", "lang": "pt", "id": "1190707854052929536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/YeZM4LL42i", "expanded_url": "https://twitter.com/0igr35/status/1190663766062575618", "display_url": "twitter.com/0igr35/status/\u2026"}]}, "author_id": "34752779", "created_at": "2019-11-02T23:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190776223489765379"], "text": "El we\u00f3n suicida!! https://t.co/YeZM4LL42i", "lang": "es", "id": "1190776223489765379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190786228930654209"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/PintavifUg", "expanded_url": "https://twitter.com/fabwiano/status/1176892145824915456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PintavifUg", "media_key": "7_1176891836281106444"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "jooonnnnn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "960578839465295873", "created_at": "2019-11-03T00:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190786421361119233"], "in_reply_to_user_id": "293807001", "text": "@SeriesBrasil Por culpa do jooonnnnn\n\n  https://t.co/PintavifUg", "lang": "es", "id": "1190786421361119233"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a", "id": "b3112c55f433b0e4"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}]}, "errors": [{"value": "1190837528351379457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190837528351379457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190837528351379457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175900465445429249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175900465445429249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175900465445429249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190820173059633152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190820173059633152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190820173059633152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1016172708843937792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016172708843937792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016172708843937792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190828583251562498", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190828583251562498].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190828583251562498", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108921729588621312", "value": "1108921729588621312", "detail": "User has been suspended: [1108921729588621312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190706479554281477", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190706479554281477", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190706479554281477].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "744073528702570496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [744073528702570496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744073528702570496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190815575448195072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190815575448195072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190815575448195072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1072670717530030087", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072670717530030087].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072670717530030087", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190825824238362624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190825824238362624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190825824238362624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "74554920", "value": "74554920", "detail": "User has been suspended: [74554920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190787154743615488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190787154743615488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190787154743615488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106183818971623426", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106183818971623426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106183818971623426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165721986498203650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165721986498203650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165721986498203650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "999437789702836224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [999437789702836224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "999437789702836224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190815543047143424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190815543047143424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190815543047143424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1628575700", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1628575700].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1628575700", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190816181806075906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190816181806075906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190816181806075906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143290227756326914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143290227756326914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143290227756326914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190810704749744128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190810704749744128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190810704749744128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "783408987857424384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [783408987857424384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783408987857424384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190810519705403392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190810519705403392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190810519705403392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190809255860953088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190809255860953088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190809255860953088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190781645676261377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190781645676261377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190781645676261377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190732852461285379", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190732852461285379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190732852461285379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "803013132318818304", "value": "803013132318818304", "detail": "User has been suspended: [803013132318818304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190805537862103040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190805537862103040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190805537862103040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "546360793", "value": "546360793", "detail": "User has been suspended: [546360793].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190773785970069509", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190773785970069509", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190773785970069509].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190804349875838976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190804349875838976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190804349875838976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190802686423306240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190802686423306240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190802686423306240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188892915483004933", "value": "1188892915483004933", "detail": "User has been suspended: [1188892915483004933].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190801616657670144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190801616657670144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190801616657670144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190766904245465088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190766904245465088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190766904245465088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190838703024939013", "oldest_id": "1190801712220712961", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwxkas8plwhlvcnp9o0jr0hunx"}}