{"data": [{"created_at": "2019-08-02T18:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354851828994049"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354851828994049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "988593128419545089"}, {"created_at": "2019-08-02T18:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354844501544962"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354844501544962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1004115036762198016"}, {"created_at": "2019-08-02T18:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354834212937728"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354834212937728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "881217855567560705"}, {"created_at": "2019-08-02T18:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354772841861120"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354772841861120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1088767347740078080"}, {"created_at": "2019-08-02T18:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354770572697606"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354770572697606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "840767856920920065"}, {"created_at": "2019-08-02T18:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354686917353474"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354686917353474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "911244049176244225"}, {"created_at": "2019-08-02T18:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354630407434245"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354630407434245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "766788906645856257"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354561234972672"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354561234972672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2473055059"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354539504345089"], "text": "Chorei, uma l\u00e1grima escorreu\nSe suicidou, morreu\nSe jogou do meu olhar \nDo meu corpo ela escapou\nImplorando pr' eu mudar \nNova ideia se formou \nE nova forma de olhar\nAo olhar o que ja passou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354539504345089", "author_id": "955416088292069377"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354537650413568"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354537650413568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1097638550990962688"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354529307975680"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157354529307975680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1053466008"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354526938214400"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354526938214400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "869336946748903426"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354460831764480"], "in_reply_to_user_id": "308021411", "text": "@Fuck_Jader ficaram falando que as musicas que eu coloquei se algu\u00e9m usava pra transar era doente, suicida, problematico, paumole e varias merdas, eu tirei fora, isso que eu tipo eu deixei claro a parte de CHORAR NO BANHO mas anyway n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354460831764480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fuck_Jader", "id": "308021411"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "BANHO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157351875282440194"}], "author_id": "236384049"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354422378422272"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354422378422272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1053252720562450432"}, {"created_at": "2019-08-02T18:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354378006867969"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354378006867969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "764152825370869760"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354342212669442"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354342212669442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "924063512468615168"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354337733156866"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354337733156866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "636510808"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354337250816000"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354337250816000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "836384745068064768"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354296779976705"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354296779976705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1120135935499407360"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354282129268738"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354282129268738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2434602144"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354275598733313"], "text": "Perguntei pro Miguel se ele t\u00e1 com sdds da creche ele \" naim \" e se matou de rir kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354275598733313", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "author_id": "902664187188563978"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354160741867521"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354160741867521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "923342072144416768"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354149366960130"], "in_reply_to_user_id": "63118359", "text": "@mariadorosario @revistaforum Quantas pessoas ele matou pra se tornar um psicopata?\n\nVoc\u00ea j\u00e1 o chamou de estuprador e, n\u00e3o contente, agora o chama de psicopata!\n\nAchei que seu \u00fanico defeito era a \"beleza\", mas vi que vai al\u00e9m hahhaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354149366960130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157034428293701645"}], "author_id": "51117993"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354138239492096"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354138239492096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "873332341837635584"}, {"created_at": "2019-08-02T18:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354129091637250"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354129091637250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "604117692"}, {"created_at": "2019-08-02T18:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157354077791162371"], "in_reply_to_user_id": "385216060", "text": "@joaokkkkl tinha que ser pecado chamar funeral da porca de cena local em uma cidade em que a galera se mata/se matou pra fazer os rol\u00eas como vitrolada, ru\u00edna, centro da juventude, casa da esquina, cidade conversa etc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157354077791162371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaokkkkl", "id": "1394739539281854464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157351947529269249"}], "author_id": "3347456643"}, {"created_at": "2019-08-02T18:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353943170736128"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353943170736128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1015745082186747904"}, {"created_at": "2019-08-02T18:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353876670038016"], "in_reply_to_user_id": "4418867679", "text": "@brubsmartinsc @milena_giacomet \u00c9 uma romaniza\u00e7\u00e3o sim! A pessoa esta tentando justificar algo que ele fez por ser suicida. Van gogh passou a vida triste, infeliz e n\u00e3o querendo viver e agora est\u00e3o comparando ele c ate msm relacionamentos abusivos (???)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353876670038016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brubsmartinsc", "id": "1209294791764316160"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157342915150131200"}], "author_id": "1106389311912660993"}, {"created_at": "2019-08-02T18:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353870663856128"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353870663856128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1000406510957146112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353825428283397"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353825428283397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "1037037081057525772"}, {"created_at": "2019-08-02T18:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353474335617024"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353474335617024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3000413120"}, {"created_at": "2019-08-02T18:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353374012104705"], "text": "RT @stegeissler: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353374012104705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stegeissler", "id": "979814703479361544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157226825560576006"}], "author_id": "980192342895448064"}, {"created_at": "2019-08-02T18:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353271964721152"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353271964721152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "987844669"}, {"created_at": "2019-08-02T18:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353264834318336"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353264834318336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1123611105585246210"}, {"created_at": "2019-08-02T18:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157353240897433601"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157353240897433601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "828700080702160897"}, {"created_at": "2019-08-02T18:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352992603037698"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352992603037698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "1118573667456360448"}, {"created_at": "2019-08-02T18:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352951729532928"], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352951729532928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "295357803"}, {"created_at": "2019-08-02T18:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352860042047489"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352860042047489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "346957436"}, {"created_at": "2019-08-02T18:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352643146256389"], "text": "RT @21_06_78: hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352643146256389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349712497971205"}], "author_id": "406433712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5GcVzfpkXY", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElMundoEspana", "id": "3117812344"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352639966982144"], "text": "RT @ElMundoEspana: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/5GcVzfpkXY", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352639966982144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156559736965402624"}], "author_id": "2563090188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/FYlOdnvzd8", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/joven-venezolano-se-suicida-afectado-por-la-falta-de-trabajo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/joven-venez\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352536673869824"], "text": "Joven venezolano se suicida afectado por la falta de trabajo https://t.co/FYlOdnvzd8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352536673869824", "author_id": "566849143"}, {"created_at": "2019-08-02T18:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352460371013633"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352460371013633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "999388719894466560"}, {"created_at": "2019-08-02T18:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352443434479617"], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352443434479617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "855700647257280512"}, {"created_at": "2019-08-02T18:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352422068621313"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352422068621313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "965440190918643712"}, {"created_at": "2019-08-02T18:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352416716738560"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352416716738560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1136414060323454976"}, {"created_at": "2019-08-02T18:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352372831739907"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352372831739907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1031868974"}, {"created_at": "2019-08-02T18:07:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352342662127616"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352342662127616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3295071702"}, {"created_at": "2019-08-02T18:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352310395326470"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352310395326470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "485899138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352245618364416"], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157352245618364416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "author_id": "143198741"}, {"created_at": "2019-08-02T18:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352237955518464"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352237955518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "948958521705549830"}, {"created_at": "2019-08-02T18:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352237519314946"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352237519314946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1014667978791669761"}, {"created_at": "2019-08-02T18:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352219961888768"], "text": "saudades minha segunda casa vulgo alan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352219961888768", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "author_id": "498074410"}, {"created_at": "2019-08-02T18:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352111778275329"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352111778275329", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "858123377810321408"}, {"created_at": "2019-08-02T18:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352090001387522"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352090001387522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4899570940"}, {"created_at": "2019-08-02T18:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157352039325863936"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157352039325863936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "970285908"}, {"created_at": "2019-08-02T18:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351962398142465"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351962398142465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3979409877"}, {"created_at": "2019-08-02T18:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351904730632192"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157351904730632192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "1163303628"}, {"created_at": "2019-08-02T18:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351892646842368"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351892646842368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "855910094869069830"}, {"created_at": "2019-08-02T18:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351692880494592"], "text": "RT @DCBrasil3: Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351692880494592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322327601930240"}], "author_id": "801118622286487552"}, {"created_at": "2019-08-02T18:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351616338677760"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351616338677760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "963962802670129152"}, {"created_at": "2019-08-02T18:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351586349420545"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351586349420545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "4345519342"}, {"created_at": "2019-08-02T18:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351554464309248"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351554464309248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "980633578009694209"}, {"created_at": "2019-08-02T18:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351398696194051"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351398696194051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4278522435"}, {"created_at": "2019-08-02T18:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351355297804288"], "text": "\"un mu\u00f1eco de nieve tirado en la arena, este esta re pasado, es un suicida.. esto le dan a los pibes?\" Jajajajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157351355297804288", "author_id": "1671554264"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351349652205568"], "text": "RT @LegiaoMarvelDC: O Thanos do passado iria matar o Capit\u00e3o da sua \u00e9poca e iria trazer a cabe\u00e7a para o futuro para intimidar o Capit\u00e3o. Po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351349652205568", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157121106194685953"}], "author_id": "918471828322029568"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351346359721986"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351346359721986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "980835945929953280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V7q9cyiEPq", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/amp/dc-comics/esquadrao-suicida-produtor-confirma-que-novo-filme-e-um-reboot-por-completo", "display_url": "omelete.com.br/amp/dc-comics/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sephnate", "id": "2301752644"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "_Blackthorny", "id": "1109151857111379968"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "peter safran"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351306287374338"], "in_reply_to_user_id": "2301752644", "text": "@sephnate @DCBrasil3 @_Blackthorny foi o peter safran mo https://t.co/V7q9cyiEPq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351306287374338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157339374960488464"}], "author_id": "1117207223908884481"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351291640791040"], "text": "eu dei corda, se enforcou porque quis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351291640791040", "author_id": "1007013178230956039"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351274326700033"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351274326700033", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "898316953718272002"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351227077910528"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351227077910528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "499223013"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351202033737729"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351202033737729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "317103583"}, {"created_at": "2019-08-02T18:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351193565368323"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351193565368323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1019442098599288832"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351091316674561"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351091316674561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1002295415558025217"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351091207639040"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351091207639040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1011581760705126400"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351042620653572"], "in_reply_to_user_id": "149582959", "text": "@_IanMiller_ @elotedelbueno JAJAJA eso es suicida Sof\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157351042620653572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_IanMiller_", "id": "149582959"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "elotedelbueno", "id": "428663844"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157320974338945025"}], "author_id": "158490678"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350959187681280"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350959187681280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "797977060568395776"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350914946215936"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350914946215936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "727315204648910850"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350876375396352"], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157350876375396352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "367336368"}, {"created_at": "2019-08-02T18:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350855269658626"], "text": "RT @FuentesVlad: @enzzobarrena @TuKuyRiKuy4 \u00bfDestap\u00f3 el mayor acto de corrupci\u00f3n de la historia del pa\u00eds?\nJaaaa, ja, ja.\nNi siquiera fue ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157350855269658626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuentesVlad", "id": "2717693197"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "enzzobarrena", "id": "213697494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157335248222523394"}], "author_id": "3397171161"}, {"created_at": "2019-08-02T18:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350830925930496"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350830925930496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2931200885"}, {"created_at": "2019-08-02T18:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350773694586880"], "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157350773694586880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "author_id": "823541517654622208"}, {"created_at": "2019-08-02T18:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350708657774593"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350708657774593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "980149318266081280"}, {"created_at": "2019-08-02T18:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350533428105216"], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157350533428105216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "author_id": "705143071340634112"}, {"created_at": "2019-08-02T18:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350533021216771"], "in_reply_to_user_id": "69036854", "text": "@EspejoPublico @michiki_ta @monasterioR @vox_es @CiudadanosCs @populares @IdiazAyuso @ignacioaguado Han hecho bien, con la deriva suicida de Ciudadanos no hab\u00eda manera salvo que queramos entregar Madrid a la izquierda, la lucha por el sentido com\u00fan solo acaba de comenzar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157350533021216771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "ignacioaguado", "id": "143538142"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 150, "probability": 0.4323, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7952, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157193444630106113"}], "author_id": "270604253"}, {"created_at": "2019-08-02T18:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350460287868928"], "in_reply_to_user_id": "716836288054341632", "text": "@notoriuslepre Massa voc\u00ea falar tudo isso, admiro tua maturidade. Mas ao mesmo tempo, \"sant\u00edssima igreja cat\u00f3lica\"? a que torturou, matou e doutrinou diversas pessoas pra benef\u00edcio pr\u00f3prio? admiro voc\u00ea ter uma opini\u00e3o forte, mas talvez voc\u00ea devesse se basear em outras coisas pra formar elas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157350460287868928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157330762477293570"}], "author_id": "916137645243338752"}, {"created_at": "2019-08-02T18:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350452670996480"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350452670996480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "970368700116295682"}, {"created_at": "2019-08-02T18:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350427626807298"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157350427626807298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "1425522733"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350341303816193"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350341303816193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "701508645385854977"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350315051667457"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350315051667457", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "484340544"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350304402288642"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350304402288642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "593178844"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350283330097156"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350283330097156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1061619539639746564"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350260940967938"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350260940967938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "872559713514393604"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350247108173824"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350247108173824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "834041992292220928"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350246843916288"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350246843916288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "1143629423805116416"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350215583768587"], "text": "RT @Jocay19: BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#ICWNEWYORK\n@ICWNEWYORK \n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ICWNEWYORK f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1157350215583768587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "ICWNEWYORK"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157338268704231424"}], "author_id": "752453887492251648"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350161229787137"], "text": "Ya lo hab\u00eda dicho el Dani \"De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida! De qu\u00e9 te sirve discutir quedarte sin salida! Esa no es la unica salida! La muerte m\u00e1s muerte es cuando se te corta el paraca\u00eddas!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157350161229787137", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Dani"}]}, "author_id": "993687740653948928"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350160944566272"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350160944566272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "968628423911452672"}, {"created_at": "2019-08-02T17:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157350142493831169"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157350142493831169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1141140148819832832"}, {"created_at": "2019-08-02T17:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349996666216451"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349996666216451", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1144824542315106304"}, {"created_at": "2019-08-02T17:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349995609239553"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349995609239553", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "987007340250583045"}, {"created_at": "2019-08-02T17:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349974180532229"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349974180532229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2414853588"}, {"created_at": "2019-08-02T17:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349947320262656"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349947320262656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "581791240"}, {"created_at": "2019-08-02T17:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349865195790336"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349865195790336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1012677862267260928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/d3oQ25y13H", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349712497971205"], "text": "hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa menos leche... https://t.co/d3oQ25y13H", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349712497971205", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "608253492"}, {"created_at": "2019-08-02T17:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349689173430273"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349689173430273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2618006807"}, {"created_at": "2019-08-02T17:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349635557601280"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349635557601280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1017512110052560896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/g94lmepmyg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1802847209/posts/10211323416960167/", "display_url": "facebook.com/1802847209/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.512, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349599415341057"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?\n\nA CASA CAIU!\nPAV\u00c3O... https://t.co/g94lmepmyg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349599415341057", "author_id": "89180777"}, {"created_at": "2019-08-02T17:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349518188433410"], "text": "Hombre estrangula a madre de sus hijos y se suicida en La Vega.  Ampliaremos la informaci\u00f3n a las 2pm, en la #PrimeraEmisi\u00f3nSIN por @ColorVisionC9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349518188433410", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 146, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 127, "tag": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}]}, "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-08-02T17:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349511511126016"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349511511126016", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1099128799768309761"}, {"created_at": "2019-08-02T17:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349427914448897"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349427914448897", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "810875710852239360"}, {"created_at": "2019-08-02T17:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349421589454849"], "in_reply_to_user_id": "29301073", "text": "@psecada La ex-lideresa del PPC ha perdido toda autoridad despu\u00e9s de su matrimonio con el suicida, creo q enlodo la reserva moral y t\u00e9cnica q tenia este partido,deber\u00eda ser la q se ponga a la vanguardia del momento actual y defienda el sistema a pesar de sus problemas (2)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349421589454849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psecada", "id": "29301073"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9362, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000296754831361"}], "author_id": "2288453161"}, {"created_at": "2019-08-02T17:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349405214892033"], "in_reply_to_user_id": "1036366959460450309", "text": "@rmicaela10 *se suicida* jajsjajaajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349405214892033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157349181180305413"}], "author_id": "1099867226432245760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8FbGtusZuj", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-la-madre-de-sus-hijos-y-se-suicida-en-la-vega/#.XUR1PO0FDAU.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "VIDEO"}, {"start": 83, "end": 95, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8717, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349336583495680"], "text": "RT @SIN24Horas: #VIDEO Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega #NoticiasSIN https://t.co/8FbGtusZuj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349336583495680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157345149296488448"}], "author_id": "39193542"}, {"created_at": "2019-08-02T17:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349203489824774"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349203489824774", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1083442810852950018"}, {"created_at": "2019-08-02T17:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349185194274816"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349185194274816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "750639503413575680"}, {"created_at": "2019-08-02T17:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349058660491264"], "text": "RT @Menos00: Noticia: \"Garoto trans \u00e9 espancado\"\n\nBolsominion 1: \"po meu mas se diz menino e foi na delegacia da mulher,incoerente isso ae\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349058660491264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Menos00", "id": "3024604894"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156895708181647366"}], "author_id": "2443363051"}, {"created_at": "2019-08-02T17:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349058123620358"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157349058123620358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1080970627165630464"}, {"created_at": "2019-08-02T17:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348877026172928"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348877026172928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "768229971416539136"}, {"created_at": "2019-08-02T17:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348873310023681"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348873310023681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "4218818031"}, {"created_at": "2019-08-02T17:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348833531170818"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348833531170818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "177048412"}, {"created_at": "2019-08-02T17:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348724399583232"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348724399583232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2454044297"}, {"created_at": "2019-08-02T17:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348684918603776"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348684918603776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3086948196"}, {"created_at": "2019-08-02T17:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348588713914368"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348588713914368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4700090361"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348547626487809"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348547626487809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "744830701049098240"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348538910695424"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348538910695424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3764461096"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348472871378944"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348472871378944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1156626090422652929"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348430865403904"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348430865403904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "34349708"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348428478898176"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348428478898176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1154068182870740992"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348379216764928"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348379216764928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "48895971"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348368135249921"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348368135249921", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2796200406"}, {"created_at": "2019-08-02T17:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348364427649025"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348364427649025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1026181249445097473"}, {"created_at": "2019-08-02T17:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348241710735360"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348241710735360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4878414369"}, {"created_at": "2019-08-02T17:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348225118089217"], "in_reply_to_user_id": "1132726981659963392", "text": "@AndreaSnoww Con Berserk se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157348225118089217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreaSnoww", "id": "1132726981659963392"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Berserk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157337465461583872"}], "author_id": "119056900"}, {"created_at": "2019-08-02T17:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348161406603265"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348161406603265", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "602983985"}, {"created_at": "2019-08-02T17:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348117223759872"], "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348117223759872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}], "author_id": "816430375572570117"}, {"created_at": "2019-08-02T17:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348030938529792"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348030938529792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "259473300"}, {"created_at": "2019-08-02T17:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157348014618501120"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157348014618501120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1148647692190572544"}, {"created_at": "2019-08-02T17:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347961153773568"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347961153773568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "183768366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/B5e2xJuqza", "expanded_url": "https://twitter.com/SAJAEGl/status/1156664368056197126", "display_url": "twitter.com/SAJAEGl/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347947601944578"], "text": "eu ainda nao sei quem matou quem, quem morreu, oq aconteceu e j\u00e1 desisti em 2016 \n\nmas se alguem quiser falar tamo ae https://t.co/B5e2xJuqza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347947601944578", "author_id": "3103042360"}, {"created_at": "2019-08-02T17:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347945789964293"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347945789964293", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3386831919"}, {"created_at": "2019-08-02T17:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347891519873024"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347891519873024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3752197161"}, {"created_at": "2019-08-02T17:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347840374575104"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347840374575104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "2394745140"}, {"created_at": "2019-08-02T17:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347653577072641"], "in_reply_to_user_id": "3041280699", "text": "@Antonioprofet En tu cabeza de suicida sangriento? Claro\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157347653577072641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Antonioprofet", "id": "3041280699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157312981618872320"}], "author_id": "2778490026"}, {"created_at": "2019-08-02T17:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347607699755009"], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157347607699755009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "author_id": "1143609282535010304"}, {"created_at": "2019-08-02T17:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347599025868800"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347599025868800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1594759597"}, {"created_at": "2019-08-02T17:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347539416440832"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347539416440832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "1050189261742465025"}, {"created_at": "2019-08-02T17:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347440145719296"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347440145719296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "774381733861027840"}, {"created_at": "2019-08-02T17:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347376807522305"], "in_reply_to_user_id": "876900231987724289", "text": "#meitanteimieru e ainda se matou depois..... por causa da raiva/depress\u00e3o do momento e um mal-entendido.......... eu nem fico com raiva, eu fico com d\u00f3 mesmo, como a pessoa n\u00e3o d\u00e1 valor a pr\u00f3pria vida desse jeito;;; pqp mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347376807522305", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "meitanteimieru"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "meitanteimieru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157346858295058432"}], "author_id": "876900231987724289"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347326383591424"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347326383591424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4922070701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/7NgGix6Opz", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347318590517248"], "text": "a\u00ed meu deus https://t.co/7NgGix6Opz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347318590517248", "author_id": "136670774"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347288118898690"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347288118898690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1044722602034565120"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347280468500482"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347280468500482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1032301747790929920"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347251569778688"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347251569778688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3085157283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IlVOJgiWsv", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347215008026626"], "text": "https://t.co/IlVOJgiWsv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1157347215008026626", "author_id": "1574496577"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347210801090560"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347210801090560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "938136041730592771"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347198356660224"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347198356660224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1480131390"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347198008471552"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347198008471552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "864708178147258368"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347180660842501"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347180660842501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "author_id": "1869217561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/i9ofbrJSNy", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-la-madre-de-sus-hijos-y-se-suicida-en-la-vega/#.XUR3IWM2Z0s.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347141972635648"], "text": "Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega https://t.co/i9ofbrJSNy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157347141972635648", "author_id": "149755277"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347128596992003"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347128596992003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2828651521"}, {"created_at": "2019-08-02T17:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347118346121216"], "in_reply_to_user_id": "4408651289", "text": "@lilireal_ eu li em um dos coment\u00e1rios que fizeram um filme sobre isso. \u00c9 uma das coisas mais terr\u00edveis que j\u00e1 vi na vida. A garota ficou t\u00e3o triste que se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157347118346121216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lilireal_", "id": "4408651289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157346501590441986"}], "author_id": "241156795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7R7VsPhhBv", "expanded_url": "http://www.albaciudad.org/", "display_url": "albaciudad.org", "unwound_url": "http://www.albaciudad.org/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Mimi Maura"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157347019654074368"], "text": "\ud83d\udd39 Suena 'Coraz\u00f3n Suicida' \u266b\n\ud83d\udd39 Int\u00e9rprete: Mimi Maura \ud83c\udfa4\n\ud83d\udd39 Sinton\u00edzanos en Caracas por la 96.3 FM \ud83d\udcfb\n\ud83d\udd39 Por Internet: https://t.co/7R7VsPhhBv \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157347019654074368", "author_id": "109278681"}, {"created_at": "2019-08-02T17:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346982161264646"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346982161264646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "830475635864850432"}, {"created_at": "2019-08-02T17:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346968873721856"], "text": "eu sou uma son\u00e2mbula suicida mds do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346968873721856", "author_id": "4222341322"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346733367734272"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346733367734272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "891642892271460353"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346714745020416"], "in_reply_to_user_id": "55639838", "text": "@fpsnana @csmadame @bowiefps @viccabreira Namorei com uma suicida, tentou v\u00e1rias vezes se matar na \u00e9poca, sempre cheguei a tempo, uma das vezes com direito a lavagem estomacal no hospital. N\u00e3o consegui mais levar o relacionamento pra frente pois estava sendo praticamente o pai dela.\nQuase 10 anos dps ela se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346714745020416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fpsnana", "id": "55639838"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "csmadame", "id": "958839299407011840"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "viccabreira", "id": "91717029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157345190195204096"}], "author_id": "14847136"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346657098489856"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346657098489856", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "473319804"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346653583679488"], "text": "Unas ganas de pegarle una trompada a esta chab\u00f3n tw haci\u00e9ndose el suicida y queriendo dar lastima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1157346653583679488", "author_id": "1801511400"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346651742363650"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346651742363650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "856874473743671296"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346650102423552"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346650102423552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1048640718594629632"}, {"created_at": "2019-08-02T17:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346644960133120"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346644960133120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3253041194"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346563762601985"], "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346563762601985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}], "author_id": "868409325445943296"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346549174870017"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346549174870017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2388558220"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346434548736001"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346434548736001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "987120906727239680"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346392962207751"], "in_reply_to_user_id": "148511197", "text": "@franzferdinam tampoco podemos decir q maldonado era suicida y se quiso tirar al rio SOLO porque tenia tremendo calor y bue' lamentablemente se ahog\u00f3.. ac\u00e1 lo unico q se puede asegurar es lo dicho por los peritos, si quer\u00e9s un 50% de toda la hria\npero serrarse con eso es tendencioso y lo sab\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346392962207751", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "franzferdinam", "id": "148511197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157343919421698049"}], "author_id": "943134261695139841"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346391628365824"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346391628365824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2749573644"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346369520185345"], "text": "RT @crazydogui666: Mas conozco a los votantes de Biodini y Centurion mas quiero a Espert, que pa\u00eds extra\u00f1o. Al menos se que los votantes de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346369520185345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "crazydogui666", "id": "258308059"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Biodini"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Centurion"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319280368791554"}], "author_id": "827048251"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346328046899202"], "text": "Irelia: *se mete 1 vs 5 y acaba 1/12*\n\nYo (Soraka): *ayudo a mi equipo todo el rato, me muero por ellos y uso la ulti solo para salvar a alguno de ellos*\n\nFizz: Esto es imposible Soraka se suicida todo el rato.\n\nSACADME DE AQU\u00cd POR FAVOR.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346328046899202", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Irelia"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Soraka"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Fizz"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Soraka"}]}, "author_id": "1020635118875049985"}, {"created_at": "2019-08-02T17:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346269075070977"], "in_reply_to_user_id": "317220100", "text": "@J__Martinez31 Los pensamientos suicida, si amigo te llevar\u00e9 a terapia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346269075070977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157321867373535233"}], "author_id": "1038075297894227970"}, {"created_at": "2019-08-02T17:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346240570544133"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346240570544133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "336754165"}, {"created_at": "2019-08-02T17:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346212871311360"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346212871311360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "431697735"}, {"created_at": "2019-08-02T17:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346208400248832"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346208400248832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "902571020338569216"}, {"created_at": "2019-08-02T17:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346192638038016"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346192638038016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "903660731446505473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346146148335616"], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346146148335616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "author_id": "1083856849559085056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346135494799360"], "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157346135494799360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}], "author_id": "824454578322243585"}, {"created_at": "2019-08-02T17:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346091483967488"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346091483967488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "613575716"}, {"created_at": "2019-08-02T17:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345989621141504"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345989621141504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2850165863"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345807970029569"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345807970029569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1029021719351255040"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345787355049990"], "in_reply_to_user_id": "219111354", "text": "@Andebe1962 @saldelsol @JorgeDCG Calla aprista conchadetumadre,Alan Garc\u00eda fue un corrupto,ladr\u00f3n y un maldito cobarde.\nCuando un hombre es inocente,asi sea apresado injustamente la verdad saldr\u00e1 a la luz,pero el suicida era loco,desequilibrado mental,sab\u00eda a sus 70 a\u00f1os que le dar\u00edan 20 a\u00f1os de prision...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157345787355049990", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156667604083367939"}], "author_id": "1131463607273836545"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345730044080131"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345730044080131", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "254739487"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345684745531392"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345684745531392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2883880904"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345660724793344"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157345660724793344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "1066432317688856578"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345617586376709"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345617586376709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "704100480511844352"}, {"created_at": "2019-08-02T17:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345570048155648"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345570048155648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1151721530600153088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345429089996800"], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157345429089996800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "author_id": "4872455284"}, {"created_at": "2019-08-02T17:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345405786558471"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345405786558471", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "743023774367395840"}, {"created_at": "2019-08-02T17:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345334508568576"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345334508568576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1035646883090317313"}, {"created_at": "2019-08-02T17:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345323968339969"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345323968339969", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "871744569779638273"}, {"created_at": "2019-08-02T17:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345317404270593"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345317404270593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1000754195572625409"}, {"created_at": "2019-08-02T17:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345264673460224"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345264673460224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2583393106"}, {"created_at": "2019-08-02T17:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345249821372418"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345249821372418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "867913426034675712"}, {"created_at": "2019-08-02T17:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345240916910080"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345240916910080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1138901963058352134"}, {"created_at": "2019-08-02T17:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345178602135552"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345178602135552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "758024888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8FbGtusZuj", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-la-madre-de-sus-hijos-y-se-suicida-en-la-vega/#.XUR1PO0FDAU.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345149296488448"], "text": "#VIDEO Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega #NoticiasSIN https://t.co/8FbGtusZuj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157345149296488448", "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-08-02T17:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345076542148609"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157345076542148609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1438910688"}, {"created_at": "2019-08-02T17:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344995021598722"], "in_reply_to_user_id": "535707261", "text": "@eldiarioes \u00bfTemeridad suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157344995021598722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157344057192005633"}], "author_id": "221902190"}, {"created_at": "2019-08-02T17:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344975824330752"], "text": "O depressivo, nem sempre \u00e9 suicida. O suicida, nem sempre \u00e9 depressivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344975824330752", "author_id": "306341004"}, {"created_at": "2019-08-02T17:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344932388102156"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157344932388102156", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "4298499995"}, {"created_at": "2019-08-02T17:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344918463045633"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344918463045633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3229670981"}, {"created_at": "2019-08-02T17:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344900813381632"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344900813381632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "962768455664578560"}, {"created_at": "2019-08-02T17:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344847772160000"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344847772160000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "633317764"}, {"created_at": "2019-08-02T17:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344744244203526"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344744244203526", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1016552212527493120"}, {"created_at": "2019-08-02T17:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344604473065472"], "text": "RT @MindoSCP: Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344604473065472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MindoSCP", "id": "61588167"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "LeoNazis"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157338048364994560"}], "author_id": "825843972316786688"}, {"created_at": "2019-08-02T17:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344593400279040"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344593400279040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "921854229358235648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jmrMIdhBsR", "expanded_url": "https://twitter.com/KeylaUrueta/status/1157344465050308608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmrMIdhBsR", "media_key": "3_1157344459740319750"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 113, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344465050308608"], "text": "Consideraciones a tener en cuenta en el manejo de los pacientes con conducta suicida...\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/jmrMIdhBsR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157344465050308608", "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344415763116034"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344415763116034", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "117528274"}, {"created_at": "2019-08-02T17:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344413292605443"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344413292605443", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "748305478959177729"}, {"created_at": "2019-08-02T17:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344391561908226"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344391561908226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "868568316713029632"}, {"created_at": "2019-08-02T17:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344335999971333"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344335999971333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "1073746338909745154"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344287937519617"], "in_reply_to_user_id": "15118994", "text": "@marihuas Acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157344287937519617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marihuas", "id": "15118994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157339594779553792"}], "author_id": "93940985"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344281264316416"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344281264316416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1031713490183053312"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344247420456960"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344247420456960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "2404831689"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344175416889344"], "in_reply_to_user_id": "55639838", "text": "@fpsnana @bowiefps @viccabreira Exato!\n[spoiler do seriado]\n\nPor isso eu n\u00e3o vi a forma como a personagem ali se matou na banheira cheia de sangue como \"romantica\", ou as fitas que ela deixou a cada cap\u00edtulo como \"que bonito\", ou a cena de estupro. Quem disse que romantiza foram voc\u00eas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344175416889344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fpsnana", "id": "55639838"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "viccabreira", "id": "91717029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157343446560059392"}], "author_id": "958839299407011840"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344156668375040"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344156668375040", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1049829880970534912"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344146186809345"], "text": "RT @Junior_0311: @Politica_LR asu mare la mafia del suicida no perdona..", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157344146186809345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157116418443358209"}], "author_id": "3150379342"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344137672306688"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344137672306688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1001560135658016768"}, {"created_at": "2019-08-02T17:35:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344114276483072"], "text": "RT @oscarelia_: Navarra o el esperpento suicida: un gobierno nacionalpopulista, sostenido por el PNV, dependiente de Bildu y con Chivite de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157344114276483072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oscarelia_", "id": "53078989"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6063, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Chivite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154778085121826816"}], "author_id": "781619855657164800"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344038598643712"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344038598643712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "34374107"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344035150991362"], "text": "RT @lais_lacet: \"Quem nos tornamos quando perdemos o que nos define?\"\nRosa \u00e9 uma fada, mesmo que tenha sangue humano. Quando ela tem as asa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157344035150991362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lais_lacet", "id": "1051596926674722816"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157312849720594433"}], "author_id": "1529011458"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343980536893441"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343980536893441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "759882121506729984"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343941798309888"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157343941798309888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "220104587"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343923456679936"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343923456679936", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "875542504128557058"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343891982622720"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343891982622720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "189958731"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343856943403008"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343856943403008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3123731807"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343805592494080"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343805592494080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2544143638"}, {"created_at": "2019-08-02T17:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343791533236225"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343791533236225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "925119693991632901"}, {"created_at": "2019-08-02T17:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343762751901698"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343762751901698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3155024644"}, {"created_at": "2019-08-02T17:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343716820049927"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343716820049927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1112355454032711680"}, {"created_at": "2019-08-02T17:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343643033841665"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343643033841665", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "813103774873124864"}, {"created_at": "2019-08-02T17:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343640840220672"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343640840220672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "801118622286487552"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343519331295232"], "text": "La muerte se suicida si me hipnotizas con tus pupilas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157343519331295232", "author_id": "930342271123382272"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343476784291840"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343476784291840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3904400020"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343474146000897"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157343474146000897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "2205999368"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343447193460736"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343447193460736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "846247843"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343442185392129"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343442185392129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "828260720995352576"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343368957104128"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343368957104128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3432125199"}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343365899456513"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343365899456513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1121494355548803072"}, {"created_at": "2019-08-02T17:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343185766682624"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343185766682624", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "884128219053645825"}, {"created_at": "2019-08-02T17:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343121887440896"], "in_reply_to_user_id": "1091420686516666369", "text": "@TruebaLara Maestro, a m\u00ed, cuando alguien suena el claxon, aparte de quererlos asesinar, me detengo, apag\u00f3 el auto y haber que pasa.\nDe seguro soy suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157343121887440896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TruebaLara", "id": "1091420686516666369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941344742551552"}], "author_id": "1012747289402707970"}, {"created_at": "2019-08-02T17:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343056888287232"], "in_reply_to_user_id": "1072571145994539008", "text": "@iam_noctis @espnWBrasil Ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1157343056888287232", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "espnWBrasil", "id": "701822123795488769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157295518592229377"}], "author_id": "1068542489404088323"}, {"created_at": "2019-08-02T17:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343031168765953"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157343031168765953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1095870388691718144"}, {"created_at": "2019-08-02T17:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342982741352449"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342982741352449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1015436254165569537"}, {"created_at": "2019-08-02T17:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342956359159809"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342956359159809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "235247217"}, {"created_at": "2019-08-02T17:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342941003882496"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342941003882496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "819193435307601920"}, {"created_at": "2019-08-02T17:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342729153781762"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342729153781762", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1074725713868218373"}, {"created_at": "2019-08-02T17:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342631694934017"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios Eso pasa cuando se suicida el que te dictaba todo lo que ten\u00edas que decir \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157342631694934017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157114876176805888"}], "author_id": "3612701475"}, {"created_at": "2019-08-02T17:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342611755143169"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342611755143169", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "737779830712872961"}, {"created_at": "2019-08-02T17:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342590389370880"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342590389370880", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1045493092198076416"}, {"created_at": "2019-08-02T17:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342561805246465"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342561805246465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1555978212"}, {"created_at": "2019-08-02T17:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342506356563968"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342506356563968", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "876818238881005568"}, {"created_at": "2019-08-02T17:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342498475450369"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342498475450369", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1156681897994588161"}, {"created_at": "2019-08-02T17:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342384621010944"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342384621010944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "834859258822934528"}, {"created_at": "2019-08-02T17:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342304312725504"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342304312725504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "985132068"}, {"created_at": "2019-08-02T17:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342230266437634"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342230266437634", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1152257654951219201"}, {"created_at": "2019-08-02T17:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342152172756993"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342152172756993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "30717140"}, {"created_at": "2019-08-02T17:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342133642235906"], "in_reply_to_user_id": "818629153192812544", "text": "@marinamoesia ah entao so n usaria se fosse sl \ntrai\u00e7ao \nmatou minha irm\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342133642235906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marinamoesia", "id": "818629153192812544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157332180156203010"}], "author_id": "3330762737"}, {"created_at": "2019-08-02T17:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157342123747921921"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157342123747921921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1076520191020937217"}, {"created_at": "2019-08-02T17:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341996526264321"], "in_reply_to_user_id": "299793213", "text": "eu tava quase chorando quando ela se matou rindo e falou vi calma eu to brincando eu te chamei pq eu comprei uma coisa p ti e queria te entregar.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341996526264321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157341787545067521"}], "author_id": "299793213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/37AAw3mkcE", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/ESDCFU", "display_url": "goo.gl/fb/ESDCFU"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 87, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6426, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341947897532417"], "text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/37AAw3mkcE #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157341947897532417", "author_id": "141627342"}, {"created_at": "2019-08-02T17:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341792251142146"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341792251142146", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "863824711167483908"}, {"created_at": "2019-08-02T17:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341738299604992"], "text": "RT @DiariodeCuentos: \u2014Mataste nuestro amor.\n\u2014\u00bfSoy, entonces, un asesino?\n\u2014Peor; eres un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157341738299604992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeCuentos", "id": "966672943"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "761638699507421185"}], "author_id": "1529396364"}, {"created_at": "2019-08-02T17:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341656401813504"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341656401813504", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3293730475"}, {"created_at": "2019-08-02T17:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341576156393472"], "in_reply_to_user_id": "1106274695748440064", "text": "@CheNetflix Esta bosta termin\u00f3 para m\u00ed cuando develaron que la del escuadr\u00f3n suicida se cogia al Coreano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157341576156393472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.497, "type": "Place", "normalized_text": "Coreano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156935703974076418"}], "author_id": "625783713"}, {"created_at": "2019-08-02T17:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341575975972864"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341575975972864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1031866860294287360"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341524964888576"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341524964888576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "author_id": "4829549597"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341516853063681"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341516853063681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "573001874"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341473169379328"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341473169379328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1050567309243367425"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341425803177984"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341425803177984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1018919589156139014"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341393255391238"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341393255391238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "914522805458305024"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341381976870913"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341381976870913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "180061939"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341369440055298"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341369440055298", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "763051681328291840"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341346774036481"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341346774036481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2196632497"}, {"created_at": "2019-08-02T17:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341335923384320"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341335923384320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "214190333"}, {"created_at": "2019-08-02T17:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341166737731584"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341166737731584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1073728721268416512"}, {"created_at": "2019-08-02T17:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341152384868352"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341152384868352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2626335024"}, {"created_at": "2019-08-02T17:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341127772692480"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341127772692480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1044349246881894400"}, {"created_at": "2019-08-02T17:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341127311286281"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341127311286281", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4622955021"}, {"created_at": "2019-08-02T17:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341075692052486"], "text": "Una persona se suicida tir\u00e1ndose abajo del tren y lo primero que preguntan es si no lo pod\u00eda haber hecho de otra manera o en otro horario, cosa que no les afecte a ellos el servicio. Ese nivel de empatia maneja la gente de mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157341075692052486", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "author_id": "251951843"}, {"created_at": "2019-08-02T17:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341068888813571"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341068888813571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "952780249"}, {"created_at": "2019-08-02T17:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340840039256066"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340840039256066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1097557962443407360"}, {"created_at": "2019-08-02T17:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340824956559360"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340824956559360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "732579437087195136"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340769688150016"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340769688150016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1074154954334580736"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340745776455680"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340745776455680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3928877777"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340690222919680"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340690222919680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "765299352000729088"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340676725596161"], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157340676725596161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "author_id": "2351713130"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340623525036037"], "in_reply_to_user_id": "3337290611", "text": "@sadneigh @Lovicentin Primeiro que nem \u00e9 certeza que ele se matou, mas se sim, morreu c um tiro n\u00e3o intoxicado por chumbo. Tinta amarela era rica em chumbo, assim como outras tintas s\u00e3o/eram ricas em demais metais. Ele nunca recebeu um diagn\u00f3stico de depress\u00e3o, mas quase certo q era esquizofr\u00eanico +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340623525036037", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Lovicentin", "id": "955178264951250945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1140069460709130240"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340619595014144"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340619595014144", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "836157689403179008"}, {"created_at": "2019-08-02T17:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340551555035136"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340551555035136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "154956038"}, {"created_at": "2019-08-02T17:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340516146655233"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340516146655233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1110343074834759715"}, {"created_at": "2019-08-02T17:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340357711060994"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340357711060994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2831972583"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340263557341184"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340263557341184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1135085691233341440"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340257542688769"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340257542688769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "883414855"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340151305166849"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340151305166849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "810531578304753664"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340149413531649"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340149413531649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "542914276"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340126688792577"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340126688792577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1132425231493210113"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340124637777922"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340124637777922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "998253287475417088"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340110452592640"], "text": "Evitar en la comunicaci\u00f3n del pcte con riesgo suicida interrupciones frecuentes, escandalizarse o emocionarse, ser condescendiente, comentarios indiscretos, preguntas tendenciosas, presumir que est\u00e1 muy ocupado. #UrgenteSaberDeUrgencias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157340110452592640", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 236, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340085899186176"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340085899186176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1205988806"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340082518540289"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340082518540289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1104566669287006209"}, {"created_at": "2019-08-02T17:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157340033235525632"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157340033235525632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1002947056598732801"}, {"created_at": "2019-08-02T17:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339913668517888"], "in_reply_to_user_id": "329843877", "text": "@JuanParedesCast D\n\nEsperaba siquiera un texto mas elaborado, me hizo recordar sus preguntas ligth al suicida de Garcia, pero seria mucho pedir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339913668517888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanParedesCast", "id": "329843877"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "ligth"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156923976981106691"}], "author_id": "1862330214"}, {"created_at": "2019-08-02T17:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339892608851969"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339892608851969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1015332534878658560"}, {"created_at": "2019-08-02T17:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339853027258369"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339853027258369", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1130617379870924800"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339747813134338"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339747813134338", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "820427382498742273"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339735104413696"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339735104413696", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "702285092765503488"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339720441090049"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339720441090049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "720795980191428608"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339719581274112"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339719581274112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1031226353897676801"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339684634320896"], "in_reply_to_user_id": "76246676", "text": "Y no, este no es un tuit suicida, no se emocionen noro\u00f1aliebers @fernandeznorona.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339684634320896", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "noro\u00f1aliebers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157338064722829312"}], "author_id": "76246676"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339676547661824"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339676547661824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "4463951303"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339660546453505"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339660546453505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "779819365965398017"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339652078100481"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339652078100481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1006394916317089792"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339628141195264"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339628141195264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "835689927534862337"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339588253356032"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339588253356032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1034955248463478785"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339560684269569"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339560684269569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1079291839847501824"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339556951265281"], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339556951265281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "1098522080788787201"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339516132372480"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339516132372480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2831883226"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339504291848194"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339504291848194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3429701925"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339480329732096"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339480329732096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "944775227317346304"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339478551355392"], "text": "Estoy deseando q las mateis a follar!!! A ver si alguna se suicida como ls pobres arianas!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339478551355392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "arianas"}]}, "author_id": "1148924077731696641"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339421760512003"], "in_reply_to_user_id": "868235834071404544", "text": "@sxltdnxm &lt; lidiar con la magnitud de aquello, pero aun as\u00ed se las continuaban ingeniando para mantener la organizaci\u00f3n a flote. Nadie se planteaba hasta qu\u00e9 punto era una misi\u00f3n suicida, al menos no en voz alta, al fin y al cabo ya estaban muertos. \n\nY, por &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339421760512003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sxltdnxm", "id": "868904192567586816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157339408603000832"}], "author_id": "868235834071404544"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339320426094593"], "text": "A galera t\u00e1 falando da ditadura como se ela tivesse terminado e que a qualquer momento fosse voltar, ou tivesse voltado.\nS\u00f3 que aqui na minha favela a ditadura nunca teve um fim, eu vivo ela todos os dias.\nA militariza\u00e7\u00e3o sempre matou e mata os pretos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339320426094593", "author_id": "2570976307"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339317968232448"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339317968232448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "904398794934153218"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339309235757057"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339309235757057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2750788241"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339292915646464"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339292915646464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "448916889"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339289413390336"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339289413390336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1064852793016705024"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339283184857089"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339283184857089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "921080330878115840"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339265946329089"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339265946329089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3018800104"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339243573915649"], "in_reply_to_user_id": "3191312009", "text": "lembro da vez que fiz um curso de apicultura e meu colega dava QUASE TODOS OS DIAS \u00e1gua com a\u00e7\u00facar para as abelhas. resultado? ele matou todas pois elas se acostumaram e pararam de procurar as flores que o prof tinha plantado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339243573915649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157337778721628160"}], "author_id": "3191312009"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339204592029697"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339204592029697", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "726011919249891328"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339084345491461"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339084345491461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3180046461"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339055920701440"], "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339055920701440", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "author_id": "899402497659482112"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339052489752578"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339052489752578", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1090353993501556737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1157339048534560770", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339043719458816"], "text": "Liguei a televis\u00e3o t\u00e1 passando o caso da m\u00e3e que se juntou com o namorado e matou a filha, n\u00e3o gosto nem de assistir essas coisas, uma desgra\u00e7a dessa tem que queimar feio no inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339043719458816", "author_id": "409634746"}, {"created_at": "2019-08-02T17:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338966619774983"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338966619774983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2544872070"}, {"created_at": "2019-08-02T17:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338947158196224"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338947158196224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1021072994863632385"}, {"created_at": "2019-08-02T17:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338913117265921"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338913117265921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "820648613344903168"}, {"created_at": "2019-08-02T17:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338868175314945"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338868175314945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "880534328236810240"}, {"created_at": "2019-08-02T17:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338836508319744"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338836508319744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1023286330061676544"}, {"created_at": "2019-08-02T17:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338789607596032"], "text": "RT @Cris_verissimoo: esses dias eu estava pensando, quando eu morrer, quem vai sentir minha falta, nem \u00e9 por um pensamento suicida e nada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338789607596032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cris_verissimoo", "id": "728367466347401218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156209624112128000"}], "author_id": "1138913866648301568"}, {"created_at": "2019-08-02T17:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338737979908096"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338737979908096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "852311698967072773"}, {"created_at": "2019-08-02T17:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338663644213250"], "in_reply_to_user_id": "834430188532465666", "text": "@MulherB17 @SF_Moro Um cara que foi capaz de lamentar a morte de um canalha que espancou a amante e depois se matou, mas que \u00e9  incapaz de se sensibilizar com a morte de um \u00edndio. Pessoas como vc me enojam. Vc n\u00e3o \u00e9  crist\u00e3 coisa nenhuma, \u00e9  hip\u00f3crita isso sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338663644213250", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157307457540112385"}], "author_id": "1103409426457915396"}, {"created_at": "2019-08-02T17:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338590050955264"], "in_reply_to_user_id": "175422899", "text": "@Solanopo Ah pero sos re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157338590050955264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Solanopo", "id": "175422899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157076303796932609"}], "author_id": "1127923172496560138"}, {"created_at": "2019-08-02T17:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338583885385729"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338583885385729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "914184023777431555"}, {"created_at": "2019-08-02T17:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338520211677184"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338520211677184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1062864324195168258"}, {"created_at": "2019-08-02T17:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338428679303168"], "in_reply_to_user_id": "3337290611", "text": "@sadneigh AH NAO MANO PUTA Q PARIU. O CARA CORTOU A PROPRIA ORELHA E ERA SUICIDA AAAA. N tem nem como vc tentar fazer met\u00e1fora com isso. Pq \u00e9 um puta de um gatilho pra gente Q NEM EU q tem o mesmo transtorno que ele tinha. Na moral mano vcs s\u00e3o doentes, de novo essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338428679303168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "731680236312645632"}, {"created_at": "2019-08-02T17:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338427290980352"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338427290980352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "106624548"}, {"created_at": "2019-08-02T17:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338325755281408"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338325755281408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3555537201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HhgB3as7kp", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1157338268704231424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhgB3as7kp", "media_key": "16_1156640739603963905"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "ICWNEWYORK"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338268704231424"], "text": "BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#ICWNEWYORK\n@ICWNEWYORK \n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ICWNEWYORK for a free 20 day trial!) https://t.co/HhgB3as7kp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1157338268704231424", "author_id": "65236760"}, {"created_at": "2019-08-02T17:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338265772580864"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338265772580864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1058790495525191681"}, {"created_at": "2019-08-02T17:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338128539103233"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338128539103233", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "1438061209"}, {"created_at": "2019-08-02T17:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338078496940032"], "in_reply_to_user_id": "1150088760169811969", "text": "@GayCinema1 @pnique @ahorapodemos Como tu dices parece una estrategia suicida. Crear mal rollo nos lleva a lo que ocurri\u00f3 wn Madrid o en Zaragoza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157338078496940032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GayCinema1", "id": "1150088760169811969"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5334, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.711, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157337671288664064"}], "author_id": "52842161"}, {"created_at": "2019-08-02T17:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338048364994560"], "text": "Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos mais \u00f3dio do que a lampi\u00f5es. \n\n#EscumalhaVemDeDentro", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338048364994560", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "LeoNazis"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "EscumalhaVemDeDentro"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "author_id": "61588167"}, {"created_at": "2019-08-02T17:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338002630348801"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338002630348801", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "836429056690241536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337975325450240"], "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337975325450240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "author_id": "988360171427651585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Z1dFAIJCYe", "expanded_url": "https://twitter.com/65brunet/status/1157337926247899136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1dFAIJCYe", "media_key": "16_1157337916265435136"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 86, "username": "JesssicaE_", "id": "1552087725913825280"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "moyraanieva", "id": "314956149"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "lujancor", "id": "268396518"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337926247899136"], "text": "Entr\u00f3 a twitter y siempre encuentro un tweet suicida de alguna de ustedes \ud83d\ude02@JesssicaE_ @moyraanieva @lujancor https://t.co/Z1dFAIJCYe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337926247899136", "author_id": "732992486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/PVRZFVuTqw", "expanded_url": "https://twitter.com/NEFILIMANUNNAKI/status/1157337721125269505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVRZFVuTqw", "media_key": "3_1157337705493204993"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337721125269505"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @MesiasGuevara COBARDE SUICIDA busca MASCOTA PERDIDA\nLlamar a la CASA DEL PUEBLO https://t.co/PVRZFVuTqw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337721125269505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156776134870216704"}], "author_id": "2203572356"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337715077201923"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337715077201923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1077254847525777409"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337674077941760"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337674077941760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "938504359561891843"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337673171906560"], "text": "C\u00f3mo odio a las boluditos estos que quieren figurar con sus mensajes de super amigos cada vez que alguien se suicida y despu\u00e9s son ellos los que dicen MmMmM no ten\u00e9s razones para sentirte as\u00ed mMMMM hay gente que est\u00e1 peor y no se queja MMmm vos luego no haces nada para cambiar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337673171906560", "author_id": "1087495471961202688"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337609909071872"], "text": "RT @DCBrasil3: Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337609909071872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322327601930240"}], "author_id": "1611143618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/KYKhI2FuAd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100015012931015/posts/641780259665733/", "display_url": "facebook.com/10001501293101\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337597275987968"], "text": "Tomaaaaa... Eles s\u00e3o todos Ex: alguma coisa, que querem ser os donos do mundo.\nO outro: ( Pastor) matou, perseguiu, e incinerou, e queimou, pessoas que lutavam por liberdade, igualdade e fraternidade.\nAcredito que se fosse Eu...hoje estaria morto! https://t.co/KYKhI2FuAd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337597275987968", "author_id": "305252760"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337591437561857"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337591437561857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1144816530649157632"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337558680002560"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337558680002560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "725408963299258368"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337551012864001"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337551012864001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1265244528"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337541143650305"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337541143650305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1019819901014462464"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337525394006023"], "text": "La comunicaci\u00f3n con un paciente con riesgo suicida debe ser emp\u00e1tica, atenta, calmada, transmitir mensajes no verbales de respeto, honesta, demostrar inter\u00e9s y centrada en los sentimientos de la persona.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337525394006023", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 229, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337522512510977"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337522512510977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1152004688495173637"}, {"created_at": "2019-08-02T17:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337464765390854"], "in_reply_to_user_id": "18938394", "text": "@catracalivre O que matou os filhos n\u00e3o foi o fakenews \u00e9 sim a humildade e ignor\u00e2ncia de n\u00e3o querer se informar mais...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337464765390854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319057386827776"}], "author_id": "1154136206554386433"}, {"created_at": "2019-08-02T17:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337405780844550"], "text": "Cada vez que #Tatacharbonier habla se suicida una neurona mas de su \ud83e\udde0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337405780844550", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 28, "tag": "Tatacharbonier"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Tatacharbonier"}]}, "author_id": "144705005"}, {"created_at": "2019-08-02T17:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337388257071104"], "text": "RT @shawnmarvelx: johnson se matou pra defender esse fdp, essa merda de relacionamento t\u00f3xico quase acabou com a carreira dos dois PRA POHA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337388257071104", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157085500492136457"}], "author_id": "1052155275665399808"}, {"created_at": "2019-08-02T17:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337283638583296"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337283638583296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2782984035"}, {"created_at": "2019-08-02T17:07:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337254144159744"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337254144159744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "890429695975620608"}, {"created_at": "2019-08-02T17:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337200520028162"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337200520028162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "994606571501051905"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336978456584192"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157336978456584192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "213834132"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336955933396992"], "in_reply_to_user_id": "1876239416", "text": "@fernandoruben29 @exitosape @rosamariabartra Claro ocultando informaci\u00f3n sobre Keiko con el loco suicida, as\u00ed cualquiera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157336955933396992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandoruben29", "id": "1876239416"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "970304729057198080"}], "author_id": "312407023"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336935167352832"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336935167352832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1125425572803424256"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336924560023552"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336924560023552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1135679519946432514"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336906952261637"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336906952261637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "822195523994193922"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336906688016384"], "text": "Es important\u00edsimo valorar la condici\u00f3n f\u00edsica inicial en primer lugar en un paciente con riesgo suicida y una vez estabilizado el paciente ah\u00ed s\u00ed nos enfocaremos en su estado psicopatol\u00f3gico y social.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157336906688016384", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 226, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336883476795393"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336883476795393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "980296696805675008"}, {"created_at": "2019-08-02T17:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336750123094018"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336750123094018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "758309269590736896"}, {"created_at": "2019-08-02T17:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336716618936320"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336716618936320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1077644431778566145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Nx1TO0fvI0", "expanded_url": "https://twitter.com/diorsansa_/status/1157312601291804672", "display_url": "twitter.com/diorsansa_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336714966425605"], "text": "foda se gabar da fav ter matado s\u00f3 2 quando passou a s\u00e9rie toda como ref\u00e9m de guerra/prisioneira dos outros enquanto a outra que matou tipo 600,000 foi unicamente pra ajudar menos favorecidos e no \u00faltimo caso todo mundo sabe que foi bad writing mas enfim n\u00e9 https://t.co/Nx1TO0fvI0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336714966425605", "author_id": "1932971822"}, {"created_at": "2019-08-02T17:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336661140955141"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336661140955141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1141484263243730950"}, {"created_at": "2019-08-02T17:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336582069919745"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336582069919745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "701441227695267841"}, {"created_at": "2019-08-02T17:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336551996690432"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336551996690432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "341253668"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336489858084864"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336489858084864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "751607126003421184"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336482446790656"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336482446790656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2968926201"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336475861684224"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336475861684224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "76994240"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336403979710466"], "text": "Todo paciente con riesgo suicida deber\u00e1 ser atendido dentro de la primera hora de su llegada, son prioridad en el servicio de urgencias.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157336403979710466", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 162, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336402197188608"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336402197188608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1066714545018859520"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336395511472128"], "text": "eu sonhei que a Alison de pll era minha melhor amiga, ela morava em uma mans\u00e3o enorme, mas a\u00ed ela se matou e eu comecei a morar na mans\u00e3o ??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336395511472128", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Alison"}]}, "author_id": "1144845954912268289"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336391212240898"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336391212240898", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "939292979113668608"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336386581778432"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336386581778432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1092559894375526401"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336366038036480"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336366038036480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "4861558640"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336342046658560"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336342046658560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "780884764752478208"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336308118970368"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336308118970368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1134242306968772608"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336291362648064"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336291362648064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "934857458509590529"}, {"created_at": "2019-08-02T17:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336280671358976"], "text": "Una de la problem\u00e1ticas del Dios judeocristiano es que si no se suicida no ser\u00eda dios, para ser omnipotente debe tambi\u00e9n poder morir, y poder demostrar que puede morir, Pero solo el podr\u00eda matarse. Un dios que no se suicida no es omnipotente y por lo tanto no es un dios absoluto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157336280671358976", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "1033118193282412544"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336239328153601"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336239328153601", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1121181847378173953"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336162828242944"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336162828242944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1079583532178124805"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336127428288512"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336127428288512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "899586308015869952"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336111628185601"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336111628185601", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "950235082224173056"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336095635529730"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336095635529730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2976608266"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336088396124160"], "text": "La evaluaci\u00f3n del paciente suicida en urgencias deber\u00e1 realizarse en un ambiente privado, para garantizar la confidencialidad y respeto a nuestros pacientes.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157336088396124160", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 183, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157336032884510720"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157336032884510720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "460513747"}, {"created_at": "2019-08-02T17:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335943331962880"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335943331962880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1141838498644840449"}, {"created_at": "2019-08-02T17:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335849153028098"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335849153028098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "705527653399470080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/IUuiJ88Fc2", "expanded_url": "https://twitter.com/KeylaUrueta/status/1157335732920496133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUuiJ88Fc2", "media_key": "3_1157335727753052162"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 127, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335732920496133"], "text": "Los factores protectores son muy importantes a tener en cuenta en la evaluaci\u00f3n del paciente suicida.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/IUuiJ88Fc2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335732920496133", "author_id": "1098586250183876609"}, {"created_at": "2019-08-02T17:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335687252889601"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335687252889601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "716040386431553537"}, {"created_at": "2019-08-02T17:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335653627117568"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335653627117568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1086764380568600576"}, {"created_at": "2019-08-02T17:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335610312581122"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335610312581122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "author_id": "819358169281560577"}, {"created_at": "2019-08-02T17:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335548857659393"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios No cambia, sigue siendo el imbecil de cuando fue alcalde de Lima, y su jefe el suicida le hizo la campa\u00f1a, revisen los diarios de 1985 al 90.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335548857659393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6755, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157114876176805888"}], "author_id": "267938589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/25LmwO1fal", "expanded_url": "http://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335518851584003"], "text": "Deber\u00edan seguir su ejemplo ac\u00e1, y se soluciona la crisis.... https://t.co/25LmwO1fal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335518851584003", "author_id": "2236781355"}, {"created_at": "2019-08-02T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335516519501831"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335516519501831", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "107513069"}, {"created_at": "2019-08-02T17:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335513562591239"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335513562591239", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "705905616578080768"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335386584231938"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335386584231938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1112880470"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335382675079168"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335382675079168", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "797615324522774528"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335357228277760"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335357228277760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1082412400685576192"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335288454221824"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335288454221824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1080563041538899968"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335272058753026"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335272058753026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "3323846573"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335260310515713"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335260310515713", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "921818373616480256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/c0gX9QWq9f", "expanded_url": "https://www.ayojon.mx/nota/24591.mujer-salva-a-suicida-con-cancion-de-linkin-park", "display_url": "ayojon.mx/nota/24591.muj\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.6637, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335249941979136"], "text": "Mujer salva a suicida con canci\u00f3n de Linkin Park  https://t.co/c0gX9QWq9f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335249941979136", "author_id": "2784915715"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335248222523394"], "in_reply_to_user_id": "213697494", "text": "@enzzobarrena @TuKuyRiKuy4 \u00bfDestap\u00f3 el mayor acto de corrupci\u00f3n de la historia del pa\u00eds?\nJaaaa, ja, ja.\nNi siquiera fue capaz de encubrir bien a la gorda ociosa ni al cobarde suicida.\nLo \u00fanico que hace bien esa neur\u00f3tica sobrevalorada son sus berrinches.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335248222523394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzzobarrena", "id": "213697494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157327929526968320"}], "author_id": "2717693197"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335230409256962"], "text": "RT @diegosanchez23_: Eliminan la escena en la que Hannah se suicida pero no en la que la violan, porque vivimos en un mundo en el que la ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335230409256962", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151099447134314496"}], "author_id": "1278007964"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335205868441601"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335205868441601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "872675352916742145"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335205637758977"], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335205637758977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "author_id": "732695961076518913"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335200663252992"], "text": "Gente o van gogh tinha s\u00e9rios dist\u00farbios e coisas do tipo, ele n comia a porra da tinta amarela pra ficar feliz n, ele era suicida galerinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335200663252992", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "author_id": "1091660452273238018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PbjvT6u0eZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1156968086756626433", "display_url": "twitter.com/alonso_dm/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335194975780864"], "text": "S\u00f3lo Vox puede parar los machetes\n\n.....Esto es Europa todav\u00eda\n\nSaca al......Matamoros y Ratas\n.....No hay otra soluci\u00f3n ante la barbarie\n\n......Espabila socio mierda de cloaca\n.......c\u00farsil inerte\n.....Chusma tragaguacamole....trepanado suicida\n\nS\u00f3lo Vox puede parar los machetes https://t.co/PbjvT6u0eZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335194975780864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156968086756626433"}], "author_id": "781971789211721728"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335193541390347"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335193541390347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1033113420709744640"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335191804923907"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335191804923907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "779344642336780288"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335097147834370"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335097147834370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1425962522"}, {"created_at": "2019-08-02T16:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335063337545729"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157335063337545729", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1027427196703596544"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334988234342400"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334988234342400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1001102347379068929"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334955829137413"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334955829137413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2985828591"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334952821886978"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334952821886978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2916993896"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334949948809216"], "in_reply_to_user_id": "3423500296", "text": "@ana_ajmf Manoooo ele matou um peixe, imagina se fosse o kleberson no lugar desse peixe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334949948809216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ana_ajmf", "id": "3423500296"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "kleberson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157334630959394817"}], "author_id": "4429755563"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334858613624832"], "text": "\u201cPrescribir el menor numero de comprimidos posible\u201d uno de las recomendaciones a la hora de prescribir medicamentos en charla de riesgo suicida en #UrgenteSaberDeUrgencias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157334858613624832", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 171, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "author_id": "591594816"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334844642385920"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334844642385920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2691631163"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334826531340289"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157334826531340289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "887365527257133056"}, {"created_at": "2019-08-02T16:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334816435712000"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334816435712000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "42130156"}, {"created_at": "2019-08-02T16:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334735972196360"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334735972196360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "429208874"}, {"created_at": "2019-08-02T16:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334661783330816"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334661783330816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "995701001771511809"}, {"created_at": "2019-08-02T16:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334635375996928"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334635375996928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "237084443"}, {"created_at": "2019-08-02T16:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334593961222144"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157334593961222144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "458619536"}, {"created_at": "2019-08-02T16:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334508657623040"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334508657623040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "2427727810"}, {"created_at": "2019-08-02T16:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334466983059456"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334466983059456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "787048430287937538"}, {"created_at": "2019-08-02T16:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334364231020544"], "in_reply_to_user_id": "57247813", "text": "@juanxman Es la mesa suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157334364231020544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanxman", "id": "57247813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319816354701313"}], "author_id": "121545626"}, {"created_at": "2019-08-02T16:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334363538935809"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334363538935809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "787775550475624448"}, {"created_at": "2019-08-02T16:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334277018836992"], "text": "RT @Andressaq19: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334277018836992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Andressaq19", "id": "1089517816414380033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157306288252084224"}], "author_id": "1006200610067238912"}, {"created_at": "2019-08-02T16:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334156826873857"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334156826873857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2398332126"}, {"created_at": "2019-08-02T16:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334083820822533"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334083820822533", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "969048470249197568"}, {"created_at": "2019-08-02T16:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157334048001449984"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157334048001449984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "853745187092410368"}, {"created_at": "2019-08-02T16:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333992242393088"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157333992242393088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "880551546169196544"}, {"created_at": "2019-08-02T16:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333912210890752"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157333912210890752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "827184219982004225"}, {"created_at": "2019-08-02T16:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333858007826434"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157333858007826434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "355014510"}, {"created_at": "2019-08-02T16:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333812226994176"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157333812226994176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1093620725167112199"}, {"created_at": "2019-08-02T16:53:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333725677588480"], "in_reply_to_user_id": "3028988157", "text": "@laughinauta Pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157333725677588480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157321832145530880"}], "author_id": "170893618"}, {"created_at": "2019-08-02T16:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333719939764224"], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157333719939764224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "author_id": "1879439952"}, {"created_at": "2019-08-02T16:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333715900600322"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157333715900600322", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1006278193903554561"}, {"created_at": "2019-08-02T16:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157333709646946310"], "text": "Mi primer verso\nsiempre fue con quien \nm\u00e1s hab\u00eda deseado:\ncon la sinceridad\ny el coraz\u00f3n suicida\nde qui\u00e9n empezaba a comprender \nla complejidad del amor\ny sus piezas sin encajar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157333709646946310", "author_id": "732157634967654400"}], "includes": {"users": [{"id": "988593128419545089", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 476, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Valele72"}, {"id": "950118742092079105", "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "tomletgreg"}, {"id": "1004115036762198016", "name": "larota", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 753, "tweet_count": 61030, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LaraIndignada"}, {"id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897251, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "verified": true, "username": "ciclopin"}, {"id": "881217855567560705", "name": "Loweasy \u1c6c", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 139, "tweet_count": 17748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loubfr"}, {"id": "1088767347740078080", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 198, "tweet_count": 11639, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_Mah_Marcela"}, {"id": "840767856920920065", "location": "Magic Shop", "name": "Moon \ud83c\udf15\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 MULHER DE MILITAR", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 226, "tweet_count": 39710, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "moontobts"}, {"id": "911244049176244225", "location": "malfoy", "name": "hi, I\u2019m lais", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 4917, "tweet_count": 16954, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "hollandslytrn"}, {"id": "766788906645856257", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "scars to your beautiful", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 904, "tweet_count": 27448, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Apenas_Isolado"}, {"id": "2473055059", "location": "rj", "name": "ju\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2393, "tweet_count": 67487, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "recovwryx"}, {"id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CRFNIC0LAS"}, {"id": "955416088292069377", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "name": "AGi", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 153, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Giseleggo"}, {"id": "1097638550990962688", "location": "\u1d04\u1d00\u0299\u026a\u0274 \u1d1b\u1d07\u0274", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc66.", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1818, "tweet_count": 34800, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mittensun"}, {"id": "1053466008", "name": "always in my heart", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1169, "tweet_count": 20073, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "fran_tw1"}, {"id": "858618391", "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "pickurmochi"}, {"id": "869336946748903426", "location": "h-him ; s-her\u2757 jisu\ud835\uddfb\ud835\uddf4 ## \u2736 \u276b", "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 365, "tweet_count": 11620, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jisungartzy"}, {"id": "236384049", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "F!re", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1029, "tweet_count": 34800, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fireredemption_"}, {"id": "308021411", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Foucault explica", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 663, "tweet_count": 21519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fuck_Jader"}, {"id": "1053252720562450432", "location": "sd city", "name": "doki doki popot\u00e3o club", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 594, "tweet_count": 17057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frwncyne"}, {"id": "764152825370869760", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2889, "tweet_count": 71137, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "lmgschoni"}, {"id": "924063512468615168", "location": " ela/dela", "name": "\ud835\udc66\ud835\udc4e \ud835\udc60\ud835\udc56 \u2b52", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3857, "tweet_count": 44065, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "namworldz"}, {"id": "636510808", "location": "Sal\u00e3o comunal da Grifin\u00f3ria", "name": "la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 370, "tweet_count": 67521, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "laiscoms_"}, {"id": "836384745068064768", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 554, "tweet_count": 76355, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "coexxistt"}, {"id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "folkllorde"}, {"id": "1120135935499407360", "location": "skzpink", "name": "Isa\u00a1 MAXIDENT", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 909, "tweet_count": 44700, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "straykidssky"}, {"id": "2434602144", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 396, "tweet_count": 25274, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nicollyruffo9"}, {"id": "902664187188563978", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Natica", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 0, "tweet_count": 32245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nathcpereira_"}, {"id": "923342072144416768", "location": "n\u00e1rnia ", "name": "thayla \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1167, "tweet_count": 8108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaylavicente_"}, {"id": "51117993", "name": "marcel", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 796, "tweet_count": 1748, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mrguaraldo"}, {"id": "63118359", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 489939, "following_count": 1695, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1381}, "verified": true, "username": "mariadorosario"}, {"id": "873332341837635584", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "dora", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 315, "tweet_count": 9615, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dora_guilhon_"}, {"id": "604117692", "name": "kim \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 967, "tweet_count": 9167, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "xprettylouie"}, {"id": "3347456643", "name": "libranardo discorpio 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83e\udd1d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 900, "tweet_count": 78605, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "moonotonous"}, {"id": "1015745082186747904", "name": "uraniana", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "madusza"}, {"id": "1106389311912660993", "location": "Campinas, Brasil", "name": "le", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 309, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Le_zanii"}, {"id": "1000406510957146112", "location": "Who's Taylor Swift anyway?", "name": "erica sem acento \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 877, "tweet_count": 45485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stegenfcp"}, {"id": "1037037081057525772", "name": "siri", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 351, "tweet_count": 20295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rouchairu"}, {"id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false, "username": "HistoriaNoPaint"}, {"id": "3000413120", "name": "burra toxica anemica", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1005, "tweet_count": 61403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shesaidUGH"}, {"id": "980192342895448064", "location": "Bag\u00e9, Brasil", "name": "L\u00e1 vem a Chaves \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 13", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 510, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaurenCmelo"}, {"id": "979814703479361544", "name": "Geissler", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 644, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stegeissler"}, {"id": "987844669", "location": "since 4.12.12", "name": "thais \ud83d\udcd6 ru\u00edna e ascens\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1210, "tweet_count": 160181, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "flickrdropss"}, {"id": "1123611105585246210", "location": "hufflepuff", "name": "amanda\u1d9c\u02b3\u1da0 - \ud83d\udcda sr. daniels", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1663, "tweet_count": 44577, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "expelliarmusron"}, {"id": "828700080702160897", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Jesca \ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 652, "tweet_count": 29938, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pandacorniodrag"}, {"id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "name": "La Pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "la_pesadita"}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jpereyra1952"}, {"id": "295357803", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 268, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JCarlosocafe"}, {"id": "333947513", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pacomal74"}, {"id": "346957436", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "giohh \u02e2\u1d49\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2026, "tweet_count": 161547, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gxeovanna_"}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 152, "tweet_count": 49701, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicoMachuca"}, {"id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "21_06_78"}, {"id": "2563090188", "name": "Carmela Docampo", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1217, "tweet_count": 18216, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "carmeladocampo"}, {"id": "3117812344", "name": "El Mundo Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26365, "following_count": 681, "tweet_count": 65946, "listed_count": 419}, "verified": true, "username": "ElMundoEspana"}, {"id": "566849143", "name": "D.j Dieguito", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 14906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiEgUiToP141"}, {"id": "999388719894466560", "location": "022", "name": "juju \u00e9 lula 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 426, "tweet_count": 59085, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juliannarandrad"}, {"id": "855700647257280512", "name": "Pepe Toni A #SOSPRISIONES", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1749, "tweet_count": 39039, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PepeToniA2"}, {"id": "965440190918643712", "location": "2cv KK", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 909, "tweet_count": 17162, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "dropminy"}, {"id": "1136414060323454976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "evellyn. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 332, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "todaborboleta"}, {"id": "1031868974", "location": "    ", "name": "jesus girl old", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 592, "tweet_count": 121348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lwtommonocu"}, {"id": "3295071702", "location": "N\u00e1rnia", "name": "sarah \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 856, "tweet_count": 26549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DearieSarah"}, {"id": "485899138", "location": "Poa, ZN", "name": "ROBERTA", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 305, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertaarduin_"}, {"id": "143198741", "location": "Per\u00fa", "name": "Elchechar \ud83c\udfbc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 124, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elchechar2011"}, {"id": "948958521705549830", "name": "duds \u263b\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 235, "tweet_count": 7765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "euduardaaa"}, {"id": "1014667978791669761", "location": "ela/dela", "name": "!trizz", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3639, "tweet_count": 4520, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bluegguk_"}, {"id": "498074410", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 359, "tweet_count": 17677, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "camilaaroeira"}, {"id": "858123377810321408", "location": "021RioCrime", "name": "VASCO PRA CARALHO", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 3418, "tweet_count": 48424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasSilvaaa10"}, {"id": "4899570940", "name": "Bioca", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 181, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anabiazinhaaaa"}, {"id": "970285908", "location": "home: oned,selena e madi sz", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 512, "tweet_count": 16828, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "onedsunflower"}, {"id": "3979409877", "location": "Bras\u00edlia Distrito Federal", "name": "Viviane Souza", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 62, "tweet_count": 14773, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "viviaaneoliveir"}, {"id": "1163303628", "location": "Peru", "name": "Mercede5", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3092, "tweet_count": 66711, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mercede56704720"}, {"id": "855910094869069830", "location": "iza & flaviaale", "name": "gabizinha \ud83c\udf40\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 1454, "tweet_count": 140977, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "versospaolla"}, {"id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114330, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Dosty47"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "963962802670129152", "location": "Por ai\u2026", "name": "Zangado \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 642, "tweet_count": 17886, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mlk_zangado"}, {"id": "4345519342", "location": "lua ", "name": "diana", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 1814, "tweet_count": 37285, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "myghostlikestea"}, {"id": "980633578009694209", "location": "Pinhais, Brasil", "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 4757, "tweet_count": 101687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Augusto40658681"}, {"id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527424, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "verified": true, "username": "AnaPaulaVolei"}, {"id": "4278522435", "name": "\ud83c\udf59", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 154, "tweet_count": 59648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ssadmadbadd"}, {"id": "1671554264", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Na\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 387, "tweet_count": 70667, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Nathali_ayelen"}, {"id": "918471828322029568", "location": "Tetra campe\u00e3o da CdB", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 980, "tweet_count": 37974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlin_franca"}, {"id": "1078661214425804801", "location": "Asgard", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc6c\ud835\udc7e'\ud835\udc7a \ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc6e\ud835\udc70\ud835\udc76\ud835\udc75 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 4637, "tweet_count": 14124, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "NewsLGeek"}, {"id": "980835945929953280", "location": "c\u00fa do mundo", "name": "maddu\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 843, "tweet_count": 26166, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oimaddu"}, {"id": "1117207223908884481", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 76, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "00stwrk"}, {"id": "2301752644", "location": "\ud835\uddc3\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc4\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7, \ud835\uddd0\ud835\uddd2", "name": "nate of the endless", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1306, "tweet_count": 27251, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "sephnate"}, {"id": "1007013178230956039", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "peppa \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 562, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandinha_c44"}, {"id": "898316953718272002", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "amante de estrogonofe", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 715, "tweet_count": 28257, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ThFolive"}, {"id": "499223013", "location": "Governador Valadares, MG", "name": "Luke. \ud83d\udc80\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 318, "tweet_count": 9930, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cortedoslivros"}, {"id": "317103583", "location": "Caraguatatuba", "name": "mike", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 764, "tweet_count": 5389, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itsmathmich"}, {"id": "1019442098599288832", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfce", "name": "\u2e3canne\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1401, "tweet_count": 105726, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "cypher4ofcards"}, {"id": "1002295415558025217", "location": "Itabirito, Brasil", "name": "c\u03b1r\u03c3\u2113 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 3113, "tweet_count": 16534, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jjk_stanh"}, {"id": "1011581760705126400", "location": "ele/dele; ENTP/sagit\u00e1rio", "name": "elfo anageense em combust\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1076, "tweet_count": 15132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "afcknghurricane"}, {"id": "158490678", "name": "chanwis", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 826, "tweet_count": 5703, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chanwi_s"}, {"id": "149582959", "location": "Dimension C-137", "name": "MagicIan w/o Magic \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 958, "tweet_count": 16693, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "_IanMiller_"}, {"id": "797977060568395776", "location": "027", "name": "Deivison \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 389, "tweet_count": 20518, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Neguiiiiin"}, {"id": "727315204648910850", "name": "Haku\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 174, "tweet_count": 30492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Canelinha_"}, {"id": "367336368", "location": "Verano Brianza, Lombardia", "name": "riccardo finotto", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 260, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ricky0000003"}, {"id": "466499074", "name": "Fabrizio Biasin", "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "verified": true, "username": "FBiasin"}, {"id": "3397171161", "location": "Lima, Peru", "name": "Johan", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 414, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "proscrito74"}, {"id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FuentesVlad"}, {"id": "2931200885", "location": "Hell's Kitchen", "name": "Vivi\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 351, "tweet_count": 22171, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ladyrogerslog"}, {"id": "823541517654622208", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 326, "tweet_count": 31980, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "magda27UY"}, {"id": "235567827", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Daniel Torres", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 810, "tweet_count": 13842, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Engineertorresr"}, {"id": "980149318266081280", "name": "sarah", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 92, "tweet_count": 11094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crixsarah"}, {"id": "705143071340634112", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Daniel Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3703, "tweet_count": 60597, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "danielsierral10"}, {"id": "719064190862946304", "location": "de este lado de la grieta ", "name": "juan valerdi", "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 5461, "tweet_count": 17776, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "juanvalerdieco"}, {"id": "270604253", "name": "daniel y nada mas", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1786, "tweet_count": 9609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danielynadamas"}, {"id": "69036854", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "name": "Espejo P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 307105, "following_count": 3795, "tweet_count": 108847, "listed_count": 1502}, "verified": true, "username": "EspejoPublico"}, {"id": "916137645243338752", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Zen Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 312, "tweet_count": 4415, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvezen_"}, {"id": "970368700116295682", "location": "ela/dela/a", "name": "clara otaria", "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4388, "tweet_count": 51731, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "kyoshisgirl"}, {"id": "1425522733", "name": "Salvemos Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "salvemosmagdale"}, {"id": "701508645385854977", "location": "Aonde o vento se esconde ", "name": "\ud83d\udcffEllec\u00ea\u00b2\u00b2\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1864, "tweet_count": 64999, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FALLTEDDY"}, {"id": "484340544", "location": "Brasil Bahia Salvador Stiep", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 417, "tweet_count": 29310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudaduduedu"}, {"id": "62052765", "location": "USA", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "DrGus_Oliveira"}, {"id": "593178844", "name": "ana bea", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2028, "tweet_count": 311647, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "rockyourbodyjt"}, {"id": "1061619539639746564", "location": "hopeworld", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc9a;\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1166, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthopew"}, {"id": "872559713514393604", "location": "Konohagakure", "name": "alex \ud80c\udce0", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 2910, "tweet_count": 16735, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "dgweixs"}, {"id": "834041992292220928", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 262, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Davi_vilelaa"}, {"id": "1143629423805116416", "name": "Starfire \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YangSSoares"}, {"id": "752453887492251648", "location": "Worldwide", "name": "ICW No Holds Barred \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 8857, "following_count": 3473, "tweet_count": 36275, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "ICWNHB"}, {"id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}, "verified": false, "username": "Jocay19"}, {"id": "993687740653948928", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Historia Numism\u00e1tica del Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7452, "following_count": 877, "tweet_count": 76313, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bolliconpatas"}, {"id": "968628423911452672", "location": "Princess Park", "name": "Lav || VIU O LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2574, "tweet_count": 73841, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "halseybrave"}, {"id": "1141140148819832832", "location": "mariane \u2661", "name": "maria cpx \u2b50\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 788, "tweet_count": 12376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "htsoulie"}, {"id": "1144824542315106304", "name": "cellin", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 540, "tweet_count": 7453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danike_crf"}, {"id": "987007340250583045", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo/Jockey", "name": "Eliza \ud83d\ude1a\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 315, "tweet_count": 6329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flamenguista163"}, {"id": "2414853588", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "name": "Nats", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 242, "tweet_count": 17868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NatachaParaiba"}, {"id": "581791240", "location": "Lima-Peru", "name": "Roncho", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4996, "tweet_count": 11255, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ronchonomejodas"}, {"id": "1012677862267260928", "location": "- i replay my footsteps on each stepping stone trying to find the one where I went wrong. \nwriting letters addressed to the fire.", "name": "leti \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 2482, "tweet_count": 51813, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mikasatkr"}, {"id": "2618006807", "location": "Hogwarts", "name": "Izzy \u035b \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1897, "tweet_count": 27338, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Spider_Gwen__"}, {"id": "1017512110052560896", "name": "BANGTAN FOREVER \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1663, "tweet_count": 23988, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_BANGTAN2"}, {"id": "89180777", "location": "Cuiab\u00e1", "name": "Kakau Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 251, "tweet_count": 17734, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "kakaubh"}, {"id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609043, "following_count": 381, "tweet_count": 505105, "listed_count": 3185}, "verified": true, "username": "SIN24Horas"}, {"id": "1099128799768309761", "name": "vitoria\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 467, "tweet_count": 10592, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LaahSouza35"}, {"id": "810875710852239360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 20423, "following_count": 15617, "tweet_count": 31720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabriell___oli"}, {"id": "2288453161", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Alberto E. Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alertademo"}, {"id": "29301073", "location": "Lima, Peru", "name": "Pablo Secada", "public_metrics": {"followers_count": 55389, "following_count": 1343, "tweet_count": 124042, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "psecada"}, {"id": "1099867226432245760", "name": "\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ud83c\udd7c\ud83c\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 91, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tomigonzal3z"}, {"id": "1036366959460450309", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00\u1d07\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 510, "tweet_count": 22850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_micaelareyes"}, {"id": "39193542", "location": "Rep.Dominicana", "name": "elvia dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459635, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "linda_de_Romeo"}, {"id": "1083442810852950018", "location": "s\u00e3o Gon\u00e7alo ", "name": "sorriso .", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 471, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thalitinha699"}, {"id": "750639503413575680", "name": "elias", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 859, "tweet_count": 19378, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "thefre4kshow"}, {"id": "2443363051", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Melancia", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Melanciacia"}, {"id": "3024604894", "name": "Homem Mariposa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 351, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menos00"}, {"id": "1080970627165630464", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 143, "tweet_count": 26807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amodeof_"}, {"id": "768229971416539136", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "\u2728K\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1714, "tweet_count": 17491, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kallmebi"}, {"id": "4218818031", "name": "reeves.", "public_metrics": {"followers_count": 12917, "following_count": 55, "tweet_count": 33388, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sdbeales"}, {"id": "177048412", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Wendy Weintraub \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12243, "following_count": 4938, "tweet_count": 114342, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "sandrabrasilia"}, {"id": "2454044297", "location": "O21", "name": "maa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9535, "following_count": 6972, "tweet_count": 75647, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ksmarix"}, {"id": "3086948196", "location": "Niter\u00f3i, Rj ", "name": "Izabella\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 273, "tweet_count": 20504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chilena_03"}, {"id": "4700090361", "name": "wanda \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 287, "tweet_count": 25539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "exaust1ta"}, {"id": "744830701049098240", "location": "Brasil ", "name": "Fluorescent Adolescent/Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 727, "tweet_count": 30996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thayannemedeir4"}, {"id": "3764461096", "name": "blonde \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 7923, "following_count": 5249, "tweet_count": 179666, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "snowygallifrey"}, {"id": "1156626090422652929", "location": "gera bb", "name": "aria", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 139, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "haoleex"}, {"id": "34349708", "location": "Gotham City, Morioh", "name": "tink wink, dipsy, lala, POO", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 4898, "tweet_count": 544434, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "morganarosana"}, {"id": "1154068182870740992", "location": "mecha ca\u00edda na testa do zayn", "name": "out of kayy's system \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1631, "tweet_count": 45521, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "isltomlinson"}, {"id": "48895971", "location": "Queimados- RJ", "name": "Jully", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 643, "tweet_count": 49350, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JullyRochaII"}, {"id": "2796200406", "location": "Porto Walter, Acre", "name": "\u1d0f \u1d05 \u1d00 \u026a \u1d00 \u0274 \u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 263, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "odaiano"}, {"id": "1026181249445097473", "location": "\ud811\ude13\ud80c\udc83 \ud835\udfd7\ud835\udfd1    \ud83d\udddd", "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc66\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc66. \ud83d\udcbf", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 682, "tweet_count": 129526, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mynlips"}, {"id": "4878414369", "location": "jude st francis. ", "name": "any", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 2049, "tweet_count": 95188, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mardyyyyyybum"}, {"id": "119056900", "location": "Con-Con, Valparaiso", "name": "diego gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 931, "tweet_count": 3897, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "djego_mgp"}, {"id": "1132726981659963392", "location": "Tierra Media \u2694\ufe0f", "name": "AND \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1537, "tweet_count": 12157, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AndreaSnoww"}, {"id": "602983985", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Parker", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 275, "tweet_count": 4984, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "XDRenann"}, {"id": "816430375572570117", "name": "m\u00e913rou\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1964, "tweet_count": 27575, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "streepblonde"}, {"id": "161763275", "name": "Victor Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1557, "tweet_count": 29023, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rvictorlucena"}, {"id": "259473300", "location": "Recife, Brasil", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 503, "tweet_count": 53748, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "juliavaaaz"}, {"id": "1148647692190572544", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "KC LLLet\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1193, "tweet_count": 36587, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lettguimaraess"}, {"id": "183768366", "location": "shazam (2019) || 20 || she/her", "name": "'sandra", "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 3701, "tweet_count": 229393, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "steIIatrix"}, {"id": "3103042360", "location": "caratland", "name": "dri \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 865, "tweet_count": 22844, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "meowonhui_"}, {"id": "3386831919", "name": "\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1178, "tweet_count": 28805, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "samuelrochados5"}, {"id": "3752197161", "location": "qualquer pronome", "name": "juridico joseph quinn", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1008, "tweet_count": 51424, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "badatlover"}, {"id": "2394745140", "location": "\ud835\udea1\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude97 \u2728", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 911, "tweet_count": 51485, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "wonderwthor"}, {"id": "2778490026", "location": "\u00aa", "name": "Xander", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 239, "tweet_count": 41629, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Axl_HAZE"}, {"id": "3041280699", "location": "Somalia", "name": "\uff21\uff4e\uff54\uff4f\uff4e\uff49\uff4f\u3000\uff45\uff4c\u3000\uff30\uff52\uff4f\uff46\uff45\uff54\uff41\u3000\ud808\ude6d \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 265, "tweet_count": 16567, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Antonioprofet"}, {"id": "1143609282535010304", "name": "Claujazz", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 50, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Claujazz2"}, {"id": "247844816", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "verified": false, "username": "Miriam_Junne"}, {"id": "1594759597", "location": "my & jess ", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 817, "tweet_count": 104030, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "fearlesslui"}, {"id": "1050189261742465025", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62363, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "itscaptainluffy"}, {"id": "774381733861027840", "location": "027", "name": "mat 13\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 413, "tweet_count": 26792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matmosfel"}, {"id": "876900231987724289", "location": "11.4\u771f\u4e43|12.1\u9f8d\u4e4b\u4ecb|4.30\u30ed\u30b3|3.31\u82b1\u97f3", "name": "\u026a\u1d22\u1d00 \u2614\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 437, "tweet_count": 61496, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "yukiiwodashite"}, {"id": "4922070701", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ca", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 528, "tweet_count": 13906, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wolfiezm"}, {"id": "136670774", "location": "CG", "name": "Tati Resende", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 63, "tweet_count": 5683, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taati_resende"}, {"id": "1044722602034565120", "location": "fdy", "name": "ray \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 481, "tweet_count": 44349, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "nwirobi"}, {"id": "1032301747790929920", "location": "Midgard", "name": "Ch\u0259ssi\u0259", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 581, "tweet_count": 3273, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Chessiehiddles2"}, {"id": "3085157283", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\u209cy", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 560, "tweet_count": 21729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loeysboyfriend"}, {"id": "1574496577", "name": "Mate girl", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 340, "tweet_count": 33312, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "soyrigoberta"}, {"id": "938136041730592771", "name": "mandic", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1728, "tweet_count": 20806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "girlmandic"}, {"id": "1480131390", "location": "Los Angeles, CA ", "name": "\ud83c\udf85", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 0, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "flopcomentx"}, {"id": "864708178147258368", "location": "Recife, Brasil", "name": "Larinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1697, "tweet_count": 86443, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ohlarinhaa"}, {"id": "1869217561", "location": "Brasil", "name": "Valquiria Geib", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 11916, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Valq_kg"}, {"id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324938, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "danitegon"}, {"id": "149755277", "location": "Santo Domingo Oeste", "name": "TONY SOSA.", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 3819, "tweet_count": 68653, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tonysosalocutor"}, {"id": "2828651521", "location": "N\u00c3O SIGA, T\u00d3XICO", "name": "xereca rolmes", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 251, "tweet_count": 78854, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "apenas1gabo"}, {"id": "241156795", "location": "Farroupilha, Brasil", "name": "Miss Garcia-Alvez. \ud83e\udd84 Garvez Is My Religion", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 2165, "tweet_count": 47245, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Any_Isoton"}, {"id": "4408651289", "location": "Franca, S\u00e3o Paulo", "name": "Lili \u264f\ufe0f\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1925, "tweet_count": 39249, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lilireal_"}, {"id": "109278681", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alba Ciudad 96.3 FM \ud83d\udcfb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 96986, "following_count": 1471, "tweet_count": 943799, "listed_count": 472}, "verified": false, "username": "albaciudad"}, {"id": "830475635864850432", "location": "Rj", "name": "Taay \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 498, "tweet_count": 15106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TaaayAmaral7"}, {"id": "4222341322", "location": "Konoha", "name": "biazinha de areias", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 325, "tweet_count": 11057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oopsbibii"}, {"id": "891642892271460353", "location": "cariacica 027", "name": "elo", "public_metrics": {"followers_count": 14421, "following_count": 6061, "tweet_count": 32433, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eloisargntt"}, {"id": "14847136", "location": "Curitiba - PR - Brasil", "name": "Nome Censurado", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1055, "tweet_count": 23978, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "zastrich"}, {"id": "55639838", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP", "name": "Nan\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 537, "tweet_count": 22648, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fpsnana"}, {"id": "473319804", "location": "027", "name": "Gleidson", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 575, "tweet_count": 79645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grzinpvd"}, {"id": "1801511400", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "abita", "public_metrics": {"followers_count": 7321, "following_count": 1181, "tweet_count": 29376, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "abrilsangenis"}, {"id": "856874473743671296", "location": "Peru", "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ElPulgondeSusan"}, {"id": "1048640718594629632", "location": "twicepink \u2661", "name": "bia\u00b9\u00b3 FITF || \ud83d\udcd6: a noite das bruxas", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 856, "tweet_count": 76640, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "habitbpxtw"}, {"id": "3253041194", "location": "Brasil", "name": "Gadot", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1276, "tweet_count": 21807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ketelyn69"}, {"id": "868409325445943296", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Alex Proc\u00f3pio", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 218, "tweet_count": 36663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlexProcopio7"}, {"id": "14525893", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "name": "andrepiaui", "public_metrics": {"followers_count": 5832, "following_count": 3667, "tweet_count": 98812, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "andrepiaui"}, {"id": "2388558220", "location": "cadela delas ", "name": "liv", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 914, "tweet_count": 72521, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "tudobeyo"}, {"id": "987120906727239680", "location": "she/her", "name": "may | \ud83d\udcfa: got\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1353, "tweet_count": 32096, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "akimenzz"}, {"id": "943134261695139841", "location": "\u1d04\u1d0f\u0280\u1d07\u1d00 \u1d05\u1d07\u029f \u1d04\u1d07\u0274\u1d1b\u0280\u1d0f", "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \u212d\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd1e \ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd29 \u212d\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RCoreaDelCentro"}, {"id": "148511197", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "anti fraude", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 130, "tweet_count": 8799, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "franzferdinam"}, {"id": "2749573644", "location": "narnia", "name": "S.", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1343, "tweet_count": 14741, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_heygirll"}, {"id": "827048251", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601275, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "AlemAmarildo"}, {"id": "258308059", "name": "Juan Rodriguez\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 3174, "tweet_count": 154658, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "crazydogui666"}, {"id": "1020635118875049985", "location": "Ziggy tontorr\u00f3n", "name": "\ud83d\udc97 Kpoper de VOX \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 13, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kpoperdevox"}, {"id": "1038075297894227970", "location": "El Salvador", "name": "Faby\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 586, "tweet_count": 22829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Galdamez98_"}, {"id": "317220100", "location": "Santa Ana, El Salvador", "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 394, "tweet_count": 27353, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jamtz29"}, {"id": "336754165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 271, "tweet_count": 90430, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Umap0tterhead"}, {"id": "431697735", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "name": "dawie\u2077 \ud83d\udcd6 adormecida", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 845, "tweet_count": 44790, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "heksiewela"}, {"id": "902571020338569216", "location": "hp&avengers", "name": "gigi.", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1419, "tweet_count": 7604, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "stoeliwal"}, {"id": "903660731446505473", "location": "l\u00e0. ", "name": "manuzin", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 491, "tweet_count": 40485, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "setoca_mermao"}, {"id": "1083856849559085056", "name": "JENNY \ud83c\udf53\ud83c\udf4e\ud83c\udf49\ud83c\udf4d\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 167, "tweet_count": 12508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Snoopy579588636"}, {"id": "824454578322243585", "location": "super hell", "name": "\u2014 l e m o n e y \ud83c\udf42 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 379, "tweet_count": 13218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leneydotpng"}, {"id": "1014892992296112128", "location": "uruguay", "name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 988, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "romigularte"}, {"id": "613575716", "location": "Braga, Portugal", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 642, "tweet_count": 76171, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Ccadduu"}, {"id": "2850165863", "location": "vmin soulmates", "name": "xin", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 412, "tweet_count": 161904, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "parkzjimin"}, {"id": "1029021719351255040", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 838, "tweet_count": 29823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alwayscnerzy"}, {"id": "1131463607273836545", "location": "Cusco Per\u00fa ", "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 408, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jcamposdeolivo"}, {"id": "219111354", "name": "Andres de los Rios", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 24, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdelosRiosB"}, {"id": "254739487", "name": "sasuke", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 480, "tweet_count": 9040, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramontchow"}, {"id": "2883880904", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bratz", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 505, "tweet_count": 42902, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "reis_carolinaa"}, {"id": "1066432317688856578", "name": "Edy Emerson", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 393, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EdyEmerson2"}, {"id": "704100480511844352", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "ma.", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 533, "tweet_count": 44167, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "gotweeknd"}, {"id": "1151721530600153088", "location": "Itarar\u00e9, Brasil", "name": "Murilo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 774, "tweet_count": 13230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Murilomamaciter"}, {"id": "4872455284", "location": "Tu mente", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1682, "tweet_count": 37991, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Luknica"}, {"id": "743023774367395840", "location": "s\u00e3o Lu\u00eds ", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 211, "tweet_count": 11053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anajansen_"}, {"id": "1035646883090317313", "location": "ancs", "name": "giih", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 4267, "tweet_count": 45292, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "sugarinthetea"}, {"id": "871744569779638273", "location": "D\u00fcsseldorf, Deutschland", "name": "VAMOS FLAMENGO!!", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1062, "tweet_count": 32846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mahdsou"}, {"id": "1000754195572625409", "name": "vick vapuinferno", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 375, "tweet_count": 52771, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vick2_0"}, {"id": "2583393106", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Gabi | \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1252, "tweet_count": 32961, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "GabiL_SCCP"}, {"id": "867913426034675712", "location": "\ud835\udc15. ", "name": "off.", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 354, "tweet_count": 74135, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chscago"}, {"id": "1138901963058352134", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 4313, "tweet_count": 64569, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "lpnbd"}, {"id": "758024888", "location": "BP \u2022 LMJ \u2022 HS \u2022 TS \u2022 TW \u2022 CC", "name": "\u03b1n\u03b1 \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 2255, "tweet_count": 73580, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "lmjensoowho"}, {"id": "1438910688", "name": "solly \ud83c\udf38\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1082, "tweet_count": 27090, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TheRafael25"}, {"id": "221902190", "location": "IDOMENI", "name": "J\u00f8a\u0646 Manacor \ud83d\uddef\ud83c\udf97\ud83c\udf3b \ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 2300, "tweet_count": 66034, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Club_La_Reforma"}, {"id": "535707261", "name": "elDiario.es", "public_metrics": {"followers_count": 1390873, "following_count": 470, "tweet_count": 378213, "listed_count": 13415}, "verified": true, "username": "eldiarioes"}, {"id": "306341004", "name": "Rallph Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 170, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RallphF"}, {"id": "4298499995", "name": "wpicatto", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2576, "tweet_count": 403885, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "wpicatto"}, {"id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ananaykiwi"}, {"id": "3229670981", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Targaryen \ud83d\udc09\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1206, "tweet_count": 21597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulinomat00"}, {"id": "962768455664578560", "location": "B\u00e9lgica", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 685, "tweet_count": 46343, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "thenajascr"}, {"id": "633317764", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 393, "tweet_count": 57776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magalhaesl1"}, {"id": "1016552212527493120", "name": "tat\u00e1zinha \u1d9c\u02b3\u1da0\u2081\u2088\u2089\u2085", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 816, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tatraficante"}, {"id": "825843972316786688", "name": "Carlos Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 673, "tweet_count": 9905, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarlosVidalBoss"}, {"id": "61588167", "location": "Luxemburg", "name": "Mindo", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 1313, "tweet_count": 152886, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "MindoSCP"}, {"id": "921854229358235648", "location": "bauru, assis", "name": "laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 136, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lsgarbj"}, {"id": "1098586250183876609", "name": "Keyla Urueta", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KeylaUrueta"}, {"id": "117528274", "location": "RIO DE JANEIRO", "name": "N\u00c3O AO CARNAVAL", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 249, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nadiluc"}, {"id": "748305478959177729", "location": "Laguna, Brasil", "name": "i", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 804, "tweet_count": 32464, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iendorpo"}, {"id": "868568316713029632", "location": "Eu/Tu/N\u00f3s bota nela", "name": "Sahyuuki est\u00e1 triste pela DC\ud83e\udd72", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2092, "tweet_count": 6290, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Sahyuki_"}, {"id": "1073746338909745154", "location": "MG", "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 62, "tweet_count": 7873, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dreolv"}, {"id": "93940985", "name": "Eder", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1296, "tweet_count": 8341, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ederopolus"}, {"id": "15118994", "location": "MX", "name": "m.Isaac.V.R.", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1642, "tweet_count": 56627, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "marihuas"}, {"id": "1031713490183053312", "location": "Belo Horizonte", "name": "Eller", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 156, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlaviaEller1"}, {"id": "2404831689", "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110965, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "harryvelaryon"}, {"id": "958839299407011840", "name": "Manuh Macedo \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 696, "tweet_count": 14221, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "csmadame"}, {"id": "1049829880970534912", "name": "Mateus Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 270, "tweet_count": 6505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gaguinho00"}, {"id": "3150379342", "name": "Lali", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52146, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lali_congreso"}, {"id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Junior_0311"}, {"id": "1001560135658016768", "name": "beaa \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 367, "tweet_count": 26962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_beasilvaaa"}, {"id": "781619855657164800", "location": "En un lugar de la Mancha", "name": "El Caballero de la Triste Figura", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1169, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manchegoerrante"}, {"id": "53078989", "location": "Si no es Pamplona, Madrid", "name": "\u00d3scar El\u00eda \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2379, "tweet_count": 20222, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "oscarelia_"}, {"id": "34374107", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "maria thais min ~ \ud835\ude82\ud835\ude7f\ud835\ude88 \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 702, "tweet_count": 42602, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "thaiswoow"}, {"id": "1529011458", "name": "cont\u00e9m sarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 911, "tweet_count": 37260, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Bia_Sa_"}, {"id": "1051596926674722816", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "name": "fada-vampira \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1429, "tweet_count": 51294, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "lais_lacet"}, {"id": "759882121506729984", "location": "em algum lugar por ai", "name": "rau", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 365, "tweet_count": 4491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fadedjeeaans"}, {"id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lobo Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "SEGISTITO73"}, {"id": "875542504128557058", "location": "rio das ostras ", "name": "camilly", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1091, "tweet_count": 45170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cnoggueira"}, {"id": "189958731", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil ", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 3960, "tweet_count": 208061, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "bernardogaabi"}, {"id": "3123731807", "location": "Contagem, Brasil", "name": "sc\ud83c\udde6r\u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 382, "tweet_count": 117751, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "dystowpia"}, {"id": "2544143638", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "name": "yasmim - LULA 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 237, "tweet_count": 61400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yasmimvap"}, {"id": "925119693991632901", "name": "anacarolina \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 4956, "tweet_count": 196095, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "moanasx"}, {"id": "3155024644", "location": "Rio de janeiro, Brasil.", "name": "ALMI", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 398, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlmirLob"}, {"id": "1112355454032711680", "location": "onde o lee know know ", "name": "tiz.", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 526, "tweet_count": 15005, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "moonlqdy"}, {"id": "813103774873124864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 283, "tweet_count": 19538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kaiio_06"}, {"id": "930342271123382272", "name": "edwin el capo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 83, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "INaxalita"}, {"id": "3904400020", "location": "013", "name": "tain\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 831, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luakardash"}, {"id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "14nueve11J"}, {"id": "846247843", "name": "charlie\u2019s angel \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 244, "tweet_count": 57224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badgalngel"}, {"id": "828260720995352576", "location": "Ipatinga, Minas Gerais", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60 \u30c4 | midnights", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2218, "tweet_count": 24218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kingluqui"}, {"id": "3432125199", "location": "antonina ", "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 326, "tweet_count": 33849, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "souzaoak"}, {"id": "1121494355548803072", "location": "ela/dela", "name": "\u02d7 \u02cf \u02cbj\u1972z\ud83c\udf51\ud83e\udd94\u2614 \ud83d\udcd6: aftg", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 506, "tweet_count": 5702, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "toziercw"}, {"id": "884128219053645825", "location": "Complexo da Mar\u00e9  ", "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 339, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jhenny_lollah"}, {"id": "1012747289402707970", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Juana Mar\u00eda Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 274, "tweet_count": 2386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanaMa09852740"}, {"id": "1091420686516666369", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Jose Luis Trueba Lara", "public_metrics": {"followers_count": 44849, "following_count": 4, "tweet_count": 35707, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "TruebaLara"}, {"id": "1068542489404088323", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude96\ud835\ude8a \ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e _ (\u0482`_\u00b4)\u2566\u2564\u2500 \u0489 - -----", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 50, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brandon82700067"}, {"id": "1072571145994539008", "location": "Boulevard of Broken Dreams", "name": "\u2717 SUsaNa\u00b9\u2074 \u2717", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 533, "tweet_count": 43351, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "literandante"}, {"id": "1095870388691718144", "location": "18. Ele/dele. They/them.", "name": "Fest | Que inferno", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1576, "tweet_count": 47380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fest_anaoecmg"}, {"id": "1015436254165569537", "location": "bh", "name": "gi \u2460\u2468\u2461\u2460", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 365, "tweet_count": 11042, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giseleezzz"}, {"id": "235247217", "location": "gomez or go home", "name": "maju sessions", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 3412, "tweet_count": 55730, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "greyscabello"}, {"id": "819193435307601920", "location": "Sem localiza\u00e7\u00e3o \ud83d\udccc", "name": "Taythson", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1513, "tweet_count": 15789, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eduardataythson"}, {"id": "1074725713868218373", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gaby \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 994, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabyhnrq__"}, {"id": "3612701475", "location": "La torre de control, Peru", "name": "ACG", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 754, "tweet_count": 3645, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ACG_2903"}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658165, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}, "verified": true, "username": "rmapalacios"}, {"id": "737779830712872961", "location": "setor norte.", "name": "caio \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1909, "tweet_count": 34508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gxmescrf"}, {"id": "1045493092198076416", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "JULINHA", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 222, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliaserra976"}, {"id": "1555978212", "location": "\u263a\ufe0e\ufe0e/\u2639\ufe0e", "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 269, "tweet_count": 17952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valzitilica"}, {"id": "876818238881005568", "location": "\u00c9den, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "name": "2C \ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 821, "tweet_count": 12092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2cmalvado"}, {"id": "1156681897994588161", "name": "PRINCESA \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 225, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RAYANNE14072766"}, {"id": "834859258822934528", "location": "\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e.", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 175, "tweet_count": 69619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "charslynx"}, {"id": "985132068", "location": "moonchild", "name": "cumi-cumi \ud83c\udf83 KSJ1 IS COMING", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 2318, "tweet_count": 396010, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "oiseokjin"}, {"id": "1152257654951219201", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "Caio R. Viana \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 242, "tweet_count": 9404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ttdocaioviana"}, {"id": "30717140", "location": "Punta del Este,Uruguay", "name": "Rebecca", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1857, "tweet_count": 144698, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "beccanog"}, {"id": "3330762737", "location": "Rio", "name": "ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 226, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "4annyg"}, {"id": "818629153192812544", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "an\u00e1lises psicossociais desqualificadas", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 222, "tweet_count": 7206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marinamoesia"}, {"id": "1076520191020937217", "name": "lili", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1243, "tweet_count": 70875, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lostinthexdream"}, {"id": "299793213", "location": "Pelotas", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 507, "tweet_count": 26583, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viiitts"}, {"id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "name": "Noticias en tiempo real", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "verified": false, "username": "TulioNoticias"}, {"id": "863824711167483908", "location": "RJ", "name": "maricota", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 278, "tweet_count": 19082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mdxnst"}, {"id": "1529396364", "name": "Araceli Paz", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 113, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GrafologaAraPaz"}, {"id": "966672943", "location": "La m\u00fasica de Silvana Estrada", "name": "Diario de Microcuentos", "public_metrics": {"followers_count": 145493, "following_count": 123, "tweet_count": 12796, "listed_count": 473}, "verified": false, "username": "DiariodeCuentos"}, {"id": "3293730475", "location": "Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro", "name": "Jenni", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1129, "tweet_count": 61420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jennialvezz"}, {"id": "625783713", "name": "Palbos", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 85, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pabloms94"}, {"id": "1106274695748440064", "location": "Argentina", "name": "CheNetflix", "public_metrics": {"followers_count": 346594, "following_count": 410, "tweet_count": 26175, "listed_count": 343}, "verified": true, "username": "CheNetflix"}, {"id": "1031866860294287360", "location": "ela/dela; she/her", "name": "brubs \ud83d\udc7b\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 110, "tweet_count": 18026, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brnzbb"}, {"id": "4829549597", "name": "Vicente \ud80c\udd8f \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1443, "tweet_count": 17163, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vicentnobre"}, {"id": "573001874", "location": "221B, Baker Street", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd99 \u2694\ufe0f | \ud83d\udcd6 her\u00f3is do olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2246, "tweet_count": 47174, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marieolivver"}, {"id": "1050567309243367425", "name": "Ligia Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 224, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandesli_"}, {"id": "1018919589156139014", "name": "Jenny A", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 351, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "killerqueenja"}, {"id": "914522805458305024", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "zamyrex \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1129, "tweet_count": 40968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rezendescs"}, {"id": "180061939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Igor Lazaroni", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 479, "tweet_count": 31608, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "igorlaza20"}, {"id": "763051681328291840", "location": "nf", "name": "hb \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 196, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "henriqueboaa"}, {"id": "2196632497", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Shima", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 393, "tweet_count": 48937, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "shimanilun"}, {"id": "214190333", "location": "Fortaleza, CE", "name": "Presidente da Sapol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 270, "tweet_count": 61401, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "afonsoldm"}, {"id": "1073728721268416512", "name": "dan\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 176, "tweet_count": 19357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DANILU___"}, {"id": "2626335024", "name": "gab \ud83c\udf42\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1486, "tweet_count": 42522, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "naomihiver"}, {"id": "1044349246881894400", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Agropaty", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 469, "tweet_count": 22738, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "clara_rossatti"}, {"id": "4622955021", "name": "Mi", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 486, "tweet_count": 14259, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_myh"}, {"id": "251951843", "location": "Merlo, zona Oeste", "name": "Elis", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 68, "tweet_count": 9932, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kuryakistan_"}, {"id": "952780249", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1297, "tweet_count": 18755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yoongixsoft"}, {"id": "1097557962443407360", "location": "\u2315 \u205e  \ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc66. \ud83d\udd4a\ufe0f", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2292, "tweet_count": 17843, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "wonilixbae_"}, {"id": "732579437087195136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 4966, "tweet_count": 95771, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ajuniorcrvg"}, {"id": "1074154954334580736", "location": "seu cu\u2728", "name": "leeh st. james \u03a8|\ud83d\udcd6: Tog\u2076", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1097, "tweet_count": 15759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kccmjauregay"}, {"id": "3928877777", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 645, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizFelipezim"}, {"id": "765299352000729088", "location": "RJ", "name": "la\u00edza", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 699, "tweet_count": 25505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ctznlaizxx"}, {"id": "2351713130", "location": "Chile", "name": "Roc\u00edo Donoso\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 1257, "tweet_count": 10491, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "RocioDonoso_"}, {"id": "79209283", "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "verified": false, "username": "MujeresRed"}, {"id": "1140069460709130240", "location": "No fundo do po\u00e7o", "name": "Tartaruguinha Azul e problem\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 134, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeronaVih"}, {"id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "samyram_"}, {"id": "836157689403179008", "location": "Em Outro Patamar", "name": "Hey There", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 774, "tweet_count": 16696, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablovidero"}, {"id": "154956038", "name": "k\ud83c\udd70\ufe0frol", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 659, "tweet_count": 48398, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karolzinha_cec"}, {"id": "1110343074834759715", "location": "Rio de Janeiro", "name": "bella \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 91, "tweet_count": 10367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "whatisabellx"}, {"id": "2831972583", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bianca \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 782, "tweet_count": 69174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vascainabraba"}, {"id": "1135085691233341440", "location": "meu pa\u00eds amazonas", "name": "isabelli da dimens\u00e3o C-137", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 385, "tweet_count": 14427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isafigliuolo"}, {"id": "883414855", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "aVENTURA", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 560, "tweet_count": 158199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tttthay__"}, {"id": "810531578304753664", "location": "027", "name": "\u2113\u0454\u03c4ici\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 584, "tweet_count": 8122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "le_cortezini"}, {"id": "542914276", "location": "no cativeiro do orochimaru ", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1f\ud835\udc1a \ud83c\udf83 \ud835\udfcf\ud835\udfd1 \ud83d\udcd6: \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc72\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 596, "tweet_count": 42881, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "yoongreenbriar"}, {"id": "1132425231493210113", "location": "in lix freckles", "name": "vick; JOPPING !", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 237, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fiix1on"}, {"id": "998253287475417088", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 132, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luarelli"}, {"id": "1205988806", "location": "Na tua \ud83d\udccd", "name": "Rafa \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 318, "tweet_count": 33889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "owbonato"}, {"id": "1104566669287006209", "location": "jp", "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 289, "tweet_count": 34933, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "covardine"}, {"id": "1002947056598732801", "location": "Recife, Brasil", "name": "Dunder Mifflin this is Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1223, "tweet_count": 28553, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "booksauro"}, {"id": "1862330214", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Roal", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1015, "tweet_count": 29218, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "roal1977"}, {"id": "329843877", "location": "Lima", "name": "Juan Paredes Castro", "public_metrics": {"followers_count": 33061, "following_count": 744, "tweet_count": 5004, "listed_count": 143}, "verified": false, "username": "JuanParedesCast"}, {"id": "1015332534878658560", "location": "Chromatica", "name": "vi\u03c4\u03c4\u03c5", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 395, "tweet_count": 11249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xoxo_vittu"}, {"id": "1130617379870924800", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Pretoo", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1953, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrSaap"}, {"id": "820427382498742273", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Kelvin Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 180, "tweet_count": 11392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kelvingabrielc"}, {"id": "702285092765503488", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Dezza", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 594, "tweet_count": 60310, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "domingosdezza"}, {"id": "720795980191428608", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 1062, "tweet_count": 59554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amanda_Assis2"}, {"id": "1031226353897676801", "name": "Gabibs", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 756, "tweet_count": 43319, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OhNoItsGabs"}, {"id": "76246676", "location": "Mexico City", "name": "Camilo P\u00e9rez Jacott / \u05d2'\u05e7\u05d5\u05d8", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 750, "tweet_count": 18769, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CamIsWriting"}, {"id": "4463951303", "name": "votiria", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 803, "tweet_count": 15818, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "biscoito888"}, {"id": "779819365965398017", "location": "No coracao dela", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1979, "tweet_count": 20160, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anticipatelov"}, {"id": "1006394916317089792", "location": "ela/dela", "name": "g\u00e9ssica com g", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2373, "tweet_count": 43401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gessicapereira_"}, {"id": "835689927534862337", "location": "021", "name": "\u0aee\u03b1\u028d\u00a1\u2113\u0aef", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 452, "tweet_count": 8017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aff_cams"}, {"id": "1034955248463478785", "location": "Brasil", "name": "mare", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 177, "tweet_count": 30706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shinehobari"}, {"id": "1079291839847501824", "location": "Manaus City", "name": "Amands \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 213, "tweet_count": 13104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mandzss"}, {"id": "1098522080788787201", "location": "D", "name": "mfb", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 80, "tweet_count": 15507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mfb1_"}, {"id": "2831883226", "name": "Trouxa \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 394, "tweet_count": 46168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ByeTaty"}, {"id": "3429701925", "name": "raf", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230403, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "raf_elism"}, {"id": "944775227317346304", "location": "Brasil", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 253, "tweet_count": 50615, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "yelling_luffy"}, {"id": "1148924077731696641", "location": "Km 0. INSOMNIA, PADA\u00d1A.", "name": "El \u00faltimo hombre!!!", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 15896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ETrntor"}, {"id": "868235834071404544", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude6e\ud835\ude6f\ud835\ude6e\ud835\ude5c\ud835\ude6e", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ecIipsisms"}, {"id": "2570976307", "location": "Ibura, Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "name": "Janielly Azevedo Futura Jornalista/Prefeita de JG", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 369, "tweet_count": 3330, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "janiellypsol"}, {"id": "904398794934153218", "name": "henry", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 384, "tweet_count": 15547, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flashdrivs"}, {"id": "2750788241", "name": "mari\ud83d\udd4a\ufe0f\u26f8\ufe0f\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 1581, "tweet_count": 96231, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "mendestrangerz"}, {"id": "448916889", "location": "Stan ford Forever 013", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1124, "tweet_count": 29524, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "littleggothis"}, {"id": "1064852793016705024", "name": "bn", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 326, "tweet_count": 11645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brenddiin"}, {"id": "921080330878115840", "location": "ele/elu", "name": "jo\u00e3o frango depressivo\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 344, "tweet_count": 61821, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "straightssucks"}, {"id": "3018800104", "location": "Brasil", "name": "marmad \ud83d\udc1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 843, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oxentemad"}, {"id": "3191312009", "location": "cadelinhas \ud83d\udda4", "name": "mare", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 477, "tweet_count": 53122, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "srodulvs"}, {"id": "726011919249891328", "location": "Jacara\u00edpe, Serra", "name": "soneca\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 334, "tweet_count": 13100, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wesnegris"}, {"id": "3180046461", "name": "porramari", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 569, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_porramm"}, {"id": "899402497659482112", "location": "Brasil", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 3388, "tweet_count": 446463, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sanahoneys"}, {"id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pinkkymingi"}, {"id": "1090353993501556737", "location": "Aracaju - Sergipe", "name": "Jailton \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \uf8ff\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1077, "tweet_count": 7267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JAILTON1985"}, {"id": "409634746", "name": "\u2650\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 365, "tweet_count": 35311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suzano23"}, {"id": "2544872070", "location": "your heart", "name": "laura primadonna girl", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 928, "tweet_count": 19856, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "xpressurself_"}, {"id": "1021072994863632385", "name": "Jess \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 369, "tweet_count": 10287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thaillest9"}, {"id": "820648613344903168", "location": "she/her", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2780, "tweet_count": 25111, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jwonunu"}, {"id": "880534328236810240", "location": "Brasil", "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 553, "tweet_count": 34910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_ellasep"}, {"id": "1023286330061676544", "location": "multifandom", "name": "la | \ud83d\udcd6 sem cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1229, "tweet_count": 7601, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lartsthetic"}, {"id": "1138913866648301568", "location": "021", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udfd1\ud835\udfd1\ud835\udfd1", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 908, "tweet_count": 14147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hellcents"}, {"id": "728367466347401218", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 929, "tweet_count": 20168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cris_verissimoo"}, {"id": "852311698967072773", "name": "ridley \ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 2327, "tweet_count": 28570, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oldtayIor"}, {"id": "1103409426457915396", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4930, "tweet_count": 87842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ed61897233"}, {"id": "834430188532465666", "location": "Professora, formada em Letras.", "name": "ARIANA FRIDERIC,MULHER DE DIREITA \u2764\ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 142, "tweet_count": 17236, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MulherB38"}, {"id": "1127923172496560138", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Individuo\u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 437, "tweet_count": 28974, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "agusmvallejos8"}, {"id": "175422899", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Gabriel Solano", "public_metrics": {"followers_count": 66107, "following_count": 725, "tweet_count": 69321, "listed_count": 309}, "verified": true, "username": "Solanopo"}, {"id": "914184023777431555", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flice sem o pa\u00eds das maravilhas", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 767, "tweet_count": 115014, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alicefernand3s"}, {"id": "1062864324195168258", "location": "ela/ele", "name": "MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1028, "tweet_count": 148753, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "JlUHYO"}, {"id": "731680236312645632", "location": "Oca", "name": "~~", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1175, "tweet_count": 17211, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itzmarygi"}, {"id": "106624548", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1499, "tweet_count": 196834, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "mlmarinho"}, {"id": "3555537201", "location": "interiOR ", "name": "Ana Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1083, "tweet_count": 16567, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "aanacarolina00"}, {"id": "1058790495525191681", "name": "vitamina de abacate \u00e9 lula \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2034, "tweet_count": 46727, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "oitava_vitamina"}, {"id": "1438061209", "name": "marcelo piccini", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 517, "tweet_count": 2262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celomarciniak"}, {"id": "52842161", "name": "Luis Felipe Tarraguel Pueyo", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 5002, "tweet_count": 47724, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuisTarraguel"}, {"id": "1150088760169811969", "location": "Al sur del sur", "name": "Napole\u00f3n Solo. \u2764\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 4077, "tweet_count": 34106, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GayCinema1"}, {"id": "836429056690241536", "location": "rj", "name": "gustavin\u1d2c\u2c7d\u1d33\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 342, "tweet_count": 26612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gustavin07_"}, {"id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosT74001437"}, {"id": "1062347475175067650", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alejand48616309"}, {"id": "732992486", "name": "Sofia Brunet", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 843, "tweet_count": 31540, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "65brunet"}, {"id": "2203572356", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NEFILIMANUNNAKI"}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true, "username": "Mauriciomulder"}, {"id": "1077254847525777409", "location": "\ud83d\udcd6 | \ud83c\udf0a", "name": "gaby targaryen\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 1959, "tweet_count": 72224, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "emmaherondaIe"}, {"id": "938504359561891843", "location": "BCMT/UFRJ", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 990, "tweet_count": 24295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mavrjj"}, {"id": "1087495471961202688", "name": "triste.tsu no yaiba", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 37, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ma7tias"}, {"id": "1611143618", "name": "valeria hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2691, "tweet_count": 53392, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "valeriahsm"}, {"id": "305252760", "location": "Queimados-Rio de Janeiro", "name": "luiz carlos dias", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 11515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marchiosi"}, {"id": "1144816530649157632", "location": "No Fundo do Po\u00e7o", "name": "Gabe", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 188, "tweet_count": 3003, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gabe78490220"}, {"id": "725408963299258368", "location": "Pira\u00ed, Brasil", "name": "robertinha \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 349, "tweet_count": 19858, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bebetaandrade_"}, {"id": "1265244528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gus", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 586, "tweet_count": 8783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gustasantxs"}, {"id": "1019819901014462464", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1213, "tweet_count": 12089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amands2g"}, {"id": "1152004688495173637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5e\u2022\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 580, "tweet_count": 9860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OllgGabi"}, {"id": "1154136206554386433", "name": "ANTONIO REIGADA GUERRA", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 186, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReigadaGuerra"}, {"id": "18938394", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "public_metrics": {"followers_count": 1857177, "following_count": 1250, "tweet_count": 176482, "listed_count": 2752}, "verified": true, "username": "CatracaLivre"}, {"id": "144705005", "name": "Zamary almodovar", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 150, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kukamichelle"}, {"id": "1052155275665399808", "location": "they aren\u2019t angels", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 297, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sunsetcjuke"}, {"id": "1868855334", "location": "ela/dela", "name": "anna \u273e", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 945, "tweet_count": 48410, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "bookshawnx"}, {"id": "2782984035", "location": "for most of history, anonymous was a woman.", "name": "\u00e9ris.", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2939, "tweet_count": 17263, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "lesbaudelaire"}, {"id": "890429695975620608", "location": "Kim Taeyeon", "name": "Peter Pan FOREVER 13 / BORN RED", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1247, "tweet_count": 32717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nunesludhi"}, {"id": "994606571501051905", "location": "\u2665\ufe0e \u2240\u00a0 vminie!\u00a0 ", "name": "lulu \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2026, "tweet_count": 21546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "applegogie"}, {"id": "213834132", "location": "Lima, Peru", "name": "lili_torres16", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 446, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LILIANAGEL"}, {"id": "312407023", "location": "per\u00fa", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "peguisvidal"}, {"id": "1125425572803424256", "location": "Brasil", "name": "Ray com R de raiva", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 153, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raymaritrouxa"}, {"id": "1135679519946432514", "location": " \u2022 \ud83e\udda1\u029c\u1d1c\u0493\u0493\u029f\u1d07\u1d18\u1d1c\u0493\u0493 ", "name": "nanda\ud83c\udf3b VAI VER O J\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 641, "tweet_count": 89893, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "unrulyhxart"}, {"id": "822195523994193922", "name": "flavia\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 730, "tweet_count": 52863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flaviain_"}, {"id": "980296696805675008", "location": "S\u00e3o Paulo, Hogwarts tbm", "name": "Havoc Dragon / AR IS BACK", "public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 4061, "tweet_count": 169474, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Chalamet1302"}, {"id": "758309269590736896", "location": "Brasil", "name": "mafe \u30de\u30d5\u30a7", "public_metrics": {"followers_count": 4968, "following_count": 629, "tweet_count": 83475, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "maah_ravilhosa"}, {"id": "1077644431778566145", "location": "s-her", "name": "fafa \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 684, "tweet_count": 70497, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "s0oygf"}, {"id": "1932971822", "location": "\u025e cinema\u2219", "name": "thais \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 779, "tweet_count": 146910, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "spearsxfilms"}, {"id": "1141484263243730950", "name": "bw2020", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 874, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "avengersfeels"}, {"id": "701441227695267841", "name": "\ua9c1 \u2022 \u22b9\u066d\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8a\u066d\u22b9 \u2022 \ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 816, "tweet_count": 29946, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Palmiteri_"}, {"id": "341253668", "location": "em algum lugar...", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 64, "tweet_count": 210449, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "SuelenApBorba"}, {"id": "751607126003421184", "name": "Ayu", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 228, "tweet_count": 18925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyuValliere"}, {"id": "2968926201", "location": "sc", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 106, "tweet_count": 34545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manumartins_s"}, {"id": "76994240", "location": "Idris", "name": "cah", "public_metrics": {"followers_count": 7134, "following_count": 5826, "tweet_count": 135471, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "dearbestyears"}, {"id": "1066714545018859520", "location": "New York, NY", "name": "Newtinho", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 59, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TioScamander"}, {"id": "1144845954912268289", "name": "tally \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1051, "tweet_count": 9072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tallysgg"}, {"id": "939292979113668608", "location": "rj", "name": "berunno", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 243, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barxni"}, {"id": "1092559894375526401", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "a13gna", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 342, "tweet_count": 178140, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "iintltrydchaos"}, {"id": "4861558640", "name": "Canin'Ana", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1161, "tweet_count": 14125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Clawra__"}, {"id": "780884764752478208", "location": "L. L.", "name": "Lucas Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 312, "tweet_count": 2789, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasMoreira723"}, {"id": "1134242306968772608", "location": "n\u00e3o-bin\u00e1rio, pansexual", "name": "kare \ud83c\udfae: sky", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 789, "tweet_count": 15057, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "todezito"}, {"id": "934857458509590529", "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1865, "tweet_count": 45792, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sl4yevrs"}, {"id": "1033118193282412544", "name": "Agus Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 133, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusRizzo2"}, {"id": "1121181847378173953", "name": "isa.", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 4662, "tweet_count": 7652, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "im_isakjk"}, {"id": "1079583532178124805", "location": "@babyjauregay", "name": "lune austria's gf \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1099, "tweet_count": 32822, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lmjxpride"}, {"id": "899586308015869952", "location": "santo andr\u00e9 \u2013 sp", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 325, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ssrxm"}, {"id": "950235082224173056", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "R8 \ud83d\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 90, "tweet_count": 21903, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RodrigoElias_8"}, {"id": "2976608266", "location": "Toledo, Brasil", "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1404, "tweet_count": 37722, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victoraugusto_7"}, {"id": "460513747", "location": "LEIA O CARRD", "name": "aiko \ud83c\udf31 \u2726 vai se fude cyno", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 982, "tweet_count": 55248, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "tinymonokuma"}, {"id": "1141838498644840449", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u30a2\u30cb\u30e1 stan", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 119, "tweet_count": 18563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drawttie"}, {"id": "705527653399470080", "location": "the world", "name": "zabela \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1108, "tweet_count": 153701, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zabelasexy"}, {"id": "716040386431553537", "location": "harry's house", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 360, "tweet_count": 15554, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "louistgirl"}, {"id": "1086764380568600576", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Anaju", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 394, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anajulikaa"}, {"id": "819358169281560577", "name": "Minis", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 228, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "minichu453"}, {"id": "267938589", "location": "Lima Peru", "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ospepc"}, {"id": "2236781355", "name": "Mart\u00edn Bakovic", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 247, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BakovicMartn"}, {"id": "107513069", "location": "Sinop, Brasil", "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 216, "tweet_count": 39700, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ABMatias"}, {"id": "705905616578080768", "name": "sei l\u00e1 porrakkkk", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 834, "tweet_count": 47569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nsthaliy"}, {"id": "1112880470", "location": "10.05.14 \u2764 11.05.14", "name": "laris", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2574, "tweet_count": 92926, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_malikdj"}, {"id": "797615324522774528", "location": "bxd", "name": "dn", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 482, "tweet_count": 39354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dncortes_"}, {"id": "1082412400685576192", "location": "bia venus nala josy akin", "name": "out of edu\u2019s system", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1946, "tweet_count": 23587, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "lmjlths"}, {"id": "1080563041538899968", "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude87", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ALEXseuidiota"}, {"id": "3323846573", "location": "kyofehmatheus \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "name": "\u06f5", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 912, "tweet_count": 54444, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kaguyazinea"}, {"id": "921818373616480256", "location": "Taylor Swift e Katy Perry ", "name": "jessica", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2101, "tweet_count": 9369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "httpricez"}, {"id": "2784915715", "name": "Ay Oj\u00f3n Mx", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 193, "tweet_count": 22271, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ayojonmx"}, {"id": "213697494", "name": "enzzo barrena", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 126, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "enzzobarrena"}, {"id": "1278007964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 578, "tweet_count": 83144, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beeluzatira"}, {"id": "392876363", "name": "Dieg\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 178, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegx23"}, {"id": "872675352916742145", "location": "only army", "name": "Lara\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 5494, "tweet_count": 191831, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "feeljmjk"}, {"id": "732695961076518913", "name": "Jose Diogenes", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1235, "tweet_count": 72265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "casymelastengo"}, {"id": "1091660452273238018", "location": "ela/dela ", "name": "kmila \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 453, "tweet_count": 10394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kmila_gucci"}, {"id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 320, "tweet_count": 74159, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PirataDelDeseo1"}, {"id": "204348114", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 55539, "following_count": 657, "tweet_count": 67222, "listed_count": 363}, "verified": false, "username": "alonso_dm"}, {"id": "1033113420709744640", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 576, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mndmdrs"}, {"id": "779344642336780288", "location": "sabrina carpenter e little mix", "name": "Fl\u00e1via \u2022 au mlb \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1574, "tweet_count": 55362, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "artheronchild"}, {"id": "1425962522", "name": "putona happy face \u200e\u238a \u200e\u096a 13", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 929, "tweet_count": 70641, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flyeryas"}, {"id": "1027427196703596544", "location": "Complexo da Vk", "name": "sdds menozin 22\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 435, "tweet_count": 24566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arcanjo2257"}, {"id": "1001102347379068929", "location": "the upside down", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1963, "tweet_count": 16974, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "byerswjj"}, {"id": "2985828591", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Tefy Absoluta \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 4223, "tweet_count": 134131, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "Anycornio"}, {"id": "2916993896", "location": "085", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 270, "tweet_count": 29857, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "narizinhox"}, {"id": "4429755563", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Mesquita Baile do Nelsu", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 574, "tweet_count": 12096, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RafaelMR5000"}, {"id": "3423500296", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 490, "tweet_count": 10946, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_ajmf"}, {"id": "591594816", "location": "Medellin", "name": "Carolina Rodriguez N", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 47, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kritomrn"}, {"id": "2691631163", "name": "Davi, n\u00e3o David", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1840, "tweet_count": 32484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_qlfdv"}, {"id": "887365527257133056", "location": "Tarapoto, Peru", "name": "Odar Ocmin Raygada", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1670, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OdarOcmin"}, {"id": "42130156", "location": "Virginia, USA", "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 500, "tweet_count": 64393, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "barbaramayi"}, {"id": "429208874", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 4296, "tweet_count": 47717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "piter_parkinson"}, {"id": "995701001771511809", "name": "duda;;", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 515, "tweet_count": 44821, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "singuIwritae"}, {"id": "237084443", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "who", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 257, "tweet_count": 80297, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anegomexx"}, {"id": "458619536", "name": "Julio Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliobenjamin3"}, {"id": "2427727810", "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "name": "lidiane", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 274, "tweet_count": 13409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lidianesouzzza"}, {"id": "787048430287937538", "name": "\u272f\u0475\u0131.\u0454x\u03c1\u0454ss\u03c3\u03c4\u03c4\u03c3\u272f", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 284, "tweet_count": 23159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "indignantboy"}, {"id": "121545626", "location": "Lima", "name": "Harry Popper", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 593, "tweet_count": 27550, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "harry_popper_"}, {"id": "57247813", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 97, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanxman"}, {"id": "787775550475624448", "name": "will \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 387, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "willianbdo7"}, {"id": "1006200610067238912", "name": "jeSus", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 329, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jesus_ok0"}, {"id": "1089517816414380033", "location": "Itaguatins ", "name": "Dressa", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 132, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Andressaq19"}, {"id": "2398332126", "name": "carolaine", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2090, "tweet_count": 45647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dcnaocomics"}, {"id": "969048470249197568", "name": "Paulo Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 901, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paaulo04"}, {"id": "853745187092410368", "location": "casa do caralho", "name": "Aleck", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1868, "tweet_count": 50354, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "onlyhopesummer"}, {"id": "880551546169196544", "name": "teff", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 421, "tweet_count": 40378, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "whyjm1310"}, {"id": "827184219982004225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tatuadora cansada", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 330, "tweet_count": 15120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bowiespacx"}, {"id": "355014510", "location": "do outro lado do espelho", "name": "az LULA \ud83e\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 529, "tweet_count": 58708, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "azzdud"}, {"id": "1093620725167112199", "location": "Na sua bb", "name": "\u029d\u028b\u0274\u025b\u0473\u0280 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 12832, "following_count": 10704, "tweet_count": 50308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juniorsci1909"}, {"id": "170893618", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 819, "tweet_count": 39329, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "victoriascat1"}, {"id": "1879439952", "name": "Fernando Rub\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2339, "tweet_count": 57504, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "frubi12"}, {"id": "1006278193903554561", "location": "Cataguases, Brasil", "name": "a Crystye mesmo\ud83d\udd25\ud83c\udfa1\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 633, "tweet_count": 13698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_heeycrystye"}, {"id": "732157634967654400", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc31\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 23, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rvbenramxs"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "author_id": "950118742092079105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "lang": "pt", "id": "1157326224911261696", "author_id": "1009918359402631168"}, {"created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "lang": "pt", "id": "1156990395211026432", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "788136206"}, {"created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1156975779802222592", "author_id": "858618391"}, {"created_at": "2019-08-02T18:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157351875282440194"], "in_reply_to_user_id": "236384049", "text": "@allthatfire Mano, n\u00e3o que problematizaram esse post da playlist?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157351875282440194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157326209363185664"}], "author_id": "308021411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "id": "1157051783757357056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lyUjcuR1AG", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1157026786070487051", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsaro"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157034428293701645"], "text": "E se Bolsaro for um psicopata? @revistaforum \nEst\u00e1 na hora de come\u00e7armos a falar de impeachment e diretas j\u00e1.\nO q esta a\u00ed \u00e9 o resultado de uma fraude, autoridades devem auditar a campanha 2018 de fakenews, al\u00e9m da ilegalidade de Moro contra Lula. \n\nEle \u00f1 governa, ofende o pa\u00eds. https://t.co/lyUjcuR1AG", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 1907, "like_count": 2265, "quote_count": 105}, "lang": "pt", "id": "1157034428293701645", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157026786070487051"}], "author_id": "63118359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "lang": "pt", "id": "1149740845664481280", "author_id": "2822845639"}, {"created_at": "2019-08-02T09:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157226825560576006"], "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157226825560576006", "author_id": "979814703479361544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1157319883505324032", "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1156896655792361472", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "author_id": "333947513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/d3oQ25y13H", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349712497971205"], "text": "hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa menos leche... https://t.co/d3oQ25y13H", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349712497971205", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "608253492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5GcVzfpkXY", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156559736965402624"], "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/5GcVzfpkXY", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1156559736965402624", "author_id": "3117812344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1157291955451072514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tt7VDbRrjF", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157322327601930240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt7VDbRrjF", "media_key": "3_1157322312422776832"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 81, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "gunn"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157322327601930240"], "text": "Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o suicida entrou em pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o?\".\n\nJames Gunn: \"Sim. Por alguns meses at\u00e9 agora. N\u00f3s filmamos em breve.\"\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021 https://t.co/tt7VDbRrjF", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157322327601930240", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "id": "1156417316407562240", "author_id": "84076180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/n0fKjlDZl2", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1157121106194685953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0fKjlDZl2", "media_key": "16_1157121087798484992"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Nebulosa"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157121106194685953"], "in_reply_to_user_id": "1078661214425804801", "text": "O Thanos do passado iria matar o Capit\u00e3o da sua \u00e9poca e iria trazer a cabe\u00e7a para o futuro para intimidar o Capit\u00e3o. Porque como vimos no filme, o que acontece no passado n\u00e3o altera o seu futuro, assim como a Nebulosa matou ela mesma do passado e ainda continuou viva no futuro.\ud83d\ude31 https://t.co/n0fKjlDZl2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157121106194685953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121083058917377"}], "author_id": "1078661214425804801"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339374960488464"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "text": "@DCBrasil3 @_Blackthorny Ali\u00e1s, quem foi que inventou esse neg\u00f3cio de reboot? O m\u00e1ximo que eu vi foi falarem que n\u00e3o seria uma continua\u00e7\u00e3o direta assim como WW84. Da\u00ed surgiu um monte de gente, inclusive canais de not\u00edcia dizendo que era reboot.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157339374960488464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "_Blackthorny", "id": "1109151857111379968"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157323668508303360"}], "author_id": "2301752644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "lang": "it", "id": "1156880487824183297", "author_id": "466499074"}, {"created_at": "2019-08-02T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157335248222523394"], "in_reply_to_user_id": "213697494", "text": "@enzzobarrena @TuKuyRiKuy4 \u00bfDestap\u00f3 el mayor acto de corrupci\u00f3n de la historia del pa\u00eds?\nJaaaa, ja, ja.\nNi siquiera fue capaz de encubrir bien a la gorda ociosa ni al cobarde suicida.\nLo \u00fanico que hace bien esa neur\u00f3tica sobrevalorada son sus berrinches.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157335248222523394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzzobarrena", "id": "213697494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157327929526968320"}], "author_id": "2717693197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kxJvpZBJVk", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-07-31T22:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156690345956126721"], "text": "Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda. Lamentable!... https://t.co/kxJvpZBJVk", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1156690345956126721", "author_id": "235567827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"], "text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157329708050276354", "author_id": "719064190862946304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/88ObVGykiO", "expanded_url": "https://twitter.com/EspejoPublico/status/1157193444630106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/88ObVGykiO", "media_key": "7_1157193312304058368"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 155, "end": 169, "username": "ignacioaguado", "id": "143538142"}, {"start": 199, "end": 206, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "2AgostoESPV"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.756, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-02T07:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157193444630106113"], "text": "\ud83d\udd34DIRECTO| Comentamos con @monasterioR, l\u00edder de @vox_es en Madrid, el acuerdo con @CiudadanosCs  y @populares  \n\n\u201cEstamos satisfechos porque @IdiazAyuso y @ignacioaguado han asumido las propuesta de @vox_es, nosotros no hemos asumido el programa de las 155 medidas\u201c\n\n#2AgostoESPV https://t.co/88ObVGykiO", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1157193444630106113", "author_id": "69036854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1156775864165707777", "author_id": "62052765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1157339048534560770", "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HhgB3as7kp", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1157338268704231424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhgB3as7kp", "media_key": "16_1156640739603963905"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "ICWNEWYORK"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338268704231424"], "text": "BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#ICWNEWYORK\n@ICWNEWYORK \n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ICWNEWYORK for a free 20 day trial!) https://t.co/HhgB3as7kp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1157338268704231424", "author_id": "65236760"}, {"created_at": "2019-08-01T18:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157000296754831361"], "text": "Ya parece joda lo del adelanto de elecciones. Primero, es altamente improbable. Segundo, \u00bfy qu\u00e9 viene despu\u00e9s? \u00bfEl Walhalla? Elegiremos entre Keiko (o Kenyi), Julio, Veronika/Goyo/Cerr\u00f3n/Aduviri, \u00bfArana?, \u00bfAntauro?, \u00bfAlfredo o Diez Canseco?, Beingolea, \u00bfalguien del APRA? y otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1157000296754831361", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.3254, "type": "Other", "normalized_text": "Walhalla"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Kenyi"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Goyo"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Aduviri"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "Arana"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Antauro"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Canseco"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "Beingolea"}]}, "author_id": "29301073"}, {"created_at": "2019-08-02T17:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157349181180305413"], "in_reply_to_user_id": "1099867226432245760", "text": "@Tomas75643047 me doli\u00f3 hasta a mi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157349181180305413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157348566081429504"}], "author_id": "1036366959460450309"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8FbGtusZuj", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-la-madre-de-sus-hijos-y-se-suicida-en-la-vega/#.XUR1PO0FDAU.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157345149296488448"], "text": "#VIDEO Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega #NoticiasSIN https://t.co/8FbGtusZuj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157345149296488448", "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-08-01T11:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156895708181647366"], "text": "Noticia: \"Garoto trans \u00e9 espancado\"\n\nBolsominion 1: \"po meu mas se diz menino e foi na delegacia da mulher,incoerente isso ae\"\nBolsominion 2: \"mas e a lesbica que matou o filho em?\"\n\nNamoral da vontade de bater num cara desses so pra ver se ele passa a ter o minimo de empatia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1156895708181647366", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}]}, "author_id": "3024604894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/wZoN8QvYmj", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliculasQLS/status/1157246715004690433", "display_url": "twitter.com/PeliculasQLS/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "berserk"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337465461583872"], "text": "Y eso que no ha le\u00eddo berserk wn https://t.co/wZoN8QvYmj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337465461583872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157246715004690433"}], "author_id": "1132726981659963392"}, {"created_at": "2019-08-02T02:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157119950143795200"], "in_reply_to_user_id": "1678685684", "text": "@michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tirou mais de um companheiro de profiss\u00e3o dos campos por meses, tem jogador q matou gente em acidente de carro, q falou q copa n se faz c hospital...", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157119950143795200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157068396418207744"}], "author_id": "161763275"}, {"created_at": "2019-08-02T15:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157312981618872320"], "in_reply_to_user_id": "2778490026", "text": "@Axl_HAZE La mejor de las estrategias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157312981618872320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Axl_HAZE", "id": "2778490026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157311043867172864"}], "author_id": "3041280699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "lang": "es", "id": "1156232978491514880", "author_id": "247844816"}, {"created_at": "2019-08-02T17:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346858295058432"], "text": "#meitanteimieru carai do c\u00e9u, eu tou put\u00edssima, esse homem \u00e9 doente\n\nt\u00e1 certo que elas s\u00e3o parecidas de costas mas se ele tivesse ligado as luzes e olhado pra ela por UM segundo tudo isso poderia ter sido evitado. MAS N\u00c3O ELE PARTIU LOGO PRA CIMA, O QUE DIABOS FOI AQUILO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346858295058432", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "meitanteimieru"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "meitanteimieru"}]}, "author_id": "876900231987724289"}, {"created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "170790973"}, {"created_at": "2019-08-02T17:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157346501590441986"], "in_reply_to_user_id": "241156795", "text": "@Any_Isoton Eu vi um filme de terror faz um tempo que girava mais ou menos em torno desse assunto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157346501590441986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Any_Isoton", "id": "241156795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157345869429170176"}], "author_id": "4408651289"}, {"created_at": "2019-07-29T17:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155894329891872771"], "text": "Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Planalto, dizendo: \n\n\"Vim perguntar ao presidente quem matou meu pai e como, j\u00e1 que ele sabe. Se ele sabe e se cala, \u00e9 c\u00famplice de um crime\". \n\nFica a dica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 134, "like_count": 10100, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "id": "1155894329891872771", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}]}, "author_id": "14525893"}, {"created_at": "2019-08-02T17:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157343919421698049"], "in_reply_to_user_id": "943134261695139841", "text": "@RCoreaDelCentro Estas dando un ej. Que no cierra, si le pegaron un tiro algui\u00e8n lo mato, la bala te dir\u00e1 que arma y la muerte fu\u00e9 violenta. Ac\u00e1 usan la Muerte del pibe politicamente y hasta ahora todo lo que se asegura es mentira. Lamentablemente se ahog\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157343919421698049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RCoreaDelCentro", "id": "943134261695139841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157338122751025153"}], "author_id": "148511197"}, {"created_at": "2019-08-02T15:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157319280368791554"], "text": "Mas conozco a los votantes de Biodini y Centurion mas quiero a Espert, que pa\u00eds extra\u00f1o. Al menos se que los votantes de Espert en 2da van a votar a Cambiemos, los otros pueden hacer un pacto suicida rezando el Rosario y morir calcinados, que se yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157319280368791554", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Biodini"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Centurion"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "2da"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.3898, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "author_id": "258308059"}, {"created_at": "2019-08-02T16:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157321867373535233"], "text": "Debo de quitarme ese pensamiento \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157321867373535233", "author_id": "317220100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156976791929655304"], "text": "esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1156976791929655304", "author_id": "1014892992296112128"}, {"created_at": "2019-07-31T20:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156667604083367939"], "text": "Miserable este @saldelsol ( Salvador del solar)que ante la incapacidad de resolver las exigencias de @JorgeDCG sobre la supuesta aprobaci\u00f3n del discurso presidencial,se encubre insultando la memoria de #AlanGarcia Nunca Olvidar est\u00e1 afrenta,Vida te faltar\u00e1 para arrepentirte Fel\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 131, "like_count": 317, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1156667604083367939", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del solar"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Fel\u00f3n"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "author_id": "219111354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9usxIND6dz", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/cv/alicante/Muere-corneado-vaquilla-fiestas-Pinoso_0_927057415.html", "display_url": "eldiario.es/cv/alicante/Mu\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IQ8DZXzGYI", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1157344057192005633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ8DZXzGYI", "media_key": "3_1157343401915928578"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8053, "type": "Place", "normalized_text": "Pinoso"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157344057192005633"], "text": "Muere un joven corneado por una vaquilla en las fiestas de la localidad alicantina de Pinoso https://t.co/9usxIND6dz https://t.co/IQ8DZXzGYI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 30, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1157344057192005633", "author_id": "535707261"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "lang": "es", "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-02T17:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338048364994560"], "text": "Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos mais \u00f3dio do que a lampi\u00f5es. \n\n#EscumalhaVemDeDentro", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157338048364994560", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "LeoNazis"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "EscumalhaVemDeDentro"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "author_id": "61588167"}, {"created_at": "2019-08-02T17:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339594779553792"], "text": "Valiente no es el que inicia un proyecto. Valiente es el que se tira un pedo cuando tiene diarrea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339594779553792", "author_id": "15118994"}, {"created_at": "2019-08-02T02:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157116418443358209"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR asu mare la mafia del suicida no perdona..", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157116418443358209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098925700145152"}], "author_id": "361402893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/A7aBBc6dkE", "expanded_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/2019/07/26/psn-geroa-bai-podemos-llegan-acuerdo-gobierno-navarra-con-consejerias-659186-300.html", "display_url": "diariodenavarra.es/noticias/navar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5248, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7446, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4161, "type": "Person", "normalized_text": "Chivite"}]}, "created_at": "2019-07-26T15:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1154778085121826816"], "text": "Navarra o el esperpento suicida: un gobierno nacionalpopulista, sostenido por el PNV, dependiente de Bildu y con Chivite de monigote de paja \u00bfqu\u00e9 podr\u00eda salir mal?  https://t.co/A7aBBc6dkE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1154778085121826816", "author_id": "53078989"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/vkytBLfcxQ", "expanded_url": "http://bit.ly/ApoieDtR", "display_url": "bit.ly/ApoieDtR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.catarse.me/pt/lancamento_do_livro_da_tua_rosa_322f?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QTPoHW1xvx", "expanded_url": "https://twitter.com/lais_lacet/status/1157312849720594433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTPoHW1xvx", "media_key": "3_1157312833467682816"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157312849720594433"], "text": "\"Quem nos tornamos quando perdemos o que nos define?\"\nRosa \u00e9 uma fada, mesmo que tenha sangue humano. Quando ela tem as asas arrancadas, se v\u00ea sem rumo. O que \u00e9 agora? Pra ela, uma aberra\u00e7\u00e3o. Uma faelin, como aquela que matou sua m\u00e3e.\n\nLink: https://t.co/vkytBLfcxQ https://t.co/QTPoHW1xvx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157312849720594433", "author_id": "1051596926674722816"}, {"created_at": "2019-08-01T14:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156941344742551552"], "text": "La maldad es canija... capaz que est\u00e1 adentro de nosotros desde siempre y s\u00f3lo por miedo al castigo y por aprender a abandonar nuestra naturaleza parecemos buenos. De esto y m\u00e1s... ma\u00f1ana platico con Fernanda Familiar.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 42, "like_count": 188, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1156941344742551552", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 216, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Familiar"}]}, "author_id": "1091420686516666369"}, {"created_at": "2019-08-02T14:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157295518592229377"], "in_reply_to_user_id": "701822123795488769", "text": "@espnWBrasil Tomara que ela seja ouvida, que n\u00e3o desacreditem a v\u00edtima e que ele pague judicialmente pelo crime.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157295518592229377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "espnWBrasil", "id": "701822123795488769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157292794341408769"}], "author_id": "1072571145994539008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4cHewDNm92", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157114876176805888"], "text": "Que verg\u00fcenza. Parace que jam\u00e1s ha estado en un Consejo de nada. https://t.co/4cHewDNm92", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 342, "like_count": 2580, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1157114876176805888", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157062531774636032"}], "author_id": "119174866"}, {"created_at": "2019-08-02T16:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157332180156203010"], "in_reply_to_user_id": "3330762737", "text": "@4nnytrbl considero que foi um t\u00e9rmino de boas, a gente se fala at\u00e9 hoje jsskjdejhdjwk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157332180156203010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157331956826345472"}], "author_id": "818629153192812544"}, {"created_at": "2019-08-02T17:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157341787545067521"], "in_reply_to_user_id": "299793213", "text": "minha chefe pediu p passar l\u00e1 antes de ir p outro servi\u00e7o, cheguei l\u00e1 cagada de medo que tivesse feito alguma coisa, dai ela come\u00e7ou a dizer que tinha que conversar s\u00e9rio cmg pq eu tinha errado numa empresa e o dono chegou l\u00e1 xingando mt ela pq ele tinha recebido uma multa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157341787545067521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157340777636343808"}], "author_id": "299793213"}, {"created_at": "2016-08-05T19:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["761638699507421185"], "text": "\u2014Mataste nuestro amor.\n\u2014\u00bfSoy, entonces, un asesino?\n\u2014Peor; eres un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "761638699507421185", "author_id": "966672943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1157313959491510278", "author_id": "79209283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "lang": "pt", "id": "1156729637231370242", "author_id": "3337290611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3ubK0Mev7R", "expanded_url": "http://elcomercio.pe", "display_url": "elcomercio.pe"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/JTC5tz8yEt", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/vizcarra-martin-congreso-elecciones-tentacion-autocratica-presidente-juan-paredes-castro-noticia-660873", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/vizcarra-martin-congreso-elecciones-tentacion-autocratica-presidente-juan-paredes-castro-noticia-660873-noticia/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Paredes Castro"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6106, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-01T13:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156923976981106691"], "text": "La tentaci\u00f3n autocr\u00e1tica del presidente, por Juan Paredes Castro | Mart\u00edn Vizcarra | Congreso | https://t.co/3ubK0Mev7R https://t.co/JTC5tz8yEt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 47, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1156923976981106691", "author_id": "329843877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VwJ7EBF9S1", "expanded_url": "https://twitter.com/CamIsWriting/status/1157338064722829312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VwJ7EBF9S1", "media_key": "3_1157338060025188352"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157338064722829312"], "text": "Todos los d\u00edas siento que me voy a morir. Is this adulthood? Hoy me despert\u00e9 con un dolor de cabeza que m\u00e1s bien parec\u00eda sentencia de muerte. Me tom\u00e9 un suero, un chingo de agua, rivotril, aspirinas, mi antihistam\u00ednico y a\u00fan lo tengo. Hope I can make it thru the day. https://t.co/VwJ7EBF9S1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157338064722829312", "author_id": "76246676"}, {"created_at": "2019-08-02T17:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157339408603000832"], "in_reply_to_user_id": "868904192567586816", "text": "@sxltdnxm Como siempre, ten\u00eda muchas cosas de las que responsabilizarse. Lo que no eran informes resultaban notificaciones de seguimiento o traslado, si no pruebas de seguridad o encargos por parte de otras unidades. El personal no ten\u00eda la capacidad para &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157339408603000832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sxltdnxm", "id": "868904192567586816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153081221792108550"}], "author_id": "868235834071404544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/AoDmw7pKfN", "expanded_url": "https://t.co/AoDmw7pKfN", "display_url": "t.co/AoDmw7pKfN"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337778721628160"], "text": "lindo v\u00eddeo por\u00e9m fazer isso \u00e9 errado xx https://t.co/AoDmw7pKfN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157337778721628160", "author_id": "3191312009"}, {"created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "in_reply_to_user_id": "4883353725", "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1157132429640888321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "author_id": "948701756925542401"}, {"created_at": "2019-07-30T14:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156209624112128000"], "text": "esses dias eu estava pensando, quando eu morrer, quem vai sentir minha falta, nem \u00e9 por um pensamento suicida e nada do tipo, \u00e9 mais pelo fato das pessoas s\u00f3 darem valor quando perde, parece q virou moda demonstrar sentimentos quando j\u00e1 \u00e9 tarde demais", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1156209624112128000", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "author_id": "728367466347401218"}, {"created_at": "2019-08-02T15:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157307457540112385"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro Isso msm ministro... Se fosse um de n\u00f3s fazendo vergonha no pa\u00eds dele, ja ter\u00edamos sido presos, ou deportados. N\u00e3o deixe em caso passar em branco n\u00e3o.  O que esse estrangeiro fez, foi muito grave.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157307457540112385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157275129447092225"}], "author_id": "834430188532465666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pFO7oD1hLL", "expanded_url": "https://twitter.com/Solanopo/status/1157076303796932609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFO7oD1hLL", "media_key": "7_1157076112620437504"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157076303796932609"], "text": "\u00bfRobar un banco? Mejor no pagar la deuda, nacionalizar la banca y que la crisis la paguen los capitalistas. https://t.co/pFO7oD1hLL", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 466, "like_count": 246, "quote_count": 334}, "lang": "es", "id": "1157076303796932609", "author_id": "175422899"}, {"created_at": "2019-08-02T17:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157337671288664064"], "in_reply_to_user_id": "52842161", "text": "@LuisTarraguel @pnique @ahorapodemos Lo \u00fanico que se me ocurre es la de desgastar el PSOE y que algunos votantes de izquierdas cambien a sus filas.\nEn el 2016 la estrategia les cost\u00f3 mas de 1.300.000 votos, honestamente creo que esta nueva estrategia les llevar\u00e1 con UPD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157337671288664064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisTarraguel", "id": "52842161"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.9268, "type": "Organization", "normalized_text": "UPD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157331729302073346"}], "author_id": "1150088760169811969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-07-31T15:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156589971865853953"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1156589971865853953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "author_id": "1062347475175067650"}, {"created_at": "2019-08-01T03:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156776134870216704"], "in_reply_to_user_id": "46672612", "text": "@MesiasGuevara Entonces renuncia", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 287, "like_count": 532, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1156776134870216704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156769364076613632"}], "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uIBgGm7Rkt", "expanded_url": "http://bit.ly/317OEOg", "display_url": "bit.ly/317OEOg", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/317OEOg"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 148, "tag": "BemEstar"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157319057386827776"], "text": "Uma m\u00e3e perdeu dois filhos com sarampo por acreditar que os efeitos colaterais da vacina fariam mal \u00e0 sa\u00fade deles. https://t.co/uIBgGm7Rkt #BemEstar", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157319057386827776", "author_id": "18938394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VBzmEXPVva", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamJacksBRA/status/1157066569278734338", "display_url": "twitter.com/TeamJacksBRA/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "johnson"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "GILINSKY"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "MADISON"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "johnsonzinho"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157085500492136457"], "text": "johnson se matou pra defender esse fdp, essa merda de relacionamento t\u00f3xico quase acabou com a carreira dos dois PRA POHA DO GILINSKY VOLTAR COM A MADISON??????? ser\u00e1 que o jack n t\u00e1 vendo q ele t\u00e1 afastando todos que amam ele, johnsonzinho merece muito mais que isso https://t.co/VBzmEXPVva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157085500492136457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157066569278734338"}], "author_id": "1868855334"}, {"created_at": "2019-08-02T16:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157327929526968320"], "in_reply_to_user_id": "718998469", "text": "@TuKuyRiKuy4 Mayor logro pol\u00edtico de Bartra:\nPresidir la Comisi\u00f3n Lavajato que destap\u00f3 el mayor acto de corrupci\u00f3n de la historia del pa\u00eds\n\nMayor logro pol\u00edtico de Montenegro:\nMandiles rosados", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 15, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1157327929526968320", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Montenegro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157326827607797760"}], "author_id": "213697494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/cIqDyLC7Q4", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1150973119118659586", "display_url": "twitter.com/THR/status/115\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "created_at": "2019-07-16T12:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1151099447134314496"], "text": "Eliminan la escena en la que Hannah se suicida pero no en la que la violan, porque vivimos en un mundo en el que la gente se escandaliza m\u00e1s al o\u00edr hablar del suicidio que de la violaci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cIqDyLC7Q4", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 27, "like_count": 4173, "quote_count": 100}, "lang": "es", "id": "1151099447134314496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150973119118659586"}], "author_id": "392876363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/opLy74Ttyd", "expanded_url": "https://www.dw.com/en/germany-man-killed-with-sword-in-stuttgart/a-49839676", "display_url": "dw.com/en/germany-man\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/en/germany-man-killed-with-sword-in-stuttgart/a-49839676"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Stuttgart"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Saw"}]}, "created_at": "2019-08-01T16:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156968086756626433"], "text": "Matan a un hombre a espadazos a plena luz del d\u00eda en Stuttgart.\n\nMerkel ha convertido Alemania en Saw. https://t.co/opLy74Ttyd", "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 77, "like_count": 1016, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1156968086756626433", "author_id": "204348114"}, {"created_at": "2019-08-02T15:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157319816354701313"], "in_reply_to_user_id": "57247813", "text": "Por qu\u00e9 ponen a Florence con Demi y Kesha? \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157319816354701313", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Florence"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Kesha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319462351228928"}], "author_id": "57247813"}, {"created_at": "2019-08-02T15:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157306288252084224"], "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157306288252084224", "author_id": "1089517816414380033"}], "places": [{"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "385216060", "value": "385216060", "detail": "User has been suspended: [385216060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157351947529269249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157351947529269249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157351947529269249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4418867679", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4418867679].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4418867679", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157342915150131200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157342915150131200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157342915150131200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157320974338945025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157320974338945025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157320974338945025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "716836288054341632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716836288054341632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716836288054341632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157330762477293570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157330762477293570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157330762477293570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157345190195204096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157345190195204096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157345190195204096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157343446560059392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157343446560059392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157343446560059392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156935703974076418", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156935703974076418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156935703974076418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1876239416", "value": "1876239416", "detail": "User has been suspended: [1876239416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "970304729057198080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "970304729057198080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [970304729057198080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157334630959394817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157334630959394817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157334630959394817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3028988157", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3028988157].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3028988157", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157321832145530880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157321832145530880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157321832145530880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157354851828994049", "oldest_id": "1157333709646946310", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r62doexooozluduz55q8wxsvx"}}