{"data": [{"created_at": "2019-10-22T19:18:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723529212989440"], "id": "1186723529212989440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186671030410067969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:18:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723510430982146"], "id": "1186723510430982146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670548832702464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:18:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723491648856065"], "id": "1186723491648856065", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749640115631362048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:18:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723491401338880"], "id": "1186723491401338880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670182326034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:18:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723472380170241"], "id": "1186723472380170241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670122750152710"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:18:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723452172025861"], "id": "1186723452172025861", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670225854517248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723438003703809"], "id": "1186723438003703809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670288932687872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723375323987975"], "id": "1186723375323987975", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808413303512829953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:17:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723348488675328"], "id": "1186723348488675328", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3729923192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:17:35.000Z", "lang": "es", "text": "la parka AAA sufre brutal caida en un tope que en verdad fue suicida con rush, apoyo y bendiciones, pronta recuperacion a este luchador https://t.co/2RYQnABxgd", "edit_history_tweet_ids": ["1186723291450486786"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3039, "type": "Place", "normalized_text": "parka AAA"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3697, "type": "Person", "normalized_text": "rush"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/2RYQnABxgd", "expanded_url": "https://twitter.com/RamonLaveagaJR/status/1186723291450486786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RYQnABxgd", "media_key": "3_1186723287428149249"}]}, "id": "1186723291450486786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606995268"}, {"created_at": "2019-10-22T19:17:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723265382928386"], "id": "1186723265382928386", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868170066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:16:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723079218782208"], "id": "1186723079218782208", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87976010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:16:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186723040694026240"], "id": "1186723040694026240", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178699467048050694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:16:29.000Z", "lang": "es", "text": "@gatita__suicida Ostia, que buen argumento, para ser una mujer.", "edit_history_tweet_ids": ["1186723016329355264"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1186723016329355264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1436827687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721412217786374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:16:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186722920422244352"], "id": "1186722920422244352", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989309061676990464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:16:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722914646872069"], "id": "1186722914646872069", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186610865354788865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:15:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Ta gente.... eu gostei de esquadr\u00e3o suicida. Me julguem", "edit_history_tweet_ids": ["1186722887480283136"], "id": "1186722887480283136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2263236672"}, {"created_at": "2019-10-22T19:15:41.000Z", "lang": "es", "text": "Yo andaba sac\u00e1ndole la vuelta al video del muchacho que se suicida y mi pap\u00e1 me lo mando por whapp\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1186722811353677824"], "id": "1186722811353677824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175584802"}, {"created_at": "2019-10-22T19:15:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722739614302208"], "id": "1186722739614302208", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798007230238953472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722664657895424"], "id": "1186722664657895424", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094921648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:15:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@circumvmbient um f\u00e3 mandou uma carta-bomba pra bjork e depois se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186722656793612288"], "in_reply_to_user_id": "1003026973319421958", "id": "1186722656793612288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498426154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186722520692674561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "circumvmbient", "id": "1349093727822819328"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:15:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722646261731328"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "id": "1186722646261731328", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:14:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722593463820290"], "id": "1186722593463820290", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083575917081817088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722556109307906"], "id": "1186722556109307906", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89837720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "id": "1186722425368543232", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "author_id": "148944244"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 91, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "msp_nydiab", "id": "261564149"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "Joorgevargas", "id": "351752652"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "ing_esaup", "id": "1147187280437809152"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "AleCastilloArag", "id": "1032317272487063552"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @msp_nydiab: Senadora @jesusardgz \n\u201cComer ultraprocesados es suicida\u201d\n#EtiquetadoClaroYa \n@Joorgevargas @ing_esaup @AleCastilloArag @Ale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722407387750401"], "id": "1186722407387750401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147187280437809152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186721711401717762"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:13:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722332259291136"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186722332259291136", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742897934518374400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:13:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Conhe\u00e7o v\u00e1rios que se acham a pica que matou Cazuza por causa de um joguinho de poderzinho online xD https://t.co/ztrwYkVrLZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186722218698596354"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ztrwYkVrLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/macgyverrr_/status/1186670227800637442", "display_url": "twitter.com/macgyverrr_/st\u2026"}]}, "id": "1186722218698596354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811022413890777088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186670227800637442"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:12:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O traficante que sequestrou, matou e ocultou o corpo de Vit\u00f3ria POR ENGANO, pegou m\u00edseros 34 anos de cadeia que certamente n\u00e3o cumprir\u00e1, provavelmente ter\u00e1 progress\u00e3o de pena, recorrer por bom comportamento e as saidinhas (tem que sair no dia das crian\u00e7as se n\u00e3o n\u00e3o vale) e etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1186722050104270849"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "id": "1186722050104270849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055861115639525376"}, {"created_at": "2019-10-22T19:12:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186722041359224833"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186722041359224833", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874316531110481921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina", "edit_history_tweet_ids": ["1186721956219031562"], "id": "1186721956219031562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797525691151609856"}, {"created_at": "2019-10-22T19:11:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedroq__ ele se matou ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1186721831656546312"], "in_reply_to_user_id": "1135866503302172673", "id": "1186721831656546312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132490221403201536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721481990033410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedroq__", "id": "1461321877301964801"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:11:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186721728258543616"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186721728258543616", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182265466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/WzOxhXNpvw", "expanded_url": "https://twitter.com/msp_nydiab/status/1186721711401717762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WzOxhXNpvw", "media_key": "3_1186721704111935489"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "Joorgevargas", "id": "351752652"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "ing_esaup", "id": "1147187280437809152"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "AleCastilloArag", "id": "1032317272487063552"}, {"start": 119, "end": 127, "username": "Alejidi", "id": "304110722"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "LntaLoaeza", "id": "1149005151467954178"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "NstorMrquez2", "id": "1533471371472384001"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:11:18.000Z", "lang": "es", "text": "Senadora @jesusardgz \n\u201cComer ultraprocesados es suicida\u201d\n#EtiquetadoClaroYa \n@Joorgevargas @ing_esaup @AleCastilloArag @Alejidi @LntaLoaeza @NstorMrquez2 https://t.co/WzOxhXNpvw", "edit_history_tweet_ids": ["1186721711401717762"], "id": "1186721711401717762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "261564149"}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "fora que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 literalmente radia\u00e7\u00e3o pura", "edit_history_tweet_ids": ["1186721630686461953"], "in_reply_to_user_id": "324626446", "id": "1186721630686461953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324626446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721616576864256"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A cozinheira que havia fechado para festa de fim de ano da empresa se matou, gente que coisa triste \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1186721458954887168"], "id": "1186721458954887168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175151125"}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186721403439112193"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186721403439112193", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785863699441520640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186721393653796864"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186721393653796864", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541293779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Biia_tavares16: O namorado da minha tia se MATOU e antes ele tinha ligado para minha tia mas ela n\u00e3o atendeu, logo no dia seguinte ela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186721380789903360"], "id": "1186721380789903360", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134932391909363712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691122799824897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Biia_tavares16", "id": "914295346427301888"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "Te escrib\u00ed una biblia pendejo. Estar\u00eda padre que la guardaras.  Digo... pa\u2019 cuando andes suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186721356144173056"], "id": "1186721356144173056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046551829889388544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "EtiquetadoClaroYa"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:09:47.000Z", "lang": "es", "text": "\"Comer ultraprocesados es suicida\" se\u00f1ala @jesusardgz que habla a favor del #EtiquetadoClaroYa", "edit_history_tweet_ids": ["1186721326825787392"], "id": "1186721326825787392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100012811"}, {"created_at": "2019-10-22T19:09:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186721276913737735"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186721276913737735", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:08:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720977171947520"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186720977171947520", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290066889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:08:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720974009450498"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186720974009450498", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984469910343516160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:07:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186720802302914561"], "id": "1186720802302914561", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415285701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:07:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720697491607553"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186720697491607553", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398591609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:06:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720434168840192"], "id": "1186720434168840192", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2459014178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:06:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @santoschilcano: Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720379689209861"], "id": "1186720379689209861", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887895439336497152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186719231095775233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:05:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720355995602944"], "id": "1186720355995602944", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1890698030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:05:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@paulorriq Thunder \u00e9 o melhor brinquedo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186720352648478721"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Thunder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulorriq", "id": "1055295883066118145"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055295883066118145", "id": "1186720352648478721", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291111189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186697315609956352"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:05:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186720168501743616"], "id": "1186720168501743616", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186324456890929152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:04:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186720080257617921"], "id": "1186720080257617921", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951297143628640256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186719999966224386"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186719999966224386", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880613215058538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 136, "tag": "Qu\u00e9Vergas"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.3479, "type": "Person", "normalized_text": "Canciller"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.8887, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "Veo al Canciller boliviano en rueda de prensa diciendo q entregar\u00e1n a la OEA la facultad de auditoria completa del proceso...\n#Qu\u00e9Vergas !!!!\nO yo soy muy bruta o la inocencia en pol\u00edtica a estas alturas del partido es suicida.\nCreen en la \"transparencia\" de la OEA?\n\u00bfDe verdad?", "edit_history_tweet_ids": ["1186719999819468800"], "id": "1186719999819468800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768579105096949760"}, {"created_at": "2019-10-22T19:04:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186719884035710976"], "id": "1186719884035710976", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712545154326986752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:03:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@isaabelleprado Vixi, se nao matou sua fome certeza que a minha tb nao vai matar kkkkk melhor fazer em casa enquanto nao sou ryca p comprar 2 de uma vez kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186719839202791430"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Vixi"}]}, "in_reply_to_user_id": "236248132", "id": "1186719839202791430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59954488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186673561609654275"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "\"ya no est\u00e1 el Marian suicida de Twitter\" jaja qu\u00e9 Agus de mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1186719745753649153"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Marian"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1186719745753649153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376250054"}, {"created_at": "2019-10-22T19:03:14.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "edit_history_tweet_ids": ["1186719681136214016"], "id": "1186719681136214016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622222627"}, {"created_at": "2019-10-22T19:03:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186719631022710790"], "id": "1186719631022710790", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186719414835695621"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "id": "1186719414835695621", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184967386283294725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que era: un c\u00ednico repugnante. \ud83d\udca9\u2b50\ufe0f\nA\u00fan as\u00ed, el Per\u00fa lo eligi\u00f3 dos veces. \n\u00bfHabremos aprendido la lecci\u00f3n para elegir mejor el 2021? \ud83e\udd14 https://t.co/78dMuh6FVV", "edit_history_tweet_ids": ["1186719231095775233"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/78dMuh6FVV", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanGarciaPeru/status/1063851350352691201", "display_url": "twitter.com/AlanGarciaPeru\u2026"}]}, "id": "1186719231095775233", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "281853550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063851350352691201"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:01:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Lembrando aqui de 2014, quando o auge era colocar perereca suicida no carro na maior altura pra tocar e sair pela cidade como se tivesse abafando", "edit_history_tweet_ids": ["1186719200401903616"], "id": "1186719200401903616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789944521534693376"}, {"created_at": "2019-10-22T19:01:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186719136652627969"], "id": "1186719136652627969", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110711240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:01:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@EduardaMatos27 @MascoloEduardo N\u00e3o concordo cntg, meu pai se matou por depress\u00e3o, ele nunca se mostrou ter quando estava ao redor dos outros, sempre tentou mostrar que tava feliz e com uma vida \u00f3tima, eu ja tive depress\u00e3o me mediquei pra isso e raras as vezes que me isolava totalmente, ter depress\u00e3o nao +", "edit_history_tweet_ids": ["1186719118466207744"], "in_reply_to_user_id": "1084094854852952067", "id": "1186719118466207744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121127251926573057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186718001158119424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EduardaMatos27", "id": "1084094854852952067"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MascoloEduardo", "id": "1128986926369972224"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:00:48.000Z", "lang": "pt", "text": "O AMOR MAIS PERFEITO E O DO PSICOPATA COM A SUICIDA:\nA SUICIDA MORRERIA POR ELE E O PSICOPATA COMERIA O CU DE QUEM TA LENDO", "edit_history_tweet_ids": ["1186719066540642305"], "id": "1186719066540642305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1176989313860587520"}, {"created_at": "2019-10-22T19:00:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718881525698560"], "id": "1186718881525698560", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4612133475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:59:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718831953219584"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1186718831953219584", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967591712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:59:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexGamer87: Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718687371448323"], "id": "1186718687371448323", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042100874372440064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186421335804784640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexGamer87", "id": "1443446293825667073"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:59:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718652088946688"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186718652088946688", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109520865358684160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "Si viendo esto, siendo de Clase Media votas a F&amp;F, o sos suicida o muy bruto!!\nVienen por tu libertad, vienen por tus bienes, vienen por tus Hijos!!\nEn Octubre, pens\u00e1 bien tu voto!!\nLa econom\u00eda se arregla, la libertad no es negociable!!\n \u2066@juancampanella\u2069 https://t.co/g4RnUILQOT", "edit_history_tweet_ids": ["1186718531850772482"], "id": "1186718531850772482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226908653", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/g4RnUILQOT", "expanded_url": "https://twitter.com/hoeffner/status/1186718531850772482/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4RnUILQOT", "media_key": "7_1186718185673900032"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 258, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:58:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718462963523588"], "id": "1186718462963523588", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787144728479272960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718424782823424"], "id": "1186718424782823424", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62720085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:57:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718354259824649"], "id": "1186718354259824649", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062201056371884032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:57:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186718138836144129"], "id": "1186718138836144129", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918764831477518341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717961719074816"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186717961719074816", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717955280822272"], "id": "1186717955280822272", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1739819551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:56:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717926256185344"], "id": "1186717926256185344", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118944275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:55:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717845654265857"], "id": "1186717845654265857", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65760210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717823395127297"], "id": "1186717823395127297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186397258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714920739639297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717769099894784"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186717769099894784", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079225766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:54:44.000Z", "lang": "es", "text": "El Apra nunca muere\nSolo se suicida... https://t.co/PrtIifS9qY", "edit_history_tweet_ids": ["1186717542234165254"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3334, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/PrtIifS9qY", "expanded_url": "https://twitter.com/epatriau/status/1186482816143560704", "display_url": "twitter.com/epatriau/statu\u2026"}]}, "id": "1186717542234165254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946723308883578880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186482816143560704"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:54:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@KevkeTheGator esse maluco se matou ctza", "edit_history_tweet_ids": ["1186717526908198913"], "in_reply_to_user_id": "742748175132467200", "id": "1186717526908198913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458735496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186151724710617088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KevkeTheGator", "id": "742748175132467200"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje \u00e9 um dia muito pesado. Esse lance do Mc gui sendo extremamente babaca com a garotinha, um colega meu se suicidou. Eu espero, do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, que a Jully receba muita luz e energia positiva. E que o gui descanse em paz e saiba que ele \u00e9 muito querido por todos n\u00f3s \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1186717405143355393"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Mc gui"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Jully"}]}, "id": "1186717405143355393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99549903"}, {"created_at": "2019-10-22T18:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717404669235200"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186717404669235200", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880986361074941953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:54:00.000Z", "lang": "es", "text": "No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se suicida.\nSi se acaba el estado de excepci\u00f3n, que no sea para volver atr\u00e1s, sino para llegar a algo mejor.", "edit_history_tweet_ids": ["1186717354866204674"], "id": "1186717354866204674", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "286995200"}, {"created_at": "2019-10-22T18:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "@hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, va de destruir la naci\u00f3n y monarquia espa\u00f1olas e instaurar un r\u00e9gimen totalitario de izquierdas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186717339544424450"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "id": "1186717339544424450", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "author_id": "954468843581247488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714425589403648"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:53:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717135768297472"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "id": "1186717135768297472", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517888779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717033389527041"], "id": "1186717033389527041", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186671097288298496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717020219478016"], "id": "1186717020219478016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186671030410067969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717012627742721"], "id": "1186717012627742721", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670981122793473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186717004176203776"], "id": "1186717004176203776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670972260229120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716996894896128"], "id": "1186716996894896128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670847471304705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716988871204865"], "id": "1186716988871204865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670616423870464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716979618562050"], "id": "1186716979618562050", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670548832702464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@victoriafodase se ele encontrou ela no mar ele matou ela??", "edit_history_tweet_ids": ["1186716974853902337"], "in_reply_to_user_id": "2830630974", "id": "1186716974853902337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1096186504165101569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186716679780388864"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716969833242625"], "id": "1186716969833242625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670495372107776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716959934701568"], "id": "1186716959934701568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670441349472256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716950019432450"], "id": "1186716950019432450", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670396285825024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716940573786112"], "id": "1186716940573786112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670351251582976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716931941916672"], "id": "1186716931941916672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670288932687872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716923708563456"], "id": "1186716923708563456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670225854517248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716903454195714"], "id": "1186716903454195714", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670122750152710"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716890158325760"], "id": "1186716890158325760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670182326034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marimaramor: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o solda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716860756254720"], "id": "1186716860756254720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186699135338106882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:52:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marimaramor: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o solda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716852560551939"], "id": "1186716852560551939", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186699043944255489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marimaramor: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o solda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716844595597312"], "id": "1186716844595597312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186698951283675138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:51:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716688932360193"], "id": "1186716688932360193", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363092148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobre o trailer de SW:\n\nC3PO calculou as probabilidades e chegou \u00e0 conclus\u00e3o q a melhor chance da miss\u00e3o dar certo seria com a participa\u00e7\u00e3o dele. \u00c9 uma miss\u00e3o suicida. \n\nC3PO VAI SE SACRIFICAR PELA RESIST\u00caNCIA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1186716645496098821"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8036, "type": "Other", "normalized_text": "SW:\n\nC3PO"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "id": "1186716645496098821", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28173633"}, {"created_at": "2019-10-22T18:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716505641275393"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186716505641275393", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521610409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "@NoGoldeoblak @marian28_ Pues hijo, Simeone sigue siendo el mismo que nos di\u00f3 todo. Si quieres lo mejor para el Atl\u00e9tico, deja al Cholo en el equipo, no seas suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186716487446384641"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Simeone"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NoGoldeoblak", "id": "992168442856960000"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "marian28_", "id": "1504555052178026502"}]}, "in_reply_to_user_id": "992168442856960000", "id": "1186716487446384641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800508900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714709984235525"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716486326464513"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186716486326464513", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922297867863252993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:50:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jschaulsohn: @pmolinaarmas Tenemos un gen suicida/no es la primera vez", "edit_history_tweet_ids": ["1186716400796291073"], "id": "1186716400796291073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992142737578381312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714688396124161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pmolinaarmas", "id": "1608760596"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:50:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Isyesa Est\u00e1s en el inframundo viendo a Spinetta en una misi\u00f3n suicida con Saint Seiya?", "edit_history_tweet_ids": ["1186716384383963137"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Spinetta"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Saint Seiya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Isyesa", "id": "311825213"}]}, "in_reply_to_user_id": "311825213", "id": "1186716384383963137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312876782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715018299097090"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716233506447366"], "id": "1186716233506447366", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357175942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716192460935169"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186716192460935169", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100370761074860032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716049137373185"], "id": "1186716049137373185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066994569567510529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714920739639297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ JJajajajajajajajajajaja ... Si como no ,aunque a esas declaraciones le dir\u00eda \"demuestralo pues imb\u00e9cil \" ... que tal frase del loncheras suicida.\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1186716035422007296"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186716035422007296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1052049621063753728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:48:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186716018409902080"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186716018409902080", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149062754822754309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715967642112000"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186715967642112000", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950884069566500865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:47:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715785462456322"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186715785462456322", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4690492094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@mcgui_oficial Por isso teu irm\u00e3o se matou, por ter um irm\u00e3o lixo igual vc", "edit_history_tweet_ids": ["1186715776826462208"], "in_reply_to_user_id": "458594879", "id": "1186715776826462208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736919530514026496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180711405009416192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mcgui_oficial", "id": "458594879"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715730366156802"], "id": "1186715730366156802", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815380815861280768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:46:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715573964693504"], "id": "1186715573964693504", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787440407772852224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano como assim?????  O Polo tinha que ficar preso fds,n\u00e3o importa a fam\u00edlia dele nem nada.  Ele matou a menina, sendo sem querer ou n\u00e3o ele matou e n\u00e3o se preocupou com ningu\u00e9m al\u00e9m dele", "edit_history_tweet_ids": ["1186715459162460160"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "id": "1186715459162460160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057316324584669186"}, {"created_at": "2019-10-22T18:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "@FernandaOrtega_ Un joven se suicida col\u00e1ndose la cabeza con una escopeta. Lo graba todo claro.", "edit_history_tweet_ids": ["1186715230711234560"], "in_reply_to_user_id": "312997155", "id": "1186715230711234560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883427853714546692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714374272143360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandaOrtega_", "id": "312997155"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:45:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuisEnriqueGo33: Qu\u00e9 clase d corruptos trajo este partido de Alan Garc\u00eda el cobarde suicida !!! Lo que quede del APRA honesta deber\u00eda d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715200344543233"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisEnriqueGo33", "id": "462567143"}]}, "id": "1186715200344543233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462567143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186715138214256642"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:45:11.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 clase d corruptos trajo este partido de Alan Garc\u00eda el cobarde suicida !!! Lo que quede del APRA honesta deber\u00eda deslindar https://t.co/5AP84rPjYw", "edit_history_tweet_ids": ["1186715138214256642"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/5AP84rPjYw", "expanded_url": "https://twitter.com/monvalpa/status/1186611492554194944", "display_url": "twitter.com/monvalpa/statu\u2026"}]}, "id": "1186715138214256642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462567143", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186611492554194944"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jschaulsohn: @pmolinaarmas Tenemos un gen suicida/no es la primera vez", "edit_history_tweet_ids": ["1186715116672303105"], "id": "1186715116672303105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69272080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714688396124161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pmolinaarmas", "id": "1608760596"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 42, "end": 56, "tag": "TercaNaLuxSDV"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 39, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "TercaNaLuxSDV"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Taurus_Gomez: #TercaLigaDaJusticaSDV \n#TercaNaLuxSDV\n\nCada frase que crio \u00e9 sempre um desafio para mim, e cada livro que concluo \u00e9 um g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715083507982336"], "id": "1186715083507982336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770429913786646528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604691200839681"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felipealexis_fm: Es que no han entendido nada \ud83d\ude27\n\nEl gobierno ya tiene una actitud casi suicida. Y eso es m\u00e1s que preocupante.\n\n#YaVan17\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186715058107244544"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "YaVan17"}]}, "id": "1186715058107244544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86764627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710030114009089"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/QTlO9eieei", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186715021679697920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTlO9eieei", "media_key": "3_1186715011919560704"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/QTlO9eieei", "edit_history_tweet_ids": ["1186715021679697920"], "id": "1186715021679697920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T18:44:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1186714984790798337"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "id": "1186714984790798337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HH0EbSVAO5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714978205786113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HH0EbSVAO5", "media_key": "3_1186714975521464322"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/HH0EbSVAO5", "edit_history_tweet_ids": ["1186714978205786113"], "id": "1186714978205786113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T18:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186714939005849600"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186714939005849600", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777316387358380032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZEcBoAeauQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714920739639297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEcBoAeauQ", "media_key": "3_1186714902695743488"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZEcBoAeauQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186714920739639297"], "id": "1186714920739639297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Tu l\u00edder suicida y ladr\u00f3n en su primer gobierno contrato a delgado parker y nos llev\u00f3 a la ruina y le robo al.pais no solo dinero. Sino oportunidades de desarrollo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186714758520758273"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "parker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1186714758520758273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510312794349568"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186714729005375488"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186714729005375488", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766314629387677696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1186714721455620097"], "id": "1186714721455620097", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880152517203693568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "@pmolinaarmas Tenemos un gen suicida/no es la primera vez", "edit_history_tweet_ids": ["1186714688396124161"], "in_reply_to_user_id": "1608760596", "id": "1186714688396124161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "20594284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186668321867026432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pmolinaarmas", "id": "1608760596"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@ViniMoraes86 @garitter3 @pitacodoguffo @SCInternacional Explos\u00e3o? Em 2018 sim, tinha Pottker e Lucca/Rossi nas pontas, em 2019 ele ENVELHECEU o time como j\u00e1 disse. Matou o contra ataque, e deixava estes caras t\u00e9cnicos muito distantes um do outro. Ele se atrapalhou com as pe\u00e7as, e n\u00e3o sabia se seguia sua ideia ou se agradava o grupo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186714614064701440"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Pottker"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Lucca"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ViniMoraes86", "id": "2589607783"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "garitter3", "id": "4026331277"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pitacodoguffo", "id": "1951718916"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}]}, "in_reply_to_user_id": "2589607783", "id": "1186714614064701440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350056725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186711114089934849"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Master_Gamer_7 Mi novio tambi\u00e9n est\u00e1 con ese, el jabber mola mucho pero es un poco suicida, no controla al tirar los barriles jajaja. Las Tediore y las Hyperion son las mejores, las Maliwan no me est\u00e1n gustando, eso de que tengan que cargar antes de disparar...", "edit_history_tweet_ids": ["1186714604812099585"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "jabber"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Tediore"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Hyperion"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.6033, "type": "Other", "normalized_text": "Maliwan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Master_Gamer_7", "id": "1157946481611071488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157946481611071488", "id": "1186714604812099585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3155543003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186713805310570496"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:42:50.000Z", "lang": "es", "text": "Me voy a ver Escuadr\u00f3n Suicida x 5ta vez xq es alta  peli y xq no doy m\u00e1s de la aburricion xD", "edit_history_tweet_ids": ["1186714547639468032"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1186714547639468032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158439112065638400"}, {"created_at": "2019-10-22T18:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186714494497710081"], "id": "1186714494497710081", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194055062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712665386868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:42:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186714460859203584"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186714460859203584", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1706196253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186714442366672904"], "id": "1186714442366672904", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194055062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@nanabougleux Muito!!! Tentando decidir em qual final acreditar: se ele tava certo levando a fam\u00edlia pra casa ou se surtou e matou ela", "edit_history_tweet_ids": ["1186714311365935105"], "in_reply_to_user_id": "322369634", "id": "1186714311365935105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57482420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186540768590209024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nanabougleux", "id": "322369634"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:41:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@matheusrevored0 @PiqueHohenfeld @Panoise_ @foll0wthewater @damntoledo Mas man, a quest\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o tem provas, seria a mesma coisa se eu falasse que tu matou algu\u00e9m e tu perdesse o emprego, mesmo n tendo feito nada\nAgora, se ele de fato fez, ele tem q se fuder bem mais", "edit_history_tweet_ids": ["1186714255493648384"], "in_reply_to_user_id": "783092439863222272", "id": "1186714255493648384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175625918112571392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186712325698605058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "foll0wthewater", "id": "103103345"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "damntoledo", "id": "822624762"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:40:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@laviniacoradini Vo me suicida, chega de humilha\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1186713987293028353"], "in_reply_to_user_id": "951717331859845120", "id": "1186713987293028353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921052894526353410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186713829687910400"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:40:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186713973909004290"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186713973909004290", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292127756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186713967034548227"], "id": "1186713967034548227", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606392628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:40:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186713902928814081"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186713902928814081", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142611210023710721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:40:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Prefiro o coringa do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/JzFuEGdwfQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186713853498941442"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/JzFuEGdwfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1186667669443039232", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}]}, "id": "1186713853498941442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1034429965662609410"}, {"created_at": "2019-10-22T18:39:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186713724817694720"], "id": "1186713724817694720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446424545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:39:08.000Z", "lang": "es", "text": "@sevirelli_rp Un vato que se suicida y le vuelan los sesos \ud83d\ude16", "edit_history_tweet_ids": ["1186713614318784512"], "in_reply_to_user_id": "1711243896", "id": "1186713614318784512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817424892052328449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671365648203778"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:38:59.000Z", "lang": "pt", "text": "MEU DEUS O CARA SE MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1186713578570694656"], "in_reply_to_user_id": "1098518599", "id": "1186713578570694656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098518599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186711108847112193"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 161, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jgeiR1fDgu", "expanded_url": "http://papageno.es/comprueba-cuanto-sabes-sobre-el-suicidio-y-sus-mitos", "display_url": "papageno.es/comprueba-cuan\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:38:43.000Z", "lang": "es", "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS  https://t.co/jgeiR1fDgu", "edit_history_tweet_ids": ["1186713511692513282"], "id": "1186713511692513282", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2254262523"}, {"created_at": "2019-10-22T18:38:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186713494395277312"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186713494395277312", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709953880612802560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:38:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186713412342034433"], "id": "1186713412342034433", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930110095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:36:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712900670558212"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186712900670558212", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163303628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:36:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712894941122561"], "id": "1186712894941122561", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235988099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:36:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712881016033282"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186712881016033282", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963832520394661890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:36:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712833242947585"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186712833242947585", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122369489520164864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/P0snLQNAr3", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712807573803012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0snLQNAr3", "media_key": "3_1186712793912958976"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/P0snLQNAr3", "edit_history_tweet_ids": ["1186712807573803012"], "id": "1186712807573803012", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T18:35:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712683153891328"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186712683153891328", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931540295090622464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7qR0o8iAe9", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712665386868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7qR0o8iAe9", "media_key": "3_1186712654313934867"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:22.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/7qR0o8iAe9", "edit_history_tweet_ids": ["1186712665386868736"], "id": "1186712665386868736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T18:35:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712650136412160"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186712650136412160", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4503944422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712620071575554"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186712620071575554", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363268106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/qE8oaaTv6W", "expanded_url": "https://www.grupovx.com/2019/10/mujer-asesina-a-sus-3-pequenos-hijos-y-deja-carta-suicida-a-su-esposo/", "display_url": "grupovx.com/2019/10/mujer-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "#Lamentable | Mujer asesina a sus 3 peque\u00f1os hijos de  2, 9 y 10 a\u00f1os de edad, deja carta suicida a su esposo\nhttps://t.co/qE8oaaTv6W", "edit_history_tweet_ids": ["1186712579227258886"], "id": "1186712579227258886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303933758"}, {"created_at": "2019-10-22T18:34:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@mar1tamash1ro Fora as dezenas de acusa\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio, algumas feitas por menores de idade, todo egocentrismo, o fato de mandar ratos pra todo mundo do esquadr\u00e3o suicida, se considerar um l\u00edder religioso e cobrar rios de dinheiro pros cultos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186712544746102784"], "in_reply_to_user_id": "169801463", "id": "1186712544746102784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169801463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186711744493883398"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:34:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@quizzeb Tentou matar as baratas e quase se matou junto", "edit_history_tweet_ids": ["1186712429377536000"], "in_reply_to_user_id": "1087882759593476096", "id": "1186712429377536000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4858591397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186709641557958656"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712187424923648"], "id": "1186712187424923648", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830349175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:32:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712032848089090"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186712032848089090", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730216271405580288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186712002233847816"], "id": "1186712002233847816", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272927191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Doravilmamarti1: Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186711844699987969"], "id": "1186711844699987969", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380566500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186453357852086273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Doravilmamarti1", "id": "825648036294557696"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:32:05.000Z", "lang": "it", "text": "ah non vi ho detto che oggi hanno organizzato il rimpatrio delle superiori e io ho avuto un istituto suicida/omicida (pi\u00f9 il secondo) fortissimo", "edit_history_tweet_ids": ["1186711840711204865"], "id": "1186711840711204865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1701320768"}, {"created_at": "2019-10-22T18:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felipealexis_fm: Es que no han entendido nada \ud83d\ude27\n\nEl gobierno ya tiene una actitud casi suicida. Y eso es m\u00e1s que preocupante.\n\n#YaVan17\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186711830535819265"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "YaVan17"}]}, "id": "1186711830535819265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94589710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710030114009089"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:30:52.000Z", "lang": "es", "text": "Mi t\u00eda es mas suicida que yo, tipo le digo que me quiero meter un tiro y me dice que busque una manera menos sangrienta. Gracias por tanto se\u00f1ora.", "edit_history_tweet_ids": ["1186711532803153921"], "id": "1186711532803153921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235063849"}, {"created_at": "2019-10-22T18:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186711521445007360"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186711521445007360", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718850066975481856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "gears5"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "suicide"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "gears5"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KeYHOG4A1y", "expanded_url": "https://twitter.com/yodaniboy/status/1186530642768515072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KeYHOG4A1y", "media_key": "7_1186530437381804032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yodaniboy", "id": "148522009"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:30:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yodaniboy: #gears5 #suicide carrera suicida. https://t.co/KeYHOG4A1y", "edit_history_tweet_ids": ["1186711520723509249"], "id": "1186711520723509249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855163812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186530642768515072"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:30:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@GhashStrife Esse filme me fez ter certeza que SW tava em boas m\u00e3os na Disney &lt;3\n\n(Ri fininho do Esquadr\u00e3o Suicida que deu certo)", "edit_history_tweet_ids": ["1186711412678246401"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140819206478422016", "id": "1186711412678246401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089612349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186706641137352706"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:30:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186711343988121600"], "id": "1186711343988121600", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128822318975856640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:29:52.000Z", "lang": "es", "text": "@epatriau No..... nunca muere, .....se suicida .....", "edit_history_tweet_ids": ["1186711282147381249"], "in_reply_to_user_id": "184056488", "id": "1186711282147381249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186482816143560704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "epatriau", "id": "184056488"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:29:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Fascinada com o \u00edmpeto suicida que toma conta de mim durante a TPM", "edit_history_tweet_ids": ["1186711213654335488"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "TPM"}]}, "id": "1186711213654335488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128093994"}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186711044233879553"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186711044233879553", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755223704938934273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:34.000Z", "lang": "es", "text": "Llega a ver a un macrista o k y se suicida el pobre Ronaldito jajajaja https://t.co/d5QyER3yXs", "edit_history_tweet_ids": ["1186710956832935937"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldito"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/d5QyER3yXs", "expanded_url": "https://twitter.com/metroadelantado/status/1186680524657573889", "display_url": "twitter.com/metroadelantad\u2026"}]}, "id": "1186710956832935937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807253106677399552"}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peopleenespanol: Leticia Serrano fue vendida a traficantes sexuales cuando ten\u00eda 13 a\u00f1os. Su secuestrador fue arrestado y solo pas\u00f3 tre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710930907893760"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Serrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peopleenespanol", "id": "26757599"}]}, "id": "1186710930907893760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231267430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457168616267782"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710860569468928"], "id": "1186710860569468928", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061311867690344448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710841942564865"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186710841942564865", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007716651817689088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:03.000Z", "lang": "es", "text": "Mi impresi\u00f3n es que @realDonaldTrump sali\u00f3 ganando con el circo suicida que armaron los dem\u00f3cratas. Para colmo, la due\u00f1a de ese partido (por los millone$$ que invirti\u00f3 en \u00e9l) tuvo un ataque de locura acusando a Tulsi Gabbard y a Jill Stein de ser \"agentes\" de Rusia (\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186710824188108803"], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 223, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Tulsi Gabbard"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jill Stein"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "in_reply_to_user_id": "350149869", "id": "1186710824188108803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350149869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186710822678122496"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:27:33.000Z", "lang": "it", "text": "Infermiere suicida era stato vittima di omofobia https://t.co/Zsbwp7svpI", "edit_history_tweet_ids": ["1186710700137172992"], "id": "1186710700137172992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808530324", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Zsbwp7svpI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGkpXH", "display_url": "dlvr.it/RGkpXH"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710543429705728"], "id": "1186710543429705728", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016864352828313602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710514338074624"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "id": "1186710514338074624", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453301625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710507958472706"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186710507958472706", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771820758842675200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710492666060802"], "id": "1186710492666060802", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150468529201864704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:39.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy en esa etapa de la vida, donde espero pacientemente a la muerte. En realidad ya no le temo a nada, solo a la incertidumbre de saber qui\u00e9n cuidar\u00e1 de las personas que amo cuando ya no est\u00e9. \n\nNo, no es un mensaje suicida. Simple pensamiento profundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186710474425094146"], "id": "1186710474425094146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275413030"}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186710345966116864"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186710345966116864", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127286894721736704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cadelinhas que ele matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/QvPOxLQA77", "edit_history_tweet_ids": ["1186710287421968384"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710267733905408"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710276663599104"}]}, "id": "1186710287421968384", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "813766637203685378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 123, "tag": "YaVan17Vidas"}, {"start": 124, "end": 140, "tag": "EstoPasaEnChile"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "22Oct"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "YaVan17Vidas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/vOiHzkDagv", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1186708798653620224", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "Es que no han entendido nada \ud83d\ude27\n\nEl gobierno ya tiene una actitud casi suicida. Y eso es m\u00e1s que preocupante.\n\n#YaVan17Vidas #EstoPasaEnChile #22Oct https://t.co/vOiHzkDagv", "edit_history_tweet_ids": ["1186710030114009089"], "id": "1186710030114009089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1150851725592580097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186708798653620224"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "Porque a pesar de que Tate sea un psic\u00f3pata asesino follador de madres y Violet una suicida deprimida SON PRECIOSOS Y ES AS\u00cd.", "edit_history_tweet_ids": ["1186709911037714432"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "Violet"}]}, "id": "1186709911037714432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156161219184799744"}, {"created_at": "2019-10-22T18:23:53.000Z", "lang": "es", "text": "No me quieras endulzar porque me siento como un jodido suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186709777931526144"], "id": "1186709777931526144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069323745116999680"}, {"created_at": "2019-10-22T18:23:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186709742292537345"], "id": "1186709742292537345", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967238467582296064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186709638693183489"], "id": "1186709638693183489", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741710840500523008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:22:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186709532405387264"], "id": "1186709532405387264", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130939287149654016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:21:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186709207669788673"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "id": "1186709207669788673", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620932969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186709136962215939"], "id": "1186709136962215939", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004194283342172160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:20:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186708934159163392"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186708934159163392", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53387836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:20:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186708859676712960"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186708859676712960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272498601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "@mfr6 Pero por parte de algunos es completamente suicida y se est\u00e1n haciendo un  flaco servicio. Y luego est\u00e1n los pardillos, o directamente tontos del culo, que entran a ese trapo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186708642957004800"], "in_reply_to_user_id": "181494387", "id": "1186708642957004800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113876192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186707921410940928"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:19:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186708637349228544"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186708637349228544", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766113811753467904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:18:46.000Z", "lang": "pt", "text": "vingadores esquadrao suicida homem de ferro batman homem aranha capitao america https://t.co/BvPqavnR5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1186708489118371840"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/BvPqavnR5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/berriel/status/1186695785271967744", "display_url": "twitter.com/berriel/status\u2026"}]}, "id": "1186708489118371840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124543174", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186695785271967744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:18:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186708411007807491"], "id": "1186708411007807491", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800149147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "@950_noemi @EstebanChriste2 @luisnovaresio Excelente, sabes lo que va pasar o ves el futuro, si tenes esa habilidad es de mala persona y/o suicida haber votado a Macri sabiendo lo que iba a hacer (o simplemente ya abandonaste toda logica y te gano el odio de la tele).", "edit_history_tweet_ids": ["1186708277037547520"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "950_noemi", "id": "1383014718"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "in_reply_to_user_id": "1383014718", "id": "1186708277037547520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824114161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186707548004589568"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ETJHILTON: @canalN_ Claro entre rateros, delincuentes y corruptos tienen la misi\u00f3n de solidarizarse, as\u00ed como les ense\u00f1\u00f3 su amo suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186708128001380352"], "id": "1186708128001380352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184750876839370753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186699987448524800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:17:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186708107285663744"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186708107285663744", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058420866592186368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186707908697804800"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186707908697804800", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993283873789435910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:16:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186707823381618688"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "id": "1186707823381618688", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178587250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:15:56.000Z", "lang": "es", "text": "4 caps y rip tate hasta diciembre, me voy a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186707776019599363"], "id": "1186707776019599363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003044676578967552"}, {"created_at": "2019-10-22T18:15:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186707653294202886"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186707653294202886", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123718110643666947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:15:18.000Z", "lang": "es", "text": "@Dazai_Osamubsd \ud83c\udfa9: \u00bfUn abrazo? \u00bfMio? \u00a1Pero si me detestas!  \u2014coment\u00f3 el joven sin entender a donde quer\u00eda llegar a parar el suicida https://t.co/nyUgBwzdZp", "edit_history_tweet_ids": ["1186707617340674048"], "in_reply_to_user_id": "1133633759885107200", "id": "1186707617340674048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180585542733434880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186707109481766917"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/nyUgBwzdZp", "expanded_url": "https://twitter.com/Twin_Dark_5/status/1186707617340674048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyUgBwzdZp", "media_key": "16_1186707603428118532"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dazai_Osamubsd", "id": "1133633759885107200"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Tan honorable como su corrupto cobarde y suicida l\u00edder... Ojal\u00e1 no siga sus pasos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186707457390895104"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186707457390895104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80435894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:14:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186707417402400770"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186707417402400770", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581403608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:14:16.000Z", "lang": "es", "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\nY qu\u00e9?, y qu\u00e9?\nY qu\u00e9, si mi karma es tu boca prohibida\nY qu\u00e9, si hasta el alma por ti vender\u00eda\nY qu\u00e9, si mi cielo se llena de espinas\nSi probarte es un acto suicida.. \ud83c\udfa7", "edit_history_tweet_ids": ["1186707355293159424"], "id": "1186707355293159424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1126623859963305984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 159, "tag": "BoicotAKimberlyClark"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 158, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotAKimberlyClark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "@alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA + B = @ClaudioXGG\n\n#BoicotAKimberlyClark", "edit_history_tweet_ids": ["1186707351082020864"], "in_reply_to_user_id": "82788234", "id": "1186707351082020864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1144355879409659908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658913070002177"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:13:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186707249542193154"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186707249542193154", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047611360773902336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:13:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186707160018882560"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186707160018882560", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894530186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:12:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186706920020889601"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186706920020889601", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968258249417003008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:12:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Se tu nunca matou uma aula pra estudar/fazer trabalho de outra mat\u00e9ria, tu t\u00e1 fazendo faculdade errado", "edit_history_tweet_ids": ["1186706919836266496"], "id": "1186706919836266496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129595450"}, {"created_at": "2019-10-22T18:11:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186706733089087488"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186706733089087488", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001258490550243328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:10:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186706312056524800"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186706312056524800", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374075812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:09:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Ter \u00f3dio \u00e9 uma coisa q eu evito ao m\u00e1ximo, mas ver uma alma sebosa, uma desgra\u00e7a dessa, tendo coragem de postar dizendo que n\u00e3o tem \u00f3leo quando a gnt acompanha o dia a dia galera se arriscando pra limpar, \u00e9 pra sair dando tiro por a\u00ed e gritando que Lunga matou foi pouco. https://t.co/EGVkwoOD5B", "edit_history_tweet_ids": ["1186706278896357376"], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 253, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EGVkwoOD5B", "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaldoibama/status/1186702404768714753", "display_url": "twitter.com/fiscaldoibama/\u2026"}]}, "id": "1186706278896357376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220822099", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186702404768714753"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186706098058907649"], "id": "1186706098058907649", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177249605332996097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "ALBERTICO MEJOR SE BUSQUE BUENOS GUARDAESPALDAS... EN CUANTITO PRETENDA DAR UNA ORDEN, VIENE LA \"TUMBA-OLLAS, MONTONERA\".. Y LO \"SUICIDA\" ENSEGUIDA..(que viejo boludo como entro en el juego de la \"yarauta\" (mitad yarara y mitad puta)\n he dicho https://t.co/JhYFoIRZb7", "edit_history_tweet_ids": ["1186706031621095425"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTICO"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "yarauta"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JhYFoIRZb7", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1186689499725778946", "display_url": "twitter.com/murdocknqn/sta\u2026"}]}, "id": "1186706031621095425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148288484177788933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186689499725778946"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "@larepublica_pe @alvarezrodrich Y as\u00ed hubo un cobarde suicida colosal que dec\u00eda: Demuestrenlo pues imb\u00e9ciles... Ahora ya sabemos qui\u00e9n fue m\u00e1s IMB\u00c9CIL... Tantas casas, cuentas bancarias, yate, autos de lujo, etc para que acabe como un hiperinflacionario miserable y condenado al olvido.", "edit_history_tweet_ids": ["1186705940667650048"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "id": "1186705940667650048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186684728398606336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa https://t.co/CqsTJCCmlh via @latercera", "edit_history_tweet_ids": ["1186705940361424897"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CqsTJCCmlh", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "id": "1186705940361424897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64845117"}, {"created_at": "2019-10-22T18:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186705939652632582"], "id": "1186705939652632582", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047969221752377344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:07:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186705539750944768"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186705539750944768", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909466918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando Fernando Meirelles, em seu filme, coloca vozOver dizendo: \"De tiro em tiro Dadinho matou sua sede de matar\", como se aquilo fosse algo do Dadinho, e ainda ao final, colocou crian\u00e7as matando para \"tomar o morro\", eu achei um absurdo. Hoje ainda vejo gente elogiando o filme.", "edit_history_tweet_ids": ["1186705409471664130"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Meirelles"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.3922, "type": "Person", "normalized_text": "Dadinho"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "Dadinho"}]}, "id": "1186705409471664130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753"}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186705366224113666"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186705366224113666", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2578962647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@braz_luidy @dorafigueiredo \u00c9 muito facil falar, queria ver vc la em uma opera\u00e7\u00e3o arriscando a vida por pessoas que vc nem conhece, com todo nervosismo e todo esse negocio de que se morrer uma pessoa foi a policia que matou \u00e9 ne... Mas \u00e9 mais facil so falar msm !!", "edit_history_tweet_ids": ["1186705334016135168"], "in_reply_to_user_id": "1169754983635542017", "id": "1186705334016135168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169754983635542017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186704513266343937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "braz_luidy", "id": "1065742516752982016"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "dorafigueiredo", "id": "313074549"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "id": "1186705307122184197", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "740959935169744896"}, {"created_at": "2019-10-22T18:04:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaAgui97819546: Despido? que la investiguen ella es una bomba terrosista humana animando a matar a nuestro Presidente y provocar\u00eda una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186705011612491776"], "id": "1186705011612491776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121381101421776896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173996955111972864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaAgui97819546", "id": "1153104421552889856"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186704855877865472"], "id": "1186704855877865472", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259637981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186704366503448577"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186704366503448577", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301641175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186704365752598531"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186704365752598531", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181730058274254848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:01:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186704233535459328"], "id": "1186704233535459328", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49247044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:00:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186703994795839495"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186703994795839495", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52484735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AlertaSalud"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/4BXwoR57fV", "expanded_url": "https://www.alertaqronoticias.com/2019/10/22/suicidio-es-la-segunda-causa-de-muerte-en-jovenes-seseq/", "display_url": "alertaqronoticias.com/2019/10/22/sui\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/21gwoavOMi", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaQro/status/1186703952777076736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21gwoavOMi", "media_key": "3_1186703951246217217"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:00:44.000Z", "lang": "es", "text": "#AlertaSalud\nLos padecimientos mentales que padecen los j\u00f3venes son trastornos de ansiedad, d\u00e9ficit de atenci\u00f3n, depresi\u00f3n, uso de sustancias e intento suicida. https://t.co/4BXwoR57fV https://t.co/21gwoavOMi", "edit_history_tweet_ids": ["1186703952777076736"], "id": "1186703952777076736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3453569474"}, {"created_at": "2019-10-22T18:00:06.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @Sara4260643: Manet, \u00c9douard (1832-1883)\n\nIl suicida https://t.co/0vk0g6a8hv", "edit_history_tweet_ids": ["1186703790461861889"], "id": "1186703790461861889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063602114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691801685643268"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0vk0g6a8hv", "expanded_url": "https://twitter.com/Sara4260643/status/1186691801685643268/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0vk0g6a8hv", "media_key": "3_1186691790591660032"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:58:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186703389834522626"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186703389834522626", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770097434903142404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:58:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186703304790810624"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186703304790810624", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001625375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "so hoje: \u201cminha melhor\u201d amiga ficou com o meu crush (ela sabe que eu gosto dele), mc gui nojento burro toxico, faz cinco meses que minha amiga se matou, briguei com duas das minhas \u201camigas\u201d mais proximas, uma directioner me xingou de coisas horriveis e duas pessoas me deixaram", "edit_history_tweet_ids": ["1186703147986759680"], "id": "1186703147986759680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127417812404899845"}, {"created_at": "2019-10-22T17:57:32.000Z", "lang": "es", "text": "Ogtisimo el v\u00eddeo del wey que se suicida con un rifle, no lo vean gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1186703145394737153"], "id": "1186703145394737153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3003887933"}, {"created_at": "2019-10-22T17:57:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@samaralfelix @felix_bina n descobriram qm matou todos os meninos. Prederam um cara q pode ter matado 2 dos mais velhos.  At\u00e9 hoje n foram retomadas as investiga\u00e7\u00f5es e o psicopata t\u00e1 solto. A mulher de Bill se mudou e deixou ele chupando dedo em casa. A psicologa acaba a rela\u00e7\u00e3o com a boy.", "edit_history_tweet_ids": ["1186703141619851264"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "samaralfelix", "id": "1116530724851605504"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felix_bina", "id": "1482926010911928322"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116530724851605504", "id": "1186703141619851264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210549209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186702560079556610"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:57:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186703091002957825"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186703091002957825", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862171152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702999097413634"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702999097413634", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124736472488263680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:56:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702961336115201"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702961336115201", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021407591694520320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702864120451074"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702864120451074", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873616872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:55:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @greysanatombei: ai gente perguntei porque vejo muita gente tweetando quando eu digo que o alex \u00e9 a maior evolu\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie \"a\u00ed pipipipo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702652123549697"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "id": "1186702652123549697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822676819069562880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186626025502982150"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:55:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702636977922048"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702636977922048", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901831869691547648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer termin\u00e9 de hacer la mudanza y hasta encontr\u00e9 b\u00f3xers de mi ex jajajajaj s suicida \ud83d\ude35", "edit_history_tweet_ids": ["1186702540911661068"], "id": "1186702540911661068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149165176895234048"}, {"created_at": "2019-10-22T17:54:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702467121242115"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702467121242115", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818986852497719296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:54:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 se deu um tapa e n\u00e3o matou o mosquito que estava ali?", "edit_history_tweet_ids": ["1186702451606511616"], "id": "1186702451606511616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3259221243"}, {"created_at": "2019-10-22T17:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702247171891201"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702247171891201", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936329097709531136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElMister137: Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "edit_history_tweet_ids": ["1186702205975289858"], "id": "1186702205975289858", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857247084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186263620520501248"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:53:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702125696454657"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702125696454657", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015257906726559744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:53:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702085246599170"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186702085246599170", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938892737348292609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:53:18.000Z", "lang": "es", "text": "@Flugbeiler Un ecuatoriano, un ruso y un suicida. Y las de siempre dando le\u00f1a al mono local...que ya empezamos a estar hartos de tanto cursito y tanta petici\u00f3n de deconstrucci\u00f3n...", "edit_history_tweet_ids": ["1186702082025414658"], "in_reply_to_user_id": "3087449637", "id": "1186702082025414658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261156184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186693439133569024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Flugbeiler", "id": "3087449637"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186702040644366337"], "id": "1186702040644366337", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151547805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:52:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701987506720770"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186701987506720770", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850097789212217344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TTCivismo: \"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701608807260160"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TTCivismo", "id": "246900877"}]}, "id": "1186701608807260160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186583491137458176"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Norberto Men\u00e9ndez se aposentou em 1967, com um trauma. O craque bateu o carro em uma \u00e1rvore a 120km/h, em acidente que matou dois amigos que o acompanhavam. Ele foi condenado a dois anos em regime semiaberto e, deprimido, decidiu pendurar as chuteiras.", "edit_history_tweet_ids": ["1186701387373133824"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto Men\u00e9ndez"}]}, "in_reply_to_user_id": "943823127871737856", "id": "1186701387373133824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943823127871737856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701385905127425"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:50:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701347716030466"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186701347716030466", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3691802476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:50:20.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 uma anedota esta teoria\ndo \"perito\" de armas da PJ\n\nN\u00e3o sei quem matou nem me interessa... https://t.co/YnvgxHvHOL", "edit_history_tweet_ids": ["1186701331949637632"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YnvgxHvHOL", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/marido-de-julia-grilo-e-pai-de-rosa-desentendem-se-a-entrada-do-tribunal-julgamento-da-morte-do-triatleta-retoma-hoje?ref=HP_PrimeirosDestaques", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "id": "1186701331949637632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549265169"}, {"created_at": "2019-10-22T17:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701329378480128"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1186701329378480128", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49209311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:50:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701327113564160"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186701327113564160", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245865339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:49:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701156321517574"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186701156321517574", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027126678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:49:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@liakluger Tinha uma mulher que trabalhava la na escola, nao sei se vc lembra dela, o nome dela \u00e9 franciely. O  ex marido dela matou ela ali no trevo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186701135551303680"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3413, "type": "Person", "normalized_text": "franciely"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liakluger", "id": "3434711434"}]}, "in_reply_to_user_id": "3434711434", "id": "1186701135551303680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319712597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186700281985282049"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:49:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701072322252801"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "id": "1186701072322252801", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539758280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:49:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 falta de Deus, \u00e9 falta de pessoas que ajudem,depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que ela mata vc aos poucos e acaba com sua fam\u00edlia. Antes de falar qualquer coisa pra uma pessoa depressiva, suicida,que se cortam e que tem ansiedade, pense,sua palavra pode causar a morte dela.", "edit_history_tweet_ids": ["1186701057612759040"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1186701057612759040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1185607035355832320"}, {"created_at": "2019-10-22T17:49:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186701029695479809"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186701029695479809", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855302244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:48:50.000Z", "lang": "pt", "text": "pq o dinheiro e o poder chegaram pra ele mais cedo que a responsabilidade. mas agora a internet prefere linchar e agredir ao inv\u00e9s de dialogar, apontar o erro e etc. uma galera j\u00e1 se matou por conta de linchamento virtual", "edit_history_tweet_ids": ["1186700957586989056"], "in_reply_to_user_id": "263363500", "id": "1186700957586989056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263363500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186700546222243840"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:48:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700957566078976"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700957566078976", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773450600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:48:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700897906245632"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700897906245632", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963102957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:47:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700666040918017"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700666040918017", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957643842966179840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:47:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @migliaccio31: @DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700595182395392"], "id": "1186700595182395392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716243750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692520387993603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migliaccio31", "id": "2401896174"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700541461778432"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700541461778432", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849788637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:46:54.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @PJoanBarcelo: \"el primer ministre espanyol quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700470578012163"], "id": "1186700470578012163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874078641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186681742012375040"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:46:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700457684717568"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700457684717568", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564136730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "EscenasM\u00edticas"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ClubdeCinefilos", "id": "738452197"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ClubdeCinefilos: #EscenasM\u00edticas #Escuadr\u00f3nSuicida Una de las pel\u00edculas m\u00e1s masacradas por la cr\u00edtica en los \u00faltimos a\u00f1os, que vaticina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700415603269632"], "id": "1186700415603269632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267912045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692604584484865"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:46:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700383227437056"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700383227437056", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388447516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:46:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700244853153792"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700244853153792", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568572190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:46:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700241329967112"], "id": "1186700241329967112", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977638314017804288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700165253619712"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700165253619712", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052754163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Hmmmmm que tan suicida seria querer una moto?", "edit_history_tweet_ids": ["1186700149688602630"], "id": "1186700149688602630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731541928509100032"}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @davidgarione: @titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700125936275456"], "id": "1186700125936275456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106004375854567424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186680546199367680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@cmilasofh atacar a izzie por ter \"se metido\" no casamento do george e falar que ela matou o denny pelo amor de deus, o auge da hipocrisia https://t.co/TTy3rYMJWm", "edit_history_tweet_ids": ["1186700066360352768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "izzie"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "george"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "denny"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/TTy3rYMJWm", "expanded_url": "https://twitter.com/trulyxlostx/status/1186700066360352768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTy3rYMJWm", "media_key": "3_1186700060240896000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cmilasofh", "id": "1163071110654701568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163071110654701568", "id": "1186700066360352768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717368090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186699411981770752"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:16.000Z", "lang": "es", "text": "@Insor1 No m\u00e1s que tu h\u00e9roe suicida. https://t.co/QvjvfaDOek", "edit_history_tweet_ids": ["1186700060748324867"], "in_reply_to_user_id": "3342437338", "id": "1186700060748324867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128940405544902656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186697112265854978"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/QvjvfaDOek", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriar19099909/status/1186700060748324867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvjvfaDOek", "media_key": "3_1186700056960950272"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Insor1", "id": "3342437338"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700054054232064"], "id": "1186700054054232064", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180537263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700026048925699"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186700026048925699", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378618250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "@leoquinteros juajauajauajaaujjjajajaa medio ej el suicida juajauajauajajauajaaa el cobarde mas grande de la historia", "edit_history_tweet_ids": ["1186700025583288323"], "in_reply_to_user_id": "15247623", "id": "1186700025583288323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132637472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186683407297851393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leoquinteros", "id": "15247623"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700021800013825"], "id": "1186700021800013825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670548832702464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700012165718017"], "id": "1186700012165718017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670616423870464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700007673647104"], "id": "1186700007673647104", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126871023335497728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186700003122782209"], "id": "1186700003122782209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670847471304705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699994096717825"], "id": "1186699994096717825", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670972260229120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Claro entre rateros, delincuentes y corruptos tienen la misi\u00f3n de solidarizarse, as\u00ed como les ense\u00f1\u00f3 su amo suicida AG @vocero_aprista @APRA_Oficial @LenguaAprista @ExpresoPeru @MijaelGLP @exitosape  @congresoperu @Pedro_Olaechea @AFloresAraoz @FiscaliaPeru @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1186699987448524800"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.2886, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 197, "end": 207, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 223, "end": 238, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 267, "end": 282, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186699987448524800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699973464875010"], "id": "1186699973464875010", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670981122793473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699964833058817"], "id": "1186699964833058817", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186671030410067969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tvmADwpvS9", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699961745977344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tvmADwpvS9", "media_key": "3_1186699954628317186"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:44:53.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/tvmADwpvS9", "edit_history_tweet_ids": ["1186699961745977344"], "id": "1186699961745977344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699954959667202"], "id": "1186699954959667202", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186671097288298496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699920893452289"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699920893452289", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653511194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bth7dCLgWR", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699919740035073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bth7dCLgWR", "media_key": "3_1186699916778885120"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/bth7dCLgWR", "edit_history_tweet_ids": ["1186699919740035073"], "id": "1186699919740035073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/2HSCysJNUp", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699853524545538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HSCysJNUp", "media_key": "3_1186699845798633478"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:44:27.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/2HSCysJNUp", "edit_history_tweet_ids": ["1186699853524545538"], "id": "1186699853524545538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699836508311553"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699836508311553", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919018685540552711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Mxbtk0KfIl", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699786948399104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mxbtk0KfIl", "media_key": "3_1186699781365731328"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:44:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Mxbtk0KfIl", "edit_history_tweet_ids": ["1186699786948399104"], "id": "1186699786948399104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XKzador: @Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699722985279490"], "id": "1186699722985279490", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022567109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185032113135017985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699701070057473"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699701070057473", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167565198527541249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699687325241344"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699687325241344", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361579572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FehoXvxDcn", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699677632258049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FehoXvxDcn", "media_key": "3_1186699670845841410"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:43:45.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/FehoXvxDcn", "edit_history_tweet_ids": ["1186699677632258049"], "id": "1186699677632258049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699654865604608"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699654865604608", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293219183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ABbWjjw2qR", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699632732262405/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABbWjjw2qR", "media_key": "3_1186699624796622848"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:43:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ABbWjjw2qR", "edit_history_tweet_ids": ["1186699632732262405"], "id": "1186699632732262405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@itstg_ Deus me livre, se assim j\u00e1 matou uma pessoa imagina mais alto", "edit_history_tweet_ids": ["1186699578894106625"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "itstg_", "id": "125621325"}]}, "in_reply_to_user_id": "125621325", "id": "1186699578894106625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1567154394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186696330548260864"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Transformers, A Culpa \u00e9 das estrelas, Barraca do Beijo, Senhor dos An\u00e9is, As Tartarugas Ninjas, Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/gDke85BlSF", "edit_history_tweet_ids": ["1186699547667566594"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}, {"start": 14, "end": 35, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "A Culpa \u00e9 das estrelas"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Barraca do Beijo"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "Senhor dos An\u00e9is"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "As Tartarugas Ninjas"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gDke85BlSF", "expanded_url": "https://twitter.com/berriel/status/1186695785271967744", "display_url": "twitter.com/berriel/status\u2026"}]}, "id": "1186699547667566594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155630974", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186695785271967744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/MvCxQqdlK0", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699541438959616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MvCxQqdlK0", "media_key": "3_1186699533507584001"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/MvCxQqdlK0", "edit_history_tweet_ids": ["1186699541438959616"], "id": "1186699541438959616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:43:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699516222885889"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699516222885889", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801513631263424518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OJHn6mqKnI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699495943344129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJHn6mqKnI", "media_key": "3_1186699482064478209"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:43:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/OJHn6mqKnI", "edit_history_tweet_ids": ["1186699495943344129"], "id": "1186699495943344129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:42:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699441866203138"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699441866203138", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1516335618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tJyztiq6dh", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699424552161280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJyztiq6dh", "media_key": "3_1186699413458214912"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/tJyztiq6dh", "edit_history_tweet_ids": ["1186699424552161280"], "id": "1186699424552161280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/L0KvIzPR91", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699366582628352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L0KvIzPR91", "media_key": "3_1186699363046903811"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/L0KvIzPR91", "edit_history_tweet_ids": ["1186699366582628352"], "id": "1186699366582628352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:42:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186699362560290816"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186699362560290816", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184857603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699337344208902"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186699337344208902", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186119895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/t6XJJp7BJP", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699314577494017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6XJJp7BJP", "media_key": "3_1186699310160924673"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/t6XJJp7BJP", "edit_history_tweet_ids": ["1186699314577494017"], "id": "1186699314577494017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:42:12.000Z", "lang": "es", "text": "@SalitaSin Ella la que con 15000 de sueldo mensual \n\nHac\u00eda compras por 5000, \ngastaba en comida 5000, \nPagaba su departamento 10000\ny el vuelto de 2000 \n\nlo donaba al partido\n\nTODA UNA NOBEL DE ECONOM\u00cdA \n\nComo dijo la RATA cobarde y suicida: LA PLATA LLEGA SOLA", "edit_history_tweet_ids": ["1186699285091569669"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1186699285091569669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186687785140391938"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:42:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699282994348037"], "id": "1186699282994348037", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3071604863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699270411423744"], "id": "1186699270411423744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532392320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/YYDJa9fmdW", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699264816226305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYDJa9fmdW", "media_key": "3_1186699257002254338"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/YYDJa9fmdW", "edit_history_tweet_ids": ["1186699264816226305"], "id": "1186699264816226305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bq00R60wJO", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699217827438593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bq00R60wJO", "media_key": "3_1186699203776581632"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/bq00R60wJO", "edit_history_tweet_ids": ["1186699217827438593"], "id": "1186699217827438593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:41:49.000Z", "lang": "pt", "text": "eu assisti esquadr\u00e3o suicida 3x no cinema e nem gostei do filme kkkkkkk s\u00f3 q pessoas diferentes me chamaram e eu n soube dizer n\u00e3o \n(a \u00faltima eu dormi na real ent\u00e3o foi tipo duas e meia) https://t.co/13uUhgIPM4", "edit_history_tweet_ids": ["1186699190262550531"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/13uUhgIPM4", "expanded_url": "https://twitter.com/terraleste_/status/1185994440000847874", "display_url": "twitter.com/terraleste_/st\u2026"}]}, "id": "1186699190262550531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293383470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185994440000847874"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:41:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186699137053528064"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186699137053528064", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150576902098313216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/DJCoVh0lCR", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699135338106882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJCoVh0lCR", "media_key": "3_1186699132943159301"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/DJCoVh0lCR", "edit_history_tweet_ids": ["1186699135338106882"], "id": "1186699135338106882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "@svgiachero @luismarga05 la sociedad adolescente y suicida Occidental....", "edit_history_tweet_ids": ["1186699102416986113"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5592, "type": "Place", "normalized_text": "Occidental"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "luismarga05", "id": "310499440"}]}, "in_reply_to_user_id": "1331956940", "id": "1186699102416986113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998768374967668736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186625592583770112"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Pg0ZXDhxMb", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699043944255489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pg0ZXDhxMb", "media_key": "3_1186699033424908288"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Pg0ZXDhxMb", "edit_history_tweet_ids": ["1186699043944255489"], "id": "1186699043944255489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Apapell que cuente quien le dio la falsa noticia del terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. fue el detonante de todas las mentiras del 11M", "edit_history_tweet_ids": ["1186699030375600128"], "in_reply_to_user_id": "58761547", "id": "1186699030375600128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723896286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186675588616130561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:40:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186698959697391621"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186698959697391621", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35219874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:40:52.000Z", "lang": "pt", "text": "O maluco se suicidou depois dessa https://t.co/5AaqEfoSpu", "edit_history_tweet_ids": ["1186698952915193856"], "id": "1186698952915193856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181375682095538176", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/5AaqEfoSpu", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1184449713464057856", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:40:52.000Z", "lang": "pt", "text": "nessa selva cinza se torne um suicida, ou o caos te engole.", "edit_history_tweet_ids": ["1186698951963136000"], "id": "1186698951963136000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097679259387289600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/25phPhtfVd", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186698951283675138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25phPhtfVd", "media_key": "3_1186698944132403201"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/25phPhtfVd", "edit_history_tweet_ids": ["1186698951283675138"], "id": "1186698951283675138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:40:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186698923093774336"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186698923093774336", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1213819015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:40:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186698863509417986"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186698863509417986", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157665835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "@NdrXCxr Boludo que miedo el parque de la expo, as\u00ed medio suicida tenes que ser para subirte a uno de sus juegos *se sube*", "edit_history_tweet_ids": ["1186698735495057408"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.3327, "type": "Other", "normalized_text": "expo"}]}, "in_reply_to_user_id": "91115588", "id": "1186698735495057408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161903972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186523887833616387"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:39:49.000Z", "lang": "es", "text": "lo unico bueno de hoy es que he descubierto que la novia de negro que sale en Insidious es el hombre que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186698686987984896"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Insidious"}]}, "id": "1186698686987984896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156321801"}, {"created_at": "2019-10-22T17:39:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186698625562398721"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186698625562398721", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975435829060435968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:38:39.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Se R\u00f4mulo matou Remo, como ele vai nadar\"\n\nACABO DE OUVIR ESSA P\u00c9ROLA NO SEXTO ANO", "edit_history_tweet_ids": ["1186698391742566402"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f4mulo"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Remo"}]}, "id": "1186698391742566402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "358526209"}, {"created_at": "2019-10-22T17:38:05.000Z", "lang": "es", "text": "sale ese pacto suicida https://t.co/ON01xzJvr0", "edit_history_tweet_ids": ["1186698250600042496"], "id": "1186698250600042496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020414024343785475", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ON01xzJvr0", "expanded_url": "https://twitter.com/pretini_melanie/status/1186697708893081602", "display_url": "twitter.com/pretini_melani\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:38:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@LollaPaes @vxtakaki ASHASHUSAHUSHAU j\u00e1 n\u00e3o sei se isso \u00e9 uma frase suicida ou safada mais", "edit_history_tweet_ids": ["1186698241045417986"], "in_reply_to_user_id": "60419030", "id": "1186698241045417986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168490545603403777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186697789306265606"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LollaPaes", "id": "60419030"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "vxtakaki", "id": "724721035971420160"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:37:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186698200037711872"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186698200037711872", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411907441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:37:25.000Z", "lang": "pt", "text": "putz pensando aqui q eu queria muito a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, por\u00e9m ele matou o pai e se tiver reden\u00e7\u00e3o dele vou ficar puta\u00e7a, por\u00e9m vou achar lindo ao mesmo tempo pq lembro do Ben Solo\naaaaaaaaaaaaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1186698081804398595"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Solo"}]}, "id": "1186698081804398595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61880190"}, {"created_at": "2019-10-22T17:37:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186698072488853504"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186698072488853504", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080235402903109632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "enquanto isso o coringa do esquadr\u00e3o suicida fazendo pirra\u00e7a por que exclu\u00edram o coringa dele\n\npor isso mulheres tinham que dominar tudo https://t.co/LdKGrdQLj4", "edit_history_tweet_ids": ["1186698051936804864"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/LdKGrdQLj4", "expanded_url": "https://twitter.com/Catwoman_Br/status/1185194633535655937", "display_url": "twitter.com/Catwoman_Br/st\u2026"}]}, "id": "1186698051936804864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010675716638330881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185194633535655937"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "fiquei na rua sem bateria, cheguei agora pouco em casa\nse minha mae n me matou hoje n\u00e3o me mata mais", "edit_history_tweet_ids": ["1186697950291988483"], "id": "1186697950291988483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59866722"}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697934940717062"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697934940717062", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889499911187836928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697934743789570"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697934743789570", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442666755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697864325533698"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697864325533698", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633063340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cosotec: @canalN_ @JorgeDCG Los hijos de la mafia Aprista se han beneficiado de todo lo que han robado en los dos gobiernos del suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697843584557056"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.2967, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1186697843584557056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41620341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186697490931900417"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697826874601476"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697826874601476", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776045238087512064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697809371828227"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697809371828227", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198331720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697778870784001"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186697778870784001", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697726886600705"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697726886600705", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135899793417560065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:35:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697636667183109"], "id": "1186697636667183109", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269348298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186697616396079104"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186697616396079104", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091769705738706944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697491439337472"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697491439337472", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402956603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ @JorgeDCG Los hijos de la mafia Aprista se han beneficiado de todo lo que han robado en los dos gobiernos del suicida AG, @FiscaliaPeru debe investigar a todos los funcionarios p\u00fablicos de confianza del mafioso AG,ah\u00ed han lavado el dinero.", "edit_history_tweet_ids": ["1186697490931900417"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.2909, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.3083, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186697490931900417", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:33:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@berriel esquadr\u00e3o suicida, avatar, 007", "edit_history_tweet_ids": ["1186697204964249602"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "avatar"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "007"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "berriel", "id": "18677569"}]}, "in_reply_to_user_id": "18677569", "id": "1186697204964249602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45050981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186695785271967744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:33:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186697115348688896"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186697115348688896", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753403557022433280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:32:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696751652233218"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186696751652233218", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287953067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:32:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696741292331008"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186696741292331008", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314965565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696599042314240"], "id": "1186696599042314240", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342783226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:31:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@obabababake MANO, EU FIQUEI TIPO \"mas e a MAKOMO?????????\"\nsegundo o oni mutante deu a entender que ele matou primeiro ela e depois o sabitou se irritou e avan\u00e7ou sem pensar, nisso ele foi morto, mas naquela parte o gyuu fala \"sabitou foi o unico que morreu\"\nELES N\u00c3O ERAM COLEGAS?????", "edit_history_tweet_ids": ["1186696598702710784"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "MAKOMO"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "sabitou"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "gyuu"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "sabitou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "obabababake", "id": "709431931415433217"}]}, "in_reply_to_user_id": "709431931415433217", "id": "1186696598702710784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067165136857825287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186695047431032839"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696598144847872"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186696598144847872", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:30:40.000Z", "lang": "es", "text": "Lucianita era tremenda corrupta \u00bfDe qui\u00e9n lo aprendi\u00f3? Cuando la veo en una foto con cobarde suicida lo entend\u00ed https://t.co/OUicikZZEN v\u00eda @elcomercio_peru", "edit_history_tweet_ids": ["1186696382909943809"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OUicikZZEN", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/estos-son-los-audios-entre-asesora-de-luciana-leon-y-un-integrante-de-los-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/estos\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1186696382909943809", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46392350"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 185, "tag": "LoncheritaGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 184, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wEIBQmj30s", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1186682888034619393", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:30:33.000Z", "lang": "es", "text": "Lamento informarte que tu jefe ya pas\u00f3 a la historia como el m\u00e1s cobarde suicida del siglo 21, adem\u00e1s de corrupto, coimero, ladr\u00f3n, egocentrista, y ser\u00e1 recordado como #LoncheritaGarc\u00eda https://t.co/wEIBQmj30s", "edit_history_tweet_ids": ["1186696354547920901"], "id": "1186696354547920901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88570157", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186682888034619393"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696290681458688"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186696290681458688", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796024117153632256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:29:46.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida, ainda digo mais, avisei que seria uma BOMBA https://t.co/GjF2Lps399", "edit_history_tweet_ids": ["1186696157034172416"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "BOMBA"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GjF2Lps399", "expanded_url": "https://twitter.com/berriel/status/1186695785271967744", "display_url": "twitter.com/berriel/status\u2026"}]}, "id": "1186696157034172416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75397008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186695785271967744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:29:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696096938110976"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186696096938110976", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027741204656672768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:29:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696090994839557"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186696090994839557", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436955363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:29:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186696034854023170"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186696034854023170", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "@PatriFdez18 El madridista suicida y autodestructivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186695991023538176"], "in_reply_to_user_id": "407801813", "id": "1186695991023538176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2356702160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686559019515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatriFdez18", "id": "407801813"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:56.000Z", "lang": "pt", "text": "A m\u00fasica nem lan\u00e7ou e j\u00e1 tem buzz,confus\u00e3o...j\u00e1 matou a m\u00fasica da Gralha com Dilsinho,que se revira no Top 998679799...", "edit_history_tweet_ids": ["1186695946735947776"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Gralha"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilsinho"}]}, "id": "1186695946735947776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178416670"}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:55.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato . Mir\u00e1 el video \ud83d\ude33 https://t.co/UFJqGmbStA", "edit_history_tweet_ids": ["1186695942789107715"], "id": "1186695942789107715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297663283", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UFJqGmbStA", "expanded_url": "http://j.mp/2pyQN8v", "display_url": "j.mp/2pyQN8v"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695790250647552"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186695790250647552", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913671438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695777046990848"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186695777046990848", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795703867753304064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "acho que nossa cultura \u00e9 suicida irmao, ou sera que \u00e9 impressao?", "edit_history_tweet_ids": ["1186695774610046976"], "id": "1186695774610046976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710324557069029376"}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695763205722112"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186695763205722112", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30918005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@recordtvoficial \ud83d\ude21ESSES CARAS  COVARDES CONTINU\u00c3O MATANDO AS MULHERES N\u00c9 \ud83d\ude20AQUI NO BR\u00c1SIL A LEI TINHA QUE SER ASIM SE MATOU VAI SER MORTO TANBEM A\u00cd EU QUERIA VER SE ELES IRI\u00c3O TER CORAGEM DE MATAR SEJA LA QUEM FOR\u270c\ud83d\ude09\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1186695718838374403"], "in_reply_to_user_id": "15088915", "id": "1186695718838374403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181199442709549057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186690902162464768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:27:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695679206481920"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186695679206481920", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977191179090649088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:27:43.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed fue como un maestro logr\u00f3 evitar una tragedia en Oreg\u00f3n, Estados Unidos tras desarmar a una estudiante https://t.co/3mzSqllMek https://t.co/axzaNF30tX", "edit_history_tweet_ids": ["1186695640404938752"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3mzSqllMek", "expanded_url": "https://bit.ly/2qDfelF", "display_url": "bit.ly/2qDfelF"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/axzaNF30tX", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1186695640404938752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axzaNF30tX", "media_key": "3_1186695590127849477"}]}, "id": "1186695640404938752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"created_at": "2019-10-22T17:27:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695597098536960"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1186695597098536960", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861417276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:27:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReyDibujante: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "edit_history_tweet_ids": ["1186695527481651202"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReyDibujante", "id": "1243660207"}]}, "id": "1186695527481651202", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35088041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184845027400454145"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:27:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695498842943489"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186695498842943489", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2661794903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:26:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695455670972417"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186695455670972417", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183727178099363842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:26:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@dressadevegili ahh ele se matou depois de espancar a amante, esqueci de mencionar essa parte...", "edit_history_tweet_ids": ["1186695256009519104"], "in_reply_to_user_id": "925781326506201097", "id": "1186695256009519104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925781326506201097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186694591304609792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dressadevegili", "id": "4430991077"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MatyasBk: @alferdez @FrenteDeTodos quien le declara la guerra a su propio pueblo, es muy peligroso para ser relegitimado. Por eso, voto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695230646640640"], "id": "1186695230646640640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885138464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186685884860653573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MatyasBk", "id": "706647825292115968"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695213932253184"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186695213932253184", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714510198518509570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@yooshidae @jmbornsinger ele disse que t\u00e1 surpreso por ver que ela n\u00e3o se suicidou ainda por causa desses coment\u00e1rios", "edit_history_tweet_ids": ["1186695207007469573"], "in_reply_to_user_id": "919407565733285889", "id": "1186695207007469573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904646042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186691793611558912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yooshidae", "id": "919407565733285889"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jmbornsinger", "id": "1135391034702270466"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:25:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @migliaccio31: @DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186695022126743553"], "id": "1186695022126743553", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804190579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692520387993603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migliaccio31", "id": "2401896174"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694943735189506"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694943735189506", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979463468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @migliaccio31: @DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694924995051521"], "id": "1186694924995051521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488864885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692520387993603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migliaccio31", "id": "2401896174"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186694920758857729"], "id": "1186694920758857729", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116412101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694893177053186"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694893177053186", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178474674491133953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694801762242560"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694801762242560", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942440563873406976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:22.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694800923332608"], "id": "1186694800923332608", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910552920625737733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694794325774336"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694794325774336", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3210702423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694713115631616"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694713115631616", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046209966670049280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @deja_quieto: @OkCiriaca Es que me tienen los ovarios por el piso con las opiniones sin fundamento y las expresiones de que quieren que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694692974583808"], "id": "1186694692974583808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714302229063344128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186693955850850304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deja_quieto", "id": "2434874491"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "OkCiriaca", "id": "714302229063344128"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694667305394176"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694667305394176", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858849720546058241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694662494609410"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694662494609410", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3582507257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694602209878016"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694602209878016", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860560126981353474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694570886778880"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694570886778880", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936606302738042881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694485050384384"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694485050384384", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009527574421270528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694483930431489"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694483930431489", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082217696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:22:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694399595556864"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694399595556864", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145427613651001349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:22:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694388501626887"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694388501626887", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3248927812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:22:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694369853747203"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694369853747203", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144965023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694336584605696"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694336584605696", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021949039519178753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694294859587585"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694294859587585", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790040431912423424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:22:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694224655388673"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186694224655388673", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226616841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186694198021500928"], "id": "1186694198021500928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049352730588930049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670972260229120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:32.000Z", "lang": "pt", "text": "o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAMENGO MATOU O JOGO L\u00c1, ERA 3X0 PRA GENTE OU 3X1 \n\nMAS O VAR TIROU DOIS GOLS LEGAIS NOSSO! \n\nE TODO MUNDO AGE COM UMA NATURALIDADE \n\nAH SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO...", "edit_history_tweet_ids": ["1186694087157735424"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "id": "1186694087157735424", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 5, "like_count": 782, "quote_count": 4}, "author_id": "2933511873"}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Outra situa\u00e7\u00e3o, uma pessoa se recuperando, tratamento levar\u00e1 anos, vem algum cliente a chama de piranha... Ou um colega de trabalho... Acaba agredindo algu\u00e9m, ou xingando, ser\u00e1 demitida... Esse criminoso destruiu a carreira dela, com esses boatos quase a matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1186694063564709890"], "id": "1186694063564709890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285699947"}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:01.000Z", "lang": "es", "text": "@OkCiriaca Es que me tienen los ovarios por el piso con las opiniones sin fundamento y las expresiones de que quieren que se acabe \"la politica\" y todo lo solucionan trayendo a los milicos.  El esp\u00edritu suicida que caracteriza a mi pueblo me est\u00e1 tomando....lo puedo sentir.....", "edit_history_tweet_ids": ["1186693955850850304"], "in_reply_to_user_id": "714302229063344128", "id": "1186693955850850304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2434874491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186693201610117120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OkCiriaca", "id": "714302229063344128"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "fsradiobrasil"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "fsradiobrasil"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:20:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Porra Flamengo matou sim o jogo mais gra\u00e7as ao juiz teve que fazer 4 pra valer 1 v\u00e3o se lascar  #fsradiobrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1186693896463638530"], "id": "1186693896463638530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57425340"}, {"created_at": "2019-10-22T17:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186693771712438273"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186693771712438273", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470644387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "EscenasM\u00edticas"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ClubdeCinefilos", "id": "738452197"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:19:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ClubdeCinefilos: #EscenasM\u00edticas #Escuadr\u00f3nSuicida Una de las pel\u00edculas m\u00e1s masacradas por la cr\u00edtica en los \u00faltimos a\u00f1os, que vaticina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186693642016219136"], "id": "1186693642016219136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692604584484865"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:18:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186693381407346690"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186693381407346690", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467806683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:40.000Z", "lang": "es", "text": "@arisbourlot No estoy en esa franja ajajajajajajaja *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1186693113802383360"], "in_reply_to_user_id": "39596338", "id": "1186693113802383360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "78498919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186663536291975175"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186693090276528129"], "id": "1186693090276528129", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083179871180853248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186693051240108037"], "id": "1186693051240108037", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164939714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:21.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica Si merece la carcel! Por encubrimiento, de los investigados, el suicida alan Garcia, y la japonesa Sra: K no los incluy\u00f3 obviamente,en el informe final, por el pacto de impunidad de estos corruptos. es tan culpable como ellos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186693034097991680"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garcia"}, {"start": 121, "end": 121, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1186693034097991680", "geo": {"place_id": "cae987165260f81f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026889531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186386311634214912"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186693028326625282"], "id": "1186693028326625282", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864919165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@mrs_vincius @Milena_carlaa0 Suicida o nome", "edit_history_tweet_ids": ["1186693016469344256"], "in_reply_to_user_id": "603658582", "id": "1186693016469344256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000101791785209856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186678218218233856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Milena_carlaa0", "id": "830114293681119232"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:17:03.000Z", "lang": "pt", "text": "To colocando esquadrao suicida pra ver pela primeira vez k", "edit_history_tweet_ids": ["1186692956549537793"], "id": "1186692956549537793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263236672"}, {"created_at": "2019-10-22T17:16:49.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692899196604422"], "id": "1186692899196604422", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911984606869671936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Ok agora me matou.. geralmente eu escolho comer salgado primeiro dps o doce ent\u00e3o se os dois estivessem na minha frente comeria p\u00e3o de queijo mas brigadeiro \u00e9 meu amor https://t.co/MCtIx9UrYq", "edit_history_tweet_ids": ["1186692864912318465"], "id": "1186692864912318465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892825575", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/MCtIx9UrYq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Carolinz/post/1007290634?t=1571764601", "display_url": "curiouscat.me/Carolinz/post/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:16:24.000Z", "lang": "es", "text": "@bokelmasgrande Homicida suicida (nos llevamos a Angelisis)", "edit_history_tweet_ids": ["1186692792917090304"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Angelisis"}]}, "in_reply_to_user_id": "950654497", "id": "1186692792917090304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4861069370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186692546275237888"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVerdadOculta1: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/aGHQSVe6yu", "edit_history_tweet_ids": ["1186692674906185729"], "id": "1186692674906185729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571120922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186512091479494656"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/aGHQSVe6yu", "expanded_url": "https://buff.ly/2BworOI", "display_url": "buff.ly/2BworOI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaVerdadOculta1", "id": "297663283"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EscenasM\u00edticas"}, {"start": 16, "end": 33, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 237, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HAoTj2ALuQ", "expanded_url": "https://clubcinefilos.blogspot.com/2019/10/escenas-miticas-joker-escuadron-suicida.html", "display_url": "clubcinefilos.blogspot.com/2019/10/escena\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VWliINk2hQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubdeCinefilos/status/1186692604584484865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWliINk2hQ", "media_key": "3_1186692595558289411"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "#EscenasM\u00edticas #Escuadr\u00f3nSuicida Una de las pel\u00edculas m\u00e1s masacradas por la cr\u00edtica en los \u00faltimos a\u00f1os, que vaticinaba un gran desastre pero se convirtio en \u00e9xito de taquilla, en parte, gracias a su verdadera protagonista, Margot Robbie y su Harley Quinn https://t.co/HAoTj2ALuQ https://t.co/VWliINk2hQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186692604584484865"], "id": "1186692604584484865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "738452197"}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:29.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692565636128770"], "id": "1186692565636128770", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256614779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:25.000Z", "lang": "es", "text": "@PatoManzo87 sale ese tal pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1186692546275237888"], "in_reply_to_user_id": "4861069370", "id": "1186692546275237888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950654497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186692441774198784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatoManzo87", "id": "4861069370"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:19.000Z", "lang": "it", "text": "@DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @claudioborlotto @cmont4560 @licprospero @RitaCobix @NadiaZanelli1 @FriendArt_ @AlessandraCicc6 @GuernseyJuliet @Asamsakti @SilvioBalsamo1 @arteeblog3 @Papryka5 @SusanScCastaldi @Dominiquepucini Autoritratto di Arrigo del Rigo artista di talento sia nella nel pittura che nel disegno dova portava la sua ironia tendente alla malinconia. Suicida all'et\u00e0 di 24 anni https://t.co/CjHzERHrBZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186692520387993603"], "in_reply_to_user_id": "804190579", "id": "1186692520387993603", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2401896174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186683738895372301"}], "entities": {"urls": [{"start": 483, "end": 506, "url": "https://t.co/CjHzERHrBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/migliaccio31/status/1186692520387993603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjHzERHrBZ", "media_key": "3_1186692515241562112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "neblaruz", "id": "262258254"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "BaroneZaza70", "id": "488864885"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "albertopetro2", "id": "1644683106"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "marialves53", "id": "3862475835"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "smarucci46", "id": "868058349526544384"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "claudioborlotto", "id": "1221473737"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "cmont4560", "id": "2594602871"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "licprospero", "id": "359096965"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "RitaCobix", "id": "2768557727"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "NadiaZanelli1", "id": "764164503860903936"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "FriendArt_", "id": "983964783929184256"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "AlessandraCicc6", "id": "630063443"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "GuernseyJuliet", "id": "229472879"}, {"start": 231, "end": 241, "username": "Asamsakti", "id": "118843973"}, {"start": 258, "end": 269, "username": "arteeblog3", "id": "723242184"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "Papryka5", "id": "61292316"}, {"start": 280, "end": 296, "username": "SusanScCastaldi", "id": "2900734401"}, {"start": 297, "end": 313, "username": "Dominiquepucini", "id": "3115299356"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692487705956353"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1186692487705956353", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164701444446072832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:01.000Z", "lang": "it", "text": "@LeoBlasco80 @Sport_Mediaset Non si suicida nessuno. Se Pioli gli preferir\u00e0 altro calciatore, nessuno scriver\u00e0 Pioliout. Ma non \u00e8 l'unico che sta performando male. Kessi Biglia e Conti  stanno sullo stesso piano.", "edit_history_tweet_ids": ["1186692445481951235"], "in_reply_to_user_id": "1078215998539513856", "id": "1186692445481951235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424560519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636944203288577"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:14:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692355711213578"], "id": "1186692355711213578", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:14:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692331740770309"], "id": "1186692331740770309", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998860174273245184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692152832745473"], "id": "1186692152832745473", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542108714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692019500077059"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186692019500077059", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868985499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:13:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @renzin17: El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186692007554682880"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7472, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "renzin17", "id": "184580811"}]}, "id": "1186692007554682880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46392350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186380583188025344"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:12:54.000Z", "lang": "es", "text": "@dicotomica a ratos me siento suicida, es como las weas", "edit_history_tweet_ids": ["1186691914386595840"], "in_reply_to_user_id": "52269086", "id": "1186691914386595840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204509340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186417942197616642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dicotomica", "id": "52269086"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:12:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186691904697618432"], "id": "1186691904697618432", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75326892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:12:27.000Z", "lang": "fr", "text": "Manet, \u00c9douard (1832-1883)\n\nIl suicida https://t.co/0vk0g6a8hv", "edit_history_tweet_ids": ["1186691801685643268"], "id": "1186691801685643268", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4881271245", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/0vk0g6a8hv", "expanded_url": "https://twitter.com/Sara4260643/status/1186691801685643268/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0vk0g6a8hv", "media_key": "3_1186691790591660032"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:11:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Biia_tavares16: O namorado da minha tia se MATOU e antes ele tinha ligado para minha tia mas ela n\u00e3o atendeu, logo no dia seguinte ela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186691541089357824"], "id": "1186691541089357824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802622623377199110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691122799824897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Biia_tavares16", "id": "914295346427301888"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:10:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou , prefiro ouvir o pastor \ud83c\udfb6\ud83e\udd10", "edit_history_tweet_ids": ["1186691418930270208"], "id": "1186691418930270208", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817200338843353090"}, {"created_at": "2019-10-22T17:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "Por lo visto Luciana Le\u00f3n Romero era una muy buena alumna del cobarde suicida, segu\u00eda con puntos y comas lo aprendido de su dilecto LUZ Y GU\u00cdA.... \"La plata tb le llegaba sola\" a ella. JA. https://t.co/5tHKMREeuR", "edit_history_tweet_ids": ["1186691383706423296"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n Romero"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "LUZ"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/5tHKMREeuR", "expanded_url": "https://twitter.com/LupitaTrujilloH/status/1186689686695268352", "display_url": "twitter.com/LupitaTrujillo\u2026"}]}, "id": "1186691383706423296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186689686695268352"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ngarcia jefe de la banda criminal\naprista era un perseguido politico https://t.co/RkUurCallY", "edit_history_tweet_ids": ["1186691364744060930"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RkUurCallY", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186691364744060930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkUurCallY", "media_key": "3_1186691357261340672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "id": "1186691364744060930", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686400848125952"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:10:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186691199454863361"], "id": "1186691199454863361", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795345308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:09:45.000Z", "lang": "pt", "text": "O namorado da minha tia se MATOU e antes ele tinha ligado para minha tia mas ela n\u00e3o atendeu, logo no dia seguinte ela ficou sabendo da morte dele, ela ficou com um peso nas casta por n\u00e3o te atendido o celular, n\u00e3o ignore as pessoas talvez elas s\u00f3 querem conversar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186691122799824897"], "id": "1186691122799824897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "914295346427301888"}, {"created_at": "2019-10-22T17:08:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186690815097266176"], "id": "1186690815097266176", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101391870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:08:11.000Z", "lang": "pt", "text": "tenho total confian\u00e7a nesse flamengo a\u00ed de jorge jesus.\n\ncontra o inter, tempinho atr\u00e1s eu tinha a total certeza que ap\u00f3s o primeiro gol tomado flamengo sentiria e tomaria a virada... mas n\u00e3o, se manteve o mesmo e ainda conseguiu fazer um que matou o jogo de vez", "edit_history_tweet_ids": ["1186690726622576640"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1186690726622576640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716041661927800832"}, {"created_at": "2019-10-22T17:08:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Armand15kh Es un video que dicen que esta maldito donde un wey se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186690687770726405"], "in_reply_to_user_id": "83472099", "id": "1186690687770726405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149948469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186654468164804608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Armand15kh", "id": "83472099"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7123, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Miguel L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radioamericahn", "id": "733685409029476356"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:07:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @radioamericahn: #Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras\n\nUn hombre se suicida al no poder superar la muerte de su madre.\n\nSe trata de Juan Miguel L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186690514122428418"], "id": "1186690514122428418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089612318512689153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186673907807477760"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186690214292525056"], "id": "1186690214292525056", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234126253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:04:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186689879163441158"], "id": "1186689879163441158", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94486242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:04:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @chezardd: o amor entre um pescopata e uma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186689832657063937"], "id": "1186689832657063937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223635317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186688567000682497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chezardd", "id": "245071376"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186689731826012167"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186689731826012167", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816393804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:03:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186689541912039425"], "id": "1186689541912039425", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464882303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:03:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Esses caras est\u00e3o se achando a bala que matou Kennedy! Como pode uma categoria que vive do frete achar que pode parar o pa\u00eds para confrontar uma Corte Suprema? https://t.co/qMCo1lJc7F", "edit_history_tweet_ids": ["1186689511474040836"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qMCo1lJc7F", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1186652526009114625", "display_url": "twitter.com/VemPraRua_br/s\u2026"}]}, "id": "1186689511474040836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272709745", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186652526009114625"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186689422772883456"], "id": "1186689422772883456", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618366097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "@chrisbustc Ahi con la guaripolera mayor del an\u00e9mico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186689298436886528"], "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "id": "1186689298436886528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1031559995345780742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186666780447690752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:01:56.000Z", "lang": "pt", "text": "manoo hoje uma abelha pousou na minha perna quando eu tava no ponto de onibus, e ai ela foi pra rua e ficou la parada, e foi atropelada, eu fiquei triste kkkkkkkk :( ela se despediu de mim e se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186689155683770369"], "id": "1186689155683770369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795580121558241280"}, {"created_at": "2019-10-22T17:01:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186689071919386624"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186689071919386624", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14974929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:01:24.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio de la atracci\u00f3n del acto suicida\u201d. Entrevista a Juan Pint\u00f3 https://t.co/wKTnGd4jCv", "edit_history_tweet_ids": ["1186689017661788160"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pint\u00f3"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/wKTnGd4jCv", "expanded_url": "https://wp.me/p9eKVl-bH", "display_url": "wp.me/p9eKVl-bH"}]}, "id": "1186689017661788160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917190297"}, {"created_at": "2019-10-22T17:01:00.000Z", "lang": "es", "text": "@zegarramining @claudiacisneros Cuando les tocar\u00e1 a Mulder,Vel\u00e1zquez y del Castillo?,El tr\u00edo que pon\u00eda al fuego sus manos por el jefe suicida.Ahora tendr\u00e1n que poner todo el cuerpo en las brasas de la justicia", "edit_history_tweet_ids": ["1186688920181968896"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "del Castillo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "in_reply_to_user_id": "423807080", "id": "1186688920181968896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624015730987008"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186688813265051649"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186688813265051649", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792564298681839616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}]}, {"created_at": "2019-10-22T16:59:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@vitiin_luz eu nunca nem terminei de ver Esquadr\u00e3o Suicida, mas pelo menos ele tentou impedir a merda de acontecer huahuahuah", "edit_history_tweet_ids": ["1186688601163288578"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitiin_luz", "id": "440499058"}]}, "in_reply_to_user_id": "440499058", "id": "1186688601163288578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71026785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186688364512190464"}]}, {"created_at": "2019-10-22T16:59:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186688569701744641"], "id": "1186688569701744641", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802989169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um pescopata e uma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186688567000682497"], "id": "1186688567000682497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "245071376"}, {"created_at": "2019-10-22T16:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OficialNerdNews: ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2: D\u00c1 PRA APROVEITAR O PRIMEIRO FILME? https://t.co/lYBvNcedMd via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1186688540241022976"], "id": "1186688540241022976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921907550672613384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632900911030272"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lYBvNcedMd", "expanded_url": "https://youtu.be/NI9EB1_YH6A", "display_url": "youtu.be/NI9EB1_YH6A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NI9EB1_YH6A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:59:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o capitalismo funcionando do jeito que deve funcionar, se matar trabalhando pra comprar o que a gente se matou trabalhando pra criar demanda e ter que trabalhar mais pq a gente quer comprar mais", "edit_history_tweet_ids": ["1186688509798690816"], "in_reply_to_user_id": "62586648", "id": "1186688509798690816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62586648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186665589491806208"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Lugo, Spain", "username": "IGCLugo", "verified": false, "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}, "id": "807488815279538176"}, {"username": "Sadamer3", "verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424"}, {"username": "tagliatellaaa", "verified": false, "name": "\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 966, "tweet_count": 15408, "listed_count": 1}, "id": "749640115631362048"}, {"location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "username": "m1rtiillo", "verified": false, "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "id": "2729729597"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SaludCriticaMX", "verified": false, "name": "Salud Cr\u00edtica (OSC)", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2888, "tweet_count": 14175, "listed_count": 51}, "id": "808413303512829953"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "elpoderdelc", "verified": false, "name": "Poder del Consumidor", "public_metrics": {"followers_count": 51670, "following_count": 4108, "tweet_count": 61098, "listed_count": 450}, "id": "148944244"}, {"location": "Izucar de matamoros ", "username": "Hectorpy33", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2456, "tweet_count": 261763, "listed_count": 2}, "id": "3729923192"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "username": "RamonLaveagaJR", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Laveaga JR.", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "id": "2606995268"}, {"username": "actuaporlasalud", "verified": false, "name": "Act\u00faa por la salud", "public_metrics": {"followers_count": 17269, "following_count": 1924, "tweet_count": 37048, "listed_count": 195}, "id": "868170066"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "monerorape", "verified": true, "name": "Monero Rap\u00e9 \u270d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 191339, "following_count": 6435, "tweet_count": 58258, "listed_count": 891}, "id": "87976010"}, {"username": "Claudia52371332", "verified": false, "name": "Claudia Oseguera", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 229, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "id": "1178699467048050694"}, {"username": "4LV4R0C4BR3R4", "verified": false, "name": "4LV4R0", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1154, "tweet_count": 30962, "listed_count": 6}, "id": "1436827687"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "ExylentGG", "verified": false, "name": "\u0166o\uff92\ud835\udcbecb\u00f8y \u26c8", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 48, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "id": "989309061676990464"}, {"location": "Nowhere", "username": "hey_paulette", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 1865, "tweet_count": 25383, "listed_count": 22}, "id": "85455198"}, {"username": "eldesign15", "verified": false, "name": "el design", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1186610865354788865"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "anathainaaa", "verified": false, "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "740959935169744896"}, {"location": "No fundo do po\u00e7o", "username": "manu_newhouse", "verified": false, "name": "manu \ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1091, "tweet_count": 60987, "listed_count": 1}, "id": "2263236672"}, {"username": "michellmonarrez", "verified": false, "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 287, "tweet_count": 8348, "listed_count": 0}, "id": "175584802"}, {"username": "yareli_su", "verified": false, "name": "Yareli", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 37, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "id": "798007230238953472"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "_Oshorty", "verified": false, "name": "No So\u00a5 Koreana", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "id": "1128367993426186243"}, {"location": "Santiago Metropolitan Region", "username": "kastanea", "verified": false, "name": "Gramski", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3882, "tweet_count": 50698, "listed_count": 2}, "id": "3094921648"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "XGatokupa", "verified": false, "name": "GatoConstituyente\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4998, "tweet_count": 117852, "listed_count": 15}, "id": "286995200"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leorisingx", "verified": false, "name": "leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 896, "tweet_count": 278293, "listed_count": 24}, "id": "498426154"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "perfect_cururu", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 297, "tweet_count": 47579, "listed_count": 1}, "id": "1003026973319421958"}, {"location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "Dosty47", "verified": false, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "id": "801118622286487552"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "SergioGmezP", "verified": false, "name": "Sergio G\u00f3mez P.", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 2376, "tweet_count": 7598, "listed_count": 3}, "id": "1083575917081817088"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "arelibiciteka", "verified": false, "name": "Areli Carre\u00f3n \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20375, "following_count": 2052, "tweet_count": 117891, "listed_count": 354}, "id": "89837720"}, {"username": "ing_esaup", "verified": false, "name": "Ing. Esa\u00fa Palafox", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 56, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "id": "1147187280437809152"}, {"location": "Mexico", "username": "msp_nydiab", "verified": false, "name": "Nydia Balderas", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1403, "tweet_count": 6151, "listed_count": 3}, "id": "261564149"}, {"username": "CRF_Schmitz", "verified": false, "name": "cadin", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 369, "tweet_count": 16479, "listed_count": 0}, "id": "742897934518374400"}, {"location": "Flamengo", "username": "FlaDaNacao_", "verified": false, "name": "FLA DA NA\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 138282, "following_count": 1948, "tweet_count": 109936, "listed_count": 150}, "id": "2933511873"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "MusicIsMagic", "verified": false, "name": "Fr\u00e1viu", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 411, "tweet_count": 27032, "listed_count": 3}, "id": "811022413890777088"}, {"username": "macgyverrr_", "verified": false, "name": "magaive", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 552, "tweet_count": 40116, "listed_count": 2}, "id": "1201381142"}, {"username": "8FelipeAgnelli8", "verified": false, "name": "Filipe\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 318, "tweet_count": 28588, "listed_count": 0}, "id": "1055861115639525376"}, {"location": "RO", "username": "nicolymunarinn", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 162, "tweet_count": 22795, "listed_count": 0}, "id": "874316531110481921"}, {"location": "Igaraselva", "username": "ndtras", "verified": false, "name": "Dutrinha", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 16, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "id": "797525691151609856"}, {"location": "Rif Mountain ", "username": "telmoamorim1", "verified": false, "name": "temo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 190, "tweet_count": 2911, "listed_count": 0}, "id": "1132490221403201536"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "pxdro_q", "verified": false, "name": "22", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 207, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "id": "1135866503302172673"}, {"username": "DidioJose", "verified": false, "name": "JG", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 3074, "tweet_count": 20688, "listed_count": 0}, "id": "2182265466"}, {"username": "joseper33329963", "verified": false, "name": "jose perez", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}, "id": "954468843581247488"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "turnvatus", "verified": false, "name": "j\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 694, "tweet_count": 13849, "listed_count": 2}, "id": "324626446"}, {"username": "kaarolsb", "verified": false, "name": "Karoline Grassi", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 222, "tweet_count": 15003, "listed_count": 0}, "id": "175151125"}, {"location": "Panama", "username": "JRFreire10", "verified": false, "name": "Jorge Roberto Freire", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 193, "tweet_count": 4414, "listed_count": 1}, "id": "785863699441520640"}, {"username": "Soy_Eleazar", "verified": false, "name": "Eleazar", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 0, "tweet_count": 392981, "listed_count": 10}, "id": "541293779"}, {"username": "le0_lth", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 472, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "id": "1134932391909363712"}, {"username": "Biia_tavares16", "verified": false, "name": "aninha\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 216, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}, "id": "914295346427301888"}, {"location": "She/ Her   ", "username": "yodalayheehoo13", "verified": false, "name": "diet mountain dew", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 160, "tweet_count": 4331, "listed_count": 0}, "id": "1046551829889388544"}, {"username": "Qtzl", "verified": false, "name": "Quetz", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1370, "tweet_count": 11529, "listed_count": 42}, "id": "100012811"}, {"username": "hermanntertsch", "verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311673, "following_count": 4038, "tweet_count": 161139, "listed_count": 2525}, "id": "257332880"}, {"username": "paulo_castro22", "verified": false, "name": "Paulo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1892, "tweet_count": 90129, "listed_count": 0}, "id": "290066889"}, {"location": "Rio de Janeiro, Br", "username": "CrisGiovanni_", "verified": false, "name": "Crix\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 497, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "id": "984469910343516160"}, {"username": "WooWooAlice", "verified": false, "name": "Alice_InMyWonderlost", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 942, "tweet_count": 9811, "listed_count": 4}, "id": "415285701"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "__gvpt", "verified": false, "name": "gv\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 299, "tweet_count": 28931, "listed_count": 0}, "id": "2398591609"}, {"username": "AltimaKenobi", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Vredesbyrd \ud83e\udd8a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 3000, "tweet_count": 53120, "listed_count": 4}, "id": "2459014178"}, {"username": "Roxanaderojas", "verified": false, "name": "Roxana de Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1105, "tweet_count": 81192, "listed_count": 1}, "id": "887895439336497152"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "santoschilcano", "verified": false, "name": "Ricardo Hinojosa", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}, "id": "281853550"}, {"username": "tomasgooti", "verified": false, "name": "T O M \u00c1 S", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3628, "tweet_count": 11376, "listed_count": 2}, "id": "1890698030"}, {"username": "MyNameIsDarc", "verified": false, "name": "Joana d\u2019Arc", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 776, "tweet_count": 51732, "listed_count": 10}, "id": "291111189"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "paulorriq", "verified": false, "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 11161, "following_count": 2474, "tweet_count": 72794, "listed_count": 2}, "id": "1055295883066118145"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "ono_ozaki_", "verified": false, "name": "Gi Souza\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 784, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "1186324456890929152"}, {"location": "\u2026", "username": "Cofryy", "verified": false, "name": "Cofr\u24e8.SOL\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1169, "tweet_count": 4237, "listed_count": 5}, "id": "951297143628640256"}, {"location": "Mexico", "username": "DanieloVB040670", "verified": false, "name": "Daniel V. Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 559, "tweet_count": 15696, "listed_count": 0}, "id": "880613215058538496"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082"}, {"username": "isacolina333", "verified": false, "name": "Isa Colina", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1445, "tweet_count": 48089, "listed_count": 2}, "id": "768579105096949760"}, {"username": "lopezrross", "verified": false, "name": "rossana lopez", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 49, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "id": "712545154326986752"}, {"username": "carlosc00268781", "verified": false, "name": "Carlos Casas Pastor.", "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "id": "735837349767225344"}, {"username": "nath_erre", "verified": false, "name": "Nath R.", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 304, "tweet_count": 19531, "listed_count": 2}, "id": "59954488"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "coebelle", "verified": false, "name": "Tia Belle", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 483, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "id": "236248132"}, {"location": "Adrogu\u00e9 ", "username": "MarianoRojas97", "verified": false, "name": "Marian \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1978, "tweet_count": 31479, "listed_count": 1}, "id": "376250054"}, {"location": "no existe", "username": "nosoyflaco", "verified": false, "name": "SR. BARRIGA", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 229, "tweet_count": 13576, "listed_count": 1}, "id": "622222627"}, {"username": "Edgarbetochi006", "verified": false, "name": "Edgar Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "id": "932833310375628800"}, {"username": "Marcela45231150", "verified": false, "name": "Marcela Castillo C.", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688"}, {"username": "mabyjesusteaml", "verified": false, "name": "@mabyjesusteamo", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1238, "tweet_count": 20140, "listed_count": 0}, "id": "1184967386283294725"}, {"username": "JcortMdq", "verified": false, "name": "JavierC", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "id": "2223272358"}, {"location": "PERU", "username": "AlanGarciaPeru", "verified": false, "name": "Alan Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 724936, "following_count": 36, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1133}, "id": "465983898"}, {"location": "vda", "username": "adr1an0th", "verified": false, "name": "th", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 841, "tweet_count": 22451, "listed_count": 0}, "id": "789944521534693376"}, {"username": "_v3lkan", "verified": false, "name": "Nachov", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1120, "tweet_count": 40574, "listed_count": 2}, "id": "110711240"}, {"location": "Bela Vista, Porto Alegre", "username": "manoeladall", "verified": false, "name": "\u2022Manoela\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 341, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "id": "1121127251926573057"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "EduardaMatos27", "verified": false, "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 477, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}, "id": "1084094854852952067"}, {"location": "tgirl", "username": "CruelKatarina", "verified": false, "name": "katarina cruel", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 298, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2}, "id": "1176989313860587520"}, {"location": "Buenos Aires Argentina ", "username": "RossHerondale1", "verified": false, "name": "RousBalma", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 205, "tweet_count": 20205, "listed_count": 2}, "id": "4612133475"}, {"location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re", "verified": false, "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658"}, {"username": "AntiColtonHayns", "verified": false, "name": "mia schultz", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "id": "1967591712"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"location": "Reino de Askr", "username": "DanielCureBlack", "verified": false, "name": "\ud83d\udd79CureBlackMarbleHeart\ud83d\udd79", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 850, "tweet_count": 61524, "listed_count": 2}, "id": "1042100874372440064"}, {"username": "FrikiDimension", "verified": false, "name": "LA FRIKI DIMENSION", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 288, "tweet_count": 207957, "listed_count": 0}, "id": "2883790233"}, {"location": "setor norte", "username": "crfveiga", "verified": false, "name": "bia \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 593, "tweet_count": 40752, "listed_count": 0}, "id": "1109520865358684160"}, {"location": "Venezuela", "username": "VivaAdolfo", "verified": false, "name": "viva Bolivar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2097, "tweet_count": 45178, "listed_count": 5}, "id": "226908653"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "edgar_adrian__", "verified": false, "name": "Ed \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 380, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}, "id": "787144728479272960"}, {"location": "ARAUCANIA", "username": "StefanButler__", "verified": false, "name": "Stefan Butler \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6251, "tweet_count": 206363, "listed_count": 29}, "id": "62720085"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "noceur_irenic", "verified": false, "name": "manic pixie dream gurl", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 211, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "id": "1062201056371884032"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "Luciluladasilva", "verified": false, "name": "L\u00facia\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1466, "tweet_count": 51954, "listed_count": 0}, "id": "918764831477518341"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeraldaComenta", "verified": false, "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "id": "1076665614540984320"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "verified": false, "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "id": "404167379"}, {"location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712"}, {"location": "Chile. Concepci\u00f3n ", "username": "rocco_conce", "verified": false, "name": "Rodrigo Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3744, "tweet_count": 86583, "listed_count": 5}, "id": "1739819551"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "juanhablo", "verified": false, "name": "Yei-\u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1678, "tweet_count": 34892, "listed_count": 3}, "id": "118944275"}, {"username": "Fasat_Alfa", "verified": false, "name": "Conti", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 1092, "tweet_count": 223022, "listed_count": 36}, "id": "65760210"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "tesky32", "verified": false, "name": "david aloy\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 643, "tweet_count": 18195, "listed_count": 1}, "id": "186397258"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mari_Scln", "verified": false, "name": "Mariane \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 974, "tweet_count": 62939, "listed_count": 2}, "id": "3079225766"}, {"username": "RSP_ART", "verified": false, "name": "GCMP Fujimori nunca m\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 319, "tweet_count": 8075, "listed_count": 1}, "id": "946723308883578880"}, {"location": "Tercer planeta.", "username": "epatriau", "verified": true, "name": "Enrique Patriau", "public_metrics": {"followers_count": 60281, "following_count": 998, "tweet_count": 33523, "listed_count": 233}, "id": "184056488"}, {"location": "Bel\u00e9m", "username": "lufebalieiro", "verified": false, "name": "Don LF", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2038, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "id": "458735496"}, {"username": "KevkeTheGator", "verified": false, "name": "FortunityDesign", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 861, "tweet_count": 49394, "listed_count": 2}, "id": "742748175132467200"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "username": "carolpistoresi", "verified": false, "name": "pistoleira \ud83c\udf3b\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 961, "tweet_count": 43767, "listed_count": 2}, "id": "99549903"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SamuAraujo26", "verified": false, "name": "Doid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 352, "tweet_count": 15753, "listed_count": 0}, "id": "880986361074941953"}, {"username": "_rblock", "verified": false, "name": "Rony", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 495, "tweet_count": 86507, "listed_count": 5}, "id": "2517888779"}, {"username": "outramahorlandi", "verified": false, "name": "mariangela", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 440, "tweet_count": 20178, "listed_count": 0}, "id": "1096186504165101569"}, {"location": "es", "username": "ratasempaz", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 556, "tweet_count": 48515, "listed_count": 3}, "id": "2830630974"}, {"username": "marimaramor", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832"}, {"username": "Yelitza_RM69", "verified": false, "name": "Yelitza", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 409, "tweet_count": 14962, "listed_count": 0}, "id": "363092148"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bernardogs", "verified": false, "name": "a bit of both", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 428, "tweet_count": 20176, "listed_count": 6}, "id": "28173633"}, {"location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "username": "fIowsjin", "verified": false, "name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207760, "listed_count": 56}, "id": "521610409"}, {"location": "Prontera", "username": "eddyderisio", "verified": false, "name": "Eddy Quest", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247931, "listed_count": 20}, "id": "424642387"}, {"location": "Xirivella, Valencia ", "username": "Daniiiii__99", "verified": false, "name": "Daniel Gord\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 6948, "listed_count": 2}, "id": "2800508900"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "Evertoon_mendes", "verified": false, "name": "\u00c9verton Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 144, "tweet_count": 95516, "listed_count": 0}, "id": "922297867863252993"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "username": "VERONIC77654337", "verified": false, "name": "@VERONIC77654337 Cat\u00f3lica XX - XY ONU sat\u00e1nica", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2854, "tweet_count": 50482, "listed_count": 0}, "id": "992142737578381312"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "jschaulsohn", "verified": false, "name": "jschaulsohn", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "id": "20594284"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Eternauta___", "verified": false, "name": "Ed Cuchar\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 419, "tweet_count": 39416, "listed_count": 0}, "id": "312876782"}, {"location": "Intercalo Adhair-El Santuario", "username": "Isyesa", "verified": false, "name": "Isy, para los amigos/Lady Time Lord", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2352, "tweet_count": 96312, "listed_count": 30}, "id": "311825213"}, {"location": "Lima", "username": "isabelsolanove1", "verified": false, "name": "isabel solano", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1666, "tweet_count": 67037, "listed_count": 4}, "id": "3357175942"}, {"username": "Chalany3", "verified": false, "name": "Chay", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 97, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "id": "1100370761074860032"}, {"username": "dmartinezbel", "verified": false, "name": "dmartinezbel", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 13229, "listed_count": 1}, "id": "1066994569567510529"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rafael49962477", "verified": false, "name": "Rafa Gara 2904", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 137, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "id": "1052049621063753728"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"location": "Townsville", "username": "isacss_", "verified": false, "name": "iss", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 202, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "id": "1149062754822754309"}, {"username": "JoaoFaustino01", "verified": false, "name": "Russ\u00e3o \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 508, "tweet_count": 36221, "listed_count": 0}, "id": "950884069566500865"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "LorranySRN_", "verified": false, "name": "$2", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 762, "tweet_count": 90994, "listed_count": 0}, "id": "4690492094"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "rafaelfokka", "verified": false, "name": "Rafael Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 35, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "736919530514026496"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mcgui_oficial", "verified": true, "name": "Mc Gui \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1635534, "following_count": 551, "tweet_count": 31913, "listed_count": 1017}, "id": "458594879"}, {"username": "vale189_", "verified": false, "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 484, "tweet_count": 148632, "listed_count": 0}, "id": "815380815861280768"}, {"location": "she/her", "username": "hbicyoyo", "verified": false, "name": "yoyooo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1136, "tweet_count": 68801, "listed_count": 2}, "id": "787440407772852224"}, {"location": " ", "username": "Marinaluana11", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 308, "tweet_count": 31948, "listed_count": 0}, "id": "1057316324584669186"}, {"username": "MalditaSeaNPSer", "verified": false, "name": "Javier Alarc\u00f3n Acosta\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 212, "tweet_count": 3963, "listed_count": 3}, "id": "883427853714546692"}, {"username": "FernandaOrtega_", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 393, "tweet_count": 35833, "listed_count": 0}, "id": "312997155"}, {"location": "Lima ", "username": "LuisEnriqueGo33", "verified": false, "name": "Luis Enrique G.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 923, "tweet_count": 54667, "listed_count": 0}, "id": "462567143"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "monvalpa", "verified": true, "name": "Patricia Montero", "public_metrics": {"followers_count": 73245, "following_count": 2258, "tweet_count": 112471, "listed_count": 329}, "id": "46530396"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "dcontesse", "verified": false, "name": "Daniel Contesse", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 783, "tweet_count": 9478, "listed_count": 14}, "id": "69272080"}, {"location": "UK-NY- LA - Canad\u00e1-W-DC-Brasil", "username": "MonneratAndrea", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a Torres - Lara Croft - #M\u00e1fiaSDV", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 3118, "tweet_count": 50444, "listed_count": 7}, "id": "770429913786646528"}, {"location": "079", "username": "WMurilo_Gomez", "verified": false, "name": "Lut\u00e9cio Falu2\u20e32\u20e3, o escriba do caos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O kiar\u00f4!", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 6727, "tweet_count": 7360, "listed_count": 9}, "id": "1173741707000725504"}, {"location": "Udec, Chile", "username": "UnBonsaiVerde", "verified": false, "name": "Un Bonsai Verde", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2, "tweet_count": 3930, "listed_count": 4}, "id": "86764627"}, {"location": "Argentina", "username": "srmarius", "verified": false, "name": "Mr.Marius", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 896, "tweet_count": 1621, "listed_count": 3}, "id": "1150851725592580097"}, {"location": "Los Olivos, Peru", "username": "daniel_mp", "verified": false, "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "id": "173616948"}, {"location": "Lima", "username": "agustinhaya", "verified": false, "name": "Agustin Haya", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "id": "120624598"}, {"username": "JeanFAgomes", "verified": false, "name": "J.F", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 199, "tweet_count": 1141, "listed_count": 0}, "id": "777316387358380032"}, {"username": "ttucamisa", "verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "Nigeria ", "username": "Djdgomagnifico", "verified": false, "name": "Pai do bernardo \ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 463, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "id": "766314629387677696"}, {"username": "dory_mermaid", "verified": false, "name": "\u2742dory mermaid\u2742", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 33, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "id": "880152517203693568"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "username": "pattmab", "verified": false, "name": "Patrick 13", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "id": "334870586"}, {"username": "pmolinaarmas", "verified": false, "name": "Pilar Molina A", "public_metrics": {"followers_count": 18630, "following_count": 334, "tweet_count": 3774, "listed_count": 44}, "id": "1608760596"}, {"location": "Porto Alegre RS", "username": "SamuelJesus_12", "verified": false, "name": "Sam 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udde3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2653, "tweet_count": 54656, "listed_count": 3}, "id": "350056725"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "ViniMoraes86", "verified": false, "name": "Vinicius Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 679, "tweet_count": 11365, "listed_count": 2}, "id": "2589607783"}, {"location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "monicadlcampa", "verified": false, "name": "Monidlc", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 186, "tweet_count": 23969, "listed_count": 8}, "id": "3155543003"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Master_Gamer_7", "verified": false, "name": "\u2261\u272d\u2261 Luis R.C \u2261\u272d\u2261", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 940, "tweet_count": 13400, "listed_count": 2}, "id": "1157946481611071488"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "parkhxme", "verified": false, "name": "julisa \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 138, "tweet_count": 5206, "listed_count": 2}, "id": "1158439112065638400"}, {"username": "chemi8888", "verified": false, "name": "sdfda", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1115, "tweet_count": 78227, "listed_count": 1}, "id": "194055062"}, {"location": "061", "username": "Baabalu1", "verified": false, "name": "Outra Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 844, "tweet_count": 78537, "listed_count": 1}, "id": "1706196253"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "IsabelleViana", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 272, "tweet_count": 24097, "listed_count": 22}, "id": "57482420"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "nanabougleux", "verified": false, "name": "Giovanna \ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 112, "tweet_count": 12279, "listed_count": 0}, "id": "322369634"}, {"username": "99dxn_", "verified": false, "name": "dxn", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 826, "tweet_count": 8621, "listed_count": 3}, "id": "1175625918112571392"}, {"username": "vic_mm_", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 543, "tweet_count": 10875, "listed_count": 0}, "id": "921052894526353410"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "biasantos_crf", "verified": false, "name": "Bia 13", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 280, "tweet_count": 85182, "listed_count": 0}, "id": "292127756"}, {"location": "Puerto Piritu , Venezuela", "username": "susanabast", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaSusana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaBastardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3567, "tweet_count": 188299, "listed_count": 27}, "id": "606392628"}, {"location": "a bailarina.", "username": "amandlair", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 398, "tweet_count": 16447, "listed_count": 1}, "id": "1142611210023710721"}, {"location": "adri & sofi", "username": "pankowsfav", "verified": false, "name": "bia! au jiara fix", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 354, "tweet_count": 97263, "listed_count": 21}, "id": "813766637203685378"}, {"username": "Duzzxl", "verified": false, "name": "Duduardo", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 102, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "id": "1034429965662609410"}, {"location": "Quart de Poblet (Valencia)", "username": "clar_amunt", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis. \ud83e\udd87 \ud83d\udc9a\u2653\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 6631, "tweet_count": 116085, "listed_count": 8}, "id": "446424545"}, {"location": "Fany's heart \u2764\ufe0f", "username": "prfctlyrocky", "verified": false, "name": "yuri saw louis 3/3", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1137, "tweet_count": 18380, "listed_count": 3}, "id": "817424892052328449"}, {"location": "sccp", "username": "jakegylleho", "verified": false, "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 877, "tweet_count": 151113, "listed_count": 11}, "id": "1098518599"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "AUGC_Andalucia", "verified": false, "name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}, "id": "2254262523"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "DuduHickmann", "verified": false, "name": "DuDu Hickmann \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9015, "following_count": 8558, "tweet_count": 25401, "listed_count": 1}, "id": "709953880612802560"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "irenegrc99", "verified": false, "name": "Irenee\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 413, "tweet_count": 70115, "listed_count": 5}, "id": "930110095"}, {"location": "Peru", "username": "mercede56704720", "verified": false, "name": "Mercede5", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "id": "1163303628"}, {"location": "Brasil", "username": "verorquideas", "verified": false, "name": "VeRa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 431, "tweet_count": 56941, "listed_count": 0}, "id": "235988099"}, {"location": "\ud83c\udd71\ufe0f / \ud83d\udc7d \u2022 \ud83d\udca5 \u2022 \ud83e\udee6 / \ud83e\ude80 \u2022 \ud83e\udea3", "username": "favcoolthingz", "verified": false, "name": "\u00b0Luana\u2074\u2074\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 689, "tweet_count": 71791, "listed_count": 1}, "id": "963832520394661890"}, {"location": "Arcadya Bay", "username": "valkyrielo", "verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udcc5\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u2744\ufe0f\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1251, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}, "id": "1122369489520164864"}, {"location": "Paris, France", "username": "KimLoppes", "verified": false, "name": "kim \ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 203, "tweet_count": 179083, "listed_count": 0}, "id": "931540295090622464"}, {"username": "sentimentoCRF", "verified": false, "name": "Jotapec\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 756, "tweet_count": 24497, "listed_count": 0}, "id": "4503944422"}, {"username": "JulioAlmeidaaaa", "verified": false, "name": "Julio Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 918, "tweet_count": 15880, "listed_count": 0}, "id": "1363268106"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "XHVXTabasco", "verified": false, "name": "XHVX- XEVX | Grupo VX", "public_metrics": {"followers_count": 16282, "following_count": 433, "tweet_count": 126043, "listed_count": 98}, "id": "303933758"}, {"location": "olho vivo & faro fino", "username": "Renan_Zero", "verified": false, "name": "Zero", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 643, "tweet_count": 84039, "listed_count": 3}, "id": "169801463"}, {"location": "Flamengo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "MahhXzX", "verified": false, "name": "\u210c\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1180, "tweet_count": 57657, "listed_count": 2}, "id": "4858591397"}, {"username": "roxipolcar", "verified": false, "name": "Roxana Polanco", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1039, "tweet_count": 72287, "listed_count": 1}, "id": "830349175"}, {"location": "\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24", "username": "giovannalimx", "verified": false, "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 167, "tweet_count": 61839, "listed_count": 3}, "id": "730216271405580288"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "username": "Andradep_", "verified": false, "name": "Pj", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 517, "tweet_count": 88847, "listed_count": 3}, "id": "272927191"}, {"username": "chuleparuelo", "verified": false, "name": "J P", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 486, "tweet_count": 68494, "listed_count": 1}, "id": "380566500"}, {"username": "Doravilmamarti1", "verified": false, "name": "Doravilmamartinez", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2557, "tweet_count": 58371, "listed_count": 2}, "id": "825648036294557696"}, {"username": "paccopolacco", "verified": false, "name": "noi\u00e6sak\u00e8", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1645, "tweet_count": 18905, "listed_count": 5}, "id": "1701320768"}, {"username": "pgv_chile", "verified": false, "name": "PaO", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 554, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "id": "94589710"}, {"username": "Lilirios98", "verified": false, "name": "\ud83c\udf47 Luu \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 292, "tweet_count": 8528, "listed_count": 0}, "id": "2235063849"}, {"location": "S\u00e3o Conrado", "username": "_JulianoMessias", "verified": false, "name": "JOTA", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2288, "tweet_count": 125714, "listed_count": 1}, "id": "718850066975481856"}, {"location": "Lille, France", "username": "CyGnUsKilLerZ", "verified": false, "name": "CyGnUs Hyoda \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 93, "tweet_count": 62679, "listed_count": 55}, "id": "855163812"}, {"location": "Mexico", "username": "yodaniboy", "verified": false, "name": "Daniel Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 595, "tweet_count": 27452, "listed_count": 0}, "id": "148522009"}, {"location": "Divin\u00f3polis, MG.", "username": "lothermus", "verified": false, "name": "Wash", "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 840, "tweet_count": 126865, "listed_count": 8}, "id": "3089612349"}, {"username": "0808atoa", "verified": false, "name": "lele\u00b9\u00b3\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 651, "tweet_count": 19565, "listed_count": 0}, "id": "1128822318975856640"}, {"username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP ", "username": "cinfeIix", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 893, "tweet_count": 29406, "listed_count": 5}, "id": "128093994"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1.", "username": "l_brabo", "verified": false, "name": "Lucas Brabo Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 478, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}, "id": "755223704938934273"}, {"username": "KevinSoldierLP", "verified": false, "name": "Kevin Soldier", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "807253106677399552"}, {"location": "GUADALAJARA JALISCO", "username": "ENTORNOALCINE", "verified": false, "name": "ENTORNO AL CINE\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1866, "tweet_count": 29964, "listed_count": 70}, "id": "231267430"}, {"location": "New York City", "username": "peopleenespanol", "verified": true, "name": "People En Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1358710, "following_count": 881, "tweet_count": 116610, "listed_count": 3630}, "id": "26757599"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "username": "_agustinngomez", "verified": false, "name": "agustinn", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 79, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "id": "1061311867690344448"}, {"username": "tnrspider", "verified": false, "name": "may \u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 334, "tweet_count": 705, "listed_count": 4}, "id": "1007716651817689088"}, {"location": "Francia", "username": "CarmenAColeman", "verified": false, "name": "Carmen A. Coleman", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 3530, "tweet_count": 247355, "listed_count": 131}, "id": "350149869"}, {"location": "Italia", "username": "BasicLifeSupp", "verified": false, "name": "Bls-D.Com", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 92, "tweet_count": 29306, "listed_count": 2}, "id": "808530324"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "geovannapinnaaa", "verified": false, "name": "geovanna", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 622, "tweet_count": 17491, "listed_count": 0}, "id": "1016864352828313602"}, {"location": "Laboulaye, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "fabriciopennisi", "verified": false, "name": "Fabricio E. Pennisi", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 522, "tweet_count": 20769, "listed_count": 0}, "id": "2453301625"}, {"location": "my favs. \u2661\ufe0e\uea00", "username": "vibesfavs", "verified": false, "name": "jonh", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1462, "tweet_count": 55166, "listed_count": 11}, "id": "771820758842675200"}, {"location": "itaquera", "username": "gamawrld", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 207, "tweet_count": 42616, "listed_count": 1}, "id": "1150468529201864704"}, {"location": "Gyupiter \ud83e\ude90", "username": "GyuRi_13", "verified": false, "name": "\u2022 KyuRi\ud83c\udf52\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1101, "tweet_count": 27056, "listed_count": 3}, "id": "275413030"}, {"location": "Madrid", "username": "boyprates", "verified": false, "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 17745, "following_count": 15138, "tweet_count": 147603, "listed_count": 58}, "id": "1127286894721736704"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "latercera", "verified": true, "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2095907, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085285, "listed_count": 7125}, "id": "3222731"}, {"location": "Hell", "username": "carmenncg16", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Dracarys \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 320, "tweet_count": 9528, "listed_count": 5}, "id": "1156161219184799744"}, {"username": "FallenDios", "verified": false, "name": "Sc\u03c7\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 72, "tweet_count": 14662, "listed_count": 1}, "id": "1069323745116999680"}, {"location": "021", "username": "naluvsthewrld", "verified": false, "name": "anna \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 326, "tweet_count": 29525, "listed_count": 1}, "id": "967238467582296064"}, {"username": "Marie3769", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 671, "tweet_count": 111215, "listed_count": 5}, "id": "741710840500523008"}, {"username": "ManoloSanchezF2", "verified": false, "name": "Manolo Sanchez Flores", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "id": "1130939287149654016"}, {"location": "Home \ud83c\udfe1", "username": "DanielFilipinoo", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2427, "tweet_count": 303812, "listed_count": 29}, "id": "620932969"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dudacammpos", "verified": false, "name": "loira\ud83d\udc86\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11412, "following_count": 495, "tweet_count": 10151, "listed_count": 1}, "id": "1004194283342172160"}, {"location": "Lima", "username": "mbaran2000", "verified": false, "name": "Mima", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 390, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}, "id": "53387836"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"username": "RaquelQA", "verified": false, "name": "Raquel Quijano", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 280, "tweet_count": 15011, "listed_count": 0}, "id": "1272498601"}, {"location": "Madrid por desgracia.", "username": "Al_Iks", "verified": false, "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2154, "tweet_count": 164530, "listed_count": 34}, "id": "113876192"}, {"username": "mary_marif6", "verified": false, "name": "mary fernandez \u21aa\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 +HIP\u00d3CRATES -HIP\u00d3CRITAS", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1918, "tweet_count": 44039, "listed_count": 3}, "id": "181494387"}, {"location": "\u1d05\u1d1cq\u1d1c\u1d07 \u1d05\u1d07 \u1d04\u1d00x\u026a\u1d00\ua731, \u0280\u1d0a ", "username": "fxp_wesley10s", "verified": false, "name": "wL\ud83e\udd34\ud83c\udffd \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 2352, "tweet_count": 53010, "listed_count": 0}, "id": "766113811753467904"}, {"location": "lages", "username": "santinitz", "verified": false, "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 488, "tweet_count": 155266, "listed_count": 0}, "id": "124543174"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "berriel", "verified": false, "name": "Victor Berriel", "public_metrics": {"followers_count": 117107, "following_count": 137, "tweet_count": 287401, "listed_count": 976}, "id": "18677569"}, {"location": "Caracas", "username": "PublServ", "verified": false, "name": "Servicio P\u00f9blico", "public_metrics": {"followers_count": 29974, "following_count": 1066, "tweet_count": 61361, "listed_count": 125}, "id": "2800149147"}, {"username": "Alejandro_Nbsld", "verified": false, "name": "Alejandro Bonini", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}, "id": "824114161"}, {"location": "Mar del Plata", "username": "950_noemi", "verified": false, "name": "Noemi\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 3847, "tweet_count": 75621, "listed_count": 2}, "id": "1383014718"}, {"username": "gladis_alzamora", "verified": false, "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "id": "1184750876839370753"}, {"location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172"}, {"username": "Pedro__81", "verified": false, "name": "Pedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "id": "1058420866592186368"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Daiiraa4", "verified": false, "name": "Daiiraa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 225, "tweet_count": 52593, "listed_count": 0}, "id": "993283873789435910"}, {"username": "CandeeBeas", "verified": false, "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 629, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "id": "1028105713707610112"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "Andy_Bs_Aires", "verified": false, "name": "@Andy____BsAs.", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 797, "tweet_count": 44838, "listed_count": 2}, "id": "178587250"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "shanksus", "verified": false, "name": "Dami C# enjoyer", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 420, "tweet_count": 103493, "listed_count": 3}, "id": "1003044676578967552"}, {"username": "RoddFrwmMxrs", "verified": false, "name": "R\u00f8dd", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 377, "tweet_count": 33030, "listed_count": 0}, "id": "1123718110643666947"}, {"location": "Whitten by Minami", "username": "LxgendOfSky", "verified": false, "name": "\uff32\uff41\uff59\uff51\uff55\uff41\uff5a\uff41", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}, "id": "1180585542733434880"}, {"location": "Suicide", "username": "Dazai_Osamubsd", "verified": false, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc8a \ud835\udc76\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 163, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "id": "1133633759885107200"}, {"username": "jesusjauregui", "verified": false, "name": "jesusjauregui", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}, "id": "80435894"}, {"location": "kryptonian ", "username": "zainisout", "verified": false, "name": "the amazing kelly", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370496, "listed_count": 39}, "id": "1581403608"}, {"username": "Shandy783", "verified": false, "name": "Shandy78", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 270, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "id": "1126623859963305984"}, {"username": "FiguestoneVick", "verified": false, "name": "Nihilist Poet", "public_metrics": {"followers_count": 8007, "following_count": 7297, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}, "id": "1144355879409659908"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "alvaro_delgado", "verified": true, "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 350606, "following_count": 2000, "tweet_count": 70874, "listed_count": 1412}, "id": "82788234"}, {"username": "Lgrtta70", "verified": false, "name": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 819, "tweet_count": 54712, "listed_count": 0}, "id": "1047611360773902336"}, {"location": "Caxias, bxd", "username": "RodrigoRibaCRF", "verified": false, "name": "Riba Shelby \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 268, "tweet_count": 64392, "listed_count": 0}, "id": "2894530186"}, {"username": "Mandydrewk", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83e\udd0d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 745, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}, "id": "968258249417003008"}, {"location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Mileinheavens", "verified": false, "name": "mile. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "id": "1025243954135093248"}, {"location": "Brasil", "username": "gaaby_vc", "verified": false, "name": "Gabi Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 146, "tweet_count": 19640, "listed_count": 0}, "id": "129595450"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "yagobeirao", "verified": false, "name": "yaguera", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 337, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "id": "1001258490550243328"}, {"location": "021", "username": "hcandido99", "verified": false, "name": "Candido \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1960, "tweet_count": 34713, "listed_count": 0}, "id": "374075812"}, {"username": "beatgoesround", "verified": false, "name": "katy", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 511, "tweet_count": 54089, "listed_count": 0}, "id": "220822099"}, {"username": "fiscaldoibama", "verified": false, "name": "O FISCAL do IBAMA", "public_metrics": {"followers_count": 151573, "following_count": 854, "tweet_count": 31503, "listed_count": 501}, "id": "3355746328"}, {"username": "SofiaCampos03", "verified": false, "name": "Sofia Campos", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 38, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1177249605332996097"}, {"location": "Texas, USA", "username": "_vickypadilla_", "verified": false, "name": "vicky\u264c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 298, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "id": "780955783408132096"}, {"username": "AOrgullosa9", "verified": false, "name": "Abuela Orgullosa9", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 714, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "id": "1148288484177788933"}, {"location": "Neuquen", "username": "murdocknqn", "verified": false, "name": "\u2708Maverick\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6799, "following_count": 6678, "tweet_count": 84397, "listed_count": 8}, "id": "937313406"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "verified": false, "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711444, "listed_count": 5390}, "id": "66746614"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "antoniocuga", "verified": false, "name": "Antonio Cucho Gamboa", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 4922, "tweet_count": 13077, "listed_count": 0}, "id": "64845117"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "CandeSoez", "verified": false, "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 68, "tweet_count": 18594, "listed_count": 0}, "id": "1047969221752377344"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rj", "username": "Anitteroi", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 320, "tweet_count": 73747, "listed_count": 2}, "id": "1909466918"}, {"location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "username": "yaaynikhalili", "verified": false, "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 515, "tweet_count": 97192, "listed_count": 5}, "id": "722467646671818753"}, {"location": "Em casa", "username": "Wendinho067", "verified": false, "name": "vando trem bala\ud83e\udd43\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1479, "tweet_count": 43463, "listed_count": 0}, "id": "2578962647"}, {"username": "Filipecesarpax", "verified": false, "name": "Filipe Cesar \ud83e\udd24\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 71, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "id": "1169754983635542017"}, {"location": "Jocotitl\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "EdAraMon2", "verified": false, "name": "Edaramon", "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 5670, "tweet_count": 66660, "listed_count": 2}, "id": "1121381101421776896"}, {"location": "West Milwaukee, WI", "username": "AnaAgui97819546", "verified": false, "name": "Ana Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 120, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "id": "1153104421552889856"}, {"username": "Sofi_Veltri", "verified": false, "name": "sof", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 408, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}, "id": "2259637981"}, {"location": "Acre, Brasil", "username": "dinizgabriel9", "verified": false, "name": "gabriel diniz\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 423, "tweet_count": 43114, "listed_count": 0}, "id": "301641175"}, {"username": "isabcrf", "verified": false, "name": "is\u03b1\u0432\u0454\u2113\u2113y", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 0, "tweet_count": 5075, "listed_count": 1}, "id": "1181730058274254848"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "otreborpretell", "verified": false, "name": "Ro P", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 209, "tweet_count": 54959, "listed_count": 0}, "id": "49247044"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "mariolistavera", "verified": false, "name": "Mario Lista", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 920, "tweet_count": 91906, "listed_count": 9}, "id": "52484735"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "AlertaQro", "verified": false, "name": "AlertaQro Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 18704, "following_count": 509, "tweet_count": 41073, "listed_count": 93}, "id": "3453569474"}, {"username": "lnotarantonio", "verified": false, "name": "Loreto Notarantonio", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 5002, "tweet_count": 36011, "listed_count": 0}, "id": "1063602114"}, {"username": "parigi62", "verified": false, "name": "Sara\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 266, "tweet_count": 47511, "listed_count": 5}, "id": "4881271245"}, {"username": "SouzaaTiago01", "verified": false, "name": "miquinha", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 504, "tweet_count": 61863, "listed_count": 0}, "id": "770097434903142404"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Juh_cabrall", "verified": false, "name": "J\u00falia Cabral \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 810, "tweet_count": 54336, "listed_count": 0}, "id": "3001625375"}, {"location": "princess park", "username": "QueenLStylinson", "verified": false, "name": "LP1 | Walls \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 797, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "id": "1127417812404899845"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "username": "SalgadoGil_", "verified": false, "name": "Gil Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 257, "tweet_count": 1379, "listed_count": 1}, "id": "3003887933"}, {"location": "Olinda - PE", "username": "la_ursa_", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1288, "tweet_count": 58620, "listed_count": 5}, "id": "210549209"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "samaralfelix", "verified": false, "name": "Samara do po\u00e7o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 82, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1116530724851605504"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "titonelix_crf", "verified": false, "name": "Craudi", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 265, "tweet_count": 20155, "listed_count": 1}, "id": "862171152"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MGCF_Cardoso", "verified": false, "name": "Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 278, "tweet_count": 51670, "listed_count": 1}, "id": "1124736472488263680"}, {"username": "lauragcrf1", "verified": false, "name": "laurete", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 624, "tweet_count": 48863, "listed_count": 0}, "id": "1021407591694520320"}, {"username": "Ryan_crf10", "verified": false, "name": "Ryan", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 180, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "id": "2873616872"}, {"location": "Brasil", "username": "barbcolors", "verified": false, "name": "Barb", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 577, "tweet_count": 76253, "listed_count": 0}, "id": "822676819069562880"}, {"username": "greysanatombei", "verified": false, "name": "grey's anatomy SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 164221, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "id": "828634007407583232"}, {"username": "crf_analu", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 802, "tweet_count": 26669, "listed_count": 1}, "id": "901831869691547648"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "guada_delossa", "verified": false, "name": "guadi \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 773, "tweet_count": 18442, "listed_count": 0}, "id": "1149165176895234048"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "w_rochaa", "verified": false, "name": "Weberton Rocha \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 78, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "id": "818986852497719296"}, {"username": "caroolcoiimbra", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1344, "tweet_count": 32419, "listed_count": 2}, "id": "3259221243"}, {"location": "Santos Dumont, Brasil", "username": "Patrici18962330", "verified": false, "name": "Patricia\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 708, "tweet_count": 38286, "listed_count": 0}, "id": "936329097709531136"}, {"location": "San luis potos\u00ed, m\u00e9xico   ", "username": "iamjuli02", "verified": false, "name": "la k no podia amar", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 178, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "id": "2857247084"}, {"username": "ElMister137", "verified": false, "name": "Mister137", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 61, "tweet_count": 808, "listed_count": 3}, "id": "3165995851"}, {"location": "Conservat\u00f3ria-Rj", "username": "AlciaCunha9", "verified": false, "name": "Al\u00edcia Vit\u00f3ria \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 515, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "1015257906726559744"}, {"location": "papatunes", "username": "suabibica", "verified": false, "name": "prima\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 393, "tweet_count": 69411, "listed_count": 0}, "id": "938892737348292609"}, {"location": "Al final, Mordor", "username": "Peixcaor", "verified": false, "name": "Can Peludo.", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 119, "tweet_count": 37279, "listed_count": 4}, "id": "261156184"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "george_jorge26", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 151, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}, "id": "151547805"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "bielGSCA", "verified": false, "name": "O otario\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1041, "tweet_count": 33287, "listed_count": 0}, "id": "850097789212217344"}, {"username": "norejj", "verified": false, "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 23068, "following_count": 15332, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}, "id": "1361584274"}, {"location": " P.\u00ba Castellana, 114. Madrid.", "username": "TTCivismo", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Civismo", "public_metrics": {"followers_count": 16345, "following_count": 359, "tweet_count": 14748, "listed_count": 222}, "id": "246900877"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "erictorres_12", "verified": false, "name": "Eric Torres", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1252, "tweet_count": 16797, "listed_count": 0}, "id": "943823127871737856"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ela/ele/elu", "username": "sbuJPanula", "verified": false, "name": "agronegocios em crise", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 375, "tweet_count": 55028, "listed_count": 2}, "id": "3691802476"}, {"location": "Queluz", "username": "TrokatintasToze", "verified": false, "name": "Toz\u00e9 Santos Costa", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "id": "549265169"}, {"location": "Punta del Este, Uruguay", "username": "emepege", "verified": false, "name": "Marcelo Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 10373, "following_count": 5658, "tweet_count": 46791, "listed_count": 39}, "id": "49209311"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"location": "RJ, Brasil", "username": "Lincolnsoccer", "verified": false, "name": "Lincoln", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 686, "tweet_count": 53191, "listed_count": 0}, "id": "245865339"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "renatodavg", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2181, "tweet_count": 28092, "listed_count": 0}, "id": "3027126678"}, {"location": "Rio do Sul, Brasil", "username": "anasilviaa_", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 675, "tweet_count": 87781, "listed_count": 2}, "id": "3319712597"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "liakluger", "verified": false, "name": "Liana", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 172, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "id": "3434711434"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "geminigaI", "verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 683, "tweet_count": 157263, "listed_count": 84}, "id": "1539758280"}, {"username": "Arianny22331174", "verified": false, "name": "ANNY\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 159, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "id": "1185607035355832320"}, {"location": "027", "username": "pricidias", "verified": false, "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 1082, "tweet_count": 125075, "listed_count": 2}, "id": "855302244"}, {"username": "fecopimat", "verified": false, "name": "space cowboy", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 665, "tweet_count": 11060, "listed_count": 0}, "id": "263363500"}, {"location": "ES", "username": "brunoestevaocrf", "verified": false, "name": "Bruno\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00c9 TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 9400, "tweet_count": 146707, "listed_count": 8}, "id": "2773450600"}, {"username": "wellvalentimm", "verified": false, "name": "llew", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 800, "tweet_count": 36781, "listed_count": 0}, "id": "2963102957"}, {"username": "IngridThauane7", "verified": false, "name": "Ingrid\u1d9c\u02b3\u1da0 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 347, "tweet_count": 49002, "listed_count": 0}, "id": "957643842966179840"}, {"location": "Milano", "username": "Zamberlett", "verified": false, "name": "Maria Zamberletti", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 3908, "tweet_count": 150410, "listed_count": 185}, "id": "716243750"}, {"username": "migliaccio31", "verified": false, "name": "erminia rubulotta", "public_metrics": {"followers_count": 9240, "following_count": 2052, "tweet_count": 154949, "listed_count": 140}, "id": "2401896174"}, {"location": "Iguaba Grande, Brasil", "username": "gabrielsancarr", "verified": false, "name": "Oak Fla\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1312, "tweet_count": 42129, "listed_count": 0}, "id": "1849788637"}, {"location": "Catalunya", "username": "mercejoia", "verified": false, "name": "mariamerc\u00e8\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 975, "tweet_count": 92918, "listed_count": 22}, "id": "2874078641"}, {"location": "Territori colonitzat. ", "username": "Noidelaceba", "verified": false, "name": "Noi de la ceba", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 4385, "tweet_count": 80674, "listed_count": 29}, "id": "325837678"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ronaldofla1981", "verified": false, "name": "Ronaldo Pereira da Rocha\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2568, "tweet_count": 105812, "listed_count": 1}, "id": "1564136730"}, {"location": "Sevilla", "username": "DannyWKinder", "verified": false, "name": "Pingajo con suerte", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 332, "tweet_count": 23450, "listed_count": 2}, "id": "267912045"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ClubdeCinefilos", "verified": false, "name": "Club de Cin\u00e9filos", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 10833, "tweet_count": 3406, "listed_count": 156}, "id": "738452197"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "_mulherdiab0", "verified": false, "name": "mulher diabo \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1591, "tweet_count": 114629, "listed_count": 4}, "id": "388447516"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juIiatavares", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 374, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "id": "1568572190"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Ceciibc3010", "verified": false, "name": "Cecii\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 597, "tweet_count": 40717, "listed_count": 0}, "id": "977638314017804288"}, {"location": "021", "username": "qnabru", "verified": false, "name": "buna", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 311, "tweet_count": 63285, "listed_count": 2}, "id": "3052754163"}, {"location": "It's not your business", "username": "bultaoreune01", "verified": false, "name": "Jimin's Property\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 506, "tweet_count": 46956, "listed_count": 7}, "id": "731541928509100032"}, {"username": "flores_abellan", "verified": false, "name": "luis flores abellan", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 170, "tweet_count": 157275, "listed_count": 0}, "id": "1106004375854567424"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "FinalBeatle", "verified": false, "name": "El Beatle Final", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3309, "tweet_count": 54147, "listed_count": 3}, "id": "192719832"}, {"location": "Brasil", "username": "clckworkangell", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 788, "tweet_count": 67567, "listed_count": 9}, "id": "2717368090"}, {"username": "Patriar19099909", "verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "id": "1128940405544902656"}, {"username": "Insor1", "verified": false, "name": "Javier Gajardo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "3342437338"}, {"location": "en alg\u00fan lugar del mundo", "username": "garcia8673", "verified": false, "name": "perrito lindo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 97, "tweet_count": 6200, "listed_count": 0}, "id": "3180537263"}, {"location": "Queimados, Brasil", "username": "magrinhokm2", "verified": false, "name": "Magrinho K M 2\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 3612, "tweet_count": 7988, "listed_count": 2}, "id": "1378618250"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "fantiine", "verified": false, "name": "Javiera Mena Whitman", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 717, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "id": "132637472"}, {"username": "leoquinteros", "verified": false, "name": "LQ", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 142, "tweet_count": 8637, "listed_count": 122}, "id": "15247623"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Marisa_G_S", "verified": false, "name": "Marisa G.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "id": "1013436763"}, {"location": "Venezuela", "username": "MaryAle2210", "verified": false, "name": "Mary\ud83c\udf31\ud83d\udc9a\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2808, "tweet_count": 189646, "listed_count": 4}, "id": "1126871023335497728"}, {"location": "Mao", "username": "salzanno", "verified": false, "name": "salzanno\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 945, "tweet_count": 38393, "listed_count": 3}, "id": "1653511194"}, {"location": "027", "username": "daniel_coxta", "verified": false, "name": "DanC\ud83c\udfce", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1236, "tweet_count": 19034, "listed_count": 0}, "id": "919018685540552711"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ceciliaEstelaQ", "verified": false, "name": "CE_EQ", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1101, "tweet_count": 24437, "listed_count": 1}, "id": "3022567109"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador", "verified": false, "name": "Kzador X", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696"}, {"username": "TorcedorFaland1", "verified": false, "name": "Torcedor do Fla falando", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 144, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "id": "1167565198527541249"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "Theuslopesc", "verified": false, "name": "Lopes \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 679, "tweet_count": 61530, "listed_count": 1}, "id": "361579572"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "euGabiMacedo1", "verified": false, "name": "Gabriella \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 572, "tweet_count": 55117, "listed_count": 1}, "id": "3293219183"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "lobatocarool", "verified": false, "name": "Carolzinha", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 1099, "tweet_count": 114265, "listed_count": 7}, "id": "1567154394"}, {"username": "itstg_", "verified": false, "name": "tg! \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 163, "tweet_count": 17033, "listed_count": 0}, "id": "125621325"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "porocajulio", "verified": false, "name": "Poroca", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 384, "tweet_count": 149730, "listed_count": 2}, "id": "155630974"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "Athyson2mil", "verified": false, "name": "Oubito", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1157, "tweet_count": 10975, "listed_count": 0}, "id": "801513631263424518"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "theuzwillians", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1472, "tweet_count": 196344, "listed_count": 8}, "id": "1516335618"}, {"username": "candulopez_", "verified": false, "name": "cande\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 588, "tweet_count": 64317, "listed_count": 3}, "id": "184857603"}, {"location": "Brasil", "username": "_dalua4", "verified": false, "name": "ra\u00edssa.\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 830, "tweet_count": 144285, "listed_count": 0}, "id": "186119895"}, {"username": "NEFILIMANUNNAKI", "verified": false, "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "id": "2203572356"}, {"username": "GrecyPaz", "verified": false, "name": "GREICY PAZ.", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "id": "3071604863"}, {"location": "Peru", "username": "angpared", "verified": false, "name": "Felip P.", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18987, "listed_count": 10}, "id": "1532392320"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "jupalms", "verified": false, "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 846, "tweet_count": 23952, "listed_count": 4}, "id": "2293383470"}, {"username": "terraleste_", "verified": false, "name": "mateus baldi", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 1604, "tweet_count": 353509, "listed_count": 30}, "id": "79352559"}, {"location": "a/ela/dela", "username": "bbrcwayne", "verified": false, "name": "ver\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 275, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "1150576902098313216"}, {"username": "JavierB17545935", "verified": false, "name": "Javier Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2392, "tweet_count": 5334, "listed_count": 2}, "id": "998768374967668736"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "svgiachero", "verified": false, "name": "Silvana Giachero", "public_metrics": {"followers_count": 11248, "following_count": 2309, "tweet_count": 35883, "listed_count": 26}, "id": "1331956940"}, {"username": "jaimegtejada", "verified": false, "name": "Jaime Garc\u00eda deTejada", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 628, "tweet_count": 8498, "listed_count": 2}, "id": "723896286"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "Apapell", "verified": false, "name": "Antonio Papell", "public_metrics": {"followers_count": 50038, "following_count": 1738, "tweet_count": 17496, "listed_count": 548}, "id": "58761547"}, {"location": "Fortaleza", "username": "msidon", "verified": false, "name": "Marcus Sidon", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2579, "tweet_count": 3222, "listed_count": 5}, "id": "35219874"}, {"location": "From Hell", "username": "FullBipolar", "verified": false, "name": "Memes aleat\u00f3rios de game of thrones", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1181375682095538176"}, {"location": "Itu", "username": "cardoso_caiua", "verified": false, "name": "caiu\u00e1 cardoso \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 158, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}, "id": "1097679259387289600"}, {"location": "-ES-", "username": "_Letssz", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1118, "tweet_count": 176479, "listed_count": 7}, "id": "1213819015"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "brochadorosa", "verified": false, "name": "Fla \u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1364, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "id": "157665835"}, {"location": "Paraguay", "username": "jaloverde", "verified": false, "name": "Javi L\u00f3pez \u24cb\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 824, "tweet_count": 128102, "listed_count": 56}, "id": "161903972"}, {"location": "gz", "username": "laramevi99", "verified": false, "name": "Lara\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 324, "tweet_count": 94144, "listed_count": 4}, "id": "2156321801"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FerreiraBya_", "verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude72\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude75\ud835\ude75\ud835\ude74 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 488, "tweet_count": 39963, "listed_count": 0}, "id": "975435829060435968"}, {"username": "GST_Guilherme", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1182, "tweet_count": 52604, "listed_count": 1}, "id": "358526209"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "semilladparagua", "verified": false, "name": "luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 139, "tweet_count": 11616, "listed_count": 0}, "id": "1020414024343785475"}, {"username": "Brunoazee", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 32, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "id": "1168490545603403777"}, {"location": "over the rainbow", "username": "LollaPaes", "verified": false, "name": "mancaco e chimporrada", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 862, "tweet_count": 66899, "listed_count": 29}, "id": "60419030"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "LeoSodre15", "verified": false, "name": "tal do sodr\u00e9 \ud83d\udc51\ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1160, "tweet_count": 182944, "listed_count": 3}, "id": "411907441"}, {"username": "facasnabota", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 843, "tweet_count": 109968, "listed_count": 5}, "id": "61880190"}, {"location": "+55 21", "username": "Richardcrf17", "verified": false, "name": "Richard\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 357, "tweet_count": 46502, "listed_count": 0}, "id": "1080235402903109632"}, {"location": "ela/dela \ud83e\udeb7", "username": "shiahoshi", "verified": false, "name": "analu", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 240, "tweet_count": 157451, "listed_count": 10}, "id": "1010675716638330881"}, {"location": "\u2709 catwoman_project@gmail.com", "username": "Catwoman_Br", "verified": false, "name": "Catwoman Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 558, "tweet_count": 2218, "listed_count": 8}, "id": "1152101682844770304"}, {"location": "rj z\u00f8", "username": "opsnaninha", "verified": false, "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 656, "tweet_count": 90112, "listed_count": 3}, "id": "59866722"}, {"location": "Central Perk- She/her", "username": "Aninhastarkcrf", "verified": false, "name": "Aninha Stark\u1d50\u1d43\u1d5b\u02e2 #HOTD", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 3998, "tweet_count": 49561, "listed_count": 4}, "id": "889499911187836928"}, {"location": "Compton, CA", "username": "KoeeAntony", "verified": false, "name": "Erreg\u00ea\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2351, "tweet_count": 38631, "listed_count": 0}, "id": "3442666755"}, {"location": "Em outro patamar", "username": "LPgoiaba", "verified": false, "name": "Lucas Soares\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 685, "tweet_count": 35479, "listed_count": 0}, "id": "1633063340"}, {"username": "lilypercal", "verified": false, "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}, "id": "41620341"}, {"location": "Peru", "username": "cosotec", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "id": "1327528638"}, {"username": "FabricioTh", "verified": false, "name": "Fabr\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 710, "tweet_count": 16871, "listed_count": 0}, "id": "776045238087512064"}, {"location": "DROGA, \u00c9 O BRIAN", "username": "drogaeobrian", "verified": false, "name": "DROGA, \u00c9 O BRIAN", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2136, "tweet_count": 140477, "listed_count": 7}, "id": "3198331720"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900"}, {"location": "rj", "username": "paulaffontes", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 460, "tweet_count": 4804, "listed_count": 1}, "id": "1135899793417560065"}, {"location": "Roca Casterly", "username": "alpacaprinceso", "verified": false, "name": "Leviat\u00e1n comunista", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1808, "tweet_count": 264200, "listed_count": 7}, "id": "2269348298"}, {"username": "Portilloro1", "verified": false, "name": "Rooo\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 664, "tweet_count": 32270, "listed_count": 0}, "id": "1091769705738706944"}, {"username": "kaua_jt", "verified": false, "name": "kau\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 425, "tweet_count": 85088, "listed_count": 1}, "id": "3402956603"}, {"location": "Brazil", "username": "sintoblues", "verified": false, "name": "Guilherme Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 683, "tweet_count": 162163, "listed_count": 0}, "id": "45050981"}, {"location": "Itabora\u00ed - Rj", "username": "_Civtor", "verified": false, "name": "\u1d1b\u026a\u1d1b\u1d0f\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 458, "tweet_count": 19964, "listed_count": 0}, "id": "753403557022433280"}, {"username": "crfsarahhh", "verified": false, "name": "Sarah \u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 1250, "tweet_count": 92034, "listed_count": 2}, "id": "287953067"}, {"location": "Bangu, Rj \ud83c\udfd6\ud83c\udfdd ", "username": "Thsantos_96", "verified": false, "name": "TH", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1734, "tweet_count": 59400, "listed_count": 0}, "id": "2314965565"}, {"location": "Le\u00f3n,Gto.", "username": "AlanDMachado", "verified": false, "name": "Reckless&Relentless", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 3036, "tweet_count": 42023, "listed_count": 8}, "id": "342783226"}, {"location": "behind you", "username": "matu_ninixu", "verified": false, "name": "Nuclear Goth (Marv) || Comissions OPEN", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1031, "tweet_count": 23670, "listed_count": 10}, "id": "1067165136857825287"}, {"username": "obabababake", "verified": false, "name": "OBAKE", "public_metrics": {"followers_count": 5666, "following_count": 1274, "tweet_count": 21682, "listed_count": 22}, "id": "709431931415433217"}, {"location": "Callao, Peru", "username": "apterrones", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "id": "268580914"}, {"location": "Peru", "username": "Santitos84", "verified": false, "name": "Arberto Yukimori", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "id": "46392350"}, {"location": "QueTeImporta", "username": "santapalomaa", "verified": false, "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}, "id": "88570157"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "Biu_Ramoos", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 424, "tweet_count": 19328, "listed_count": 0}, "id": "796024117153632256"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "jcontarini", "verified": false, "name": "octapus", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 900, "tweet_count": 5850, "listed_count": 2}, "id": "75397008"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dinhotinoco11", "verified": false, "name": "FT\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 376, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "id": "1027741204656672768"}, {"location": " RJ", "username": "crf_kamille", "verified": false, "name": "K1", "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 827, "tweet_count": 97082, "listed_count": 0}, "id": "3436955363"}, {"username": "KayoJovovich15", "verified": false, "name": "Kayo Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "id": "976293014"}, {"location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "username": "ChunguitoRM", "verified": false, "name": "#ChunguitoRM", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 865, "tweet_count": 35283, "listed_count": 9}, "id": "2356702160"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "PatriFdez18", "verified": false, "name": "Patri Fdez.", "public_metrics": {"followers_count": 5951, "following_count": 1877, "tweet_count": 90464, "listed_count": 35}, "id": "407801813"}, {"username": "jssisking", "verified": false, "name": "kanye west dos santos", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1536, "tweet_count": 42068, "listed_count": 0}, "id": "2178416670"}, {"location": "Argentina", "username": "LaVerdadOculta1", "verified": false, "name": "La verdad oculta", "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "id": "297663283"}, {"location": "Caranda\u00ed MG", "username": "juniorfonseca", "verified": false, "name": "Juju muggle \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1104, "tweet_count": 128220, "listed_count": 21}, "id": "913671438"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "coemnenyo", "verified": false, "name": "Enyo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 449, "tweet_count": 13179, "listed_count": 0}, "id": "795703867753304064"}, {"location": "Morro da Ladeira", "username": "vxptvxgt", "verified": false, "name": "Luzk \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 357, "tweet_count": 27640, "listed_count": 0}, "id": "710324557069029376"}, {"location": "Vietna", "username": "FFwd_Cco", "verified": false, "name": "F. \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 2421, "tweet_count": 214969, "listed_count": 15}, "id": "30918005"}, {"username": "Octvio61942895", "verified": false, "name": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a OCT\u00c1VIO\ud83d\ude0e FLAMENGUITA\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 53, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}, "id": "1181199442709549057"}, {"username": "recordtvoficial", "verified": true, "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5094755, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}, "id": "15088915"}, {"location": "Sintra, Portugal", "username": "Riibeiro_F", "verified": false, "name": "Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udca5\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 404, "tweet_count": 95283, "listed_count": 0}, "id": "977191179090649088"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "OficialEnLaMira", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246734, "listed_count": 407}, "id": "1301271666"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "malcolm_xxi", "verified": false, "name": "Malcolm cpX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 4986, "tweet_count": 23335, "listed_count": 7}, "id": "861417276"}, {"location": "Brasil", "username": "MidiaNINJA", "verified": true, "name": "M\u00eddia NINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "id": "1540034828"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "RebecaYanke", "verified": false, "name": "u", "public_metrics": {"followers_count": 4781, "following_count": 4856, "tweet_count": 20454, "listed_count": 118}, "id": "35088041"}, {"location": "Asturias", "username": "ReyDibujante", "verified": false, "name": "Julio Rey", "public_metrics": {"followers_count": 14435, "following_count": 1072, "tweet_count": 4914, "listed_count": 267}, "id": "1243660207"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "_0ncezinha", "verified": false, "name": "eve", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 295, "tweet_count": 354713, "listed_count": 14}, "id": "2661794903"}, {"username": "prazer_ironia11", "verified": false, "name": "Dra. Juruna\ud83e\udd21 \u03df9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 994, "tweet_count": 62661, "listed_count": 1}, "id": "1183727178099363842"}, {"location": "Brasil ", "username": "powertothepipou", "verified": false, "name": "Lula 13 em prol do fim do sigilo de 100 anos!", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1868, "tweet_count": 17521, "listed_count": 3}, "id": "925781326506201097"}, {"location": "Flores,Ciudad de Buenos Aires.", "username": "martitasilvia", "verified": false, "name": "Martita", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2435, "tweet_count": 116107, "listed_count": 3}, "id": "2885138464"}, {"username": "MatyasBk", "verified": false, "name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4997, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}, "id": "706647825292115968"}, {"username": "TottiVic", "verified": false, "name": "Victor Igor", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1128, "tweet_count": 89935, "listed_count": 0}, "id": "714510198518509570"}, {"username": "filteroyals", "verified": false, "name": "deb\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 12795, "following_count": 2244, "tweet_count": 170501, "listed_count": 70}, "id": "904646042"}, {"username": "yooshidae", "verified": false, "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 56, "tweet_count": 29657, "listed_count": 0}, "id": "919407565733285889"}, {"username": "DavLucia", "verified": false, "name": "lucia davi", "public_metrics": {"followers_count": 30362, "following_count": 8170, "tweet_count": 728751, "listed_count": 157}, "id": "804190579"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "gabbrielNoglima", "verified": false, "name": "lima182", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 821, "tweet_count": 44602, "listed_count": 0}, "id": "979463468"}, {"location": "Roma/Napoli", "username": "BaroneZaza70", "verified": false, "name": "Luigi", "public_metrics": {"followers_count": 7799, "following_count": 947, "tweet_count": 261141, "listed_count": 163}, "id": "488864885"}, {"location": "#gamedev #transhumanism", "username": "s1vh", "verified": false, "name": "Uncomplying Fieldins \ud83e\udd16\ud83c\udff4\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1146, "tweet_count": 80134, "listed_count": 13}, "id": "116412101"}, {"username": "Iglesia34348828", "verified": false, "name": "Bi Hepta Campe\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 758, "tweet_count": 14203, "listed_count": 0}, "id": "1178474674491133953"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wish_crf", "verified": false, "name": "Son.", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1578, "tweet_count": 48264, "listed_count": 0}, "id": "942440563873406976"}, {"username": "David08657865", "verified": false, "name": "db \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 4929, "tweet_count": 85506, "listed_count": 0}, "id": "910552920625737733"}, {"location": "Catalunya", "username": "VilaWeb", "verified": false, "name": "VilaWeb", "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}, "id": "151085945"}, {"location": "022", "username": "crfestef", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 500, "tweet_count": 24733, "listed_count": 0}, "id": "3210702423"}, {"location": "VK City, Bangu ", "username": "TwelveLSs", "verified": false, "name": "LOMA \ud83c\udf08 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1255, "tweet_count": 25529, "listed_count": 0}, "id": "1046209966670049280"}, {"location": "Uruguay", "username": "OkCiriaca", "verified": false, "name": "Yisus\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 1065, "tweet_count": 59361, "listed_count": 0}, "id": "714302229063344128"}, {"username": "deja_quieto", "verified": false, "name": "nosemeocurrena....", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 969, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "id": "2434874491"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anisantosfla", "verified": false, "name": "ani\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 143, "tweet_count": 59298, "listed_count": 0}, "id": "858849720546058241"}, {"username": "Jehkris", "verified": false, "name": "J\u00e9ssika Kris \u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 233, "tweet_count": 24220, "listed_count": 0}, "id": "3582507257"}, {"location": "Brasil", "username": "Fla_22_br", "verified": false, "name": "Vamos Flamengo \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 857, "tweet_count": 28193, "listed_count": 0}, "id": "860560126981353474"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GabiCRF_1895", "verified": false, "name": "Gabriela \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 948, "tweet_count": 47802, "listed_count": 1}, "id": "936606302738042881"}, {"location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "username": "liajumartins_", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 359, "tweet_count": 21912, "listed_count": 0}, "id": "1009527574421270528"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lipeegnxox", "verified": false, "name": "Flamengo malvad\u00e3o\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 905, "tweet_count": 198861, "listed_count": 0}, "id": "3082217696"}, {"username": "Pachecozera", "verified": false, "name": "Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 197, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "id": "1145427613651001349"}, {"location": "Brasilia-DF ", "username": "naujcarloss", "verified": false, "name": "Juca", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 815, "tweet_count": 54836, "listed_count": 1}, "id": "3248927812"}, {"location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "username": "brhonorato1", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1097, "tweet_count": 75969, "listed_count": 9}, "id": "4144965023"}, {"location": "Goi\u00e1s", "username": "annacferreiras", "verified": false, "name": "nan\u00e1\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1081, "tweet_count": 69088, "listed_count": 0}, "id": "1021949039519178753"}, {"location": "\ud83d\udea9", "username": "Dnzinho22", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udc75\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 677, "tweet_count": 9067, "listed_count": 0}, "id": "790040431912423424"}, {"location": "CRF \u2022 RMCF ", "username": "jhonathanxiis", "verified": false, "name": "Jhonathan \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 1002, "tweet_count": 339993, "listed_count": 4}, "id": "3226616841"}, {"username": "homercampeon10", "verified": false, "name": "homercampeon10", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 196, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}, "id": "1049352730588930049"}, {"location": "Brasil", "username": "FilipeLeite_EU", "verified": false, "name": "Filipe Leite", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "id": "285699947"}, {"location": "\ud83d\udc9e Texas \u2764\ufe0f ", "username": "sabedorialaser", "verified": false, "name": "Hanna Salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 60, "tweet_count": 12072, "listed_count": 0}, "id": "57425340"}, {"location": "Lima,Peru", "username": "Petalskinrose", "verified": false, "name": "\u2698Saudaderose\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 243, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "470644387"}, {"username": "everyexplosions", "verified": false, "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048"}, {"username": "LaraJandrey", "verified": false, "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 449, "tweet_count": 7656, "listed_count": 0}, "id": "467806683"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "jochhh", "verified": false, "name": "Jochu", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1138, "tweet_count": 108164, "listed_count": 8}, "id": "78498919"}, {"username": "Carlos55920348", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 229, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "id": "1083179871180853248"}, {"location": "BOCAS DEL TORO", "username": "uniendoamerica", "verified": false, "name": "MIGUEL ANGEL GODOY", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1965, "tweet_count": 194141, "listed_count": 1}, "id": "164939714"}, {"location": "Florida, USA", "username": "PSanguinetti31", "verified": false, "name": "Pedro Sanguinetti", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 99, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "id": "1026889531"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507"}, {"location": "Zona Centro, Aguascalientes", "username": "SofiaChocolatos", "verified": false, "name": "Sofia.", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 388, "tweet_count": 68291, "listed_count": 1}, "id": "864919165"}, {"username": "mluizza7", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 144, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}, "id": "1000101791785209856"}, {"username": "MitjavilaMontse", "verified": false, "name": "Montserrat Mitjavila", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 254, "tweet_count": 41887, "listed_count": 0}, "id": "911984606869671936"}, {"location": "armyliebers/bamsil ela/dela", "username": "ftearless", "verified": false, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude2c\ud835\ude26", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 3703, "tweet_count": 74489, "listed_count": 16}, "id": "2892825575"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "PatoManzo87", "verified": false, "name": "Patricio \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 360, "tweet_count": 14644, "listed_count": 1}, "id": "4861069370"}, {"username": "soficiliselli", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 245, "tweet_count": 29258, "listed_count": 0}, "id": "950654497"}, {"username": "Magallanero965", "verified": false, "name": "magallanero965", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 9556, "tweet_count": 381952, "listed_count": 65}, "id": "571120922"}, {"location": "Catalunya", "username": "MarcVallsiGurt", "verified": false, "name": "Marc Valls i Gurt", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 671, "tweet_count": 28930, "listed_count": 8}, "id": "256614779"}, {"location": "La Reina, Santiago Chile", "username": "franchile2019", "verified": false, "name": "franchile2019", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 5000, "tweet_count": 75759, "listed_count": 0}, "id": "1164701444446072832"}, {"location": "Inferno rossonero", "username": "angelmnt99", "verified": false, "name": "Angelo Mantoan", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 815, "tweet_count": 34135, "listed_count": 1}, "id": "424560519"}, {"location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "username": "LeoMilan80", "verified": false, "name": "Bandit\u26bd 8\u26bd \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 2986, "tweet_count": 10319, "listed_count": 5}, "id": "1078215998539513856"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "MolinariJulia", "verified": false, "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "id": "191485582"}, {"username": "salvatoretrip16", "verified": false, "name": "salvatore tripoli#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 515, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}, "id": "998860174273245184"}, {"username": "DavideGiac", "verified": false, "name": "Davide Giacalone", "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}, "id": "817413728"}, {"location": "Merlo City ", "username": "VodkaDeFresa", "verified": false, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02~", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 80, "tweet_count": 133826, "listed_count": 0}, "id": "1542108714"}, {"location": "Ciudad G\u00f3tica", "username": "dantedantesco4", "verified": false, "name": "BATMAN", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 150, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "id": "1868985499"}, {"location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "username": "renzin17", "verified": false, "name": "Renzo Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "id": "184580811"}, {"location": "Chile", "username": "twiceasrad", "verified": false, "name": "Rum Cousin", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 824, "tweet_count": 42598, "listed_count": 3}, "id": "204509340"}, {"location": "La chimba", "username": "dicotomica", "verified": false, "name": "nuts", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1203, "tweet_count": 111169, "listed_count": 13}, "id": "52269086"}, {"location": "Ju\u00e1rez, Chih.", "username": "aleggalaviz", "verified": false, "name": "Alejandra G. Galaviz", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 500, "tweet_count": 8323, "listed_count": 2}, "id": "75326892"}, {"location": "n\u00e3o \u00e9 da sua conta ", "username": "AmandaSantosvv", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 871, "tweet_count": 15418, "listed_count": 0}, "id": "802622623377199110"}, {"location": "Curitiba", "username": "Lucaxs01", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 384, "tweet_count": 13136, "listed_count": 0}, "id": "817200338843353090"}, {"location": "San Miguel, Lima Peru", "username": "LupitaTrujilloH", "verified": false, "name": "Guadalupe Trujillo H", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 670, "tweet_count": 38644, "listed_count": 0}, "id": "841024868552462343"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "OmarCairoRoldan", "verified": false, "name": "Omar Cairo", "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "id": "1156304834594844675"}, {"username": "MEnredes", "verified": false, "name": "Mmmms", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1923, "tweet_count": 155411, "listed_count": 33}, "id": "2795345308"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "javierespinosa2", "verified": false, "name": "Javier Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 30763, "following_count": 5522, "tweet_count": 48609, "listed_count": 1261}, "id": "50364803"}, {"location": "M\u00e9xico, DF.", "username": "iAlancore", "verified": false, "name": "iAlan", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 438, "tweet_count": 36733, "listed_count": 17}, "id": "101391870"}, {"location": "Brasil", "username": "_magnosou", "verified": false, "name": "Magno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1643, "tweet_count": 51104, "listed_count": 1}, "id": "716041661927800832"}, {"username": "laura_ahughes", "verified": false, "name": "Laurapumas", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 400, "tweet_count": 25856, "listed_count": 4}, "id": "149948469"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Armand15kh", "verified": false, "name": "Ar\u043cando Hdz M\u00f1z.", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 292, "tweet_count": 29236, "listed_count": 4}, "id": "83472099"}, {"location": "Bronx, NY", "username": "HectorH34057461", "verified": false, "name": "mario miranda", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 583, "tweet_count": 86311, "listed_count": 0}, "id": "1089612318512689153"}, {"location": "Honduras", "username": "radioamericahn", "verified": false, "name": "Radio Am\u00e9rica HN", "public_metrics": {"followers_count": 128341, "following_count": 360, "tweet_count": 203421, "listed_count": 309}, "id": "733685409029476356"}, {"location": "Via Lactea ", "username": "SoyDocta", "verified": false, "name": "SoyDocta", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 830, "tweet_count": 41630, "listed_count": 6}, "id": "234126253"}, {"location": "Punchline city, Bars Kingdom", "username": "Jsimentalr", "verified": false, "name": "J. Simental \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 59, "tweet_count": 16811, "listed_count": 0}, "id": "94486242"}, {"location": "Curitiba de_cbble", "username": "Rick_rlt", "verified": false, "name": "nada nao", "public_metrics": {"followers_count": 6540, "following_count": 801, "tweet_count": 281507, "listed_count": 22}, "id": "223635317"}, {"username": "chezardd", "verified": false, "name": "papa emeritus da silva", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 76, "tweet_count": 176975, "listed_count": 7}, "id": "245071376"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Maitenaiunnisi", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u026a\u1d1b\u1d1c\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 793, "tweet_count": 80109, "listed_count": 0}, "id": "816393804"}, {"username": "wildhor", "verified": false, "name": "Mike martinez horse", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 346, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}, "id": "2464882303"}, {"username": "alciopitt2", "verified": false, "name": "Alcio Pitt", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 867, "tweet_count": 89554, "listed_count": 7}, "id": "272709745"}, {"username": "VemPraRua_br", "verified": true, "name": "Vem Pra Rua Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259354, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}, "id": "2884022608"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "AyPincheMau", "verified": false, "name": "Maurizio Perera", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 1173, "tweet_count": 40764, "listed_count": 20}, "id": "618366097"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV", "verified": false, "name": "Manuel Goicochea", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "id": "1031559995345780742"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904"}, {"location": "Brasil, SP", "username": "guiiwoo", "verified": false, "name": "men i trust", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 495, "tweet_count": 9945, "listed_count": 2}, "id": "795580121558241280"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "naomesegueque", "verified": false, "name": "acreano", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "id": "14974929"}, {"location": "Maracaibo, edo. Zulia", "username": "casaudon", "verified": false, "name": "Centro de Acci\u00f3n Po\u00e9tica Casa de Ud\u00f3n P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 149, "tweet_count": 35342, "listed_count": 7}, "id": "1917190297"}, {"username": "NajarPinedo", "verified": false, "name": "Jorge Najar Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1156347276937310209"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AlexPeruLibre", "verified": false, "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "id": "423807080"}, {"location": "Rosario Central", "username": "cele_giussani", "verified": false, "name": "lakd +16", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1561, "tweet_count": 60049, "listed_count": 0}, "id": "792564298681839616"}, {"username": "ecoeabismo", "verified": false, "name": "set my wings on fire.", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 589, "tweet_count": 68060, "listed_count": 8}, "id": "71026785"}, {"location": "Ouro Preto - MG - Brasil", "username": "vitiin_luz", "verified": false, "name": "Victor Luz", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 480, "tweet_count": 23991, "listed_count": 2}, "id": "440499058"}, {"location": "En el para\u00edso / And\u00e9n 9 \u00be ", "username": "LauraPeluqui98", "verified": false, "name": "\u0141a\u05d8\u0433a", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 254, "tweet_count": 30217, "listed_count": 9}, "id": "802989169"}, {"location": "Barcelona", "username": "mantonieta1536", "verified": false, "name": "Ana Bolena", "public_metrics": {"followers_count": 15861, "following_count": 2996, "tweet_count": 82823, "listed_count": 44}, "id": "2313471692"}, {"username": "guia_etuino", "verified": false, "name": "Guia Etu\u00edno de Entretenimento", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 216, "tweet_count": 904, "listed_count": 1}, "id": "921907550672613384"}, {"location": "Brasil", "username": "OficialNerdNews", "verified": false, "name": "Marcelo Nerd News", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 3490, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "id": "3291123752"}, {"username": "misquecee", "verified": false, "name": "secret\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 314, "tweet_count": 30196, "listed_count": 2}, "id": "62586648"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/wdz1FLZao0", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186671030410067969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdz1FLZao0", "media_key": "3_1186671024416403458"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/wdz1FLZao0", "edit_history_tweet_ids": ["1186671030410067969"], "id": "1186671030410067969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HMxDcO7t32", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670548832702464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMxDcO7t32", "media_key": "3_1186670542709055493"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/HMxDcO7t32", "edit_history_tweet_ids": ["1186670548832702464"], "id": "1186670548832702464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "lang": "it", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "id": "1185939338502311937", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "author_id": "2729729597", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/m33iS1ZGUm", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670182326034434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m33iS1ZGUm", "media_key": "3_1186670176655347713"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/m33iS1ZGUm", "edit_history_tweet_ids": ["1186670182326034434"], "id": "1186670182326034434", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/A8VfbFAlkE", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670122750152710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8VfbFAlkE", "media_key": "3_1186670117695950848"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/A8VfbFAlkE", "edit_history_tweet_ids": ["1186670122750152710"], "id": "1186670122750152710", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/77fMnRNg5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670225854517248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77fMnRNg5Z", "media_key": "3_1186670220775178242"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/77fMnRNg5Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186670225854517248"], "id": "1186670225854517248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/lBX8MQRL7D", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670288932687872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lBX8MQRL7D", "media_key": "3_1186670284331507712"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/lBX8MQRL7D", "edit_history_tweet_ids": ["1186670288932687872"], "id": "1186670288932687872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "id": "1186722425368543232", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "author_id": "148944244"}, {"created_at": "2019-10-22T16:52:57.000Z", "lang": "es", "text": "Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186686893053874176"], "id": "1186686893053874176", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "85455198"}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "id": "1186705307122184197", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "740959935169744896"}, {"created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "id": "1186668913444057088", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "author_id": "1128367993426186243"}, {"created_at": "2019-10-22T18:54:00.000Z", "lang": "es", "text": "No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se suicida.\nSi se acaba el estado de excepci\u00f3n, que no sea para volver atr\u00e1s, sino para llegar a algo mejor.", "edit_history_tweet_ids": ["1186717354866204674"], "id": "1186717354866204674", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "286995200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 217, "tag": "Joker"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "DC"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Coringa"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix Reload"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lzl9rYT1QK", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186666352087568384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lzl9rYT1QK", "media_key": "3_1186666338460282880"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($746M) e Matrix Reload($742M), se tornando o terceiro maior filme R de todos os tempos. #Joker #BoxOffice #DC #Coringa #SuicideSquad https://t.co/lzl9rYT1QK", "edit_history_tweet_ids": ["1186666352087568384"], "id": "1186666352087568384", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 5}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/WzOxhXNpvw", "expanded_url": "https://twitter.com/msp_nydiab/status/1186721711401717762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WzOxhXNpvw", "media_key": "3_1186721704111935489"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "Joorgevargas", "id": "351752652"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "ing_esaup", "id": "1147187280437809152"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "AleCastilloArag", "id": "1032317272487063552"}, {"start": 119, "end": 127, "username": "Alejidi", "id": "304110722"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "LntaLoaeza", "id": "1149005151467954178"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "NstorMrquez2", "id": "1533471371472384001"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:11:18.000Z", "lang": "es", "text": "Senadora @jesusardgz \n\u201cComer ultraprocesados es suicida\u201d\n#EtiquetadoClaroYa \n@Joorgevargas @ing_esaup @AleCastilloArag @Alejidi @LntaLoaeza @NstorMrquez2 https://t.co/WzOxhXNpvw", "edit_history_tweet_ids": ["1186721711401717762"], "id": "1186721711401717762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "261564149"}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:32.000Z", "lang": "pt", "text": "o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAMENGO MATOU O JOGO L\u00c1, ERA 3X0 PRA GENTE OU 3X1 \n\nMAS O VAR TIROU DOIS GOLS LEGAIS NOSSO! \n\nE TODO MUNDO AGE COM UMA NATURALIDADE \n\nAH SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO...", "edit_history_tweet_ids": ["1186694087157735424"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "id": "1186694087157735424", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 5, "like_count": 782, "quote_count": 4}, "author_id": "2933511873"}, {"created_at": "2019-10-22T15:46:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Olha oq rank em jogo online faz com a cabe\u00e7a das pessoa https://t.co/XtjThUaq0T", "edit_history_tweet_ids": ["1186670227800637442"], "id": "1186670227800637442", "public_metrics": {"retweet_count": 1207, "reply_count": 457, "like_count": 7966, "quote_count": 1147}, "author_id": "1201381142", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/XtjThUaq0T", "expanded_url": "https://twitter.com/macgyverrr_/status/1186670227800637442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtjThUaq0T", "media_key": "3_1186670197618462722"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/XtjThUaq0T", "expanded_url": "https://twitter.com/macgyverrr_/status/1186670227800637442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtjThUaq0T", "media_key": "3_1186670212634075142"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@telmoamorim1 Deu fim ?", "edit_history_tweet_ids": ["1186721481990033410"], "in_reply_to_user_id": "1132490221403201536", "id": "1186721481990033410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135866503302172673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721266356621312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "telmoamorim1", "id": "1132490221403201536"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "@hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, va de destruir la naci\u00f3n y monarquia espa\u00f1olas e instaurar un r\u00e9gimen totalitario de izquierdas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186717339544424450"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "id": "1186717339544424450", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "author_id": "954468843581247488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714425589403648"}]}, {"created_at": "2019-10-22T19:10:56.000Z", "lang": "pt", "text": "a verdade \u00e9 que o Jared Leto \u00e9 um puta ator, n\u00e3o \u00e9 culpa dele n\u00e3o terem explorado melhor bjs", "edit_history_tweet_ids": ["1186721616576864256"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1186721616576864256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "324626446"}, {"created_at": "2019-10-22T17:09:45.000Z", "lang": "pt", "text": "O namorado da minha tia se MATOU e antes ele tinha ligado para minha tia mas ela n\u00e3o atendeu, logo no dia seguinte ela ficou sabendo da morte dele, ela ficou com um peso nas casta por n\u00e3o te atendido o celular, n\u00e3o ignore as pessoas talvez elas s\u00f3 querem conversar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186691122799824897"], "id": "1186691122799824897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "914295346427301888"}, {"created_at": "2019-10-22T19:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que era: un c\u00ednico repugnante. \ud83d\udca9\u2b50\ufe0f\nA\u00fan as\u00ed, el Per\u00fa lo eligi\u00f3 dos veces. \n\u00bfHabremos aprendido la lecci\u00f3n para elegir mejor el 2021? \ud83e\udd14 https://t.co/78dMuh6FVV", "edit_history_tweet_ids": ["1186719231095775233"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/78dMuh6FVV", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanGarciaPeru/status/1063851350352691201", "display_url": "twitter.com/AlanGarciaPeru\u2026"}]}, "id": "1186719231095775233", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "281853550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063851350352691201"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "thunder do mirabil\u00e2ndia n\u00e3o conte comigo mais pra nada \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/pA0L7jbPfX", "edit_history_tweet_ids": ["1186697315609956352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "thunder"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.3186, "type": "Other", "normalized_text": "mirabil\u00e2ndia"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pA0L7jbPfX", "expanded_url": "https://twitter.com/contqirritante/status/1186608715614642176", "display_url": "twitter.com/contqirritante\u2026"}]}, "id": "1186697315609956352", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 34, "like_count": 584, "quote_count": 28}, "author_id": "1055295883066118145"}, {"created_at": "2019-10-22T12:24:00.000Z", "lang": "es", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "edit_history_tweet_ids": ["1186619208312016896"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1186619208312016896", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "id": "1186661415853215744", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "735837349767225344"}, {"created_at": "2019-10-22T15:59:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@nath_erre Route 66...\u00e9 caro, e nao matou minha fome, mas gostoso\nR$ 23 bozos", "edit_history_tweet_ids": ["1186673561609654275"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "Route 66"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nath_erre", "id": "59954488"}]}, "in_reply_to_user_id": "59954488", "id": "1186673561609654275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236248132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186654932063137792"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "id": "1186405777008988161", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688"}, {"created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "180990597", "id": "1186618076894322691", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}]}, {"created_at": "2018-11-17T17:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "A todo el pa\u00eds le digo que tengo en paz mi conciencia. Ni me vend\u00ed ni nada ped\u00ed. Creo en la historia y en la gloria del aprismo que es mi \u00fanica riqueza.", "edit_history_tweet_ids": ["1063851350352691201"], "id": "1063851350352691201", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 3120, "like_count": 2812, "quote_count": 463}, "author_id": "465983898"}, {"created_at": "2019-10-22T18:56:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@DallManoela @MascoloEduardo n\u00e3o acho que ele esteja errado, j\u00e1 tive depress\u00e3o e realmente quem \"diz que tem\" e exibe uma imagem dessas pra todo mundo ver \u00e9 porque est\u00e1 querendo chamar aten\u00e7\u00e3o sim! quem tem depress\u00e3o s\u00f3 quer ficar sozinha sem contato com ningu\u00e9m, isolada do resto do mundo....", "edit_history_tweet_ids": ["1186718001158119424"], "in_reply_to_user_id": "1121127251926573057", "id": "1186718001158119424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084094854852952067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186647472023785472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "MascoloEduardo", "id": "1128986926369972224"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "id": "1186390257069109250", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-21T23:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que se suicida de un disparo en la cara con un rifle del v\u00eddeo ese llamado 1444. Hay que ser muy subnormal para compartir ese tipo de material.", "edit_history_tweet_ids": ["1186421335804784640"], "id": "1186421335804784640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2883790233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "id": "1186476577879711744", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "author_id": "1076665614540984320"}, {"created_at": "2019-10-22T17:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ngarcia jefe de la banda criminal\naprista era un perseguido politico https://t.co/RkUurCallY", "edit_history_tweet_ids": ["1186691364744060930"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RkUurCallY", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186691364744060930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkUurCallY", "media_key": "3_1186691357261340672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "id": "1186691364744060930", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686400848125952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZEcBoAeauQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714920739639297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEcBoAeauQ", "media_key": "3_1186714902695743488"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZEcBoAeauQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186714920739639297"], "id": "1186714920739639297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T03:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "El APRA nunca muere. https://t.co/7fWO2iwkE6", "edit_history_tweet_ids": ["1186482816143560704"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7fWO2iwkE6", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1186480258083627008", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "id": "1186482816143560704", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 31, "like_count": 84, "quote_count": 6}, "author_id": "184056488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186480258083627008"}]}, {"created_at": "2019-10-21T05:26:23.000Z", "lang": "en", "text": "wtf bard? \ud83e\udd2f\ud83e\udd2fhttps://t.co/bvoAKLWvrE", "edit_history_tweet_ids": ["1186151724710617088"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "bard"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/bvoAKLWvrE", "expanded_url": "https://twitter.com/BrToJPBlog/status/1185736200499294208/video/1", "display_url": "twitter.com/BrToJPBlog/sta\u2026"}]}, "id": "1186151724710617088", "public_metrics": {"retweet_count": 4096, "reply_count": 230, "like_count": 14287, "quote_count": 313}, "author_id": "742748175132467200"}, {"created_at": "2019-10-22T18:42:21.000Z", "lang": "es", "text": "En TVE ya anuncian que van a profanar tambi\u00e9n la tumba de Jos\u00e9 Antonio. Y despu\u00e9s a por la Cruz y despu\u00e9s a por otros en otros lares. Y al final, si no se les para, profanar\u00e1n el pante\u00f3n real de El Escorial y echar\u00e1n los huesos de cinco siglos al vertedero de Valdeming\u00f3mez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186714425589403648"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7394, "type": "Organization", "normalized_text": "TVE"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "la"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "El Escorial"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.7538, "type": "Place", "normalized_text": "Valdeming\u00f3mez"}]}, "id": "1186714425589403648", "public_metrics": {"retweet_count": 1126, "reply_count": 125, "like_count": 1797, "quote_count": 42}, "author_id": "257332880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Jih89FLQTL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186671097288298496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jih89FLQTL", "media_key": "3_1186671093119102976"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:50:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Jih89FLQTL", "edit_history_tweet_ids": ["1186671097288298496"], "id": "1186671097288298496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZtvTYu2Hnr", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670981122793473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtvTYu2Hnr", "media_key": "3_1186670975548563456"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZtvTYu2Hnr", "edit_history_tweet_ids": ["1186670981122793473"], "id": "1186670981122793473", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BS90dKfUaz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670972260229120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BS90dKfUaz", "media_key": "7_1186670882892210180"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:41.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/BS90dKfUaz", "edit_history_tweet_ids": ["1186670972260229120"], "id": "1186670972260229120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/rpmw9rKIQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670847471304705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpmw9rKIQ8", "media_key": "7_1186670768568053760"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/rpmw9rKIQ8", "edit_history_tweet_ids": ["1186670847471304705"], "id": "1186670847471304705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/qD1LNeQCQN", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670616423870464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qD1LNeQCQN", "media_key": "3_1186670611004870657"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/qD1LNeQCQN", "edit_history_tweet_ids": ["1186670616423870464"], "id": "1186670616423870464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-10-22T18:51:19.000Z", "lang": "pt", "text": "ele eh pescador ai disse 'encontrei ym negocio no mar e trouxe pra voce\n\nfofo ne mas n entendi nd", "edit_history_tweet_ids": ["1186716679780388864"], "in_reply_to_user_id": "2830630974", "id": "1186716679780388864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2830630974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186716239143624704"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/XHiGqJ0Trf", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670495372107776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHiGqJ0Trf", "media_key": "3_1186670489772662785"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:48.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/XHiGqJ0Trf", "edit_history_tweet_ids": ["1186670495372107776"], "id": "1186670495372107776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/3Lzyu3NaHH", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670441349472256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Lzyu3NaHH", "media_key": "3_1186670435737448450"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:35.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/3Lzyu3NaHH", "edit_history_tweet_ids": ["1186670441349472256"], "id": "1186670441349472256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1AUv7BxBSe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670396285825024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1AUv7BxBSe", "media_key": "3_1186670391047180288"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/1AUv7BxBSe", "edit_history_tweet_ids": ["1186670396285825024"], "id": "1186670396285825024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/geH1JmKdap", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670351251582976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/geH1JmKdap", "media_key": "3_1186670346084204545"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/geH1JmKdap", "edit_history_tweet_ids": ["1186670351251582976"], "id": "1186670351251582976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/DJCoVh0lCR", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699135338106882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJCoVh0lCR", "media_key": "3_1186699132943159301"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/DJCoVh0lCR", "edit_history_tweet_ids": ["1186699135338106882"], "id": "1186699135338106882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Pg0ZXDhxMb", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699043944255489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pg0ZXDhxMb", "media_key": "3_1186699033424908288"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Pg0ZXDhxMb", "edit_history_tweet_ids": ["1186699043944255489"], "id": "1186699043944255489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/25phPhtfVd", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186698951283675138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25phPhtfVd", "media_key": "3_1186698944132403201"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/25phPhtfVd", "edit_history_tweet_ids": ["1186698951283675138"], "id": "1186698951283675138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "id": "1186457737959485440", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-22T02:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai se matar ou eles est\u00e3o todos numa miss\u00e3o suicida?\n\nEle n\u00e3o parecia pessimista pela primeira vez na vida, apesar da morte parecer iminente...", "edit_history_tweet_ids": ["1186462206512324608"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "id": "1186462206512324608", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "424642387"}, {"created_at": "2019-10-22T18:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "@pmolinaarmas Tenemos un gen suicida/no es la primera vez", "edit_history_tweet_ids": ["1186714688396124161"], "in_reply_to_user_id": "1608760596", "id": "1186714688396124161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "20594284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186668321867026432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pmolinaarmas", "id": "1608760596"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T18:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "De ver al flaco y otras cosas lindas del mundo ^^", "edit_history_tweet_ids": ["1186715018299097090"], "id": "1186715018299097090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "311825213"}, {"created_at": "2019-10-22T15:00:55.000Z", "lang": "es", "text": "Del Castillo expres\u00f3 su solidaridad a Luciana Le\u00f3n por el momento que est\u00e1 afrontando y asegur\u00f3 que ella es una persona \u201ccorrecta y honorable\u201d https://t.co/3cH9Buwn9R", "edit_history_tweet_ids": ["1186658699626143744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3cH9Buwn9R", "expanded_url": "http://ow.ly/vE4R30pLbrf", "display_url": "ow.ly/vE4R30pLbrf", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-afirma-que-luciana-leon-tiene-explicaciones-apropiadas-caso-intocables-ediles-n393354?hootPostID=2c44f587d5505f5ff7a4740ecf1a8364"}]}, "id": "1186658699626143744", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 754, "like_count": 287, "quote_count": 108}, "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-22T18:42:09.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfMe explican lo del video de 1444? No lo voy a ver pero claramente quiero saber", "edit_history_tweet_ids": ["1186714374272143360"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1186714374272143360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312997155"}, {"created_at": "2019-10-22T18:45:11.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 clase d corruptos trajo este partido de Alan Garc\u00eda el cobarde suicida !!! Lo que quede del APRA honesta deber\u00eda deslindar https://t.co/5AP84rPjYw", "edit_history_tweet_ids": ["1186715138214256642"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/5AP84rPjYw", "expanded_url": "https://twitter.com/monvalpa/status/1186611492554194944", "display_url": "twitter.com/monvalpa/statu\u2026"}]}, "id": "1186715138214256642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462567143", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186611492554194944"}]}, {"created_at": "2019-10-22T11:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 fuerte! La he cuestionado por sus posturas pol\u00edticas y algunas declaraciones impertinentes, pero no me imaginaba esto. https://t.co/PqJVaQIGuQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186611492554194944"], "id": "1186611492554194944", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 69, "like_count": 428, "quote_count": 10}, "author_id": "46530396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186610183784415233"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/PqJVaQIGuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRomeroC/status/1186610183784415233", "display_url": "twitter.com/CesarRomeroC/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "TercaNaLuxSDV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "TercaNaLuxSDV"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "#TercaLigaDaJusticaSDV \n#TercaNaLuxSDV\n\nCada frase que crio \u00e9 sempre um desafio para mim, e cada livro que concluo \u00e9 um grito suicida, um gozo abafado ou um dem\u00f4nio exorcizado, do qual nunca se sabe se ir\u00e1 me salvar ou me livrar do meu pr\u00f3prio inferno.", "edit_history_tweet_ids": ["1186604691200839681"], "id": "1186604691200839681", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173741707000725504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 123, "tag": "YaVan17Vidas"}, {"start": 124, "end": 140, "tag": "EstoPasaEnChile"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "22Oct"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "YaVan17Vidas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/vOiHzkDagv", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1186708798653620224", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "Es que no han entendido nada \ud83d\ude27\n\nEl gobierno ya tiene una actitud casi suicida. Y eso es m\u00e1s que preocupante.\n\n#YaVan17Vidas #EstoPasaEnChile #22Oct https://t.co/vOiHzkDagv", "edit_history_tweet_ids": ["1186710030114009089"], "id": "1186710030114009089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1150851725592580097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186708798653620224"}]}, {"created_at": "2019-10-22T13:14:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1186632015568867328"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "id": "1186632015568867328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "120624598"}, {"created_at": "2019-10-11T04:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "Maxi Aguiar, el ascendente estratega pol\u00edtico argentino del presidente Vizcarra | Perfil \u00bfNo era que se trataba de un asesor marginal? El poder tras el trono de un argentino de paso por el Per\u00fa https://t.co/0aorFB9FgD", "edit_history_tweet_ids": ["1182510312794349568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Aguiar"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0aorFB9FgD", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/maxi-aguiar-el-ascendente-estratega-politico-argentino-del-presidente-vizcarra.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/maxi-aguiar-el-ascendente-estratega-politico-argentino-del-presidente-vizcarra.phtml"}]}, "id": "1182510312794349568", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 330, "like_count": 655, "quote_count": 16}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "id": "1181196411574116353", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "author_id": "334870586", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T15:39:09.000Z", "lang": "es", "text": "La violencia de algunos derrumb\u00f3 el modelo. Mario Vargas Llosa dice que: \u201cestoy bastante desconcertado. No me hubiera imaginado nunca q Chile, q es un pa\u00eds q en cierta forma es un modelo para el resto de Latam, pudiera experimentar una violencia semejante\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1186668321867026432"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}]}, "id": "1186668321867026432", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1608760596"}, {"created_at": "2019-10-22T18:29:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@Sam12Ricardo @garitter3 @pitacodoguffo @SCInternacional E olhando por fora, o time era soh for\u00e7a e explosao. Tecnicamente fraco demais, mas pq as pe\u00e7as eram essas. Nao diga que Edenilson, Lindoso (Dourado) e Patrick tem tecnica. D\u2019Ale ta cansado ja. Enfim, Odair nao eh o melhor do mundo, mas acho que ele tirou leite de pedra.", "edit_history_tweet_ids": ["1186711114089934849"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Lindoso"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Dourado"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019Ale"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "garitter3", "id": "4026331277"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pitacodoguffo", "id": "1951718916"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}]}, "in_reply_to_user_id": "350056725", "id": "1186711114089934849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589607783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186707148639735808"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:39:53.000Z", "lang": "es", "text": "@monicadlcampa Yo he empezado con Fl4k y joder es un cambio de jugabilidad bestial . Menci\u00f3n especial para las armas que son chulisimas", "edit_history_tweet_ids": ["1186713805310570496"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Fl4k"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "joder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicadlcampa", "id": "3155543003"}]}, "in_reply_to_user_id": "3155543003", "id": "1186713805310570496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157946481611071488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186713256221728768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7qR0o8iAe9", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712665386868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7qR0o8iAe9", "media_key": "3_1186712654313934867"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:22.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/7qR0o8iAe9", "edit_history_tweet_ids": ["1186712665386868736"], "id": "1186712665386868736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/P0snLQNAr3", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712807573803012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0snLQNAr3", "media_key": "3_1186712793912958976"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/P0snLQNAr3", "edit_history_tweet_ids": ["1186712807573803012"], "id": "1186712807573803012", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T18:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cadelinhas que ele matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/QvPOxLQA77", "edit_history_tweet_ids": ["1186710287421968384"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710267733905408"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710276663599104"}]}, "id": "1186710287421968384", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "813766637203685378"}, {"created_at": "2019-10-22T18:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "whiterose com o namorado que cena fofaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1186711108847112193"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "whiterose"}]}, "id": "1186711108847112193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098518599"}, {"created_at": "2019-10-22T15:07:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u00e3o Suicida: $1.620 Bilh\u00f5es \n2017: Mulher Maravilha e Liga da Justi\u00e7a: $1.470 Bilh\u00f5es \n2018: Aquaman: $1.148 Bilh\u00e3o \n2019: Shazam e Coringa: $1.115 Bilh\u00e3o https://t.co/K8t73WsPzg", "edit_history_tweet_ids": ["1186660268161601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K8t73WsPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186660268161601536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8t73WsPzg", "media_key": "16_1186660251942227970"}]}, "id": "1186660268161601536", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-22T18:31:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@mar1tamash1ro teve essa vez que ele incitou o p\u00fablico a xingar uma senhora no show pq ela n sabia falar ingl\u00eas\n\nhttps://t.co/GXaHlpVTRo\n\nAi quando deu entrevista pra mtv exigiu que a marimoon n\u00e3o estivesse no estudio porque ela se comoveu com a historia da f\u00e3\n\nhttps://t.co/TpAhZUOOME", "edit_history_tweet_ids": ["1186711744493883398"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "marimoon"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GXaHlpVTRo", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/cultura/megazine/fa-brasileira-acusa-jared-leto-da-banda-30-seconds-to-mars-de-agredi-la-em-show-1-2804740", "display_url": "oglobo.globo.com/cultura/megazi\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/TpAhZUOOME", "expanded_url": "https://vilamulher.com.br/famosos/mundo-da-fama/mtv-afasta-marimoon-de-entrevista-a-pedido-de-jared-leto-6-1-80-1113.html", "display_url": "vilamulher.com.br/famosos/mundo-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126943120405553152", "id": "1186711744493883398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169801463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186647624646037506"}]}, {"created_at": "2019-10-22T01:24:58.000Z", "lang": "es", "text": "Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el voto aprendamos del pueblo Boliviano https://t.co/Ye4HbRsYGi", "edit_history_tweet_ids": ["1186453357852086273"], "id": "1186453357852086273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "825648036294557696", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ye4HbRsYGi", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinterLeonor/status/1186450807094415360", "display_url": "twitter.com/QuinterLeonor/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "gears5"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "suicide"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "gears5"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KeYHOG4A1y", "expanded_url": "https://twitter.com/yodaniboy/status/1186530642768515072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KeYHOG4A1y", "media_key": "7_1186530437381804032"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:32:04.000Z", "lang": "es", "text": "#gears5 #suicide carrera suicida. https://t.co/KeYHOG4A1y", "edit_history_tweet_ids": ["1186530642768515072"], "id": "1186530642768515072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148522009"}, {"created_at": "2019-10-22T01:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "Leticia Serrano fue vendida a traficantes sexuales cuando ten\u00eda 13 a\u00f1os. Su secuestrador fue arrestado y solo pas\u00f3 tres d\u00edas en la c\u00e1rcel antes de ser liberado.  https://t.co/RD3MJmA9V6", "edit_history_tweet_ids": ["1186457168616267782"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Serrano"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/RD3MJmA9V6", "expanded_url": "https://trib.al/iQICo8s", "display_url": "trib.al/iQICo8s"}]}, "id": "1186457168616267782", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "26757599"}, {"created_at": "2019-10-22T18:28:02.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udca9 Shiff qued\u00f3 en rid\u00edculo total demostrando su enorme grado de corrupci\u00f3n y el del grupo (dem\u00f3cratas y republicanos) que ya no encuentran qu\u00e9 inventar para defenestrar a su presidente al que le han estado saboteando su administraci\u00f3n desde antes de empezarla.", "edit_history_tweet_ids": ["1186710822678122496"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "Shiff"}]}, "in_reply_to_user_id": "350149869", "id": "1186710822678122496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350149869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186710820832587777"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Gobierno env\u00eda minuta a Chile Vamos y pide rechazar proyecto de 40 horas https://t.co/Dh76gcVrTO https://t.co/CONlsS5OLF", "edit_history_tweet_ids": ["1186708798653620224"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Dh76gcVrTO", "expanded_url": "http://bit.ly/2MZ4NjO", "display_url": "bit.ly/2MZ4NjO"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CONlsS5OLF", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1186708798653620224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CONlsS5OLF", "media_key": "3_1186708264031064066"}]}, "id": "1186708798653620224", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 118, "like_count": 229, "quote_count": 540}, "author_id": "3222731"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "IntocablesEdiles"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5617, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gOtPHLr7eS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186608137945698304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOtPHLr7eS", "media_key": "3_1186608130555371526"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 64, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3n y de su personal de confianza por su relaci\u00f3n con los #IntocablesEdiles\n\n\u00bfSer\u00e1 q la disc\u00edpula super\u00f3 al maestro?\ud83e\udd14 Naaa #LoncheritaGarcia es insuperable\ud83d\ude01 https://t.co/gOtPHLr7eS", "edit_history_tweet_ids": ["1186608137945698304"], "id": "1186608137945698304", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-10-22T18:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "@Al_Iks Desde que empez\u00f3 todo esto, da la sensaci\u00f3n que hay ciertos fines y dos muy interesados, y en el medio est\u00e1n los utilizados. Nunca lo vi claro. Hay muchas incongruencias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186707921410940928"], "in_reply_to_user_id": "113876192", "id": "1186707921410940928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181494387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186704317308456961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Al_Iks", "id": "113876192"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:28:17.000Z", "lang": "pt", "text": "filmes que eu nunca vi mas tenho certeza absoluta que s\u00e3o ruins", "edit_history_tweet_ids": ["1186695785271967744"], "id": "1186695785271967744", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 46, "like_count": 91, "quote_count": 67}, "author_id": "18677569"}, {"created_at": "2019-10-22T18:15:02.000Z", "lang": "es", "text": "@EstebanChriste2 @Alejandro_Nbsld @luisnovaresio Es abogado usa la fraseologia chatarra q tiene y dice cosas potentes de las q de aca a un futuro cercano tb cambiara el virage de sus dichos.Queremos Republica e iremos por ella!", "edit_history_tweet_ids": ["1186707548004589568"], "in_reply_to_user_id": "1200264091", "id": "1186707548004589568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1383014718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701032925073408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "Alejandro_Nbsld", "id": "824114161"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Claro entre rateros, delincuentes y corruptos tienen la misi\u00f3n de solidarizarse, as\u00ed como les ense\u00f1\u00f3 su amo suicida AG @vocero_aprista @APRA_Oficial @LenguaAprista @ExpresoPeru @MijaelGLP @exitosape  @congresoperu @Pedro_Olaechea @AFloresAraoz @FiscaliaPeru @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1186699987448524800"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.2886, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 197, "end": 207, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 223, "end": 238, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 267, "end": 282, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186699987448524800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T16:07:50.000Z", "lang": "es", "text": "Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1186675540813582336"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186675540813582336", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "1028105713707610112"}, {"created_at": "2019-10-22T18:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "@Twin_Dark_5 Solo...necesito un abrazo por favor...\n\n\u2014Se pone bien la capucha.\u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1186707109481766917"], "in_reply_to_user_id": "1180585542733434880", "id": "1186707109481766917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133633759885107200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186705268844957696"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 29, "tag": "BoicotAKimberlyClark"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 28, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotAKimberlyClark"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Salinas"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio X. Gonz\u00e1lez"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sBsGt5GJbs", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_delgado/status/1186658913070002177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBsGt5GJbs", "media_key": "3_1186658907701370880"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "Ante el #BoicotAKimberlyClark , la empresa del asesor de Carlos Salinas Claudio X. Gonz\u00e1lez y su hijo @ClaudioXGG rectifica: S\u00ed invertir\u00e1 en M\u00e9xico. https://t.co/sBsGt5GJbs", "edit_history_tweet_ids": ["1186658913070002177"], "id": "1186658913070002177", "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 348, "like_count": 744, "quote_count": 164}, "author_id": "82788234"}, {"created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}]}, "id": "1186107116790136838", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248"}, {"created_at": "2019-10-22T17:54:35.000Z", "lang": "pt", "text": "A passagem rel\u00e2mpago do CONDENADO em Pernambuco gerou dois produtos: foto com os recrutas da marinha/ex\u00e9rcito e um rol\u00ea no helic\u00f3ptero do IBAMA com direito selfie e fotos de praias pouco atingidas que foram limpas.\nO pre\u00e7o da hora-voo de um helic\u00f3ptero do ibama \u00e9 de 5mil reais https://t.co/BaSZfXgqsc", "edit_history_tweet_ids": ["1186702404768714753"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BaSZfXgqsc", "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaldoibama/status/1186702404768714753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaSZfXgqsc", "media_key": "3_1186702135590825985"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BaSZfXgqsc", "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaldoibama/status/1186702404768714753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaSZfXgqsc", "media_key": "3_1186702296773730304"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BaSZfXgqsc", "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaldoibama/status/1186702404768714753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaSZfXgqsc", "media_key": "3_1186702332056260610"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BaSZfXgqsc", "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaldoibama/status/1186702404768714753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaSZfXgqsc", "media_key": "3_1186702368597053445"}]}, "in_reply_to_user_id": "3355746328", "id": "1186702404768714753", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 9}, "author_id": "3355746328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186610291385229312"}]}, {"created_at": "2019-10-21T22:07:43.000Z", "lang": "es", "text": "EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIERO VIVO.", "edit_history_tweet_ids": ["1186403717899313153"], "id": "1186403717899313153", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "780955783408132096"}, {"created_at": "2019-10-22T17:03:19.000Z", "lang": "es", "text": "Cerr\u00f3 un Bot\u00e1nico.\nOtra pyme m\u00e1s que @PatoBullrich y @mauriciomacri cierra.\nLos Fern\u00e1ndez indignados https://t.co/FczSJaUKBY", "edit_history_tweet_ids": ["1186689499725778946"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FczSJaUKBY", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1186689499725778946/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FczSJaUKBY", "media_key": "7_1186689324311552000"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1186689499725778946", "geo": {"place_id": "7ba06860ba32da18"}, "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 42, "like_count": 727, "quote_count": 21}, "author_id": "937313406"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 41, "tag": "ClaroYDirecto"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "ClaroYDirecto"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xBx9UpVq9n", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cH8pZTFZTEVKUFhha0xLTm58MXZPeHdhUkJRcURHQvbkxVPzvQxv4v4fN9No0AkgDjDafiIGP6SkXI2jRVPg", "display_url": "pscp.tv/w/cH8pZTFZTEVK\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cH8pZTFZTEVKUFhha0xLTm58MXZPeHdhUkJRcURHQvbkxVPzvQxv4v4fN9No0AkgDjDafiIGP6SkXI2jRVPg"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "El Apra en m\u00e1s problemas - #ClaroYDirecto con @AlvarezRodrich https://t.co/xBx9UpVq9n", "edit_history_tweet_ids": ["1186684728398606336"], "id": "1186684728398606336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-10-22T18:02:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@braz_luidy @dorafigueiredo Essa policial realmente errou, mas lembra de uma coisa, em uma favela quando ta tendo uma opera\u00e7\u00e3o n \u00e9 so os policiais que atiram n ta, realmente a policial errou e feio era para ela perder a farda, mas era muito melhor que essas pessoas estivessem cada uma em suas casas ne ?", "edit_history_tweet_ids": ["1186704513266343937"], "in_reply_to_user_id": "1065742516752982016", "id": "1186704513266343937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169754983635542017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186438816904765441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "braz_luidy", "id": "1065742516752982016"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "dorafigueiredo", "id": "313074549"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:27:40.000Z", "lang": "es", "text": "Despido? que la investiguen ella es una bomba terrosista humana animando a matar a nuestro Presidente y provocar\u00eda una guerra civil en donde la madre de ximena y dem\u00e1s familiares se los llevar\u00eda entre las patas. Accionen encontra de esta suicida. https://t.co/CNFuQwOQGt", "edit_history_tweet_ids": ["1173996955111972864"], "id": "1173996955111972864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1153104421552889856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173945147949760512"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/CNFuQwOQGt", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHugoGGeriatra/status/1173945147949760512", "display_url": "twitter.com/DrHugoGGeriatr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:12:27.000Z", "lang": "fr", "text": "Manet, \u00c9douard (1832-1883)\n\nIl suicida https://t.co/0vk0g6a8hv", "edit_history_tweet_ids": ["1186691801685643268"], "id": "1186691801685643268", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4881271245", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/0vk0g6a8hv", "expanded_url": "https://twitter.com/Sara4260643/status/1186691801685643268/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0vk0g6a8hv", "media_key": "3_1186691790591660032"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:55:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedrodomund0_ @felix_bina Me d\u00e1 mais spoiler de Mindhunter", "edit_history_tweet_ids": ["1186702560079556610"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "felix_bina", "id": "1482926010911928322"}]}, "in_reply_to_user_id": "210549209", "id": "1186702560079556610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116530724851605504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701664377548801"}]}, {"created_at": "2019-10-22T12:51:05.000Z", "lang": "pt", "text": "ai gente perguntei porque vejo muita gente tweetando quando eu digo que o alex \u00e9 a maior evolu\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie \"a\u00ed pipipipo maior evolu\u00e7\u00e3o onde se ele quase matou o deluca\"", "edit_history_tweet_ids": ["1186626025502982150"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "id": "1186626025502982150", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "828634007407583232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186472875135586304"}]}, {"created_at": "2019-10-21T12:51:01.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "edit_history_tweet_ids": ["1186263620520501248"], "id": "1186263620520501248", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "author_id": "3165995851", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T10:02:04.000Z", "lang": "es", "text": "\"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es suicida para la econom\u00eda porque frena que vengan empresas muy rentables.\nhttps://t.co/nDO3o89NKI", "edit_history_tweet_ids": ["1186583491137458176"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nDO3o89NKI", "expanded_url": "https://civismo.org/es/castigo-al-capital-riesgo/", "display_url": "civismo.org/es/castigo-al-\u2026"}]}, "id": "1186583491137458176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "246900877"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 67, "tag": "Boca"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "River"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4878, "type": "Person", "normalized_text": "Hurac\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca Juniors"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Men\u00e9ndez"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:50:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois de passagem pelo Hurac\u00e1n, Norberto foi contratado pelo #Boca Juniors e conquistou tr\u00eas t\u00edtulos argentinos (1962, 1963 e 1965). Men\u00e9ndez acabou deixando o Boca em 1968 como grande \u00eddolo, assim como foi no #River Plate", "edit_history_tweet_ids": ["1186701385905127425"], "in_reply_to_user_id": "943823127871737856", "id": "1186701385905127425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943823127871737856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701384382590976"}]}, {"created_at": "2019-10-22T14:06:00.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1186644878882672643"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1186644878882672643", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-10-22T17:47:12.000Z", "lang": "pt", "text": "e vai acabar logo logo pq a internet tem que partir pro pr\u00f3ximo linchamento. ele \u00e9 um moleque, uma crian\u00e7a com um p\u00fablico enorme, muita visibilidade e potencial pra influenciar uma massa de f\u00e3s. reconhe\u00e7amos que, no lugar dele, a gente tbm faria uma p\u00e1 de merda", "edit_history_tweet_ids": ["1186700546222243840"], "in_reply_to_user_id": "263363500", "id": "1186700546222243840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263363500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186700250154704897"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:19.000Z", "lang": "it", "text": "@DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @claudioborlotto @cmont4560 @licprospero @RitaCobix @NadiaZanelli1 @FriendArt_ @AlessandraCicc6 @GuernseyJuliet @Asamsakti @SilvioBalsamo1 @arteeblog3 @Papryka5 @SusanScCastaldi @Dominiquepucini Autoritratto di Arrigo del Rigo artista di talento sia nella nel pittura che nel disegno dova portava la sua ironia tendente alla malinconia. Suicida all'et\u00e0 di 24 anni https://t.co/CjHzERHrBZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186692520387993603"], "in_reply_to_user_id": "804190579", "id": "1186692520387993603", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2401896174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186683738895372301"}], "entities": {"urls": [{"start": 483, "end": 506, "url": "https://t.co/CjHzERHrBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/migliaccio31/status/1186692520387993603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjHzERHrBZ", "media_key": "3_1186692515241562112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "neblaruz", "id": "262258254"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "BaroneZaza70", "id": "488864885"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "albertopetro2", "id": "1644683106"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "marialves53", "id": "3862475835"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "smarucci46", "id": "868058349526544384"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "claudioborlotto", "id": "1221473737"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "cmont4560", "id": "2594602871"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "licprospero", "id": "359096965"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "RitaCobix", "id": "2768557727"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "NadiaZanelli1", "id": "764164503860903936"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "FriendArt_", "id": "983964783929184256"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "AlessandraCicc6", "id": "630063443"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "GuernseyJuliet", "id": "229472879"}, {"start": 231, "end": 241, "username": "Asamsakti", "id": "118843973"}, {"start": 258, "end": 269, "username": "arteeblog3", "id": "723242184"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "Papryka5", "id": "61292316"}, {"start": 280, "end": 296, "username": "SusanScCastaldi", "id": "2900734401"}, {"start": 297, "end": 313, "username": "Dominiquepucini", "id": "3115299356"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:32:29.000Z", "lang": "ca", "text": "\"el primer ministre espanyol quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida. Probablement, perqu\u00e8 \u00e9s un indigent intel\u00b7lectual i perqu\u00e8 \u00e9s una persona sense capacitaci\u00f3 per a ocupar el lloc que ocupa.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1186681742012375040"], "in_reply_to_user_id": "325837678", "id": "1186681742012375040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325837678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186681059859161088"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EscenasM\u00edticas"}, {"start": 16, "end": 33, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 237, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HAoTj2ALuQ", "expanded_url": "https://clubcinefilos.blogspot.com/2019/10/escenas-miticas-joker-escuadron-suicida.html", "display_url": "clubcinefilos.blogspot.com/2019/10/escena\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VWliINk2hQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubdeCinefilos/status/1186692604584484865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWliINk2hQ", "media_key": "3_1186692595558289411"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "#EscenasM\u00edticas #Escuadr\u00f3nSuicida Una de las pel\u00edculas m\u00e1s masacradas por la cr\u00edtica en los \u00faltimos a\u00f1os, que vaticinaba un gran desastre pero se convirtio en \u00e9xito de taquilla, en parte, gracias a su verdadera protagonista, Margot Robbie y su Harley Quinn https://t.co/HAoTj2ALuQ https://t.co/VWliINk2hQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186692604584484865"], "id": "1186692604584484865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "738452197"}, {"created_at": "2019-10-22T16:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "@titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por seguro.", "edit_history_tweet_ids": ["1186680546199367680"], "in_reply_to_user_id": "276169885", "id": "1186680546199367680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "author_id": "192719832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186395291701919746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Patriar19099909 aksjjsj t\u00fa de seguro le andas chupando el fusil a los milicos que andan disparandole al pueblo :p", "edit_history_tweet_ids": ["1186697112265854978"], "in_reply_to_user_id": "1128940405544902656", "id": "1186697112265854978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342437338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186277541562245120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:39:06.000Z", "lang": "es", "text": "El Partido Socialista TIENE que pedirle la renuncia a Pi\u00f1era. Son el partido de Allende, POR LA CHUCHA.", "edit_history_tweet_ids": ["1186683407297851393"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 20, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1186683407297851393", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 45, "like_count": 564, "quote_count": 10}, "author_id": "15247623"}, {"created_at": "2019-10-18T03:17:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA no muere, se suicida!!!! https://t.co/26D7UOlg5A", "edit_history_tweet_ids": ["1185032113135017985"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/26D7UOlg5A", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1185032113135017985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26D7UOlg5A", "media_key": "3_1185032109444009984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1185032113135017985", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:30:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@lobatocarool Imagina, vc caindo lentamente do c\u00e9u at\u00e9 o ch\u00e3o, esse a\u00ed tava baixinho mec kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186696330548260864"], "in_reply_to_user_id": "1567154394", "id": "1186696330548260864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125621325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186693542464446464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lobatocarool", "id": "1567154394"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LaReinaDelAhorro"}, {"start": 37, "end": 49, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "Apristona"}, {"start": 228, "end": 239, "tag": "RomuloLeon"}, {"start": 248, "end": 269, "tag": "OrganizacionCriminal"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "LaReinaDelAhorro"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4884, "type": "Organization", "normalized_text": "Apristona"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "RomuloLeon"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/57WlQU9cKM", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186687785140391938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/57WlQU9cKM", "media_key": "3_1186687774142926848"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "#LaReinaDelAhorro \nAs\u00ed es pues, c\u00f3mo #LucianaLeon adquiri\u00f3 departamentos, autos, viajes y dem\u00e1s lujos. Seg\u00fan colaborador eficaz, la #Apristona habr\u00eda recibido dinero de coimas de manera mensual. Tambi\u00e9n est\u00e1 incluido su hermano #RomuloLeon en esta #OrganizacionCriminal https://t.co/57WlQU9cKM", "edit_history_tweet_ids": ["1186687785140391938"], "id": "1186687785140391938", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-10-21T21:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de los gobiernos del cobarde suicida, es ROBARLE AL PER\u00da, a los m\u00e1s necesitados...mientras uds lo permit\u00edan pq tb les llov\u00eda alguito. Sab\u00edan lo DELINCUENTE https://t.co/ZFbh3KoxIk", "edit_history_tweet_ids": ["1186387122112159744"], "id": "1186387122112159744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185922864450547712"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZFbh3KoxIk", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1185922864450547712", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-20T19:01:23.000Z", "lang": "pt", "text": "PERGUNTINHA DE DOMINGO:\n\nqual foi o filme que voc\u00ea mais viu no cinema?\n\naqui foi A FUGA DAS GALINHAS.\n\nnove vezes.\ne MEIA.", "edit_history_tweet_ids": ["1185994440000847874"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "GALINHAS"}]}, "id": "1185994440000847874", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 62, "like_count": 407, "quote_count": 343}, "author_id": "79352559"}, {"created_at": "2019-10-22T12:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "En ocasiones, se distorsiona el t\u00e9rmino por considerar a la represi\u00f3n como algo ilegal, cuando esto no es as\u00ed ya que est\u00e1 establecido en las propias normas como es el C\u00f3digo Penal. A diferencia de la represi\u00f3n pol\u00edtica \ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1186625592583770112"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 178, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}]}, "in_reply_to_user_id": "1331956940", "id": "1186625592583770112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1331956940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186625588691427328"}]}, {"created_at": "2019-10-22T16:08:02.000Z", "lang": "es", "text": "I\u00f1aki Gabilondo, premio a la Libertad de Expresi\u00f3n de la ciudad de San Fernando (C\u00e1diz). La elecci\u00f3n, tan atinada, ennoblece al propio premio", "edit_history_tweet_ids": ["1186675588616130561"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.426, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "San Fernando"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6064, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}]}, "id": "1186675588616130561", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 9, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "author_id": "58761547"}, {"created_at": "2019-10-22T17:36:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@Brunoazee @vxtakaki O pora, eu s\u00f3 queria ser enforcada, sabe? \u00c9 T\u00c3O DIF\u00cdCIL ASSIM?", "edit_history_tweet_ids": ["1186697789306265606"], "in_reply_to_user_id": "1168490545603403777", "id": "1186697789306265606", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60419030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186697515338534913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Brunoazee", "id": "1168490545603403777"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "vxtakaki", "id": "724721035971420160"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "Catwoman"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Catwoman"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Selina Kyle"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Patience Phillips"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Aw90QoWQZc", "expanded_url": "http://deviantart.com/astayoga", "display_url": "deviantart.com/astayoga"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Fe9yv4fo0v", "expanded_url": "https://twitter.com/Catwoman_Br/status/1185194633535655937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fe9yv4fo0v", "media_key": "3_1185194624245227521"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Fe9yv4fo0v", "expanded_url": "https://twitter.com/Catwoman_Br/status/1185194633535655937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fe9yv4fo0v", "media_key": "3_1185194627298660352"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "halleberry", "id": "3111553475"}]}, "created_at": "2019-10-18T14:03:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83c\udfac | @halleberry antiga #Catwoman do filme solo tamb\u00e9m deu boas vindas para Zoe. \nLembrando q Halle n\u00e3o viveu Selina Kyle, mas sim Patience Phillips\n\n\ud83d\udcf8| Fanart: https://t.co/Aw90QoWQZc https://t.co/Fe9yv4fo0v", "edit_history_tweet_ids": ["1185194633535655937"], "id": "1185194633535655937", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "1152101682844770304"}, {"created_at": "2019-10-22T17:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ @JorgeDCG Los hijos de la mafia Aprista se han beneficiado de todo lo que han robado en los dos gobiernos del suicida AG, @FiscaliaPeru debe investigar a todos los funcionarios p\u00fablicos de confianza del mafioso AG,ah\u00ed han lavado el dinero.", "edit_history_tweet_ids": ["1186697490931900417"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.2909, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.3083, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186697490931900417", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@matu_ninixu EU PENSEI A MESMA COISA, E EU GOSTAVA DELA, EU AMAVA OS DOIS IRM\u00c3OS", "edit_history_tweet_ids": ["1186695047431032839"], "in_reply_to_user_id": "1067165136857825287", "id": "1186695047431032839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709431931415433217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186694119810387973"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matu_ninixu", "id": "1067165136857825287"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "Clar\u00edsimo el \u201cArmani\u201d Prepararon su allanamiento en casa de playa sin uso desde hace m\u00e1s 2 a\u00f1os para encontrar NADA! Y claro para tener hoy sus titulares y pretender da\u00f1ar memoria de Alan! Cual es la mano que mece la cuna? Nada  encontrar\u00e1n, Alan quedar\u00e1 limpio para la historia!", "edit_history_tweet_ids": ["1186682888034619393"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Armani"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1186682888034619393", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 39, "like_count": 488, "quote_count": 10}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-10-22T16:51:37.000Z", "lang": "es", "text": "Ya he dejado de seguir a dos, porque quieren que el equipo pierda hoy para que Zidane se vaya.\nNi sois madridistas ni sois nada!!!!\nAsco dais.", "edit_history_tweet_ids": ["1186686559019515904"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "id": "1186686559019515904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 442, "quote_count": 3}, "author_id": "407801813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/sPwkugkBSB", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1186690902162464768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPwkugkBSB", "media_key": "13_1186690803705339904"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:08:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s matar prima de cria\u00e7\u00e3o. Ele era obcecado por ela e j\u00e1 tinha dito que cometeria o ato. Acompanhe no #Balan\u00e7oGeral https://t.co/sPwkugkBSB", "edit_history_tweet_ids": ["1186690902162464768"], "id": "1186690902162464768", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "15088915"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "id": "1186426673643819009", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828"}, {"created_at": "2019-10-17T14:54:02.000Z", "lang": "es", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184845027400454145"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cpNYMHOjXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyDibujante/status/1184845027400454145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpNYMHOjXJ", "media_key": "3_1184845019712233474"}]}, "id": "1184845027400454145", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1243660207"}, {"created_at": "2019-10-22T17:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@dressadevegili Isso me lembra aquele tal mc rea\u00e7a que espancou a amante gr\u00e1vida e o presidente foi l\u00e1 fazer condol\u00eancias a ele...", "edit_history_tweet_ids": ["1186694591304609792"], "in_reply_to_user_id": "4430991077", "id": "1186694591304609792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925781326506201097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186694192115961856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dressadevegili", "id": "4430991077"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:48:57.000Z", "lang": "es", "text": "@alferdez @FrenteDeTodos quien le declara la guerra a su propio pueblo, es muy peligroso para ser relegitimado. Por eso, voto Alberto, para terminar esta confrontacion suicida https://t.co/6gq4eh3weU", "edit_history_tweet_ids": ["1186685884860653573"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6gq4eh3weU", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_lato/status/1186685115788906497?s=20", "display_url": "twitter.com/gus_lato/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}, "in_reply_to_user_id": "149991703", "id": "1186685884860653573", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706647825292115968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186685115788906497"}, {"type": "replied_to", "id": "1186661676663394305"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:12:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@gcftrust @jmbornsinger pera, ele falou da tatu2dora ele perguntou como ela n\u00e3o suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1186691793611558912"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "tatu2dora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gcftrust", "id": "741355788472553474"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "jmbornsinger", "id": "1135391034702270466"}]}, "in_reply_to_user_id": "904646042", "id": "1186691793611558912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919407565733285889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186687599274024961"}]}, {"created_at": "2019-10-22T06:28:22.000Z", "lang": "ca", "text": "\u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb I Editorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "edit_history_tweet_ids": ["1186529713050832898"], "id": "1186529713050832898", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:01.000Z", "lang": "es", "text": "@OkCiriaca Es que me tienen los ovarios por el piso con las opiniones sin fundamento y las expresiones de que quieren que se acabe \"la politica\" y todo lo solucionan trayendo a los milicos.  El esp\u00edritu suicida que caracteriza a mi pueblo me est\u00e1 tomando....lo puedo sentir.....", "edit_history_tweet_ids": ["1186693955850850304"], "in_reply_to_user_id": "714302229063344128", "id": "1186693955850850304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2434874491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186693201610117120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OkCiriaca", "id": "714302229063344128"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:18:01.000Z", "lang": "es", "text": "@deja_quieto Jajajajaaja https://t.co/OdPbzFWTQk", "edit_history_tweet_ids": ["1186693201610117120"], "in_reply_to_user_id": "2434874491", "id": "1186693201610117120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714302229063344128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186641716692041731"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/OdPbzFWTQk", "expanded_url": "https://twitter.com/OkCiriaca/status/1186693201610117120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OdPbzFWTQk", "media_key": "16_1186693192365891584"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deja_quieto", "id": "2434874491"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T20:58:33.000Z", "lang": "es", "text": "Estas de acuerdo que Rosa Bartra debe ir a parar a una prisi\u00f3n\ud83e\udd14. Claro, previo proceso. https://t.co/Y84ymkNllF", "edit_history_tweet_ids": ["1186386311634214912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Y84ymkNllF", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1186386311634214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y84ymkNllF", "media_key": "3_1186386282848501760"}]}, "id": "1186386311634214912", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 256, "like_count": 2576, "quote_count": 36}, "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-22T11:50:00.000Z", "lang": "ca", "text": "'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida.'\n\nEditorial de @vpartal\nhttps://t.co/3ve9uXGkhh", "edit_history_tweet_ids": ["1186610651990331392"], "id": "1186610651990331392", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "151085945", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/3ve9uXGkhh", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 215, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:25.000Z", "lang": "es", "text": "@PatoManzo87 sale ese tal pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1186692546275237888"], "in_reply_to_user_id": "4861069370", "id": "1186692546275237888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950654497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186692441774198784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatoManzo87", "id": "4861069370"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T05:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/aGHQSVe6yu", "edit_history_tweet_ids": ["1186512091479494656"], "id": "1186512091479494656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297663283", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aGHQSVe6yu", "expanded_url": "https://buff.ly/2BworOI", "display_url": "buff.ly/2BworOI"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T17:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "@bokelmasgrande 4 q 3 kjjjjj nos vimoo", "edit_history_tweet_ids": ["1186692441774198784"], "in_reply_to_user_id": "950654497", "id": "1186692441774198784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861069370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186687795475243011"}]}, {"created_at": "2019-10-22T16:40:25.000Z", "lang": "fr", "text": "@angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @migliaccio31 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @claudioborlotto @cmont4560 @licprospero @RitaCobix @NadiaZanelli1 @FriendArt_ @AlessandraCicc6 @GuernseyJuliet @Asamsakti @SilvioBalsamo1 @arteeblog3 @Papryka5 @SusanScCastaldi @Dominiquepucini Ritratto di\nVincent Van Gogh \nHenri de Toulouse https://t.co/e94sBedZ3y", "edit_history_tweet_ids": ["1186683738895372301"], "in_reply_to_user_id": "775126274960416768", "id": "1186683738895372301", "geo": {"place_id": "6b1a8d3bc2056af4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "804190579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186681286741708800"}], "entities": {"urls": [{"start": 366, "end": 389, "url": "https://t.co/e94sBedZ3y", "expanded_url": "https://twitter.com/DavLucia/status/1186683738895372301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e94sBedZ3y", "media_key": "3_1186683712525733898"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "neblaruz", "id": "262258254"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "BaroneZaza70", "id": "488864885"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "migliaccio31", "id": "2401896174"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "albertopetro2", "id": "1644683106"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "marialves53", "id": "3862475835"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "smarucci46", "id": "868058349526544384"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "claudioborlotto", "id": "1221473737"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "cmont4560", "id": "2594602871"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "licprospero", "id": "359096965"}, {"start": 164, "end": 174, "username": "RitaCobix", "id": "2768557727"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "NadiaZanelli1", "id": "764164503860903936"}, {"start": 190, "end": 201, "username": "FriendArt_", "id": "983964783929184256"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "AlessandraCicc6", "id": "630063443"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "GuernseyJuliet", "id": "229472879"}, {"start": 235, "end": 245, "username": "Asamsakti", "id": "118843973"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "arteeblog3", "id": "723242184"}, {"start": 274, "end": 283, "username": "Papryka5", "id": "61292316"}, {"start": 284, "end": 300, "username": "SusanScCastaldi", "id": "2900734401"}, {"start": 301, "end": 317, "username": "Dominiquepucini", "id": "3115299356"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T13:34:28.000Z", "lang": "it", "text": "@Sport_Mediaset Speriamo!!!!! Prevedo suicidio di massa dei suoi fans!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186636944203288577"], "in_reply_to_user_id": "199632928", "id": "1186636944203288577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078215998539513856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186600705953538051"}]}, {"created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z", "lang": "it", "text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "id": "1186516860776394752", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "author_id": "817413728"}, {"created_at": "2019-10-21T20:35:47.000Z", "lang": "es", "text": "El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos mejores universitades del mundo\nY pensar que viv\u00eda en una casa de familia de clase media \u00bfCu\u00e1l fue el negocio?", "edit_history_tweet_ids": ["1186380583188025344"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6151, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1186380583188025344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "184580811"}, {"created_at": "2019-10-21T23:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo mierda aguantaron tanto nuestras familias??\nLlevamos 4 d\u00edas apenas y miren como est\u00e1 nuestra salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1186417942197616642"], "id": "1186417942197616642", "public_metrics": {"retweet_count": 1685, "reply_count": 80, "like_count": 3817, "quote_count": 108}, "author_id": "52269086"}, {"created_at": "2019-10-22T17:04:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Cluzcar El dinero f\u00e1cil es adictivo. Quieres m\u00e1s y m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1186689686695268352"], "in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1186689686695268352", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "841024868552462343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186688316063846401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:51:00.000Z", "lang": "es", "text": "Javier Valle Riestra, Primer Ministro de Alberto Fujimori, ha publicado un art\u00edculo titulado: \"S\u00e9panlo los ministros del dictador\"\u00b7", "edit_history_tweet_ids": ["1186686400848125952"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Valle Riestra"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "id": "1186686400848125952", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 140, "like_count": 736, "quote_count": 30}, "author_id": "1156304834594844675"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "periodismo"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YJVKxB8pE1", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html", "display_url": "amp.elmundo.es/television/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:14:21.000Z", "lang": "es", "text": "Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produc\u00edan y comienzan a implantar un muro de pago. Muchos peri\u00f3dicos de provincias llevan a\u00f1os con ese sistema #periodismo https://t.co/YJVKxB8pE1", "edit_history_tweet_ids": ["1186511082514534400"], "id": "1186511082514534400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "50364803"}, {"created_at": "2019-10-22T14:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "@laura_ahughes \u00bfQueseso?", "edit_history_tweet_ids": ["1186654468164804608"], "in_reply_to_user_id": "149948469", "id": "1186654468164804608", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83472099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186644812495249410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laura_ahughes", "id": "149948469"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Miguel L\u00f3pez"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Tutule"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2sn2OTZvKS", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1186673907807477760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sn2OTZvKS", "media_key": "7_1186673830963634184"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras\n\nUn hombre se suicida al no poder superar la muerte de su madre.\n\nSe trata de Juan Miguel L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os, originario de Tutule, La Paz. \n\nSeg\u00fan su padre no pudo superar la tristeza por la p\u00e9rdida de su madre hace un a\u00f1o. https://t.co/2sn2OTZvKS", "edit_history_tweet_ids": ["1186673907807477760"], "id": "1186673907807477760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "733685409029476356"}, {"created_at": "2019-10-22T16:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um pescopata e uma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186688567000682497"], "id": "1186688567000682497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "245071376"}, {"created_at": "2019-10-22T14:36:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Caminhoneiros preparam nova paralisa\u00e7\u00e3o em resposta \u00e0s manobras do STF para enterrar a Lava Jato.\nhttps://t.co/C2cu4NionU", "edit_history_tweet_ids": ["1186652526009114625"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6018, "type": "Organization", "normalized_text": "Caminhoneiros"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/C2cu4NionU", "expanded_url": "https://news.vemprarua.net/www.oantagonista.com/brasil/caminhoneiros-contra-o-stf/", "display_url": "news.vemprarua.net/www.oantagonis\u2026"}]}, "id": "1186652526009114625", "public_metrics": {"retweet_count": 1381, "reply_count": 355, "like_count": 3985, "quote_count": 148}, "author_id": "2884022608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "Apra"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "BuenMartes"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "MijaelGarridoLecca"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 249, "tag": "Humor"}, {"start": 250, "end": 258, "tag": "Luciana"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "Allanamiento"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "Alan"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/F5CgwzAMva", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1186666780447690752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5CgwzAMva", "media_key": "7_1186666694586048519"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "[\ud83d\udcfa Memorex] C\u00f3mo justificaba  #LucianaLe\u00f3n la compra de propiedades por millones de soles: \u201cTengo un sueldo austero \ud83d\ude44 y cuando salgo ME INVITAN\u201d, con esas brillantes justificaciones merece LA C\u00c1RCEL #Apra #BuenMartes #MijaelGarridoLecca #Peru #Humor #Luciana #Allanamiento #Alan https://t.co/F5CgwzAMva", "edit_history_tweet_ids": ["1186666780447690752"], "id": "1186666780447690752", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 84, "like_count": 886, "quote_count": 52}, "author_id": "875801195368955904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "TedtaferrosdeAlan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "TedtaferrosdeAlan"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Alegr\u00eda"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ariQOvOv6D", "expanded_url": "https://youtu.be/0frPgBZi4fY", "display_url": "youtu.be/0frPgBZi4fY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0frPgBZi4fY&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:43:06.000Z", "lang": "es", "text": "#TedtaferrosdeAlan\nR\u00f3mulo Le\u00f3n Alegr\u00eda (el padre de la excongresista Luciana Leon) explica c\u00f3mo financiaba a Jorge del Castillo\nhttps://t.co/ariQOvOv6D", "edit_history_tweet_ids": ["1186624015730987008"], "id": "1186624015730987008", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "423807080"}, {"created_at": "2019-10-22T16:58:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@mgramigna4L Mas o jared foi o coringa mais cagado de todos kkkkkkkkk. Arrependo de ter avreditado q sairia um bom resultado", "edit_history_tweet_ids": ["1186688364512190464"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "71026785", "id": "1186688364512190464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "440499058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186681128171773954"}]}, {"created_at": "2019-10-21T06:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co/vhhr3xDT8F", "edit_history_tweet_ids": ["1186174795836207105"], "id": "1186174795836207105", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "2313471692", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vhhr3xDT8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T13:18:24.000Z", "lang": "pt", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2: D\u00c1 PRA APROVEITAR O PRIMEIRO FILME? https://t.co/lYBvNcedMd via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1186632900911030272"], "id": "1186632900911030272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3291123752", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lYBvNcedMd", "expanded_url": "https://youtu.be/NI9EB1_YH6A", "display_url": "youtu.be/NI9EB1_YH6A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NI9EB1_YH6A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T15:28:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Ganhar dinheiro \u00e9 mto estressante a\u00ed gasto todo ele tentando desestressar", "edit_history_tweet_ids": ["1186665589491806208"], "in_reply_to_user_id": "62586648", "id": "1186665589491806208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62586648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186665340639551488"}]}], "places": [{"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "North Miami, FL", "id": "cae987165260f81f"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186721412217786374", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186721412217786374", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186721412217786374].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186722520692674561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186722520692674561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186722520692674561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992168442856960000", "value": "992168442856960000", "detail": "User has been suspended: [992168442856960000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186714709984235525", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186714709984235525", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186714709984235525].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180711405009416192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180711405009416192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180711405009416192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186540768590209024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186540768590209024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186540768590209024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783092439863222272", "value": "783092439863222272", "detail": "User has been suspended: [783092439863222272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186712325698605058", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186712325698605058", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186712325698605058].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "951717331859845120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951717331859845120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951717331859845120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186713829687910400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186713829687910400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186713829687910400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1711243896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1711243896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1711243896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186671365648203778", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186671365648203778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186671365648203778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087882759593476096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087882759593476096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087882759593476096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186709641557958656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186709641557958656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186709641557958656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140819206478422016", "value": "1140819206478422016", "detail": "User has been suspended: [1140819206478422016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186706641137352706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186706641137352706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186706641137352706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3087449637", "value": "3087449637", "detail": "User has been suspended: [3087449637].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186693439133569024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186693439133569024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186693439133569024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186700281985282049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186700281985282049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186700281985282049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163071110654701568", "value": "1163071110654701568", "detail": "User has been suspended: [1163071110654701568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186699411981770752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186699411981770752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186699411981770752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "91115588", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [91115588].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "91115588", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186523887833616387", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186523887833616387].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186523887833616387", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39596338", "value": "39596338", "detail": "User has been suspended: [39596338].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186663536291975175", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186663536291975175", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186663536291975175].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "603658582", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [603658582].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "603658582", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186678218218233856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186678218218233856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186678218218233856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186723529212989440", "oldest_id": "1186688509798690816", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nuzpjpvpnb24jzbzhyty85qpp"}}