{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1151358367874478082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nose_qponerrrr", "id": "1151358367874478082"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199600145047777280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199758622558957568"], "created_at": "2019-11-27T18:35:20.000Z", "id": "1199758622558957568", "author_id": "946954701408489472", "text": "@nose_qponerrrr Ed tiene cuadros depresivos, si despu\u00e9s este morro se suicida van a estar con sus weeeey noo. Ya p\u00e1renle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0wdKe9UUjk", "expanded_url": "https://is.gd/Ejd2wk", "display_url": "is.gd/Ejd2wk"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1WNIAqpm4g", "expanded_url": "https://twitter.com/Centotorri/status/1199758353637036033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WNIAqpm4g", "media_key": "3_1199758351728566273"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "100torri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199758353637036033"], "created_at": "2019-11-27T18:34:16.000Z", "id": "1199758353637036033", "author_id": "632125160", "text": "#100torri CRONACA \u2013 Carmagnola, trentenne si suicida gettandosi dal tetto https://t.co/0wdKe9UUjk https://t.co/1WNIAqpm4g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4807, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199758189232893954"], "created_at": "2019-11-27T18:33:37.000Z", "id": "1199758189232893954", "author_id": "1087022149817303040", "text": "o filho do Chester de 14 anos se matou pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199758126179848192"], "created_at": "2019-11-27T18:33:22.000Z", "id": "1199758126179848192", "author_id": "1078691008894910464", "text": "Depress\u00e3o n Tem Idade!Ataque d p\u00e2nico?n \u00e9 falta de Deus..Baixa alto estima n \u00e9 s\u00f3 relacionado a apar\u00eancia,nunca foi!Tentativa d suic\u00eddio n \u00e9 s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o se vc n senti,n opine,n julgue......Vcs n consegue ficar 5 min escutando o amg q n ta bem mas se a pessoa se suicida,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199758041702383617"], "created_at": "2019-11-27T18:33:02.000Z", "id": "1199758041702383617", "author_id": "207193633", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757649572704258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757890795397120"], "created_at": "2019-11-27T18:32:26.000Z", "id": "1199757890795397120", "author_id": "1014118064", "text": "RT @BOBVEN: \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido socia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 93, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4eyI5Cz3ei", "expanded_url": "https://eldia.com.do/hombre-ultima-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "eldia.com.do/hombre-ultima-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199757855047467012"], "created_at": "2019-11-27T18:32:17.000Z", "id": "1199757855047467012", "author_id": "364018195", "text": "Hombre ultima a su expareja y luego se suicida en Nagua https://t.co/4eyI5Cz3ei v\u00eda @ElDia_do", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757824919773184"], "created_at": "2019-11-27T18:32:10.000Z", "id": "1199757824919773184", "author_id": "843867686148947968", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199750211679195136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WKgBWMOx9m", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1199750211679195136", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199757649572704258"], "created_at": "2019-11-27T18:31:28.000Z", "id": "1199757649572704258", "author_id": "48134767", "text": "\u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/WKgBWMOx9m", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757509923352576"], "created_at": "2019-11-27T18:30:55.000Z", "id": "1199757509923352576", "author_id": "843867686148947968", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3029062762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/GBC5Xbuq0n", "expanded_url": "https://twitter.com/BOBVEN/status/1199757509076144132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBC5Xbuq0n", "media_key": "3_1199757504420483072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750211679195136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757509076144132"], "created_at": "2019-11-27T18:30:55.000Z", "id": "1199757509076144132", "author_id": "48134767", "text": "@cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/GBC5Xbuq0n", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757442822881280"], "created_at": "2019-11-27T18:30:39.000Z", "id": "1199757442822881280", "author_id": "1154518404197490688", "text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "112294676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199756468259557377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Skywalker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199757425622036482"], "created_at": "2019-11-27T18:30:35.000Z", "id": "1199757425622036482", "author_id": "270466114", "text": "@IsidroVT94 Luke Skywalker un granjero sin apenas experiencia en pilotar un caza sobrevive milagrosamente en una misi\u00f3n pr\u00e1cticamente suicida donde mueren todo su escuadr\u00f3n. Y aparte \u00e9l logra el \u00e9xito. Por que nadie cuestion\u00f3 eso en 1977?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5616, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751414379171844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757325546008582"], "created_at": "2019-11-27T18:30:11.000Z", "id": "1199757325546008582", "author_id": "104822018", "text": "RT @PeruNews: Soldado colombiano se suicida tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito al apoyar el paro contra Duque: El militar de 21 a\u00f1os denun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199757187075235841"], "created_at": "2019-11-27T18:29:38.000Z", "id": "1199757187075235841", "author_id": "1199113431233826816", "text": "27 De Novembro De 2019\n\nUma Guria Se Suicidou, \nAgora V\u00e3o Dizer Que Deixou Saudades.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TinyRogersYT", "id": "4878561641"}, {"start": 106, "end": 112, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "FORTNITE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751610869702661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757175977074690"], "created_at": "2019-11-27T18:29:35.000Z", "id": "1199757175977074690", "author_id": "897136982", "text": "RT @TinyRogersYT: \ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman 3"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Amazing Spiderman 1"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "Blade Trinity"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XWm286KD4g", "expanded_url": "https://twitter.com/Draeneirys/status/1199722619190337537", "display_url": "twitter.com/Draeneirys/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199757146742775814"], "created_at": "2019-11-27T18:29:28.000Z", "id": "1199757146742775814", "author_id": "588966421", "text": "Mucho. Endgame e Infinity War. De peores... Spiderman 3, Amazing Spiderman 1, Escuadr\u00f3n Suicida, Blade Trinity... https://t.co/XWm286KD4g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757126870147074"], "created_at": "2019-11-27T18:29:24.000Z", "id": "1199757126870147074", "author_id": "107592617", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199757007382814731"], "created_at": "2019-11-27T18:28:55.000Z", "id": "1199757007382814731", "author_id": "3314044215", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35247441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuisMix_52", "id": "35247441"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/bBndmUjfmO", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UprcpdwuwCg", "display_url": "youtube.com/watch?v=Uprcpd\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199755435416395776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756993608716288"], "created_at": "2019-11-27T18:28:52.000Z", "id": "1199756993608716288", "author_id": "301931226", "text": "@LuisMix_52 es uno de los grupos indies mas importantes, seguro que has oido este tema suyo que salia en la peli Escuadron suicida https://t.co/bBndmUjfmO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9IheYRsJjf", "expanded_url": "https://www.zamora24horas.com/texto-diario/mostrar/1643943/ecologistas-accion-plantea-dia-compras-frente-suicida-black-friday", "display_url": "zamora24horas.com/texto-diario/m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199756954119352321"], "created_at": "2019-11-27T18:28:42.000Z", "id": "1199756954119352321", "author_id": "526864173", "text": "Ecologistas en Acci\u00f3n plantea el d\u00eda sin compras frente al \"suicida Black Friday\" https://t.co/9IheYRsJjf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EjmZH9Djnn", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/114038", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/114038"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Og6GPwXEC", "expanded_url": "https://twitter.com/franciscoportes/status/1199756815539593217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Og6GPwXEC", "media_key": "3_1199756813182349313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199756815539593217"], "created_at": "2019-11-27T18:28:09.000Z", "id": "1199756815539593217", "author_id": "148181934", "text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se\u00a0suicida https://t.co/EjmZH9Djnn https://t.co/1Og6GPwXEC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/R6lWYgveaY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199756802922991616"], "created_at": "2019-11-27T18:28:06.000Z", "id": "1199756802922991616", "author_id": "282240758", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/R6lWYgveaY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199740570803023875"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756726716776448"], "created_at": "2019-11-27T18:27:48.000Z", "id": "1199756726716776448", "author_id": "142270054", "text": "@todonoticias Si se suicida como Nisman?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P5QHBeLx7g", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199756717329915907"], "created_at": "2019-11-27T18:27:46.000Z", "id": "1199756717329915907", "author_id": "158147330", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/P5QHBeLx7g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5202, "type": "Place", "normalized_text": "ph"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199756341352574977"], "created_at": "2019-11-27T18:26:16.000Z", "id": "1199756341352574977", "author_id": "985194931357732865", "text": "hj um pol\u00edcia se matou c um tiro aq na ph, de meio dia. Quando eu falo q dinheiro n \u00e9 tudo, \u00e9 isso q eu me refiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756323111481344"], "created_at": "2019-11-27T18:26:12.000Z", "id": "1199756323111481344", "author_id": "1096034968915136512", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756185844486146"], "created_at": "2019-11-27T18:25:39.000Z", "id": "1199756185844486146", "author_id": "1091825096082313216", "text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756184611368960"], "created_at": "2019-11-27T18:25:39.000Z", "id": "1199756184611368960", "author_id": "300766358", "text": "@orgullogamer Nadie se suicida fumando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "263321374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlvaroAwad", "id": "263321374"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "marcatuvoto", "id": "1179325141"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "ucatolica", "id": "19726230"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199748921230315521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756089555857409"], "created_at": "2019-11-27T18:25:16.000Z", "id": "1199756089555857409", "author_id": "66121911", "text": "@alvaroawad @marcatuvoto @ucatolica @Carabdechile Incorrecto. \u00bfSoy violento si uso la fuerza al quitar el arma a un potencial suicida? Si el uso de fuerza bastara para configurar violencia, hasta tomar a un hijo en brazos ser\u00eda \"violento\". Adem\u00e1s, bajo esa definici\u00f3n, no se podr\u00eda hablar de violencia psicol\u00f3gica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SabatoFan", "id": "944773130"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199740586066100225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756082467475457"], "created_at": "2019-11-27T18:25:15.000Z", "id": "1199756082467475457", "author_id": "913455624289177602", "text": "RT @SabatoFan: @CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755978520047616"], "created_at": "2019-11-27T18:24:50.000Z", "id": "1199755978520047616", "author_id": "1163922996689539077", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755888426393601"], "created_at": "2019-11-27T18:24:28.000Z", "id": "1199755888426393601", "author_id": "1163922996689539077", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755862501400576"], "created_at": "2019-11-27T18:24:22.000Z", "id": "1199755862501400576", "author_id": "930204895533248513", "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199755848207216642"], "created_at": "2019-11-27T18:24:19.000Z", "id": "1199755848207216642", "author_id": "994963551939973120", "text": "gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755747099328512"], "created_at": "2019-11-27T18:23:55.000Z", "id": "1199755747099328512", "author_id": "595954038", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199702519141879808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5985, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fmZ4ElxQ1T", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrasil200/status/1199702519141879808", "display_url": "twitter.com/IBrasil200/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199755693819121666"], "created_at": "2019-11-27T18:23:42.000Z", "id": "1199755693819121666", "author_id": "162012710", "text": "O foguete que matou o cinegrafista da Band se tivesse atingido um parente ou amigo seu Vera talvez vc n\u00e3o fosse essa falsiane toda. https://t.co/fmZ4ElxQ1T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/81DWgvh6m8", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/11/27/sboj-v-dvizhenii-poezdov-proizoshel-na-mcd-1-iz-za-popytki-suicida/", "display_url": "inforu.news/2019/11/27/sbo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199755649325907968"], "created_at": "2019-11-27T18:23:31.000Z", "id": "1199755649325907968", "author_id": "2380798441", "text": "\u0421\u0431\u043e\u0439 \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u043d\u0430 \u041c\u0426\u0414-1 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/81DWgvh6m8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199703618351501313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755606124646401"], "created_at": "2019-11-27T18:23:21.000Z", "id": "1199755606124646401", "author_id": "814643727331377152", "text": "@LulaOficial Pena que n\u00e3o se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "792101173276897280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199754439931973632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755540706078721"], "created_at": "2019-11-27T18:23:05.000Z", "id": "1199755540706078721", "author_id": "792101173276897280", "text": "Estoy 100% segura de que este Enero se suicida. Acepto apuestas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/lX0nXQIxOp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/inglaterra-su-exesposa-no-dejo-que-vea-a-sus-hijos-por-navidad-y-jamie-bull-toma-drastica-decision-suicidio-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/inglaterra-su-exesposa-no-dejo-que-vea-a-sus-hijos-por-navidad-y-jamie-bull-toma-drastica-decision-suicidio-rddr/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199755209435734016"], "created_at": "2019-11-27T18:21:46.000Z", "id": "1199755209435734016", "author_id": "1353968862", "text": "Padre se suicida tras ser impedido de ver a sus hijos en Navidad https://t.co/lX0nXQIxOp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1021946408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jodelvalle2002", "id": "1021946408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199753910547861504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755181413453824"], "created_at": "2019-11-27T18:21:40.000Z", "id": "1199755181413453824", "author_id": "769769996", "text": "@jodelvalle2002 Aqu\u00ed la gente se suicida por docenas al d\u00eda, no adelante juicio quiz\u00e1s era una deprimida m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017910845194547201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manuavell1", "id": "1017910845194547201"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 158, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Wos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199754351083954177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755058965078016"], "created_at": "2019-11-27T18:21:11.000Z", "id": "1199755058965078016", "author_id": "832231681318850560", "text": "@manuavell1 Dudo que sean tan boludos. Pueden tener revancha en semis o en la misma final. No s\u00e9, me parecer\u00eda muy suicida (en realidad, estupido) elegir a Wos en primera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triniynayi", "id": "289629645"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199670553021431808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199754702952554498"], "created_at": "2019-11-27T18:19:46.000Z", "id": "1199754702952554498", "author_id": "3640626442", "text": "RT @triniynayi: @Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199754556508377088"], "created_at": "2019-11-27T18:19:11.000Z", "id": "1199754556508377088", "author_id": "333513854", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ziNxBgZ6EL", "expanded_url": "https://www.noticiasdelalinea.net/2019/11/hombre-asesina-su-pareja-en-nagua-y.html", "display_url": "noticiasdelalinea.net/2019/11/hombre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199754481338060803"], "created_at": "2019-11-27T18:18:53.000Z", "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "id": "1199754481338060803", "author_id": "59440386", "text": "#Noticiasdelalinea : Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida : https://t.co/ziNxBgZ6EL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/NfR7Ad5jrR", "expanded_url": "https://t.co/NfR7Ad5jrR", "display_url": "t.co/NfR7Ad5jrR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199754473146482688"], "created_at": "2019-11-27T18:18:51.000Z", "id": "1199754473146482688", "author_id": "874813864277405697", "text": "La canasta b\u00e1sica en M\u00e9xico es como tu suicida ruso promedio. https://t.co/NfR7Ad5jrR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199417039384920064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3054, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.363, "type": "Organization", "normalized_text": "Variety"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199754271035662336"], "created_at": "2019-11-27T18:18:03.000Z", "id": "1199754271035662336", "author_id": "1172636145764786178", "text": "RT @NerdUniversex_: \"Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida devem ser para maiores de idade\"\n\nDe acordo com a Variety ambos os projetos ter\u00e3o t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199754211535327237"], "created_at": "2019-11-27T18:17:49.000Z", "id": "1199754211535327237", "author_id": "1163922996689539077", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1195543165241085955", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "gabybrimil", "id": "808276515679010817"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199751708978622464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199754113061400576"], "created_at": "2019-11-27T18:17:25.000Z", "id": "1199754113061400576", "author_id": "1115099577957388289", "text": "@tatogl11 @gabybrimil @alv_benjita @Fernand78994743 @RiverPlate_9 Lo que dijo la \"flaca\" es que la persona que se suicida por una denuncia falsa tiene un caso de base. Lo que entend\u00ed: puede ser esa accion la detonante pero no la raz\u00f3n. Si tu opini\u00f3n no coincide con la de otra persona podrias informarte en lugar de creerte due\u00f1o de la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199754099866124289"], "created_at": "2019-11-27T18:17:22.000Z", "id": "1199754099866124289", "author_id": "350982730", "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6849, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua\nLeer"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/btGxRwEzr5", "expanded_url": "https://bit.ly/2siQdNf", "display_url": "bit.ly/2siQdNf"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7I3SIL4DER", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaloRD/status/1199754033705213952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7I3SIL4DER", "media_key": "3_1199754022707716097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199754033705213952"], "created_at": "2019-11-27T18:17:06.000Z", "id": "1199754033705213952", "author_id": "1080956099216457728", "text": "Hombre mata a su expareja y luego se suicida en Nagua\nLeer m\u00e1s informaci\u00f3 en : https://t.co/btGxRwEzr5 https://t.co/7I3SIL4DER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "158701816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199752001338433537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199753981179895815"], "created_at": "2019-11-27T18:16:54.000Z", "id": "1199753981179895815", "author_id": "165967674", "text": "@donfelixSPM El tema es bien complicado; un alto porcentaje de los feminicidas se suicida... en esos casos no aplican penas duras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199719350426591232"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/o17fEwxGYR", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1199719350426591232", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199753809997770752"], "created_at": "2019-11-27T18:16:13.000Z", "id": "1199753809997770752", "author_id": "2698789813", "text": "Se ele for suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude1b https://t.co/o17fEwxGYR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Viiih_rs", "id": "1227008966187737091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199454499691253760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199753388927410177"], "created_at": "2019-11-27T18:14:32.000Z", "id": "1199753388927410177", "author_id": "1134203611586711552", "text": "RT @Viiih_rs: Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo ? Em 40 segundos s\u00e3o destru\u00eddas FAM\u00cdLIAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199753328789508097"], "created_at": "2019-11-27T18:14:18.000Z", "id": "1199753328789508097", "author_id": "107148516", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199753297873162240"], "created_at": "2019-11-27T18:14:11.000Z", "id": "1199753297873162240", "author_id": "4275903989", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199753292013809666"], "created_at": "2019-11-27T18:14:09.000Z", "id": "1199753292013809666", "author_id": "2301186924", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "hannibal"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/upHw8G0kut", "expanded_url": "https://twitter.com/subtextoo/status/1199179449691987968", "display_url": "twitter.com/subtextoo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199753243540312064"], "created_at": "2019-11-27T18:13:58.000Z", "id": "1199753243540312064", "author_id": "713462671", "text": "los q dicen hannibal,,,,,,,,,,,, will literalmente lo ayuda y SE SUICIDA con el,,,,, heroe no es https://t.co/upHw8G0kut", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199753145280282630"], "created_at": "2019-11-27T18:13:34.000Z", "id": "1199753145280282630", "author_id": "1197692692119117824", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199500662591098880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199752767616757760"], "created_at": "2019-11-27T18:12:04.000Z", "id": "1199752767616757760", "author_id": "270644896", "text": "RT @ArgosMozart: Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199752580714389505"], "created_at": "2019-11-27T18:11:20.000Z", "id": "1199752580714389505", "author_id": "316086885", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1190980989197176834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199749886008340483"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199752504466198532"], "created_at": "2019-11-27T18:11:02.000Z", "id": "1199752504466198532", "author_id": "1133741907048357888", "text": "@extravagxntdude El albino desv\u00edo su mirada a su manos un instante, pues su cuerpo hab\u00eda sido trazado por m\u00faltiples cicatrices a causa de caminar por lavidaco  trazas de suicida.\n\n\u2014Tendr\u00e9 m\u00e1s cuidado a partir de ahora, aunque estoy es fruto de un ojo por ojo.\u2014Murmur\u00f3 con su \u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Rde8QbTnGo", "expanded_url": "https://youtu.be/ceZR0isOX3I", "display_url": "youtu.be/ceZR0isOX3I"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CDN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199752487487582209"], "created_at": "2019-11-27T18:10:57.000Z", "id": "1199752487487582209", "author_id": "145802745", "text": "#CDN Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/Rde8QbTnGo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/C2bW54qSSq", "expanded_url": "https://twitter.com/facuquiiroga2/status/1199148724045459457", "display_url": "twitter.com/facuquiiroga2/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199752162466844673"], "created_at": "2019-11-27T18:09:40.000Z", "id": "1199752162466844673", "author_id": "2598968569", "text": "Despu\u00e9s estamos todos triste compartiendo tweets de gente que se suicida por el bajo autoestima y por el bullying, pero delen sigan nom\u00e1s molestando gente que est\u00e1 bien con s\u00ed mismo https://t.co/C2bW54qSSq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TinyRogersYT", "id": "4878561641"}, {"start": 106, "end": 112, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "FORTNITE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751610869702661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199752130145538049"], "created_at": "2019-11-27T18:09:32.000Z", "id": "1199752130145538049", "author_id": "738446209652776961", "text": "RT @TinyRogersYT: \ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "198210589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ame2246", "id": "198210589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457651207356416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199752029855506432"], "created_at": "2019-11-27T18:09:08.000Z", "id": "1199752029855506432", "author_id": "1082052678442778628", "text": "@ame2246 Ante el mundo quedamos como lo que somos: perdedores, c\u00f3mplices de ladrones y corruptos, pelotudos, analfabetos, tienen raz\u00f3n cuando dicen que un argentino se suicida tir\u00e1ndose al abismo desde su ego. No tenemos escapatoria, debemos sufrir de nuevo a los k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TinyRogersYT", "id": "4878561641"}, {"start": 106, "end": 112, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "FORTNITE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751610869702661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199752001388777472"], "created_at": "2019-11-27T18:09:02.000Z", "id": "1199752001388777472", "author_id": "1099687769432035329", "text": "RT @TinyRogersYT: \ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "124779370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199124763664408577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199751985236496384"], "created_at": "2019-11-27T18:08:58.000Z", "id": "1199751985236496384", "author_id": "779481636", "text": "@rialjorge Y si se entera que vos sos un pelotudo y tenes un programa de TV se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TinyRogersYT", "id": "4878561641"}, {"start": 106, "end": 112, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "FORTNITE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751610869702661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199751964692828167"], "created_at": "2019-11-27T18:08:53.000Z", "id": "1199751964692828167", "author_id": "578741312", "text": "RT @TinyRogersYT: \ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.667, "type": "Organization", "normalized_text": "ST"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751709649756162"], "created_at": "2019-11-27T18:07:52.000Z", "id": "1199751709649756162", "author_id": "3080790069", "text": "Que programa suicida esse de ST em..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 94, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "CyclonGamingES", "id": "930904567772057600"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "ComunidadGzone", "id": "3074780991"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CYRcMvivLs", "expanded_url": "https://twitch.tv/tinyrogers", "display_url": "twitch.tv/tinyrogers", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580933784694054912/pRoHEZox?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580933784694054912/pRoHEZox?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TinyRogers - Twitch", "description": "-\u02cb\u02cf \u2661 Hola a todos soy Tiny - LVL27 \u2661 Twitch streamer + Artista Freelance + Dir. de Foto. En este canal encontrar\u00e1s variedad de juegos, en su mayor\u00eda shooters, juegos con historia, indies... Ahora mismo estamos con VALORANT a tope! En directo de L-V de 16:30 a 18:30 \u00a1Bienvenidos! (\ua20d\u1d17\ua20d)\u02ce\u02ca\u02d7", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/tinyrogers"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "FORTNITE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751610869702661"], "created_at": "2019-11-27T18:07:28.000Z", "id": "1199751610869702661", "author_id": "4878561641", "text": "\ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGamingES\n\ud83d\udd39@ComunidadGzone\n\nhttps://t.co/CYRcMvivLs\n\n\u00bfTe vienes?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejitahappy", "id": "104253020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697084686966789"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199751550761086979"], "created_at": "2019-11-27T18:07:14.000Z", "id": "1199751550761086979", "author_id": "126314807", "text": "RT @alejitahappy: El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199751514564255744"], "created_at": "2019-11-27T18:07:06.000Z", "id": "1199751514564255744", "author_id": "1143395585741021184", "text": "Tengo un pedo por ser suicida y adepto a hacer maldades", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199751512165101568"], "created_at": "2019-11-27T18:07:05.000Z", "id": "1199751512165101568", "author_id": "4402995573", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199751506393812992"], "created_at": "2019-11-27T18:07:04.000Z", "id": "1199751506393812992", "author_id": "997277107", "text": "Que d\u00eda est\u00e9 como para estar suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 205, "end": 224, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Nacional de"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6752, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bQOXbpduNk", "expanded_url": "http://dld.bz/hRN7B", "display_url": "dld.bz/hRN7B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751414379171844"], "created_at": "2019-11-27T18:06:42.000Z", "id": "1199751414379171844", "author_id": "75684101", "text": "Soldado colombiano se suicida tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito al apoyar el paro contra Duque: El militar de 21 a\u00f1os denunci\u00f3 en un video que fue amedrentado por sus compa\u00f1eros debido a su posici\u00f3n. El Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia, a trav\u00e9s de un.. https://t.co/bQOXbpduNk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199724061015891974"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751239606718470"], "created_at": "2019-11-27T18:06:00.000Z", "id": "1199751239606718470", "author_id": "154949263", "text": "RT @bielzikaxx: soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199751092483108864"], "created_at": "2019-11-27T18:05:25.000Z", "id": "1199751092483108864", "author_id": "1097313473531396096", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/i2LWp4G89A", "expanded_url": "http://bit.ly/2QRXgH8", "display_url": "bit.ly/2QRXgH8"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "suicidio"}, {"start": 105, "end": 107, "tag": "K"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "cantante"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "depresion"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "muerte"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "vacio"}, {"start": 148, "end": 154, "tag": "dolor"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "EnfermedadDelAlma"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "viernes"}, {"start": 184, "end": 211, "tag": "SesionDeDescargaEspiritual"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751027634950146"], "created_at": "2019-11-27T18:05:09.000Z", "id": "1199751027634950146", "author_id": "2535406268", "text": "\ud83d\udd34\u00a0Suicidio en el K-POP: una cantante m\u00e1s se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/i2LWp4G89A\n#suicidio #K-POP #cantante #depresion #muerte #vacio #dolor #EnfermedadDelAlma #viernes ##SesionDeDescargaEspiritual", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sU72fxKdC6", "expanded_url": "http://GenteTuya.com", "display_url": "GenteTuya.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=orig", "width": 555, "height": 364}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GenteTuya.com |", "description": "Recientes VIDEO: Emplazan al Minerd reincorporar a envejecientes cancelados de \u201cmanera ilegal\u201d en Esperanza VIDEO: Empleados cancelados en Industria y Comercio de Santiago reclaman sus prestaciones VIDEO: Incendio destruye vivienda en El Valle, Hato Mayor; no heridos Videos 16 diciembre 2020 VID ...", "unwound_url": "http://GenteTuya.com"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1FRASWv5nM", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "gentetuya.com/hombre-asesina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199750967970992128"], "created_at": "2019-11-27T18:04:55.000Z", "id": "1199750967970992128", "author_id": "87582344", "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida - https://t.co/sU72fxKdC6 - Gente Tuya para decir lo tuyo! https://t.co/1FRASWv5nM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onirico01", "id": "1165657439859040256"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LXJ26O7tq6", "expanded_url": "https://twitter.com/onirico01/status/1199749502212677633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXJ26O7tq6", "media_key": "3_1199749495770275847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199749502212677633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199750807987589122"], "created_at": "2019-11-27T18:04:17.000Z", "id": "1199750807987589122", "author_id": "510513792", "text": "RT @onirico01: Cada vez me convenzo m\u00e1s que el capitalismo es suicida. https://t.co/LXJ26O7tq6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199750713125027841"], "created_at": "2019-11-27T18:03:54.000Z", "id": "1199750713125027841", "author_id": "2204591059", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199750455775113226"], "created_at": "2019-11-27T18:02:53.000Z", "id": "1199750455775113226", "author_id": "132347502", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199750114623049728"], "created_at": "2019-11-27T18:01:32.000Z", "id": "1199750114623049728", "author_id": "223558390", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749996909858816"], "created_at": "2019-11-27T18:01:04.000Z", "id": "1199749996909858816", "author_id": "1891435070", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.2545, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9uG4DkjyUm", "expanded_url": "http://sirinerd.com.br/dcu-quanto-a-classificacao-aves-de-rapina-e-o-esquadrao-suicida-seguiram-os-passos-de-coringa/", "display_url": "sirinerd.com.br/dcu-quanto-a-c\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Wa6SmGRV0R", "expanded_url": "https://twitter.com/Amauria95322868/status/1199749962747260930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa6SmGRV0R", "media_key": "3_1199749961128316929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199749962747260930"], "created_at": "2019-11-27T18:00:56.000Z", "id": "1199749962747260930", "author_id": "1045491333547347969", "text": "DCU: Quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, Aves de Rapina e O Esquadr\u00e3o Suicida seguiram os passos de\u00a0Coringa https://t.co/9uG4DkjyUm https://t.co/Wa6SmGRV0R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749947060563973"], "created_at": "2019-11-27T18:00:52.000Z", "id": "1199749947060563973", "author_id": "451985437", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.2545, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VCEc3WhWcu", "expanded_url": "http://sirinerd.com.br/dcu-quanto-a-classificacao-aves-de-rapina-e-o-esquadrao-suicida-seguiram-os-passos-de-coringa/", "display_url": "sirinerd.com.br/dcu-quanto-a-c\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/UO2Gm9oxkV", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1199749888839471106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UO2Gm9oxkV", "media_key": "3_1199749887140777987"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199749888839471106"], "created_at": "2019-11-27T18:00:38.000Z", "id": "1199749888839471106", "author_id": "1022845284764790785", "text": "DCU: Quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, Aves de Rapina e O Esquadr\u00e3o Suicida seguiram os passos de\u00a0Coringa https://t.co/VCEc3WhWcu https://t.co/UO2Gm9oxkV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199749759503876099"], "created_at": "2019-11-27T18:00:07.000Z", "id": "1199749759503876099", "author_id": "922943621678157825", "text": "S\u00f3 quem ia agora na 120 \u00e9 que se matou a rir c a conversa que ia l\u00e1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749607674318848"], "created_at": "2019-11-27T17:59:31.000Z", "id": "1199749607674318848", "author_id": "1395627961", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KJ9mvdqfoB", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/zona-oriente/terrible-fatal-decision-joven-de-22-anos-se-suicida-y-su-mama-lo-encuentra-colgado/", "display_url": "afondoedomex.com/zona-oriente/t\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199749601869402112"], "created_at": "2019-11-27T17:59:30.000Z", "id": "1199749601869402112", "author_id": "1445148350", "text": "TERRIBLE: Fatal decisi\u00f3n; joven de 22 a\u00f1os se suicida y su mam\u00e1 lo encuentra colgado https://t.co/KJ9mvdqfoB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LXJ26O7tq6", "expanded_url": "https://twitter.com/onirico01/status/1199749502212677633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXJ26O7tq6", "media_key": "3_1199749495770275847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199749502212677633"], "created_at": "2019-11-27T17:59:06.000Z", "id": "1199749502212677633", "author_id": "1165657439859040256", "text": "Cada vez me convenzo m\u00e1s que el capitalismo es suicida. https://t.co/LXJ26O7tq6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/4ObbxS6948", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/BvX9eK", "display_url": "goo.gl/fb/BvX9eK"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "noticiasdelcibao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199749469761351681"], "created_at": "2019-11-27T17:58:58.000Z", "id": "1199749469761351681", "author_id": "3430540491", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida: Un hombre le quit\u00f3 la vida a\u2026 https://t.co/4ObbxS6948 #noticiasdelcibao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kebrantaguesos", "id": "289488242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199667054485426178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749434055237633"], "created_at": "2019-11-27T17:58:50.000Z", "id": "1199749434055237633", "author_id": "955368560393629696", "text": "RT @kebrantaguesos: Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749427323424770"], "created_at": "2019-11-27T17:58:48.000Z", "id": "1199749427323424770", "author_id": "726510533638262786", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749373640552448"], "created_at": "2019-11-27T17:58:35.000Z", "id": "1199749373640552448", "author_id": "127857864", "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3397724818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carhuamiz17", "id": "3397724818"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199482400520065028"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749344330731533"], "created_at": "2019-11-27T17:58:28.000Z", "id": "1199749344330731533", "author_id": "944814613010542593", "text": "@carhuamiz17 @KarlaCalle @MijaelGLP Entonces s\u00ed est\u00e1 haciendo un buen trabajo al ser un imitador como el cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749297127997440"], "created_at": "2019-11-27T17:58:17.000Z", "id": "1199749297127997440", "author_id": "1104896092980826113", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "281622161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caudillojmg", "id": "281622161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199745401437310976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749111114797061"], "created_at": "2019-11-27T17:57:33.000Z", "id": "1199749111114797061", "author_id": "278877232", "text": "@caudillojmg \u00bfAlg\u00fan suicida? Habr\u00e1 que estar atentos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199749081591156737"], "created_at": "2019-11-27T17:57:25.000Z", "id": "1199749081591156737", "author_id": "917463506525573121", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748875768270848"], "created_at": "2019-11-27T17:56:36.000Z", "id": "1199748875768270848", "author_id": "4185569559", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4738025921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antonelahotwife", "id": "4738025921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199704154752598019"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748844772306951"], "created_at": "2019-11-27T17:56:29.000Z", "id": "1199748844772306951", "author_id": "999716608775020546", "text": "@antonelahotwife La suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748815827456002"], "created_at": "2019-11-27T17:56:22.000Z", "id": "1199748815827456002", "author_id": "1156900066059268096", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748718418964480"], "created_at": "2019-11-27T17:55:59.000Z", "id": "1199748718418964480", "author_id": "1112004572397092865", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748635212308486"], "created_at": "2019-11-27T17:55:39.000Z", "id": "1199748635212308486", "author_id": "2485017205", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748617059414017"], "created_at": "2019-11-27T17:55:35.000Z", "id": "1199748617059414017", "author_id": "1156900066059268096", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "424084271", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "il", "id": "2695501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199647226777219073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748606330228737"], "created_at": "2019-11-27T17:55:32.000Z", "id": "1199748606330228737", "author_id": "697617213579141121", "text": "@SoniaLaVera @il L'Italia si suicida.  Incredibile!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748553217851393"], "created_at": "2019-11-27T17:55:19.000Z", "id": "1199748553217851393", "author_id": "934841203044077570", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "102895481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aleexinn", "id": "102895481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199731139927248902"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748548612354048"], "created_at": "2019-11-27T17:55:18.000Z", "id": "1199748548612354048", "author_id": "134572451", "text": "@Aleexinn *se suicida con su cuerno*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1195543165241085955", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199747366246584321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748415665704960"], "created_at": "2019-11-27T17:54:47.000Z", "id": "1199748415665704960", "author_id": "808276515679010817", "text": "@tatogl11 @alv_benjita @Fernand78994743 @RiverPlate_9 Nadie juzga lo malo o bueno de un escarche , yo solo me remit\u00ed a definir que no es viable concluir que una persona se suicida solo por un escrache sea o no inocente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3157618217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WeltonGomes17", "id": "1257307452648779781"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199747944020402176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748360149897216"], "created_at": "2019-11-27T17:54:33.000Z", "id": "1199748360149897216", "author_id": "2777985093", "text": "@weltongomes17 @RaissaPrecklin Ele foi extremamente babaca, n\u00e3o h\u00e1 o que discutir, mas o cara fez sucesso cantando sobre os amigos dele que morreram em guerra de fac\u00e7\u00e3o, cantando sobre vender droga desde a inf\u00e2ncia, sobre gente que ele matou porque se n\u00e3o matariam a fam\u00edlia dele, acho que ele n\u00e3o teve tempo n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748230441000960"], "created_at": "2019-11-27T17:54:03.000Z", "id": "1199748230441000960", "author_id": "1156900066059268096", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748229832818689"], "created_at": "2019-11-27T17:54:02.000Z", "id": "1199748229832818689", "author_id": "798300819628167169", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748201831653377"], "created_at": "2019-11-27T17:53:56.000Z", "id": "1199748201831653377", "author_id": "275951790", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748039281389568"], "created_at": "2019-11-27T17:53:17.000Z", "id": "1199748039281389568", "author_id": "984212614652813312", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748000047943681"], "created_at": "2019-11-27T17:53:08.000Z", "id": "1199748000047943681", "author_id": "729832070692917250", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747876492136450"], "created_at": "2019-11-27T17:52:38.000Z", "id": "1199747876492136450", "author_id": "108812084", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747750360965122"], "created_at": "2019-11-27T17:52:08.000Z", "id": "1199747750360965122", "author_id": "611567802", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747626880684034"], "created_at": "2019-11-27T17:51:39.000Z", "id": "1199747626880684034", "author_id": "1390843003", "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747470693154816"], "created_at": "2019-11-27T17:51:01.000Z", "id": "1199747470693154816", "author_id": "2213049355", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 187, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199747431925256192"], "created_at": "2019-11-27T17:50:52.000Z", "id": "1199747431925256192", "author_id": "55660696", "text": "En Nagua, hombre ultima a su ex pareja y se suicida, con lo que se elevan a 10 las muertes por feminicidios en el mes.  M\u00e1s detalles a las 2pm, en la #PrimeraEmisi\u00f3nSIN por @ColorVisionC9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199747413927436289"], "created_at": "2019-11-27T17:50:48.000Z", "id": "1199747413927436289", "author_id": "568441432", "text": "Que suicida venir a tomar sol a esta hora \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747389508206592"], "created_at": "2019-11-27T17:50:42.000Z", "id": "1199747389508206592", "author_id": "859085726243270663", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747023458713605"], "created_at": "2019-11-27T17:49:15.000Z", "id": "1199747023458713605", "author_id": "90039801", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199747023257378817"], "created_at": "2019-11-27T17:49:15.000Z", "id": "1199747023257378817", "author_id": "190874590", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199746999530278913"], "created_at": "2019-11-27T17:49:09.000Z", "id": "1199746999530278913", "author_id": "284709227", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1024103020005605376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199745435671371777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199746952814092288"], "created_at": "2019-11-27T17:48:58.000Z", "id": "1199746952814092288", "author_id": "1055295883066118145", "text": "@brunapaivaa2 sim amg... um aluno se suicidou pulando do CCS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3151678025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "departura", "id": "3151678025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199746293851205633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199746525733294080"], "created_at": "2019-11-27T17:47:16.000Z", "id": "1199746525733294080", "author_id": "3335854691", "text": "@departura vou me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "149690132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucaspwbto", "id": "149690132"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199745881869819904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199746489687433219"], "created_at": "2019-11-27T17:47:08.000Z", "id": "1199746489687433219", "author_id": "1157813721735008256", "text": "@lucaspwbto n\u00e9 mano \n\ntao agindo como se fosse um absurdo o cara ser craque \n\nat\u00e9 parece que n\u00e3o foi o inter que matou ele aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199746476131463168"], "created_at": "2019-11-27T17:47:04.000Z", "id": "1199746476131463168", "author_id": "156165745", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199724061015891974"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199746169003528193"], "created_at": "2019-11-27T17:45:51.000Z", "id": "1199746169003528193", "author_id": "1117646871462338561", "text": "RT @bielzikaxx: soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199746164217778179"], "created_at": "2019-11-27T17:45:50.000Z", "id": "1199746164217778179", "author_id": "1021245732701995008", "text": "meu_toca_discos_se_matou.mp3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199746133297418241"], "created_at": "2019-11-27T17:45:43.000Z", "id": "1199746133297418241", "author_id": "54522761", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199704524597927936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199746023452794882"], "created_at": "2019-11-27T17:45:16.000Z", "id": "1199746023452794882", "author_id": "125787030", "text": "@danielsabsayok Chupala suicida ,!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745714806513671"], "created_at": "2019-11-27T17:44:03.000Z", "id": "1199745714806513671", "author_id": "1114998176015101954", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745698251595778"], "created_at": "2019-11-27T17:43:59.000Z", "id": "1199745698251595778", "author_id": "1065816921579360257", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745612213698561"], "created_at": "2019-11-27T17:43:38.000Z", "id": "1199745612213698561", "author_id": "604902131", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745533113458692"], "created_at": "2019-11-27T17:43:19.000Z", "id": "1199745533113458692", "author_id": "394003688", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o2kLqPFTWX", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-pode-ter-censura-18/", "display_url": "legadoplus.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199745463144079361"], "created_at": "2019-11-27T17:43:03.000Z", "id": "1199745463144079361", "author_id": "1173118435326382080", "text": "Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Warner estaria encorajada a fazer mais filmes com classifica\u00e7\u00e3o 18!\n\nhttps://t.co/o2kLqPFTWX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745448027791360"], "created_at": "2019-11-27T17:42:59.000Z", "id": "1199745448027791360", "author_id": "285623162", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "ethan"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "rachel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199745407682859008"], "created_at": "2019-11-27T17:42:50.000Z", "id": "1199745407682859008", "author_id": "858814206023479297", "text": "quando ethan se matou a rachel trancou o cu kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745214530957312"], "created_at": "2019-11-27T17:42:03.000Z", "id": "1199745214530957312", "author_id": "333773770", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745189918720001"], "created_at": "2019-11-27T17:41:58.000Z", "id": "1199745189918720001", "author_id": "1023040460271562752", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745139658436610"], "created_at": "2019-11-27T17:41:46.000Z", "id": "1199745139658436610", "author_id": "3798347902", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/94JoQwhwPE", "expanded_url": "https://youtu.be/iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtu.be/iwuvEg3BMgc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199745026101850114"], "created_at": "2019-11-27T17:41:19.000Z", "id": "1199745026101850114", "author_id": "68288384", "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/94JoQwhwPE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199744942156894208"], "created_at": "2019-11-27T17:40:59.000Z", "id": "1199744942156894208", "author_id": "1527680646", "text": "Liguei para a minha m\u00e3e para saber como est\u00e1 tudo e ela me contou que um conhecido da fam\u00edlia atropelou e matou uma senhora enquanto assistia stories do instagram e dirigia. Perguntei se ele estava preso e ela me disse que n\u00e3o. Continua...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199744931289608193"], "created_at": "2019-11-27T17:40:56.000Z", "id": "1199744931289608193", "author_id": "3434340184", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199744440254058497"], "created_at": "2019-11-27T17:38:59.000Z", "id": "1199744440254058497", "author_id": "956201219768356864", "text": "Cada dos canciones se pone la de escuadr\u00f3n suicida ALEJO SI VES ESTO TE ODIO ES TU CULPA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199744304866041861"], "created_at": "2019-11-27T17:38:27.000Z", "id": "1199744304866041861", "author_id": "37933473", "text": "acabei de saber que uma senhora do meu est\u00e1gio foi simplesmente presa fez curso pra ser terrorista \u00e9 policial foi espi\u00e3 na \u00e9poca da ditadura no final perguntaram meu cachorro quer saber se tu matou alguem ela riu e disse mataram pra mim GIRL POWER PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199744271064150017"], "created_at": "2019-11-27T17:38:19.000Z", "id": "1199744271064150017", "author_id": "583337754", "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199744251493523457"], "created_at": "2019-11-27T17:38:14.000Z", "id": "1199744251493523457", "author_id": "1138294909", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "83592019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tipstonga", "id": "83592019"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Lipovetzky", "id": "242461059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199739856504668164"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199744108513972229"], "created_at": "2019-11-27T17:37:40.000Z", "id": "1199744108513972229", "author_id": "2223272358", "text": "@tipstonga @f_mhl_ @Lipovetzky Yo no creo estar en ning\u00fan extremo. Si no hay quien detecta un posible negocio, invierte plata y corre riesgos, no hay empleo. \nA partir de esa realidad castigar al emprendedor/empresa para beneficiar a empleados, estado y sindicatos es una pr\u00e1ctica suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199744002750402565"], "created_at": "2019-11-27T17:37:15.000Z", "id": "1199744002750402565", "author_id": "1146591071981449216", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199743953395998720"], "created_at": "2019-11-27T17:37:03.000Z", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "id": "1199743953395998720", "author_id": "212740538", "text": "Um verdadeiro terror o abandono sem piedade dos idosos, das crian\u00e7as e animais. O feminic\u00eddio tomou conta dos notici\u00e1rios, idea\u00e7\u00e3o suicida, alto mutila\u00e7\u00e3o e depress\u00e3o seguem destruindo fam\u00edlias. O ser humano se perdendo sem se quer perceber o abismo e a morte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199743887662886912"], "created_at": "2019-11-27T17:36:47.000Z", "id": "1199743887662886912", "author_id": "133745019", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199743693579796481"], "created_at": "2019-11-27T17:36:01.000Z", "id": "1199743693579796481", "author_id": "1156554029671112704", "text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3829Z3gqvF", "expanded_url": "https://www.diarioonline.com.br/noticias/brasil/538492/homem-que-matou-e-arrancou-coracao-de-travesti-e-absolvido?fbclid=IwAR0bVGrGU87bGc_jxXFkEisxIDrbN43UDj2inMDbyUg_cFuLZ-YAZqC5vp8", "display_url": "diarioonline.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199743067294720002"], "created_at": "2019-11-27T17:33:32.000Z", "id": "1199743067294720002", "author_id": "297156678", "text": "Olha a\u00ed como t\u00e1 a justi\u00e7a no Brasil....\nSe fosse em outro pa\u00eds arrancariam at\u00e9 a cabe\u00e7a dele, mas ele n\u00e3o sairia impune.... j\u00e1 aqui \ud83e\udd7a https://t.co/3829Z3gqvF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "194828615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroazua_", "id": "1335715826230497281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199701735725506569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742947136360450"], "created_at": "2019-11-27T17:33:03.000Z", "id": "1199742947136360450", "author_id": "166181686", "text": "@mauroazua_ Weyyyy odio los viajes de trabajo en plan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199742923069444096"], "created_at": "2019-11-27T17:32:57.000Z", "id": "1199742923069444096", "author_id": "177965105", "text": "\"Encontramos no erotismo uma experi\u00eancia de morte. Se gozar n\u00e3o \u00e9 morrer seria, ent\u00e3o, repetir uma morte que n\u00e3o nos matou?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199742784124661760"], "created_at": "2019-11-27T17:32:24.000Z", "id": "1199742784124661760", "author_id": "1013613920794365952", "text": "ya quiero que sea diciembre para mi layout suicida dea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8257, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.5434, "type": "Place", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 159, "end": 180, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez"}, {"start": 196, "end": 218, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Daninfas Jhonson Burgos"}, {"start": 253, "end": 278, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Padillla"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Dl4U7CdxC4", "expanded_url": "https://twitter.com/VistazoN/status/1199742771478880256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dl4U7CdxC4", "media_key": "3_1199742753082675200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199742771478880256"], "created_at": "2019-11-27T17:32:21.000Z", "id": "1199742771478880256", "author_id": "1127271385645166592", "text": "Un hombre asesin\u00f3 de varias estocadas a su pareja sentimental y luego se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose, hecho ocurrido en Mata Bonita,  distrito municipal Las Gordas en Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez.\n\nSe trata de Daninfas Jhonson Burgos mientras que el homicida-suicida Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Padillla https://t.co/Dl4U7CdxC4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742673931964418"], "created_at": "2019-11-27T17:31:58.000Z", "id": "1199742673931964418", "author_id": "4185569559", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742567304323072"], "created_at": "2019-11-27T17:31:32.000Z", "id": "1199742567304323072", "author_id": "142569044", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_fla12", "id": "221651702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199671722682863617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742344687472641"], "created_at": "2019-11-27T17:30:39.000Z", "id": "1199742344687472641", "author_id": "58662998", "text": "RT @_fla12: \"Nem todo homem \u00e9 machista\", disse voc\u00ea, homem.\nDiz isso por nunca ter matado uma mulher?\nSe n\u00e3o matou, estuprou.\nSe n\u00e3o estupr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "335860185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199713804399054848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742245919965186"], "created_at": "2019-11-27T17:30:16.000Z", "id": "1199742245919965186", "author_id": "97995028", "text": "@cha_matou Facile : si tu regardes l'appli le matin, c'est que tu n'as sans doute pas une grosse motivation. Une appli qui r\u00e9pond toujours \"bouquine !\" a donc peu de chance de se tromper\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3jWgfYCoRj", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/27/hombre-mata-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida-suman-diez-feminicidios-este-mes/", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/27/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199742239330766849"], "created_at": "2019-11-27T17:30:14.000Z", "id": "1199742239330766849", "author_id": "400034225", "text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida; suman diez feminicidios este mes \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/3jWgfYCoRj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1190029040981282818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "les_martina", "id": "1452301683510349836"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199716874830921729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742232552771586"], "created_at": "2019-11-27T17:30:13.000Z", "id": "1199742232552771586", "author_id": "601610965", "text": "@les_martina @MilagrosLeivaG T\u00eda entiende, gracias a esa \"ayudita\" est\u00e1n cayendo varios. Como el suicida ese, los congresistas que tb recibieron su ayudita y algunos periodistas. Que no lo menciones, se sospecha tu inter\u00e9s pol\u00edtico \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Yaa8N374E9", "expanded_url": "http://bit.ly/2H54cd0", "display_url": "bit.ly/2H54cd0"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RNRVxhvvLK", "expanded_url": "https://twitter.com/testdivertidoss/status/1199742207911190529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNRVxhvvLK", "media_key": "3_1199742201997209600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199742207911190529"], "created_at": "2019-11-27T17:30:07.000Z", "id": "1199742207911190529", "author_id": "775728705419214848", "text": "\u00bfQu\u00e9 miembro del Escuadr\u00f3n Suicida eres?\nHACER TEST \ud83d\udc49 https://t.co/Yaa8N374E9 \ud83d\udc48 https://t.co/RNRVxhvvLK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742206690635783"], "created_at": "2019-11-27T17:30:06.000Z", "id": "1199742206690635783", "author_id": "603823754", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "gringo"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/fwkwUqRdfC", "expanded_url": "https://twitter.com/jewelrbny/status/1199484963197988864", "display_url": "twitter.com/jewelrbny/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199742194975956992"], "created_at": "2019-11-27T17:30:04.000Z", "id": "1199742194975956992", "author_id": "790257623606198272", "text": "pq eu tenho a impress\u00e3o de que gringo \u00e9 tudo suicida? https://t.co/fwkwUqRdfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SDKrM0nUIN", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/27/hombre-mata-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida-suman-diez-feminicidios-este-mes/#.Xd6ydtFTKZY.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/27/hom\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/saxlVEzG9C", "expanded_url": "https://twitter.com/Xabiel_360/status/1199742141867679744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saxlVEzG9C", "media_key": "3_1199742140068315136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199742141867679744"], "created_at": "2019-11-27T17:29:51.000Z", "id": "1199742141867679744", "author_id": "400034225", "text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida; suman diez feminicidios este mes \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/SDKrM0nUIN https://t.co/saxlVEzG9C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742116546650112"], "created_at": "2019-11-27T17:29:45.000Z", "id": "1199742116546650112", "author_id": "603823754", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DHBBnb0N3G", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/27/hombre-mata-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida-suman-diez-feminicidios-este-mes/#.Xd6ydtFTKZY.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/27/hom\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7gd2zTyUH1", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfilodelasnoti/status/1199742102726488065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gd2zTyUH1", "media_key": "3_1199742100755111936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199742102726488065"], "created_at": "2019-11-27T17:29:42.000Z", "id": "1199742102726488065", "author_id": "4911551774", "text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida; suman diez feminicidios este mes \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/DHBBnb0N3G https://t.co/7gd2zTyUH1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199742084292501504"], "created_at": "2019-11-27T17:29:37.000Z", "id": "1199742084292501504", "author_id": "898000609932083201", "text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741879958589441"], "created_at": "2019-11-27T17:28:48.000Z", "id": "1199741879958589441", "author_id": "933510081689407488", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "307891331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CharliePeartree", "id": "107807139"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MorcegoRevista", "id": "1002106571420323840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Naughty Dog"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Kojima"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "Metal Gear Solid"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Uncharted 4"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00f3talle"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Nate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199741181023989760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741794499600384"], "created_at": "2019-11-27T17:28:28.000Z", "id": "1199741794499600384", "author_id": "307891331", "text": "@CharliePeartree @MorcegoRevista Naughty Dog tam\u00e9n chega o mesmo punto que Kojima no Metal Gear Solid: No final de Uncharted 4 (se non me trabuco, estou falando de memoria) b\u00f3talle en cara a Nate a s\u00faa superioridade moral e preg\u00fantalle canta xente matou s\u00f3 nese d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741691990806529"], "created_at": "2019-11-27T17:28:04.000Z", "id": "1199741691990806529", "author_id": "3409696037", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199741622659010560"], "created_at": "2019-11-27T17:27:47.000Z", "id": "1199741622659010560", "author_id": "946853403262627840", "text": "A minha m\u00e3e ta armada em esperta q tenta descobrir se tenho namorado.. Curiosidade matou o gato vais descobrir n vais gostar \ud83e\udd23\ud83e\udd23 hm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuentesVlad", "id": "2717693197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199732905305616384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741540136112129"], "created_at": "2019-11-27T17:27:27.000Z", "id": "1199741540136112129", "author_id": "232579139", "text": "RT @FuentesVlad: \u00a1Claro! Recuperar la ilusi\u00f3n. Quieres que, como en el tiempo del suicida, la gente siga siendo ilusa para creer que la pla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasboleno", "id": "1117646871462338561"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6906, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737521950904326"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741493096923138"], "created_at": "2019-11-27T17:27:16.000Z", "id": "1199741493096923138", "author_id": "1134886276329607169", "text": "RT @lucasboleno: algum aluno se suicidou pela madrugada no CCS... at\u00e9 agora, n\u00e3o vi os centros falarem sobre... \n\nai vem @@@@@ dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741354609434629"], "created_at": "2019-11-27T17:26:43.000Z", "id": "1199741354609434629", "author_id": "933510081689407488", "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x8WfjD5b4x", "expanded_url": "https://losaradio.com/1970/01/01/otro-feminicidio-en-nagua-hombre-mata-pareja-y-se-suicida-frente-a-su-hija/", "display_url": "losaradio.com/1970/01/01/otr\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/snaGnrrkdl", "expanded_url": "https://twitter.com/losaradiord/status/1199741225861099522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snaGnrrkdl", "media_key": "3_1199741223793299456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199741225861099522"], "created_at": "2019-11-27T17:26:13.000Z", "id": "1199741225861099522", "author_id": "1157110319732482048", "text": "Otro feminicidio en Nagua, hombre mata pareja y se suicida frente a su\u00a0hija https://t.co/x8WfjD5b4x https://t.co/snaGnrrkdl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741217887653891"], "created_at": "2019-11-27T17:26:11.000Z", "id": "1199741217887653891", "author_id": "1146129750802554886", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741076623503365"], "created_at": "2019-11-27T17:25:37.000Z", "id": "1199741076623503365", "author_id": "159627608", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4479, "type": "Place", "normalized_text": "Mamey 2"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Jht7RtJiws", "expanded_url": "http://periodicoeloriental.com/noticias/policiacas/mujer-se-suicida-en-gurabo/", "display_url": "periodicoeloriental.com/noticias/polic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199740650901704707"], "created_at": "2019-11-27T17:23:55.000Z", "id": "1199740650901704707", "author_id": "469650334", "text": "El incidente ocurri\u00f3 en el barrio Mamey 2, ten\u00eda 35 a\u00f1os https://t.co/Jht7RtJiws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2591051161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "honda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681704388112384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199740586066100225"], "created_at": "2019-11-27T17:23:40.000Z", "id": "1199740586066100225", "author_id": "944773130", "text": "@CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar por ah\u00ed, aunque cada uno se suicida como le da la gana. Qu\u00e9 pena d\u00f3nde llegasteis y qu\u00e9 pena donde pudisteis haber llegado sino hubiera sido por vuestra avaricia y por no ser realistas", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199739938209701889"], "created_at": "2019-11-27T17:21:06.000Z", "id": "1199739938209701889", "author_id": "2936163555", "text": "puts o cara se enforcou na \u00e1rvore aqui perto de casa.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1151358367874478082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nose_qponerrrr", "id": "1151358367874478082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199600145047777280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739886837936130"], "created_at": "2019-11-27T17:20:53.000Z", "id": "1199739886837936130", "author_id": "70793464", "text": "@nose_qponerrrr Cuando se suicida? Ya toca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739790998069248"], "created_at": "2019-11-27T17:20:30.000Z", "id": "1199739790998069248", "author_id": "801615102", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739761688272896"], "created_at": "2019-11-27T17:20:23.000Z", "id": "1199739761688272896", "author_id": "4888313009", "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739752746029056"], "created_at": "2019-11-27T17:20:21.000Z", "id": "1199739752746029056", "author_id": "1703515279", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199739674878758912"], "created_at": "2019-11-27T17:20:03.000Z", "id": "1199739674878758912", "author_id": "598673007", "text": "El otro dia me di cuenta q todo lo suicida q tenia se murio el dia en q nacio mi cr\u00eda. Heavy shit, me dio ganas de vivir disq xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739513481957382"], "created_at": "2019-11-27T17:19:24.000Z", "id": "1199739513481957382", "author_id": "1030284897636810753", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739242148175876"], "created_at": "2019-11-27T17:18:20.000Z", "id": "1199739242148175876", "author_id": "1118570394372513798", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmaragaray_", "id": "874081138842775553"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199484102266765313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739163647590400"], "created_at": "2019-11-27T17:18:01.000Z", "id": "1199739163647590400", "author_id": "1050588884948545536", "text": "RT @mmaragaray_: en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232396069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "promsex", "id": "67356744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199739044692840448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739151555235840"], "created_at": "2019-11-27T17:17:58.000Z", "id": "1199739151555235840", "author_id": "232396069", "text": "@Minsa_Peru @promsex Adem\u00e1s, el no uso de preservativo en los varones del continente americano mostr\u00f3 relaci\u00f3n con la tentativa suicida (p&lt;.01).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739106567344135"], "created_at": "2019-11-27T17:17:47.000Z", "id": "1199739106567344135", "author_id": "60664364", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232396069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "promsex", "id": "67356744"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.2969, "type": "Other", "normalized_text": "STATA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738871749066753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739044692840448"], "created_at": "2019-11-27T17:17:32.000Z", "id": "1199739044692840448", "author_id": "232396069", "text": "@Minsa_Peru @promsex Los datos analizados por STATA demostraron que las/los adolescentes con pareja sexuales m\u00faltiples muestran mayor asociaci\u00f3n con la tentativa suicida (p&lt;.01), estos datos mostraron coherencia por sexo (varones p&lt;.05; mujeres p&lt;.01).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738887318441984"], "created_at": "2019-11-27T17:16:55.000Z", "id": "1199738887318441984", "author_id": "636268171", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232396069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "promsex", "id": "67356744"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738211758530561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738871749066753"], "created_at": "2019-11-27T17:16:51.000Z", "id": "1199738871749066753", "author_id": "232396069", "text": "@Minsa_Peru @promsex En un reciente estudio (Smith et al., 2019), se ha demostrado que la conducta sexual en adolescentes entre los 12 a 15 a\u00f1os se relaciona con la tentativa suicida, los datos analizados corresponde a 38 pa\u00edses entre 2009-2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2198552082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leeilafaraa", "id": "2198552082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199735476263047169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738847657123840"], "created_at": "2019-11-27T17:16:46.000Z", "id": "1199738847657123840", "author_id": "2455784028", "text": "@Leeilafaraa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199738828610822149"], "created_at": "2019-11-27T17:16:41.000Z", "id": "1199738828610822149", "author_id": "228492813", "text": "Um amigo se matou, tem no\u00e7\u00e3o que quem ver foto rindo n entende a dor que o outro carrega no peito?! Eu n\u00e3o to acreditando!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/xz8PohuGQQ", "expanded_url": "https://t.co/xz8PohuGQQ", "display_url": "t.co/xz8PohuGQQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738682586075136"], "created_at": "2019-11-27T17:16:06.000Z", "id": "1199738682586075136", "author_id": "521610409", "text": "at\u00e9 hoje, ainda tenho minhas d\u00favidas se ela realmente matou esse tanto homens pq a hist\u00f3ria dela \u00e9 cheia de furos e pol\u00edcia e a m\u00eddia interferiu mt https://t.co/xz8PohuGQQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/WrI1wJTJXn", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199735154983538690"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738524519534593"], "created_at": "2019-11-27T17:15:28.000Z", "id": "1199738524519534593", "author_id": "2905042450", "text": "RT @maria_mariht: https://t.co/WrI1wJTJXn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "1170888490848006146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chrislooook", "id": "1170888490848006146"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "mauucardoso", "id": "1061623289771163656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199718208078528513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738467275747329"], "created_at": "2019-11-27T17:15:15.000Z", "id": "1199738467275747329", "author_id": "2331114456", "text": "@Chrislooook @mauucardoso Bha se matou sjjsjdjd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738442168578054"], "created_at": "2019-11-27T17:15:09.000Z", "id": "1199738442168578054", "author_id": "1002574101402324993", "text": "@orgullogamer Asesinato, si alguien se suicida no lo hace mientras fuma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199629378138890240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738376083169283"], "created_at": "2019-11-27T17:14:53.000Z", "id": "1199738376083169283", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5971, "type": "Organization", "normalized_text": "ufpe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738309645389825"], "created_at": "2019-11-27T17:14:37.000Z", "geo": {"place_id": "ee4dd7226fe2d47e"}, "id": "1199738309645389825", "author_id": "102440786", "text": "Meu deus parece que um jovem se suicidou na ufpe hoje la no ccs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 233, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "promsex", "id": "67356744"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738211758530561"], "created_at": "2019-11-27T17:14:14.000Z", "id": "1199738211758530561", "author_id": "232396069", "text": "- Conducta sexual y tentativa suicida en adolescentes.\n\nUn nuevo estudio abre las puertas a un mejor entendimiento de la conducta sexual y el suicidio, datos globales (incluido el Per\u00fa) que deben ser tomados en cuenta por @Minsa_Peru @promsex (Hilo).", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/RKi8Rf8Ffr", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738091734478848"], "created_at": "2019-11-27T17:13:45.000Z", "id": "1199738091734478848", "author_id": "571936827", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/RKi8Rf8Ffr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "825832642419552256", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199736988632522754"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738052333260801"], "created_at": "2019-11-27T17:13:36.000Z", "id": "1199738052333260801", "author_id": "2297873129", "text": "@jose_ormond @gleisi Est\u00e1 mulher ou ela \u00e9 louca ou \u00e9 suicida....mal car\u00e1ter tamb\u00e9m pode ser uma op\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "cupnoodles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738046595391490"], "created_at": "2019-11-27T17:13:35.000Z", "id": "1199738046595391490", "author_id": "181860384", "text": "Se tenho vontade de comer cupnoodles, eu poderia considerar essa uma vontade suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199737984662343681"], "created_at": "2019-11-27T17:13:20.000Z", "id": "1199737984662343681", "author_id": "1081214057250766848", "text": "Suavona de pessoas com tend\u00eancia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737828193841153"], "created_at": "2019-11-27T17:12:42.000Z", "id": "1199737828193841153", "author_id": "2565983695", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199737767737135107"], "created_at": "2019-11-27T17:12:28.000Z", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "id": "1199737767737135107", "author_id": "64174305", "text": "Vontade de atropelar essas veia pqp \nS\u00f3 veia suicida que tem aqui em juiz de fora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737636052766727"], "created_at": "2019-11-27T17:11:57.000Z", "id": "1199737636052766727", "author_id": "388400035", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737521950904326"], "created_at": "2019-11-27T17:11:29.000Z", "id": "1199737521950904326", "author_id": "1117646871462338561", "text": "algum aluno se suicidou pela madrugada no CCS... at\u00e9 agora, n\u00e3o vi os centros falarem sobre... \n\nai vem @@@@@ dizendo que n\u00e3o \u00e9 dever do diret\u00f3rio acad\u00eamico lutar para que haja palestras/oficinas que abordem Sa\u00fade Mental como tema principal...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/DrYBvSJVUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199715992181624832", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 173, "tag": "Comandante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199715992181624832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737493102444545"], "created_at": "2019-11-27T17:11:23.000Z", "id": "1199737493102444545", "author_id": "311620300", "text": "Este personaje @MijaelGLP MITOMANO representante del la Organizaci\u00f3n corrupta del @APRA_Oficial , cuantas mentiras andar\u00e1 diciendo por doquier.\nDir\u00e1 ahora que es #Comandante \nOfrecer\u00e1 y ofrecer\u00e1 tal APRISTA DEMAGOGO que hay en su partido partiendo por su SUICIDA JEFE https://t.co/DrYBvSJVUJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejitahappy", "id": "104253020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199697084686966789"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737464413458437"], "created_at": "2019-11-27T17:11:16.000Z", "id": "1199737464413458437", "author_id": "125867827", "text": "RT @alejitahappy: El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "id": "1199737456410734599", "author_id": "1099762293007704065", "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737439079804929"], "created_at": "2019-11-27T17:11:10.000Z", "id": "1199737439079804929", "author_id": "109427820", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1002777697142165504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199737349615304704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737351246897153"], "created_at": "2019-11-27T17:10:49.000Z", "id": "1199737351246897153", "author_id": "1002777697142165504", "text": "Yno de los efectos secundarios de esta medicina es la lentitud psicomotora, los temblores o la sonnnoliencia, el aumento de peso pero disminuyen las alucinaciones,  la ideaci\u00f3n suicida ..riesgo /beneficio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199716969202831363"}], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9777, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.3504, "type": "Organization", "normalized_text": "shampoo"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/uOHcEQWx52", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillaenvivo/status/1199716969202831363", "display_url": "twitter.com/lasillaenvivo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737348310913024"], "created_at": "2019-11-27T17:10:48.000Z", "id": "1199737348310913024", "author_id": "3111442894", "text": "Con la generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo, con la que no respeta y todo se lo merece, la que no trabaja y quiere un sueldo de 40 mill de pesos, que quiere un iPhone m\u00e1s nuevo, que quiere viajar y usa shampoo sin sal. https://t.co/uOHcEQWx52", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737293327798274"], "created_at": "2019-11-27T17:10:35.000Z", "id": "1199737293327798274", "author_id": "916458365475270656", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737203817172992"], "created_at": "2019-11-27T17:10:14.000Z", "id": "1199737203817172992", "author_id": "1043966339449323522", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199737108128239616"], "created_at": "2019-11-27T17:09:51.000Z", "id": "1199737108128239616", "author_id": "121324815", "text": "da\u00f1ino como el veneno simple como un garabato\nsoy culpable en primer grado de mi propio asesinato\ntan cordial como pegarte un portazo en las narices\ntan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices tan negro como una viuda soy un cero en actitud no tengas ninguna duda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199736979597996032"], "created_at": "2019-11-27T17:09:20.000Z", "id": "1199736979597996032", "author_id": "138627969", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199736950908948480"], "created_at": "2019-11-27T17:09:13.000Z", "id": "1199736950908948480", "author_id": "73043750", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1076125646638723072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maliiiiiiiin", "id": "1076125646638723072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199727974733549569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199736926749810689"], "created_at": "2019-11-27T17:09:08.000Z", "id": "1199736926749810689", "author_id": "883774063759458304", "text": "@maliiiiiiiin Har du kollat dina k\u00e4llors k\u00e4llor?\n\nJag sitter just nu p\u00e5 en jourtelefon Transjouren H\u00e4lsingland. Sekretessen g\u00f6r att jag inte kan l\u00e4mna ut exempel, men samtalen fr\u00e5n transsexuella som b\u00e4r p\u00e5 suicida tanker har \u00f6kat med mer \u00e4n 78% sen Uppdrag Gransknings f\u00f6rsta program.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "sv"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199736904763281408"], "created_at": "2019-11-27T17:09:02.000Z", "id": "1199736904763281408", "author_id": "870026632249180163", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199736474029219842"], "created_at": "2019-11-27T17:07:20.000Z", "id": "1199736474029219842", "author_id": "1222946749", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199727175160803329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Simone de Beauboir"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Sartre\nKate Millet"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Sulamite Firestone"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eeqXQdBYXV", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis99908118/status/1199727175160803329", "display_url": "twitter.com/Francis9990811\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199736450704707585"], "created_at": "2019-11-27T17:07:14.000Z", "id": "1199736450704707585", "author_id": "1128940405544902656", "text": "Solo basta mirar a sus mentoras: Simone de Beauboir, violaba a sus alumnas en conjunto con Sartre\nKate Millet, suicida\nSulamite Firestone, termin\u00f3 en un psiqui\u00e1trico.... Y te puedo dar una historia de cada feminista que promueven esa ideolog\u00eda, todas locas, enfermas y resentidas. https://t.co/eeqXQdBYXV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "115632111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mirta_la_mala", "id": "115632111"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ninabecks1", "id": "1220792838"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "ClaireSansMerci", "id": "1017712245218914304"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "Zanichelli_ed", "id": "102037325"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "GrammarNaziIT", "id": "936507571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199735269076979712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199736379728650240"], "created_at": "2019-11-27T17:06:57.000Z", "id": "1199736379728650240", "author_id": "164324076", "text": "@mirta_la_mala @ninabecks1 @danieledvpd @ClaireSansMerci @Zanichelli_ed @GrammarNaziIT La Crusca in qualche modo legittima il qual'\u00e8 eccome: ha ammesso che l'apocope non convince e che \"quale \u00e8\" \u00e8 corretto. L'unica difesa dell'apocope addotta (grafia maggioritaria) \u00e8 inconsistente. Se fosse una sentenza giudiziaria, sarebbe una sentenza suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199722673615572992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Yas"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hEkdf3nKjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elguisodebagre/status/1199722673615572992", "display_url": "twitter.com/elguisodebagre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199736228955987970"], "created_at": "2019-11-27T17:06:21.000Z", "id": "1199736228955987970", "author_id": "2738468463", "text": "Mi pecado es ser suicida \n\nWell, Yas queen https://t.co/hEkdf3nKjZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199735896628703244"], "created_at": "2019-11-27T17:05:02.000Z", "id": "1199735896628703244", "author_id": "253135033", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199735813162110982"], "created_at": "2019-11-27T17:04:42.000Z", "id": "1199735813162110982", "author_id": "823022637840527361", "text": "El real hijo de puta se suicida en hora pico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3458119997", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "alex_rangel_br", "id": "789047684506259460"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199734618162896896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199735408474705920"], "created_at": "2019-11-27T17:03:06.000Z", "id": "1199735408474705920", "author_id": "719586222637785089", "text": "@caio_gondin @aafsouzanit @alex_rangel_br Mesma gest\u00e3o n\u00e3o.\nAqui somos democr\u00e1ticos, gest\u00f5es de 3 anos, cabendo reelei\u00e7\u00e3o.\nSe voc\u00eas n\u00e3o ca\u00edram nos anos 90 e 2000, muito por ajuda da CBF.\nN\u00f3 n\u00e3o contamos com isso.\nCompreendo voc\u00ea ter perdido a linha na conversa.\nDif\u00edcil defender.\nAh.\nMeu time n\u00e3o matou crian\u00e7a queimada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199735286474977280"], "created_at": "2019-11-27T17:02:36.000Z", "id": "1199735286474977280", "author_id": "559409808", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WrI1wJTJXn", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199735154983538690"], "created_at": "2019-11-27T17:02:05.000Z", "id": "1199735154983538690", "author_id": "2263454006", "text": "https://t.co/WrI1wJTJXn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199735061492490241"], "created_at": "2019-11-27T17:01:43.000Z", "id": "1199735061492490241", "author_id": "158401633", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/098iK7RSC8", "expanded_url": "https://almomento.net/nagua-hombre-asesina-pareja-y-se-suicida-en-la-comunidad-mata-bonita/", "display_url": "almomento.net/nagua-hombre-a\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199731369523523585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734928809877504"], "created_at": "2019-11-27T17:01:11.000Z", "id": "1199734928809877504", "author_id": "114347298", "text": "RT @SusanaGautreau: NAGUA: Hombre asesina pareja a pu\u00f1aladas y se ahorca frente a hija https://t.co/098iK7RSC8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734770768457728"], "created_at": "2019-11-27T17:00:34.000Z", "id": "1199734770768457728", "author_id": "849845772", "text": "@MijaelGLP Cuando M has visitado a los pobres, eres una B que ojal\u00e1 nunca llegu\u00e9s a ocupar ning\u00fan puesto p\u00fablico, usas las mismas estrategias de tu \u00eddolo, el suicida ladr\u00f3n, pero ya no nos enga\u00f1an, ya nos damos cuenta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Ij4nrfeGUM", "expanded_url": "http://yucatanalmomento.com/saber-escuchar-sin-juzgar-ayudaria-a-un-posible-suicida/", "display_url": "yucatanalmomento.com/saber-escuchar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Yucat\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199734630460665857"], "created_at": "2019-11-27T17:00:00.000Z", "id": "1199734630460665857", "author_id": "875406860563738624", "text": "En #Yucat\u00e1n, contin\u00faan sonando los casos de suicidio y adem\u00e1s van en aumento, es por ello que es importante estar informados sobre este tema, principalmente acerca de las se\u00f1ales o factores que pueden ser detonadores.\n\nhttps://t.co/Ij4nrfeGUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "874778706367086594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "reginagayorge", "id": "874778706367086594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199732038993137666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734551725125632"], "created_at": "2019-11-27T16:59:41.000Z", "id": "1199734551725125632", "author_id": "1074188887", "text": "@reginagayorge meu primeiro e \u00fanico foi esquadr\u00e3o suicida ent\u00e3o n\u00e3o sei se odiei o filme ou o 3d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/q6A00NuQVa", "expanded_url": "https://twitter.com/somosalianca2/status/1199548320970166273", "display_url": "twitter.com/somosalianca2/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199734532691386370"], "created_at": "2019-11-27T16:59:37.000Z", "id": "1199734532691386370", "author_id": "1128138420772065285", "text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 suicida https://t.co/q6A00NuQVa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734363371589633"], "created_at": "2019-11-27T16:58:56.000Z", "id": "1199734363371589633", "author_id": "72447624", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjamin"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Dal\u00ed"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Apolinar"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez\nUltramort"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199734348859236354"], "created_at": "2019-11-27T16:58:53.000Z", "id": "1199734348859236354", "author_id": "1908528650", "text": "COMPARATIVA\n\nDescubro en Google\nque Walter Benjamin\ntiene m\u00e1s entradas\nque Salvador Dal\u00ed.\n\nEl fil\u00f3sofo-poeta\ncardi\u00f3pata y suicida,\ndisfruta en la red\nde formidable salud.\n\nApolinar G\u00f3mez\nUltramort (2019)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017707134224617472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199731158164164616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734303275573248"], "created_at": "2019-11-27T16:58:42.000Z", "id": "1199734303275573248", "author_id": "1395002161", "text": "@OSilenciosa @orgullogamer Si lo mantiene.\nLos suicidios son situaciones de m\u00e1ximo estr\u00e9s emocional, y este provoca la aparici\u00f3n de \"rigor mortis\". Es muy com\u00fan q el que se suicida disparando o cortandose el cuello (con cuchillas, cuchillos..) mantenga el arma (y de hecho no hay cojones a abrirle la mano)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "930554760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "g1mogi", "id": "930554760"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199691481021394945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734280886337536"], "created_at": "2019-11-27T16:58:37.000Z", "id": "1199734280886337536", "author_id": "1096048828841639936", "text": "@g1mogi Quer dizer. O cidad\u00e3o a\u00ed que matou o rapaz j\u00e1 tinha sido preso por roubo, estupro, latroc\u00ednio tr\u00e1fico de drogas... nossa como se sinto tranquilo sabendo que a justi\u00e7a desse pa\u00eds funciona e um senhor com esse \"curriculo\" estava solto por a\u00ed. Parab\u00e9ns Brasil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734268513210370"], "created_at": "2019-11-27T16:58:34.000Z", "id": "1199734268513210370", "author_id": "181693641", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734195314147331"], "created_at": "2019-11-27T16:58:16.000Z", "id": "1199734195314147331", "author_id": "1177938948280205312", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3iNAW6Dwaq", "expanded_url": "https://youtu.be/iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtu.be/iwuvEg3BMgc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199734159306100736"], "created_at": "2019-11-27T16:58:08.000Z", "id": "1199734159306100736", "author_id": "402419552", "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/3iNAW6Dwaq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199733924014034950"], "created_at": "2019-11-27T16:57:12.000Z", "id": "1199733924014034950", "author_id": "4873081060", "text": "Os cara tem um preconceito grand\u00e3o de maconha...\n\nMas nego enche o cu de anabolizante e ningu\u00e9m fala nada.\nOs cara enche o cu de cacha\u00e7a, bate na esposa e ningu\u00e9m fala nada.\nEnche o cu de rem\u00e9dio tarja preta, se suicida e ningu\u00e9m fala sobre.\n\nQuero f1 e comer coxinha e ces fala", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1017044908400668672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199733330880712706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733836764123137"], "created_at": "2019-11-27T16:56:51.000Z", "id": "1199733836764123137", "author_id": "1017044908400668672", "text": "Ele matou ela, na frente dos 4 filhos, e depois se matou. \nNossa mano, foi algo que me abalou muito, e t\u00f4 vendo que t\u00e1 sendo t\u00e3o pouco comentando no Estado esse caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iv4lHLk2LP", "expanded_url": "http://cuartasemana.com.do/index.php/2019/11/27/hombre-mata-pareja-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "cuartasemana.com.do/index.php/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199733638126014466"], "created_at": "2019-11-27T16:56:03.000Z", "id": "1199733638126014466", "author_id": "348279492", "text": "Hombre mata pareja y se suicida en Nagua https://t.co/iv4lHLk2LP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733549722681348"], "created_at": "2019-11-27T16:55:42.000Z", "id": "1199733549722681348", "author_id": "1074177174", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733477874294792"], "created_at": "2019-11-27T16:55:25.000Z", "id": "1199733477874294792", "author_id": "386265003", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/nWAKRMNAFF", "expanded_url": "http://cuartasemana.com.do/index.php/2019/11/27/hombre-mata-pareja-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "cuartasemana.com.do/index.php/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199733475819081728"], "created_at": "2019-11-27T16:55:25.000Z", "id": "1199733475819081728", "author_id": "135039914", "text": "Hombre mata pareja y se suicida en\u00a0Nagua https://t.co/nWAKRMNAFF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "48976307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.3784, "type": "Person", "normalized_text": "anakiri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199732364693377024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733373834612736"], "created_at": "2019-11-27T16:55:00.000Z", "id": "1199733373834612736", "author_id": "1157732693356027904", "text": "@ivanedlm Cs o como ponerse una cuerda al cuello...\n\nNo he visto partido mas suicida... no necesita japoneses... el anakiri se lo hace el solo..\n\nCs jugando a los solitarios...\n\nEn fin.. no encuetro mas definiciones...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/098iK7RSC8", "expanded_url": "https://almomento.net/nagua-hombre-asesina-pareja-y-se-suicida-en-la-comunidad-mata-bonita/", "display_url": "almomento.net/nagua-hombre-a\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199731369523523585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733314824876032"], "created_at": "2019-11-27T16:54:46.000Z", "id": "1199733314824876032", "author_id": "115818026", "text": "RT @SusanaGautreau: NAGUA: Hombre asesina pareja a pu\u00f1aladas y se ahorca frente a hija https://t.co/098iK7RSC8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733275805323264"], "created_at": "2019-11-27T16:54:37.000Z", "id": "1199733275805323264", "author_id": "2258289858", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733146683617281"], "created_at": "2019-11-27T16:54:06.000Z", "id": "1199733146683617281", "author_id": "135789349", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733124097294339"], "created_at": "2019-11-27T16:54:01.000Z", "id": "1199733124097294339", "author_id": "2966053785", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199733025698930688"], "created_at": "2019-11-27T16:53:37.000Z", "id": "1199733025698930688", "author_id": "1073317901296390144", "text": "bom dia vou me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199733024226758656"], "created_at": "2019-11-27T16:53:37.000Z", "id": "1199733024226758656", "author_id": "3018748644", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TPb1Btulw4", "expanded_url": "https://t.co/TPb1Btulw4", "display_url": "t.co/TPb1Btulw4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199732905305616384"], "created_at": "2019-11-27T16:53:09.000Z", "id": "1199732905305616384", "author_id": "2717693197", "text": "\u00a1Claro! Recuperar la ilusi\u00f3n. Quieres que, como en el tiempo del suicida, la gente siga siendo ilusa para creer que la plata llega sola.\n\u00a1Pues no!\nAhora la gente piensa y decide sin dejarse embaucar, ya no quiere vendedores de humo como t\u00fa; mejor regresa a tu casa y tit\u00falate. https://t.co/TPb1Btulw4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199732602313285632"], "created_at": "2019-11-27T16:51:57.000Z", "id": "1199732602313285632", "author_id": "2948392149", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199732522957123584"], "created_at": "2019-11-27T16:51:38.000Z", "id": "1199732522957123584", "author_id": "1162623133255385089", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199732513775767554"], "created_at": "2019-11-27T16:51:35.000Z", "id": "1199732513775767554", "author_id": "132773054", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/A7kjLGJFMC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKDgTK", "display_url": "dlvr.it/RKDgTK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4yffCs0eMI", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1199732504510390274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yffCs0eMI", "media_key": "3_1199732502622900224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199732504510390274"], "created_at": "2019-11-27T16:51:33.000Z", "id": "1199732504510390274", "author_id": "17031612", "text": "En Mata Bonita De Nagua Hombre Mata A Su Pareja Y Luego Se Suicida https://t.co/A7kjLGJFMC https://t.co/4yffCs0eMI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1158905971357487109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Iezze2", "id": "1158905971357487109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199731347293646849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199732039546736640"], "created_at": "2019-11-27T16:49:42.000Z", "id": "1199732039546736640", "author_id": "3064107454", "text": "@Iezze2 @eugiulysilva Se exibia bastante em rede social. E exatamente pulou de fac\u00e7\u00e3o pra todos n\u00f3s do cv foi mais que merecido a morte dele, quantos amigos nossos ele matou tb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199732003438047237"], "created_at": "2019-11-27T16:49:34.000Z", "id": "1199732003438047237", "author_id": "1182043267178942464", "text": "Domani ho la verifica di storia dell'arte, ho l'istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8399, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199731949390254083"], "created_at": "2019-11-27T16:49:21.000Z", "id": "1199731949390254083", "author_id": "976910554655870976", "text": "Algu\u00e9m me conta a\u00ed se descobrem quem matou a bixa do elite ? \nA Marina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731907245854720"], "created_at": "2019-11-27T16:49:11.000Z", "id": "1199731907245854720", "author_id": "110473635", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731855039315969"], "created_at": "2019-11-27T16:48:58.000Z", "id": "1199731855039315969", "author_id": "573897981", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731796503650304"], "created_at": "2019-11-27T16:48:44.000Z", "id": "1199731796503650304", "author_id": "1038856457733763072", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731637631823874"], "created_at": "2019-11-27T16:48:07.000Z", "id": "1199731637631823874", "author_id": "2213388026", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731460346916867"], "created_at": "2019-11-27T16:47:24.000Z", "id": "1199731460346916867", "author_id": "1031682950", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2223727596", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "GalataLudovisi", "id": "185388824"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e1lata tuitero"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Galias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199729546196635649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731383838621698"], "created_at": "2019-11-27T16:47:06.000Z", "id": "1199731383838621698", "author_id": "736315211389472769", "text": "@BuenBar_ @DiariosRenzi @GalataLudovisi Jaja, creo que en esa \u00e9poca no lo conoc\u00eda al G\u00e1lata tuitero. La posdata fue para cubrirme ante la posibilidad de que apareciera alg\u00fan refutador de tuits a objetar que Bruto era romano y el suicida un habitante de cierta parte de las Galias, cosa que me hubiera enojado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/098iK7RSC8", "expanded_url": "https://almomento.net/nagua-hombre-asesina-pareja-y-se-suicida-en-la-comunidad-mata-bonita/", "display_url": "almomento.net/nagua-hombre-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199731369523523585"], "created_at": "2019-11-27T16:47:03.000Z", "id": "1199731369523523585", "author_id": "473451074", "text": "NAGUA: Hombre asesina pareja a pu\u00f1aladas y se ahorca frente a hija https://t.co/098iK7RSC8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3236141969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AMSNineTales", "id": "1332572670458785793"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199731006850289665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731288086925312"], "created_at": "2019-11-27T16:46:43.000Z", "id": "1199731288086925312", "author_id": "1050808648832827394", "text": "@AMSNineTales escuadron suicida fue muy xd sinceramente waiting to see batman \ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731204024651777"], "created_at": "2019-11-27T16:46:23.000Z", "id": "1199731204024651777", "author_id": "730089671158583296", "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731158164164616"], "created_at": "2019-11-27T16:46:12.000Z", "id": "1199731158164164616", "author_id": "1017707134224617472", "text": "@orgullogamer Por lo que tengo entendido una persona que se suicida no mantienen el arma en la mano por lo que ser\u00eda asesinato con montaje para que parezca suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731000802189314"], "created_at": "2019-11-27T16:45:35.000Z", "id": "1199731000802189314", "author_id": "4396683287", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199730745436200962"], "created_at": "2019-11-27T16:44:34.000Z", "id": "1199730745436200962", "author_id": "108605970", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3198189330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EmiScalzo", "id": "3198189330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199709083668013056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199730447296663553"], "created_at": "2019-11-27T16:43:23.000Z", "id": "1199730447296663553", "author_id": "1082372230099750912", "text": "@EmiScalzo Ese fue tu inconsciente suicida ah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1EQTcXDVrn", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199730428141359104"], "created_at": "2019-11-27T16:43:18.000Z", "id": "1199730428141359104", "author_id": "183811357", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/1EQTcXDVrn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dedospropios", "id": "153918779"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199714033684889608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199730391999025153"], "created_at": "2019-11-27T16:43:10.000Z", "id": "1199730391999025153", "author_id": "972896491", "text": "RT @dedospropios: Escritor, diplom\u00e1tico, empresario, que tuvo como musa a su hermana.\n\n\u201cModernista natural\u201d, en su poes\u00eda se evidencia la o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iS6hDRUrZs", "expanded_url": "https://twitter.com/Tocinosaurio/status/1199730173077180416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iS6hDRUrZs", "media_key": "3_1199730171093274626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199730173077180416"], "created_at": "2019-11-27T16:42:17.000Z", "id": "1199730173077180416", "author_id": "941692898990489600", "text": "Todos mis sobrinos cuando ven que ando de suicida tomando refresco. https://t.co/iS6hDRUrZs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CUqonNR5Wb", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-ultima-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-nagua", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-ultima-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/55t4y1ULT8", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1199730001521844224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55t4y1ULT8", "media_key": "3_1199729999965773824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199730001521844224"], "created_at": "2019-11-27T16:41:36.000Z", "id": "1199730001521844224", "author_id": "1049885208353366016", "text": "Hombre ultima a su expareja y luego se suicida en\u00a0Nagua https://t.co/CUqonNR5Wb https://t.co/55t4y1ULT8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199729904356667398"], "created_at": "2019-11-27T16:41:13.000Z", "id": "1199729904356667398", "author_id": "1179466524362448899", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "Z Digital"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "ZDigital"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "Z101"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/O4uMslFG4i", "expanded_url": "https://z101digital.com/otro-feminicidio-en-nagua-hombre-mata-pareja-y-se-suicida-frente-a-su-hija/", "display_url": "z101digital.com/otro-feminicid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "ZDigital"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "Z101"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199729619047501826"], "created_at": "2019-11-27T16:40:05.000Z", "id": "1199729619047501826", "author_id": "132207470", "text": "Otro feminicidio en Nagua, hombre mata pareja y se suicida frente a su hija \n\nTodos los detalles en Z Digital.\n#ZDigital #Z101 #Noticias\n\nhttps://t.co/O4uMslFG4i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "170771674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anderson_sal", "id": "170771674"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Tio_Blackk", "id": "1440347176970846220"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199725963086577664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199729378625757184"], "created_at": "2019-11-27T16:39:08.000Z", "id": "1199729378625757184", "author_id": "195544482", "text": "@anderson_sal @tio_blackk @psol50 Bozo matou Marielle? \u00c9 o que se diz por a\u00ed...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199729286875435013"], "created_at": "2019-11-27T16:38:46.000Z", "id": "1199729286875435013", "author_id": "98253702", "text": "La verdad es que si puedo entender a la gente que se suicida para acabar con toda la mierda que pasa en su cerebro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/BG7CJyFuOx", "expanded_url": "https://www.independent.co.uk/news/uk/politics/boris-johnson-nhs-trade-deal-trump-corbyn-brexit-general-election-manifesto-a9219566.html?fbclid=IwAR3HkZY9UjsnltBx-g2_hojvY6fDk8bRwtU9yBYkO1ZdtA2XzAMpAV-2RxU", "display_url": "independent.co.uk/news/uk/politi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199729139898572800"], "created_at": "2019-11-27T16:38:11.000Z", "id": "1199729139898572800", "author_id": "2814129412", "text": "Sarebbe la solita storia neoliberista suicida del popolo. https://t.co/BG7CJyFuOx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7189, "type": "Place", "normalized_text": "nagua"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.3953, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 216, "end": 229, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "De\u00faltimahorard"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3pvWjunyNK", "expanded_url": "http://deultimahorard.blogspot.com", "display_url": "deultimahorard.blogspot.com"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/KlYbZlTOZf", "expanded_url": "https://twitter.com/deultimahorard/status/1199729120529309702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlYbZlTOZf", "media_key": "3_1199729096412016642"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "Nagua"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "De\u00faltimahorard"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199729120529309702"], "created_at": "2019-11-27T16:38:06.000Z", "id": "1199729120529309702", "author_id": "1175408933298741248", "text": "#Nacionales Hombre le quita la vida a su pareja en presencia de su hija en nagua, luego se suicida. \n\nPara ampliar esta y otras informaciones, visite nuestra p\u00e1gina web: https://t.co/3pvWjunyNK\n\n#Feminicidio\n#Nagua\n#De\u00faltimahorard https://t.co/KlYbZlTOZf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triniynayi", "id": "289629645"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199670553021431808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728929457598464"], "created_at": "2019-11-27T16:37:21.000Z", "id": "1199728929457598464", "author_id": "1135346666972766208", "text": "RT @triniynayi: @Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728795109986304"], "created_at": "2019-11-27T16:36:49.000Z", "id": "1199728795109986304", "author_id": "1227890448", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2602041494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "otiznay", "id": "2602041494"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "pinkcoffey", "id": "846499951026823168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199728605275795456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728711932755969"], "created_at": "2019-11-27T16:36:29.000Z", "id": "1199728711932755969", "author_id": "812498937533894656", "text": "@otiznay @pinkcoffey perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728694832570368"], "created_at": "2019-11-27T16:36:25.000Z", "id": "1199728694832570368", "author_id": "987024532128108544", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199443448836874240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728453114900483"], "created_at": "2019-11-27T16:35:27.000Z", "id": "1199728453114900483", "author_id": "2324733614", "text": "@esquinabaja Lastima q el suicida no lo pudo averiguar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728396890263555"], "created_at": "2019-11-27T16:35:14.000Z", "id": "1199728396890263555", "author_id": "4402995573", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199728383908876294"], "created_at": "2019-11-27T16:35:11.000Z", "id": "1199728383908876294", "author_id": "2867876219", "text": "Lo gracioso es que soy miope pero tuve una visi\u00f3n \nUna misi\u00f3n suicida, una herida pidiendo perd\u00f3n \nEl tiempo no puede contarse cuando la muerte es el reloj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1122597240323940353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LoyalasBrave", "id": "1122597240323940353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198995537791467521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728275486117891"], "created_at": "2019-11-27T16:34:45.000Z", "id": "1199728275486117891", "author_id": "2448336319", "text": "@LoyalasBrave - Lade\u00f3 una sonrisa, porque le resultaba bastante graciosa esa actitud. No terminaba de tener claro si era muy valiente, muy inconsciente o un suicida.- \n\nYa veo... As\u00ed, debo suponer que me topar\u00e9 contigo a menudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/daWfyjGb7l", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199728203608346626"], "created_at": "2019-11-27T16:34:28.000Z", "id": "1199728203608346626", "author_id": "77135051", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/daWfyjGb7l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/b8pEXZSMr6", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199727844198436866"], "created_at": "2019-11-27T16:33:02.000Z", "id": "1199727844198436866", "author_id": "1051850941", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/b8pEXZSMr6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199727744835305475"], "created_at": "2019-11-27T16:32:38.000Z", "id": "1199727744835305475", "author_id": "3119037574", "text": "Pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/q5PqMNGsA7", "expanded_url": "https://bit.ly/2DkfsRx", "display_url": "bit.ly/2DkfsRx"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/DNpQ6jKcle", "expanded_url": "https://twitter.com/DerechoaSaberDO/status/1199727128897638400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNpQ6jKcle", "media_key": "3_1199727077190176769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199727128897638400"], "created_at": "2019-11-27T16:30:12.000Z", "id": "1199727128897638400", "author_id": "1693853042", "text": "Otro feminicidio en Nagua, hombre mata pareja y se suicida frente a su hija https://t.co/q5PqMNGsA7 https://t.co/DNpQ6jKcle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726790413049856"], "created_at": "2019-11-27T16:28:51.000Z", "id": "1199726790413049856", "author_id": "876848808956760065", "text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosamen", "id": "827878978564345857"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GavinoSanna1967", "id": "792849693793480704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199726245673623552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726678899077122"], "created_at": "2019-11-27T16:28:24.000Z", "id": "1199726678899077122", "author_id": "827878978564345857", "text": "RT @curiosamen: @GavinoSanna1967 Si, ma anche grazie ad un popolo IGNAVO E SUICIDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "197457577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AManzanoUriz", "id": "197457577"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "juanlulacala", "id": "283073740"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199688113368576007"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726498434957312"], "created_at": "2019-11-27T16:27:41.000Z", "id": "1199726498434957312", "author_id": "944773130", "text": "@AManzanoUriz @juanlulacala @begonavillacis Cada uno se suicida como le da la gana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2478528949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gavoyito", "id": "2478528949"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "IgnacioPinacho", "id": "191649362"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199725985970741258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726291865354240"], "created_at": "2019-11-27T16:26:52.000Z", "id": "1199726291865354240", "author_id": "44653242", "text": "@gavoyito @IgnacioPinacho @lopezobrador_ Algo como negar lo obvio y natural, para imponer lo suicida y tramposo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726251990237192"], "created_at": "2019-11-27T16:26:42.000Z", "id": "1199726251990237192", "author_id": "152431187", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "792849693793480704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GavinoSanna1967", "id": "792849693793480704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199586531146633216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726245673623552"], "created_at": "2019-11-27T16:26:41.000Z", "id": "1199726245673623552", "author_id": "827878978564345857", "text": "@GavinoSanna1967 Si, ma anche grazie ad un popolo IGNAVO E SUICIDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1073331035931336704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ezzee_boy", "id": "1073331035931336704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199586212262141953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725631665311744"], "created_at": "2019-11-27T16:24:15.000Z", "id": "1199725631665311744", "author_id": "1149609694295670784", "text": "@Ezzee_boy NSA bem obi se ka uma Fx ku sa fla li NSA matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725547552673795"], "created_at": "2019-11-27T16:23:55.000Z", "id": "1199725547552673795", "author_id": "63297183", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725385988087809"], "created_at": "2019-11-27T16:23:16.000Z", "id": "1199725385988087809", "author_id": "820696519", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725333961957377"], "created_at": "2019-11-27T16:23:04.000Z", "id": "1199725333961957377", "author_id": "481287475", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725149676822530"], "created_at": "2019-11-27T16:22:20.000Z", "id": "1199725149676822530", "author_id": "581367278", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725092277755908"], "created_at": "2019-11-27T16:22:06.000Z", "id": "1199725092277755908", "author_id": "996045921426333697", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725037856722944"], "created_at": "2019-11-27T16:21:53.000Z", "id": "1199725037856722944", "author_id": "130169225", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2818247748", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JanthoT", "id": "1221258674477207552"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Rocio37817109", "id": "979881379289878528"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "ZHU_DE", "id": "51777202"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "AnabelAlonso_of", "id": "2431711675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199586092481159169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199724918126075907"], "created_at": "2019-11-27T16:21:24.000Z", "id": "1199724918126075907", "author_id": "370306936", "text": "@janthot @Rocio37817109 @ZHU_DE @AnabelAlonso_of A1000 suicidios por a\u00f1o yo creo que la mayor\u00eda se suicida antes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199724800127705089"], "created_at": "2019-11-27T16:20:56.000Z", "id": "1199724800127705089", "author_id": "892852970261364736", "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/MPBcCdEBc1", "expanded_url": "https://twitter.com/3jseulgi/status/1199670580905218048", "display_url": "twitter.com/3jseulgi/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199724517104521217"], "created_at": "2019-11-27T16:19:49.000Z", "id": "1199724517104521217", "author_id": "853833741541806081", "text": "Ok, comparar a morte de uma pessoa q se matou por causa da midia, outra q se matou por causa de ex canalha abusivo com um cara q fazia parte de uma boate de estupro \u00e9 sacanagem https://t.co/MPBcCdEBc1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2c1Ge1X3vm", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com.do/2019/11/27/otro-feminicidio-en-nagua-hombre-mata-pareja-y-se-suicida-frente-a-su-hija/", "display_url": "elperiodico.com.do/2019/11/27/otr\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/X0GamL4Hgn", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPeriodicoDo/status/1199724488948158464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0GamL4Hgn", "media_key": "3_1199724485613703170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199724488948158464"], "created_at": "2019-11-27T16:19:42.000Z", "id": "1199724488948158464", "author_id": "1104815875", "text": "Otro feminicidio en Nagua, hombre mata pareja y se suicida frente a su\u00a0hija https://t.co/2c1Ge1X3vm https://t.co/X0GamL4Hgn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6483, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Arreaza"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Eros"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qfGhLIFdpL", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1199724161012322306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfGhLIFdpL", "media_key": "3_1199724137129893889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199724161012322306"], "created_at": "2019-11-27T16:18:24.000Z", "id": "1199724161012322306", "author_id": "4746476513", "text": "\u2604 \u00a1BOOM! \u2604 \nNuevo refuerzo para el Escuadr\u00f3n Suicida. Guillermo Arreaza excompa\u00f1ero de Eros en los Titanes, vestir\u00e1 el azul y negro para darle a\u00fan m\u00e1s p\u00f3lvora a este Escuadr\u00f3n. Base/Escolta con una velocidad endiablada que promete ser un tremendo castigo al contraataque \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/qfGhLIFdpL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gero_care", "id": "1013509799064035331"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "FR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199707144645480455"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199724111397871617"], "created_at": "2019-11-27T16:18:12.000Z", "id": "1199724111397871617", "author_id": "1014852378842075136", "text": "RT @gero_care: En FR, un agricultor se suicida casa 2 dias, gana solo 350\u20ac al mes, la huelga no es porque quieren seguir utilizando pestici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8327, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199724061015891974"], "created_at": "2019-11-27T16:18:00.000Z", "id": "1199724061015891974", "author_id": "2446088208", "text": "soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da UFPE de Recife, \u00e9 muito triste vei, s\u00f3 Deus sabe o que se passa na cabe\u00e7a dos universit\u00e1rios, o tanto de press\u00e3o e cobran\u00e7a \u00e9 surreal, tem que ser forte", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199724052325240832"], "created_at": "2019-11-27T16:17:58.000Z", "id": "1199724052325240832", "author_id": "1085353235815321602", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199723913846181889"], "created_at": "2019-11-27T16:17:25.000Z", "id": "1199723913846181889", "author_id": "4897884747", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199723832350826498"], "created_at": "2019-11-27T16:17:06.000Z", "id": "1199723832350826498", "author_id": "116271583", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199723462459351041"], "created_at": "2019-11-27T16:15:37.000Z", "id": "1199723462459351041", "author_id": "1106321452796727296", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_lila", "id": "1341114426892664834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199663055669547008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199723363616382977"], "created_at": "2019-11-27T16:15:14.000Z", "id": "1199723363616382977", "author_id": "887852120254418945", "text": "RT @Crf_Lila: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/55AAfVmSGg", "expanded_url": "https://www.lavozdesanjuan.com/2019/11/hombre-asesina-su-pareja-en-nagua-y.html", "display_url": "lavozdesanjuan.com/2019/11/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199723260541362176"], "created_at": "2019-11-27T16:14:49.000Z", "id": "1199723260541362176", "author_id": "305044357", "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida https://t.co/55AAfVmSGg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mZsLLhh3an", "expanded_url": "https://www.inalmaty.kz/news/2586296/pogovoril-po-dusam-policejskij-spas-panuu-zensinu-ot-suicida-v-almatinskoj-oblasti", "display_url": "inalmaty.kz/news/2586296/p\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/szu8vwnWE7", "expanded_url": "https://twitter.com/inalmatykz/status/1199722722936446976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szu8vwnWE7", "media_key": "3_1199722720596021249"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 270, "tag": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "inalmaty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199722722936446976"], "created_at": "2019-11-27T16:12:41.000Z", "id": "1199722722936446976", "author_id": "4045509209", "text": "\u041f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b \u043f\u043e \u0434\u0443\u0448\u0430\u043c: \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043f\u044c\u044f\u043d\u0443\u044e \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\n\n\u0416\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043e\u043f\u044c\u044f\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0431\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u043e\u0433\u043e \u044d\u0442\u0430\u0436\u0430 \u0436\u0438\u043b\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u043c\u0430. \u0418\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u0432 \u0422\u0430\u043b\u0434\u044b\u043a\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0435 27 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 ...\n\nhttps://t.co/mZsLLhh3an\n\n#\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b #inalmaty https://t.co/szu8vwnWE7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UorPBWDaJo", "expanded_url": "https://t.co/UorPBWDaJo", "display_url": "t.co/UorPBWDaJo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199722654372171778"], "created_at": "2019-11-27T16:12:25.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1199722654372171778", "author_id": "969329804867723265", "text": "Eu quando esquadr\u00e3o suicida 2 for ser  lan\u00e7ado direi essa palavras https://t.co/UorPBWDaJo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.5346, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6793, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.542, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lIHEylS17Y", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1199722532439568384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIHEylS17Y", "media_key": "3_1199722529637711877"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoticiasAhora"}, {"start": 84, "end": 88, "tag": "CDN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199722532439568384"], "created_at": "2019-11-27T16:11:56.000Z", "id": "1199722532439568384", "author_id": "145802745", "text": "#NoticiasAhora En Mata Bonita en Nagua hombre mata a su pareja y luego se suicida.\n\n#CDN https://t.co/lIHEylS17Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "t\u00f8p"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EMHFqCY7RF", "expanded_url": "https://twitter.com/pinkfobic/status/1199424004676898819", "display_url": "twitter.com/pinkfobic/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199722517658820609"], "created_at": "2019-11-27T16:11:52.000Z", "id": "1199722517658820609", "author_id": "1077056920001888257", "text": "al\u00e9m disso tinha acabado de descobrir t\u00f8p por causa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/EMHFqCY7RF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "908629539609341952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199690945752698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199722372997287941"], "created_at": "2019-11-27T16:11:18.000Z", "id": "1199722372997287941", "author_id": "944773130", "text": "@DFD_74 Cada uno se suicida como le da la gana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eI8QfLpedw", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199722343335157760"], "created_at": "2019-11-27T16:11:11.000Z", "id": "1199722343335157760", "author_id": "2735497645", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/eI8QfLpedw v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoxPopuliNoti", "id": "796102242243936258"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/93oGRgoj4h", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/se-suicida-porque-la-obligaron-a-trabajar-con-el-companero-que-la-violo/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/se-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "Internacional"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "LaRoja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199721282327040000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199722132168511488"], "created_at": "2019-11-27T16:10:20.000Z", "id": "1199722132168511488", "author_id": "1144813453405614085", "text": "RT @VoxPopuliNoti: Se suicida porque la obligaron a trabajar con el compa\u00f1ero que la viol\u00f3 #Internacional #LaRoja https://t.co/93oGRgoj4h h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdoracionCastro", "id": "1269866161"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "CCacin", "id": "2519111681"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199713097411366912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199721685412388869"], "created_at": "2019-11-27T16:08:34.000Z", "id": "1199721685412388869", "author_id": "1219395349", "text": "RT @AdoracionCastro: @CCacin @RobinDeEspacio @RockChildRock Esto es de hace 2 a\u00f1os. Y en Espa\u00f1a ya les est\u00e1n haciendo la vida imposible. De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199721555909107712"], "created_at": "2019-11-27T16:08:03.000Z", "id": "1199721555909107712", "author_id": "1141154079961489409", "text": "uma pessoa se suicidou na ufpe???? ai carai :( e a universidade se fazendo de LOUCA as always", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sakebry", "id": "123463480"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Psychonutria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199559936658657280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199721323875971072"], "created_at": "2019-11-27T16:07:08.000Z", "id": "1199721323875971072", "author_id": "462391591", "text": "RT @sakebry: La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida recient\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Melendi"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 163, "tag": "Melendi"}, {"start": 164, "end": 179, "tag": "TanTontoComoTu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199721316749852673"], "created_at": "2019-11-27T16:07:06.000Z", "id": "1199721316749852673", "author_id": "761592813897314304", "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices, tan negro como una viuda, soy un cero en actitud, no tengas ninguna duda... Soy tan tonto c\u00f3mo t\u00fa... \ud83c\udfb6 #Melendi #TanTontoComoTu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/93oGRgoj4h", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/se-suicida-porque-la-obligaron-a-trabajar-con-el-companero-que-la-violo/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/se-sui\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/yNkpS7aiMI", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1199721282327040000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNkpS7aiMI", "media_key": "3_1199721280989102080"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Internacional"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "LaRoja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199721282327040000"], "created_at": "2019-11-27T16:06:58.000Z", "id": "1199721282327040000", "author_id": "796102242243936258", "text": "Se suicida porque la obligaron a trabajar con el compa\u00f1ero que la viol\u00f3 #Internacional #LaRoja https://t.co/93oGRgoj4h https://t.co/yNkpS7aiMI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UUwaHeGX5c", "expanded_url": "https://coberturatvonline.com/otro-hombre-mata-a-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "coberturatvonline.com/otro-hombre-ma\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/UUwaHeGX5c", "expanded_url": "https://coberturatvonline.com/otro-hombre-mata-a-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "coberturatvonline.com/otro-hombre-ma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199721238211506176"], "created_at": "2019-11-27T16:06:47.000Z", "id": "1199721238211506176", "author_id": "57753477", "text": "https://t.co/UUwaHeGX5c https://t.co/UUwaHeGX5c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199404679202889728"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/r4XiLXO41B", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1199404679202889728", "display_url": "twitter.com/MetroCDMX/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199721227432140800"], "created_at": "2019-11-27T16:06:45.000Z", "id": "1199721227432140800", "author_id": "493577211", "text": "Es la segunda persona en la semana que me entero que se suicida, es una pena que no se visibilice  la gravedad del asunto. Sean empaticos, no sean ego\u00edstas ante los problemas de los dem\u00e1s, ac\u00e9rquense aquellas personas que saben que lo necesitan y ofr\u00e9zcanles su apoyo. https://t.co/r4XiLXO41B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199721119454048256"], "created_at": "2019-11-27T16:06:19.000Z", "id": "1199721119454048256", "author_id": "333083890", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199721110557863936"], "created_at": "2019-11-27T16:06:17.000Z", "id": "1199721110557863936", "author_id": "2983235151", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199720882752671744"], "created_at": "2019-11-27T16:05:22.000Z", "id": "1199720882752671744", "author_id": "179236487", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal Savage"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Pago Infernal"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zxbrqVCzdw", "expanded_url": "https://youtu.be/91sJ6nqZd0M", "display_url": "youtu.be/91sJ6nqZd0M"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199720803455123458"], "created_at": "2019-11-27T16:05:03.000Z", "id": "1199720803455123458", "author_id": "2213068914", "text": "El Escuadr\u00f3n escapa de Vandal Savage | Escuadr\u00f3n Suicida: Pago Infernal https://t.co/zxbrqVCzdw v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.618, "type": "Place", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4329, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167494112410513408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199720763554750469"], "created_at": "2019-11-27T16:04:54.000Z", "id": "1199720763554750469", "author_id": "1113842748845711363", "text": "@SF_Moro UM empres\u00e1rio Paulista B\u00caBADO de Porsche matou UMA advogada de 26 anos e al\u00e9m de responder em liberdade depois de pagar (comprar) a justi\u00e7a $300.000,00  foi julgado e condenado a SOMENTE 6anos de PRIS\u00c3O. Se \u00e9 meu familiar mandava SUMIR com ESSE VERME. E ponto final.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.846, "type": "Place", "normalized_text": "La Haya"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/R1cJj71K1O", "expanded_url": "https://www.infocampo.com.ar/tractorazos-en-alemania-francia-y-holanda-sin-campo-no-hay-comida-ni-futuro/", "display_url": "infocampo.com.ar/tractorazos-en\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199720725436911621"], "created_at": "2019-11-27T16:04:45.000Z", "id": "1199720725436911621", "author_id": "140426707", "text": "Los productores se quejan en Berl\u00edn, Par\u00eds y La Haya: aseguran que en Francia se suicida un agricultor cada tres d\u00edas https://t.co/R1cJj71K1O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 82, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/qRZhzlaYFY", "expanded_url": "https://n.com.do/2019/11/27/mujer-muere-a-manos-de-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "n.com.do/2019/11/27/muj\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199720685893029889"], "created_at": "2019-11-27T16:04:35.000Z", "id": "1199720685893029889", "author_id": "987585732", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/qRZhzlaYFY via @NuriaPiera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UGy8WqeWT2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKDVcL", "display_url": "dlvr.it/RKDVcL"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jFLwAYlJSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1199720174120685568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFLwAYlJSJ", "media_key": "3_1199720172505812997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199720174120685568"], "created_at": "2019-11-27T16:02:33.000Z", "id": "1199720174120685568", "author_id": "65930088", "text": "NAGUA: Hombre mata a su pareja a pu\u00f1aladas y se ahorca frente a hija https://t.co/UGy8WqeWT2 https://t.co/jFLwAYlJSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5638, "type": "Other", "normalized_text": "Mia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199720040548962306"], "created_at": "2019-11-27T16:02:02.000Z", "id": "1199720040548962306", "author_id": "146935788", "text": "La gata sac\u00f3 la mano por la ventana del 5to piso . No seas suicida Mia por favor te lo pido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199719803679920131"], "created_at": "2019-11-27T16:01:05.000Z", "id": "1199719803679920131", "author_id": "4442585595", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1186402864232620032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199508278243463169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.4806, "type": "Place", "normalized_text": "Lo Hermida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199719658095566854"], "created_at": "2019-11-27T16:00:30.000Z", "id": "1199719658095566854", "author_id": "1192768974804705280", "text": "@huanchinguerob1 O sea esa mujer en una noche en Lo Hermida se suicida? Se imaginan c\u00f3mo ser\u00eda llevar a un grupo de cuicos a la calle cuando cortan la luz, vestidos como \"rotos\", en Temuco por ejemplo? Que vieran c\u00f3mo son de verdad sus  \"hero\u00edcos\"carabineros?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199719640072687617"], "created_at": "2019-11-27T16:00:26.000Z", "id": "1199719640072687617", "author_id": "231252743", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199719305681743872"], "created_at": "2019-11-27T15:59:06.000Z", "id": "1199719305681743872", "author_id": "958079282143776768", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199719234034683905"], "created_at": "2019-11-27T15:58:49.000Z", "id": "1199719234034683905", "author_id": "2183795897", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.8539, 19.3732]}, "place_id": "01555f90274ea345"}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 88, "end": 108, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinada S\u00e1nchez"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/oHavdE0QAP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5X-_WLnOfr/?igshid=1no7jxa7jl7h9", "display_url": "instagram.com/p/B5X-_WLnOfr/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "NoticiasDeBani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199719209841770496"], "created_at": "2019-11-27T15:58:43.000Z", "id": "1199719209841770496", "author_id": "145942927", "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida\n\n\ud83e\udd6d #NoticiasDeBani \ud83e\udd6d |\ud83c\udde9\ud83c\uddf4| NAGUA, Mar\u00eda Trinada S\u00e1nchez.- Una mujer fue asesinada por su pareja a pu\u00f1aladas en la comunidad Mata Bonita, en el distrito municipal\u2026 https://t.co/oHavdE0QAP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199719173317787648"], "created_at": "2019-11-27T15:58:35.000Z", "id": "1199719173317787648", "author_id": "168363445", "text": "Um policial militar matou a pr\u00f3pria mulher porque confundiu ela com um assaltante..... Ou \u00e9 uma mentira rid\u00edcula ou a prova de que n\u00e3o se deve ter arma em casa rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199719164656705536"], "created_at": "2019-11-27T15:58:33.000Z", "id": "1199719164656705536", "author_id": "634960955", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "82993866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leozera47", "id": "82993866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199719053042081792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199719128887676930"], "created_at": "2019-11-27T15:58:24.000Z", "geo": {"place_id": "0682939bd51382b2"}, "id": "1199719128887676930", "author_id": "199911543", "text": "@Leozera47 L\u00e9o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "2377961286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "usercult", "id": "2377961286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199699450295390208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718996196638722"], "created_at": "2019-11-27T15:57:53.000Z", "id": "1199718996196638722", "author_id": "2977273919", "text": "@usercult minha mae se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "198210589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ame2246", "id": "198210589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199717449773531136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718706751922183"], "created_at": "2019-11-27T15:56:44.000Z", "id": "1199718706751922183", "author_id": "4654344868", "text": "@ame2246 Esta se tira solo a la banquina. Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718634584719365"], "created_at": "2019-11-27T15:56:26.000Z", "id": "1199718634584719365", "author_id": "419743166", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65858141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaimeberenguer", "id": "65858141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199684543340580864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718620034719744"], "created_at": "2019-11-27T15:56:23.000Z", "id": "1199718620034719744", "author_id": "944773130", "text": "@jaimeberenguer Cada uno se suicida como le da la gana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718452312920064"], "created_at": "2019-11-27T15:55:43.000Z", "id": "1199718452312920064", "author_id": "2349185616", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1085744424968249344", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "Duda_mellooo", "id": "1038257898072297472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199102828670783488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718236025184256"], "created_at": "2019-11-27T15:54:51.000Z", "id": "1199718236025184256", "author_id": "1035202281678008320", "text": "@lettx14 @Duda_Mellooo se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199718207118069760"], "created_at": "2019-11-27T15:54:44.000Z", "id": "1199718207118069760", "author_id": "1062556528174120960", "text": "Me hice alto morfi y me sente a ver Diario de una pasi\u00f3n. Mas suicida imposible \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Y0PXrCOKyD", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=w9blTW6Om7c&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=w9blTW\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199718145252102144"], "created_at": "2019-11-27T15:54:30.000Z", "id": "1199718145252102144", "author_id": "136784046", "text": "Se te acabo la primavera\nYa no quieres que te quiera quieres solo alejarte\nY en el camino de tu vida has decidido\nestoy perdido y vas dej\u00e1ndome aparte\nYa no voy a intentar volar contigo porque mira\nNo soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas\npara ti son... https://t.co/Y0PXrCOKyD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XjuMXeiYQT", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/otra-mas-hombre-asesina-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "megadiario.com.do/otra-mas-hombr\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1NFnWCsxZW", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1199718073386831873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1NFnWCsxZW", "media_key": "3_1199718071595937792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199718073386831873"], "created_at": "2019-11-27T15:54:13.000Z", "id": "1199718073386831873", "author_id": "1172158583108186112", "text": "\u00a1Otra m\u00e1s! Hombre asesina a su pareja y se suicida en\u00a0Nagua https://t.co/XjuMXeiYQT https://t.co/1NFnWCsxZW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718007293063168"], "created_at": "2019-11-27T15:53:57.000Z", "id": "1199718007293063168", "author_id": "284716197", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199717957494099969"], "created_at": "2019-11-27T15:53:45.000Z", "id": "1199717957494099969", "author_id": "142447944", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199717909549002752"], "created_at": "2019-11-27T15:53:33.000Z", "id": "1199717909549002752", "author_id": "287219643", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199717749704085504"], "created_at": "2019-11-27T15:52:55.000Z", "id": "1199717749704085504", "author_id": "1426405868", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "72573914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DENCASTRO", "id": "72573914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199542537041694721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199717741953011712"], "created_at": "2019-11-27T15:52:54.000Z", "id": "1199717741953011712", "author_id": "1125588944844984322", "text": "@DENCASTRO El escuadr\u00f3n suicida, contra una multitud enardecida jajajaaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/EdbCDkuU4E", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/11/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/h5V0USWvPi", "expanded_url": "https://twitter.com/arielvargasr/status/1199717731043565569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5V0USWvPi", "media_key": "3_1199717729361694720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717731043565569"], "created_at": "2019-11-27T15:52:51.000Z", "id": "1199717731043565569", "author_id": "50874119", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/EdbCDkuU4E https://t.co/h5V0USWvPi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/nnyBvuj1ix", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/11/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0W3oat78MD", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesGuzman9/status/1199717725456785408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0W3oat78MD", "media_key": "3_1199717723602870272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717725456785408"], "created_at": "2019-11-27T15:52:50.000Z", "id": "1199717725456785408", "author_id": "87261743", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/nnyBvuj1ix https://t.co/0W3oat78MD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/3uC96muyYU", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/11/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6G5LRwtg0p", "expanded_url": "https://twitter.com/EstampaDom/status/1199717718913667072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6G5LRwtg0p", "media_key": "3_1199717717282054151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717718913667072"], "created_at": "2019-11-27T15:52:48.000Z", "id": "1199717718913667072", "author_id": "2268277292", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/3uC96muyYU https://t.co/6G5LRwtg0p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717635866406914"], "created_at": "2019-11-27T15:52:28.000Z", "id": "1199717635866406914", "author_id": "706185579831148544", "text": "Revendo a 4\u00b0 temporada d\u00e1 mt a entender q o Wes t\u00e1 msm vivo. A m\u00e3e da laurel fala \"em breve Wes estar\u00e1 de volta\" dps se corrige e diz bb Wes. O pai diz q n\u00e3o matou ele, dps ela fica na d\u00favida. Nunca ficou claro o sumi\u00e7o da m\u00e3e +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199717599430545409"], "created_at": "2019-11-27T15:52:20.000Z", "id": "1199717599430545409", "author_id": "1072593081663438848", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "fisio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717549849665536"], "created_at": "2019-11-27T15:52:08.000Z", "id": "1199717549849665536", "author_id": "146334015", "text": "Creo que cuando tenes gastritis nerviosa y el doctor te dice \"que te relajes\", en ese momento se suicida un libro de fisio tambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jA9MCj6znq", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-nagua-es-asesinada-por-su-esposo-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-de-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717514567180288"], "created_at": "2019-11-27T15:51:59.000Z", "id": "1199717514567180288", "author_id": "2352029509", "text": "Otra mujer de Nagua es asesinada por su esposo, quien se suicida https://t.co/jA9MCj6znq v\u00eda @Paso A Paso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-69.8539, 19.3732]}, "place_id": "01555f90274ea345"}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/jmHOU0JLeG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5X-K6cnNg9/?igshid=oi9dc81de0xi", "display_url": "instagram.com/p/B5X-K6cnNg9/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "NoticiasDeBani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717410225307650"], "created_at": "2019-11-27T15:51:34.000Z", "id": "1199717410225307650", "author_id": "145942927", "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida\n\n\ud83e\udd6d #NoticiasDeBani \ud83e\udd6d |\ud83c\udde9\ud83c\uddf4|Nagua, Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez.- Otra mujer cae asesinada en manos de su pareja. Este feminicidio se registr\u00f3 en la comunidad Mata\u2026 https://t.co/jmHOU0JLeG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q61WoKOj5w", "expanded_url": "https://twitter.com/____stxgma/status/1199705756469215233", "display_url": "twitter.com/____stxgma/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717370069225473"], "created_at": "2019-11-27T15:51:25.000Z", "id": "1199717370069225473", "author_id": "2773036401", "text": "\u00bfC\u00f3mo? Si ese es de los personajes emo y mala onda que te gusta rolear! Recuerdo que dijiste que ten\u00edas al suicida! https://t.co/Q61WoKOj5w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5528, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.6088, "type": "Place", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 160, "end": 181, "probability": 0.3901, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Z1tEyq0KEa", "expanded_url": "https://resumenlatino.com/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "resumenlatino.com/hombre-asesina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://resumenlatino.com/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717338729324545"], "created_at": "2019-11-27T15:51:17.000Z", "id": "1199717338729324545", "author_id": "218643508", "text": "Otra mujer cae asesinada en manos de su pareja. Este feminicidio se registr\u00f3 en la comunidad Mata Bonita, en el distrito municipal Las Gordas, Nagua, provincia Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez, donde el... https://t.co/Z1tEyq0KEa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716730659991552"], "created_at": "2019-11-27T15:48:52.000Z", "id": "1199716730659991552", "author_id": "1469661925", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Georgeuribez", "id": "223232036"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382132747046912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716623189450752"], "created_at": "2019-11-27T15:48:27.000Z", "id": "1199716623189450752", "author_id": "2781383777", "text": "RT @Georgeuribez: A Dilan lo mataron -Ay era guerrillero. El Soldado se suicida por presi\u00f3n de sus superiores -Ay le falta amor propio, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pPBGwSQ62F", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-ultima-pareja-de-varias-punaladas-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-ultima-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pYCjaPgzE7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1199716487621206018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYCjaPgzE7", "media_key": "3_1199716485956063232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199716487621206018"], "created_at": "2019-11-27T15:47:54.000Z", "id": "1199716487621206018", "author_id": "1100384524171661313", "text": "Hombre ultima pareja de varias pu\u00f1aladas y se suicida en\u00a0Nagua https://t.co/pPBGwSQ62F https://t.co/pYCjaPgzE7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199707594119688197"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/8M5UuHbn9N", "expanded_url": "https://ift.tt/2ONcqL7", "display_url": "ift.tt/2ONcqL7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199716416670359556"], "created_at": "2019-11-27T15:47:38.000Z", "id": "1199716416670359556", "author_id": "1573734674", "text": "RT @VengaLeCuentoCo: Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/8M5UuHbn9N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716409598717953"], "created_at": "2019-11-27T15:47:36.000Z", "id": "1199716409598717953", "author_id": "2348745980", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oMyqLLVnd1", "expanded_url": "http://ow.ly/DRQG50xlpFB", "display_url": "ow.ly/DRQG50xlpFB"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/aPQxTcdUg7", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1199426704894316544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPQxTcdUg7", "media_key": "3_1199426702675451904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199426704894316544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716289360646144"], "created_at": "2019-11-27T15:47:07.000Z", "id": "1199716289360646144", "author_id": "1145372448", "text": "RT @cinescape_peru: \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" y \"Aves de Presa\" ser\u00e1n de clasificaci\u00f3n R &gt; https://t.co/oMyqLLVnd1 https://t.co/aPQxTcdUg7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Korn"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/soaYvAngS6", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcyOjea/status/1199716183412486145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soaYvAngS6", "media_key": "3_1199716164672409601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199716183412486145"], "created_at": "2019-11-27T15:46:42.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "id": "1199716183412486145", "author_id": "85599280", "text": "Un paciente del Hospital Alejandro Korn se suicid\u00f3 frente a las puertas del centro de salud. Se arroj\u00f3 bajo un cami\u00f3n. El jueves pasado ocurri\u00f3 un hecho similar. \nSi est\u00e1s atravesando una situaci\u00f3n similar, pod\u00e9s pedir ayuda al 135 o 01152751135 (l\u00ednea de asistencia al suicida) https://t.co/soaYvAngS6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716181747412993"], "created_at": "2019-11-27T15:46:42.000Z", "id": "1199716181747412993", "author_id": "264680346", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716166488461313"], "created_at": "2019-11-27T15:46:38.000Z", "id": "1199716166488461313", "author_id": "324348877", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1193301179054395392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giovanaxxz", "id": "1518225459892436992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199711731251060737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716056773869569"], "created_at": "2019-11-27T15:46:12.000Z", "id": "1199716056773869569", "author_id": "920014622077440002", "text": "@giovanaxxz Acho que essa teoria a\u00ed seria um script suicida, ngm arriscaria um jogo desse. Eu acho que ela realmente se apaixonou, por\u00e9m por conta de todas as pessoas que a envenenaram ela vivia ali um conflito entre a raz\u00e3o e o cora\u00e7\u00e3o. E com isso se perdeu totalmente!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199716036754456577"], "created_at": "2019-11-27T15:46:07.000Z", "id": "1199716036754456577", "author_id": "740978373770498048", "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715814460534784"], "created_at": "2019-11-27T15:45:14.000Z", "id": "1199715814460534784", "author_id": "842010330964344832", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zGYySICkow", "expanded_url": "https://t.co/zGYySICkow", "display_url": "t.co/zGYySICkow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199715763021590530"], "created_at": "2019-11-27T15:45:02.000Z", "geo": {"place_id": "4f416071170d6d5b"}, "id": "1199715763021590530", "author_id": "945966688469749760", "text": "Vcs s\u00e3o chatos p/caralho em,dps algu\u00e9m se suicida ai vcs vem falando \"aaa tadinha\",vcs vivem postando tweets falando q ansiedade \u00f1 \u00e9 frescura, q s\u00f3 a pessoa sabe como \u00e9, q agt nunca pode opinar na dor de algu\u00e9m mas na primeira oportunidade vem essas porra falar um monte de merda! https://t.co/zGYySICkow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715737222483969"], "created_at": "2019-11-27T15:44:56.000Z", "id": "1199715737222483969", "author_id": "1163616063776591872", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715605772931072"], "created_at": "2019-11-27T15:44:24.000Z", "id": "1199715605772931072", "author_id": "1009603151140458497", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "617776116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_waltermartin", "id": "1359612016172883968"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "fabibaratto", "id": "346836037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199714981614407686"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715593081016321"], "created_at": "2019-11-27T15:44:21.000Z", "id": "1199715593081016321", "author_id": "617776116", "text": "@_waltermartin @fabibaratto *ignorancia, coacci\u00f3n, etc., podr\u00eda tratarse de un homicidio, y no de instigaci\u00f3n. Ej. apuntar con un arma a una persona, y decirle a su padre que si no se suicida, morir\u00e1 su hijo, no es instigaci\u00f3n, sino homicidio, dado que la resoluci\u00f3n del suicida no ha sido voluntaria....*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GiXToT8CYW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199715446943031299"], "created_at": "2019-11-27T15:43:46.000Z", "id": "1199715446943031299", "author_id": "795292914377248768", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/GiXToT8CYW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715292932390913"], "created_at": "2019-11-27T15:43:10.000Z", "id": "1199715292932390913", "author_id": "185238881", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sakebry", "id": "123463480"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Psychonutria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199559936658657280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715256467120129"], "created_at": "2019-11-27T15:43:01.000Z", "id": "1199715256467120129", "author_id": "240306295", "text": "RT @sakebry: La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida recient\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1049313097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LuuDm_", "id": "1049313097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480059029082112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715120735227905"], "created_at": "2019-11-27T15:42:29.000Z", "id": "1199715120735227905", "author_id": "1089219465441669121", "text": "@LuuDm_ Para de odiarte tanto y empeza a rodearte de gente q te haga bien pedazo de suicida , te faltan mas jodas conmigo creo jeje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EFb3do6VTs", "expanded_url": "https://elblogdewilfridopena.blogspot.com/2019/11/hombre-asesina-su-pareja-en-nagua-y.html#.Xd6ZWWV613I.twitter", "display_url": "elblogdewilfridopena.blogspot.com/2019/11/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199715079861788672"], "created_at": "2019-11-27T15:42:19.000Z", "id": "1199715079861788672", "author_id": "332390419", "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida https://t.co/EFb3do6VTs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199715043732013057"], "created_at": "2019-11-27T15:42:10.000Z", "id": "1199715043732013057", "author_id": "728740229381820416", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "617776116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_waltermartin", "id": "1359612016172883968"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "fabibaratto", "id": "346836037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199714834696298497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714981614407686"], "created_at": "2019-11-27T15:41:55.000Z", "id": "1199714981614407686", "author_id": "617776116", "text": "@_waltermartin @fabibaratto *el instigador debe actuar con la intenci\u00f3n de crear o aumentar en el suicida, la voluntad de matarse. La instigaci\u00f3n debe llevarse a cabo sobre un individuo que est\u00e9 en pleno goce de sus facultades y de su voluntad, ya que si el individuo fuese un inimputable o mediase error...*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714948944998401"], "created_at": "2019-11-27T15:41:48.000Z", "id": "1199714948944998401", "author_id": "134507318", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714929391132673"], "created_at": "2019-11-27T15:41:43.000Z", "id": "1199714929391132673", "author_id": "267233054", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mamox__", "id": "269018901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199658295029587968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714899670323202"], "created_at": "2019-11-27T15:41:36.000Z", "id": "1199714899670323202", "author_id": "487371105", "text": "RT @Mamox__: Suicida? Marilyn Monroe \u00e8 morta suicida? S\u00ec? Dobbiamo crederci? Ok, ci crediamo dai, tanto una sciocchezza in pi\u00f9, una in meno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714860633862150"], "created_at": "2019-11-27T15:41:27.000Z", "id": "1199714860633862150", "author_id": "1004421298628460547", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199500662591098880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714839683309569"], "created_at": "2019-11-27T15:41:22.000Z", "id": "1199714839683309569", "author_id": "127946842", "text": "RT @ArgosMozart: Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714785455169537"], "created_at": "2019-11-27T15:41:09.000Z", "id": "1199714785455169537", "author_id": "816886752350769156", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3022474277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IvanUrbina10", "id": "3022474277"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "denissemalebran", "id": "138416769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199701649612267521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714681256120320"], "created_at": "2019-11-27T15:40:44.000Z", "id": "1199714681256120320", "author_id": "44513598", "text": "@IvanUrbina10 @denissemalebran me dio tanta risa, es como suicida el hueon... Tal vez se quer\u00eda tirar como u sacrificio humano por la patria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714642144223235"], "created_at": "2019-11-27T15:40:34.000Z", "id": "1199714642144223235", "author_id": "975332489483968512", "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/U8wrS0JUWW", "expanded_url": "https://parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/27/corretor-que-matou-taxista-por-causa-de-manobra-e-cidadao-de-bem/", "display_url": "parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/27/cor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199714595860099072"], "created_at": "2019-11-27T15:40:23.000Z", "id": "1199714595860099072", "author_id": "322704456", "text": "CASO ISOLADO DE N\u00daMERO 724364789621225634799354615198652\nSe voc\u00ea ver um eleitor do \"mito\"  mantenha dist\u00e2ncia e disque 190 https://t.co/U8wrS0JUWW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199714525999702017"], "created_at": "2019-11-27T15:40:07.000Z", "id": "1199714525999702017", "author_id": "704147522038714368", "text": "Man pq esses cara insiste em colocar a Cara Delevigne nos filme, essa mina \u00e9 sem gra\u00e7a pra caralho, sem contar que n\u00e3o atua bosta nenhuma, ta ai cidade de papel e esquadr\u00e3o suicida pra provar CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199714464842563584"], "created_at": "2019-11-27T15:39:52.000Z", "id": "1199714464842563584", "author_id": "2853500914", "text": "S\u00f3 eu e os pensamentos suicida \u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714401416298496"], "created_at": "2019-11-27T15:39:37.000Z", "id": "1199714401416298496", "author_id": "991560608", "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714275931103239"], "created_at": "2019-11-27T15:39:07.000Z", "id": "1199714275931103239", "author_id": "1170847358764105734", "text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "952290557031862272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stop2Invasion", "id": "952290557031862272"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Alejandra_v_c", "id": "225080928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199701095284645889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714186718326786"], "created_at": "2019-11-27T15:38:46.000Z", "id": "1199714186718326786", "author_id": "944773130", "text": "@Stop2Invasion @Alejandra_v_c Cada uno se suicida como estima conveniente. A\u00fan no se han enterado de porqu\u00e9 pr\u00e1cticamente han desaparecido del panorama electoral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/RHvg0iP1uR", "expanded_url": "http://ow.ly/XmFE30pWZuS", "display_url": "ow.ly/XmFE30pWZuS"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/j9IeEJTVIH", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1199714174689042434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9IeEJTVIH", "media_key": "3_1199714173430763520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199714174689042434"], "created_at": "2019-11-27T15:38:43.000Z", "id": "1199714174689042434", "author_id": "377534109", "text": "Hombre mata pareja y se suicida en Nagua https://t.co/RHvg0iP1uR https://t.co/j9IeEJTVIH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0TCkNVaZGS", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199714141956640768"], "created_at": "2019-11-27T15:38:35.000Z", "id": "1199714141956640768", "author_id": "3088972281", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/0TCkNVaZGS v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714117382262784"], "created_at": "2019-11-27T15:38:29.000Z", "id": "1199714117382262784", "author_id": "842010330964344832", "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714070909390848"], "created_at": "2019-11-27T15:38:18.000Z", "id": "1199714070909390848", "author_id": "1159961136336384000", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 208, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Asunci\u00f3n Silva"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Presunci\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e1ufrago\nSuicida"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2bI4HvoUKm", "expanded_url": "https://twitter.com/dedospropios/status/1199714033684889608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bI4HvoUKm", "media_key": "3_1199714013019607040"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2bI4HvoUKm", "expanded_url": "https://twitter.com/dedospropios/status/1199714033684889608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bI4HvoUKm", "media_key": "3_1199714012994449408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199714033684889608"], "created_at": "2019-11-27T15:38:09.000Z", "id": "1199714033684889608", "author_id": "153918779", "text": "Escritor, diplom\u00e1tico, empresario, que tuvo como musa a su hermana.\n\n\u201cModernista natural\u201d, en su poes\u00eda se evidencia la obsesi\u00f3n por el tiempo, el recuerdo y la muerte, y el tono eleg\u00edaco.\n\nJos\u00e9 Asunci\u00f3n Silva (tambi\u00e9n llamado \u201cJos\u00e9 Presunci\u00f3n\u201d)\nN\u00e1ufrago\nSuicida\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf9a\ud83c\udf82\ud83c\udf88 https://t.co/2bI4HvoUKm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LvpxxO1qmc", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199713976680103936"], "created_at": "2019-11-27T15:37:56.000Z", "id": "1199713976680103936", "author_id": "1059390132", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/LvpxxO1qmc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713883318972417"], "created_at": "2019-11-27T15:37:34.000Z", "id": "1199713883318972417", "author_id": "1198731994278060037", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Corey Graves"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Byron Saxton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199713770345500674"], "created_at": "2019-11-27T15:37:07.000Z", "id": "1199713770345500674", "author_id": "830847114976571392", "text": "Corey Graves lost a loser leaves town match against Byron Saxton with a tope suicida during the commercial break", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713740222091264"], "created_at": "2019-11-27T15:36:59.000Z", "id": "1199713740222091264", "author_id": "938629998164004864", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199713687180922881"], "created_at": "2019-11-27T15:36:47.000Z", "id": "1199713687180922881", "author_id": "137221948", "text": "T\u00f4 achando que a cadela matou o filhote, se for verdade, vou ficar puto demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713679157145602"], "created_at": "2019-11-27T15:36:45.000Z", "id": "1199713679157145602", "author_id": "872511061718708228", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713641026772992"], "created_at": "2019-11-27T15:36:36.000Z", "id": "1199713641026772992", "author_id": "710997912", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199713546491355138"], "created_at": "2019-11-27T15:36:13.000Z", "id": "1199713546491355138", "author_id": "365716776", "text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199713540464107520"], "created_at": "2019-11-27T15:36:12.000Z", "id": "1199713540464107520", "author_id": "988954412247912453", "text": "eu fico t\u00e3o triste de ver que algu\u00e9m se suicidou, eu n\u00e3o consigo nem imaginar como reagiria se algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim fizesse isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713504674144256"], "created_at": "2019-11-27T15:36:03.000Z", "id": "1199713504674144256", "author_id": "387745586", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713412621721600"], "created_at": "2019-11-27T15:35:41.000Z", "id": "1199713412621721600", "author_id": "2917111423", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnalisisYihad", "id": "826009643164061697"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Daesh"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Marruecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199695897996734465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713328056225792"], "created_at": "2019-11-27T15:35:21.000Z", "id": "1199713328056225792", "author_id": "448739304", "text": "RT @AnalisisYihad: Detenido un supuesto miembro de #Daesh en Sal\u00e9 #Marruecos que se preparaba para perpetrar un atentado suicida. https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713287983829000"], "created_at": "2019-11-27T15:35:12.000Z", "id": "1199713287983829000", "author_id": "3045650828", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sFrL4lXNyJ", "expanded_url": "https://tamborilnews.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "tamborilnews.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199713225895485440"], "created_at": "2019-11-27T15:34:57.000Z", "id": "1199713225895485440", "author_id": "2372664594", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/sFrL4lXNyJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1569225781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanFriedl", "id": "1569225781"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "SamFZ4", "id": "130839140"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199539375559892993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713175844933633"], "created_at": "2019-11-27T15:34:45.000Z", "id": "1199713175844933633", "author_id": "928038254460497921", "text": "@JuanFriedl @SamFZ4 En Montevideo es imposible que no gane el Fa. M\u00e1s suicida todav\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2519111681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CCacin", "id": "2519111681"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7xaN35zXN3", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/internacional/abci-cada-dias-suicida-agricultor-francia-201602030134_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199611437594939392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713097411366912"], "created_at": "2019-11-27T15:34:26.000Z", "id": "1199713097411366912", "author_id": "1269866161", "text": "@CCacin @RobinDeEspacio @RockChildRock Esto es de hace 2 a\u00f1os. Y en Espa\u00f1a ya les est\u00e1n haciendo la vida imposible. Deber\u00eda ser uno de los colectivos m\u00e1s protegidos porque la comida ni crece ni se cr\u00eda en los supermercados.\nhttps://t.co/7xaN35zXN3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.5002, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalesTA"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/A0Nk3OF5qO", "expanded_url": "https://teleantillas.com.do/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "teleantillas.com.do/nacionales/hom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}, {"start": 89, "end": 102, "tag": "NacionalesTA"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "InformativosTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712781232214016"], "created_at": "2019-11-27T15:33:11.000Z", "id": "1199712781232214016", "author_id": "187916494", "text": "#Nacionales/ Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Nagua\nhttps://t.co/A0Nk3OF5qO #NacionalesTA #InformativosTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199712773091053568"], "created_at": "2019-11-27T15:33:09.000Z", "id": "1199712773091053568", "author_id": "1413901638", "text": "Es medio suicida pasar por el medio de la plaza siendo al\u00e9rgico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231243443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yoncepwr", "id": "231243443"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "killgabbie", "id": "1300189956"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "zorro"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7051, "type": "Place", "normalized_text": "Arizona"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VyMmqJ63AE", "expanded_url": "https://twitter.com/comassimnanda/status/1199712767143489536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyMmqJ63AE", "media_key": "3_1199712764522061824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199711551739121665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712767143489536"], "created_at": "2019-11-27T15:33:07.000Z", "id": "1199712767143489536", "author_id": "1078072846876897281", "text": "@yoncepwr @killgabbie se o zorro n\u00e3o matou a Arizona\ncerteza que o ratinho sobrevive https://t.co/VyMmqJ63AE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/4EmPoLUW0G", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2018/04/23/mega-concentracion-de-la-riqueza-una-tendencia-suicida/", "display_url": "radio.uchile.cl/2018/04/23/meg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712703792717824"], "created_at": "2019-11-27T15:32:52.000Z", "id": "1199712703792717824", "author_id": "177819277", "text": "Nota de 2018:\n\n\"Debate ya no se centra en si hay desigualdad o no, sino en si beneficia o perjudica el crecimiento, justicia social y gobernabilidad. \n\nEl dinero en manos de clases medias tiende a ser gastado, generando el ciclo positivo de la econom\u00eda\".\n\nhttps://t.co/4EmPoLUW0G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712680464044037"], "created_at": "2019-11-27T15:32:47.000Z", "id": "1199712680464044037", "author_id": "1112971419971923968", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NDeGytumkC", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/otro-feminicidio-hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "actualidad.com.do/otro-feminicid\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lFJHMiCYz3", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1199712674399096832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFJHMiCYz3", "media_key": "3_1199712661296091136"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lFJHMiCYz3", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1199712674399096832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFJHMiCYz3", "media_key": "3_1199712661308620802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712674399096832"], "created_at": "2019-11-27T15:32:45.000Z", "id": "1199712674399096832", "author_id": "105139744", "text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer y se suicida en Nagua. https://t.co/NDeGytumkC https://t.co/lFJHMiCYz3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4abTBMkJIk", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/otro-feminicidio-hombre-mata-mujer-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "actualidad.com.do/otro-feminicid\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/icto1nTplU", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1199712593239261184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/icto1nTplU", "media_key": "3_1199712575954571272"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/icto1nTplU", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1199712593239261184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/icto1nTplU", "media_key": "3_1199712575971319808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712593239261184"], "created_at": "2019-11-27T15:32:26.000Z", "id": "1199712593239261184", "author_id": "2239957297", "text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer y se suicida en Nagua. https://t.co/4abTBMkJIk https://t.co/icto1nTplU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712560787939334"], "created_at": "2019-11-27T15:32:18.000Z", "id": "1199712560787939334", "author_id": "977249614586933248", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712480039186433"], "created_at": "2019-11-27T15:31:59.000Z", "id": "1199712480039186433", "author_id": "3255011621", "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "910158517797081088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199712370018471937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "prata"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "EA"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "fifa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712371465506817"], "created_at": "2019-11-27T15:31:33.000Z", "id": "1199712371465506817", "author_id": "910158517797081088", "text": "ent\u00e3o fodac se fiquei ouro 3 ou prata 1 na wl eu realmente n\u00e3o me importo mais a EA conseguiu superar o fifa 19 e j\u00e1 matou o 20!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "256069923", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "JonasJacob11", "id": "1193888589500825601"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "PsolCarioca50", "id": "872469239390666753"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199692184427122694"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712275483025408"], "created_at": "2019-11-27T15:31:10.000Z", "id": "1199712275483025408", "author_id": "181032168", "text": "@mazal_1973 @JonasJacob11 @GMonteiroRJ @PsolCarioca50 @GuilhermeBoulos Depois ficam perguntando quem matou M.......\n\nSe envolvem com bandidos e n\u00e3o querem ser punidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712202321780736"], "created_at": "2019-11-27T15:30:53.000Z", "id": "1199712202321780736", "author_id": "229733802", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712109128552450"], "created_at": "2019-11-27T15:30:31.000Z", "id": "1199712109128552450", "author_id": "3013005928", "text": "entrando no ig de novo e de novo pra ver se nao vi errado mas \u00e9 t\u00e3o real e a tristeza s\u00f3 aumenta ai * pq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199712070071209984"], "created_at": "2019-11-27T15:30:21.000Z", "id": "1199712070071209984", "author_id": "172009021", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/yx4JM7f0A5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/telebahiasd/", "display_url": "facebook.com/telebahiasd/"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dlSQkjeH9O", "expanded_url": "https://twitter.com/telebahia24sd/status/1199711982141747201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dlSQkjeH9O", "media_key": "3_1199711979600056321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199711982141747201"], "created_at": "2019-11-27T15:30:00.000Z", "id": "1199711982141747201", "author_id": "910132334808244224", "text": "Hombre mata su pareja en Nagua y luego se suicida.\nhttps://t.co/yx4JM7f0A5 https://t.co/dlSQkjeH9O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711969072336902"], "created_at": "2019-11-27T15:29:57.000Z", "id": "1199711969072336902", "author_id": "1193864619338747904", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "406981868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199575781082566656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711864944517122"], "created_at": "2019-11-27T15:29:32.000Z", "id": "1199711864944517122", "author_id": "854334898576011264", "text": "@GiancarloDeRisi Leggendo i tweet tedeschi non ne possono pi\u00f9 neppure loro degli afroislamici i pi\u00f9 coccolati dalla nostra cattosinistra suicida mentre hanno assimilato GRADUALMENTE  serbi croati sloveni russi macedoni", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711841976508421"], "created_at": "2019-11-27T15:29:27.000Z", "id": "1199711841976508421", "author_id": "397783892", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luiz_herllain", "id": "1121066284874125312"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "alemna\u00e7\u00e3ohumus"}, {"start": 35, "end": 51, "tag": "gaiaterram\u00e3eama"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199711485620039680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711777984040962"], "created_at": "2019-11-27T15:29:12.000Z", "id": "1199711777984040962", "author_id": "1121066284874125312", "text": "RT @luiz_herllain: #alemna\u00e7\u00e3ohumus\n#gaiaterram\u00e3eama\nPLANETA ARDE na \nterra,mar,ar vidas!?\n1%escravocrata/U$\n99%escravo/realR$\ndeU$diabU$ fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199711752038092800"], "created_at": "2019-11-27T15:29:05.000Z", "id": "1199711752038092800", "author_id": "725202750456356864", "text": "meu deus outra pessoa se matou l\u00e1 na ufpe, pqp, universidade s\u00f3 vai sossegar quando acabar c a sa\u00fade mental de todo mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711730798153728"], "created_at": "2019-11-27T15:29:00.000Z", "id": "1199711730798153728", "author_id": "3317941162", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199711485620039680"], "created_at": "2019-11-27T15:28:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "alemna\u00e7\u00e3ohumus"}, {"start": 16, "end": 32, "tag": "gaiaterram\u00e3eama"}]}, "id": "1199711485620039680", "author_id": "1121066284874125312", "text": "#alemna\u00e7\u00e3ohumus\n#gaiaterram\u00e3eama\nPLANETA ARDE na \nterra,mar,ar vidas!?\n1%escravocrata/U$\n99%escravo/realR$\ndeU$diabU$ fic\u00e7\u00e3o \ncria inferno b\u00e1rbaro \nfome,desespero,odio\ndesesperan\u00e7a suicida\nsurto mentira polytk\nofusca o esperan\u00e7ar \nassim caminha povos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711278698250242"], "created_at": "2019-11-27T15:27:13.000Z", "id": "1199711278698250242", "author_id": "208268700", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/VkrNXbwUsQ", "expanded_url": "https://t.co/VkrNXbwUsQ", "display_url": "t.co/VkrNXbwUsQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199711264513122317"], "created_at": "2019-11-27T15:27:09.000Z", "id": "1199711264513122317", "author_id": "2390550980", "text": "Que gracioso, pan con libertad para todos..... los apristas. El mismo lenguaje de tu patron suicida. Pulp\u00edn de corrupto!! https://t.co/VkrNXbwUsQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199711244594208768"], "created_at": "2019-11-27T15:27:04.000Z", "id": "1199711244594208768", "author_id": "186863666", "text": "Se suicida el ego\u00edsmo lanzandose al vac\u00edo; pues su ego no soporta  ni compartir el abismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Nory en formato APA", "id": "946954701408489472", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 224, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "location": "Debajo de un palo\u2019e mango ", "username": "norynory_r"}, {"verified": false, "name": "\u00aa lo n so_b y a ko", "id": "1151358367874478082", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 154, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "nose_qponerrrr"}, {"verified": false, "name": "Centotorri", "id": "632125160", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 23, "tweet_count": 36286, "listed_count": 10}, "location": "Chieri", "username": "Centotorri"}, {"verified": false, "name": "Mister P", "id": "1087022149817303040", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 505, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "location": "melhor do mundo", "username": "maggotcaf"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "id": "1078691008894910464", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 638, "tweet_count": 39594, "listed_count": 0}, "location": "Cpx de Itaguai,Mangueira", "username": "Thaissa_Crf_"}, {"verified": false, "name": "Freddy Omar Coronel", "id": "207193633", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 3675, "tweet_count": 40793, "listed_count": 17}, "location": "Maracay - Venezuela", "username": "fredycoronel"}, {"verified": false, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "id": "114480045", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AmericoMartin"}, {"verified": false, "name": "Roman Barreto", "id": "1014118064", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 981, "tweet_count": 36321, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "RomanPediatra"}, {"verified": false, "name": "ROBERTO", "id": "48134767", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1743, "tweet_count": 69444, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.065296,-69.290955", "username": "BOBVEN"}, {"verified": false, "name": "Sergia Galvan", "id": "364018195", "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 1801, "tweet_count": 26277, "listed_count": 47}, "username": "sergiagalvan"}, {"verified": false, "name": "Rafael Herranz", "id": "843867686148947968", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2816, "tweet_count": 332260, "listed_count": 8}, "username": "Rafa_eltorete"}, {"verified": false, "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "554292654", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "username": "magda_palacios"}, {"verified": false, "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "id": "3029062762", "public_metrics": {"followers_count": 197013, "following_count": 20564, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "location": "Ciberespacio", "username": "cristiancrespoj"}, {"verified": false, "name": "Jesua Molina", "id": "1154518404197490688", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 762, "tweet_count": 263739, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "JesuaMolina2"}, {"verified": false, "name": "juliob", "id": "402461328", "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 10190, "tweet_count": 53335, "listed_count": 0}, "location": "cuba", "username": "juliob14"}, {"verified": false, "name": "Jesus Rick Martinez \u2283\u222a\u2229\u2abd", "id": "270466114", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2652, "tweet_count": 160839, "listed_count": 30}, "location": "Elciego, Alava Espa\u00f1a", "username": "jemagomoen"}, {"verified": false, "name": "Isidro", "id": "112294676", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 4984, "tweet_count": 80824, "listed_count": 42}, "location": "Blade Runner(Madrid)", "username": "Isidroesp94"}, {"verified": false, "name": "Por mi M\u00e9xico", "id": "104822018", "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 5538, "tweet_count": 155746, "listed_count": 75}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "noticimexico"}, {"verified": false, "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "75684101", "public_metrics": {"followers_count": 326485, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}, "username": "PeruNews"}, {"verified": false, "name": "Sunshine", "id": "1199113431233826816", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 27, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "m_sunshineeee"}, {"verified": false, "name": "O2G ZeNii", "id": "897136982", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 316, "tweet_count": 41358, "listed_count": 13}, "location": "Madrid", "username": "ZeNii__"}, {"verified": false, "name": "Tiny \ud83e\uddc0", "id": "4878561641", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 668, "tweet_count": 12225, "listed_count": 6}, "location": "Mewni", "username": "TinyRogersYT"}, {"verified": false, "name": "Eriqu\u00edn", "id": "588966421", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1929, "tweet_count": 222882, "listed_count": 27}, "username": "Eriquinrocanro"}, {"verified": false, "name": "BEATRIZ PAYARES", "id": "107592617", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1141, "tweet_count": 18191, "listed_count": 5}, "location": "caracas/venezuela", "username": "beatrizpayares"}, {"verified": false, "name": "Amparo Lopez", "id": "3314044215", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 399, "tweet_count": 19121, "listed_count": 2}, "username": "amparolopez009"}, {"verified": false, "name": "Ana la vecina", "id": "538248459", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "location": "Calle Falsa 123.", "username": "LaSinEstilo"}, {"verified": false, "name": "Enrique Ruiz P\u00e9rez", "id": "301931226", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 742, "tweet_count": 32904, "listed_count": 4}, "location": "in strawberry fields forever", "username": "EnriqueRuizPrez"}, {"verified": false, "name": "L.Miguel\ud83d\udd3b", "id": "35247441", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 5001, "tweet_count": 83838, "listed_count": 45}, "location": "Granada, Espa\u00f1a.", "username": "LuisMix_52"}, {"verified": false, "name": "Julio Martinez", "id": "526864173", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 3141, "tweet_count": 66702, "listed_count": 81}, "location": "M\u00e9xico", "username": "martinezgajulio"}, {"verified": false, "name": "francisco portes b.", "id": "148181934", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 4985, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "franciscoportes"}, {"verified": false, "name": "FABIAN", "id": "282240758", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 438, "tweet_count": 20712, "listed_count": 0}, "username": "fabian_cas2011"}, {"verified": false, "name": "osvaldo scarzello", "id": "142270054", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 307, "tweet_count": 38333, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ovarock"}, {"verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "public_metrics": {"followers_count": 5703402, "following_count": 22, "tweet_count": 330784, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "name": "Luis Vald\u00e9s Matus", "id": "158147330", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 431, "tweet_count": 39826, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n, Gto y Aguascalientes", "username": "luisraul_5"}, {"verified": false, "name": "mayara", "id": "985194931357732865", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 328, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "location": "Indaial, Brasil", "username": "maysreis"}, {"verified": false, "name": "Vanessa", "id": "1096034968915136512", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 440, "tweet_count": 5537, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Vanessa06288"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Lari \ud83c\udf38", "id": "1091825096082313216", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 497, "tweet_count": 17635, "listed_count": 0}, "username": "Laaritiporainha"}, {"verified": false, "name": "Lethyy \u2728", "id": "702511865650352128", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1061, "tweet_count": 33486, "listed_count": 2}, "location": "Mesquita, Brasil", "username": "alveslethyy"}, {"verified": false, "name": "Galedicia", "id": "300766358", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2550, "tweet_count": 97449, "listed_count": 10}, "username": "Galedicia"}, {"verified": false, "name": "Orgullogamers", "id": "296398581", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "orgullogamer"}, {"verified": false, "name": "Waldo Espinoza", "id": "66121911", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 587, "tweet_count": 2667, "listed_count": 4}, "location": "Tierra", "username": "waldoespinoza"}, {"verified": false, "name": "\u00c1", "id": "263321374", "public_metrics": {"followers_count": 5001, "following_count": 562, "tweet_count": 20355, "listed_count": 20}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AlvaroAwad"}, {"verified": false, "name": "Raquel Su\u00e1rez", "id": "913455624289177602", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 723, "tweet_count": 17169, "listed_count": 0}, "username": "RaquelSurez10"}, {"verified": false, "name": "SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1La ultraderecha no existe, idiota!", "id": "944773130", "public_metrics": {"followers_count": 13966, "following_count": 13459, "tweet_count": 179943, "listed_count": 18}, "username": "SabatoFan"}, {"verified": false, "name": "Marta", "id": "1163922996689539077", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 180, "tweet_count": 5892, "listed_count": 0}, "username": "Marta09412746"}, {"verified": false, "name": "anaideia ataraxia", "id": "930204895533248513", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1074, "tweet_count": 21641, "listed_count": 0}, "username": "anaideiataraxia"}, {"verified": false, "name": "Radio La Calle", "id": "130872790", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "username": "radiolacalle"}, {"verified": false, "name": "h\u00a3ll\u20acn", "id": "994963551939973120", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 61, "tweet_count": 12566, "listed_count": 0}, "location": "Gerrards Cross, South East", "username": "hellenkaroma"}, {"verified": false, "name": "Dieguito", "id": "595954038", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 139, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}, "username": "diegoferquelal"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e", "id": "46703236", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "robinrobles"}, {"verified": false, "name": "A\u00e9cio Flavio", "id": "162012710", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "username": "ptriste"}, {"verified": false, "name": "Brasil 200", "id": "954546843953876992", "public_metrics": {"followers_count": 10568, "following_count": 160, "tweet_count": 9764, "listed_count": 31}, "username": "IBrasil200"}, {"verified": false, "name": "InfoRUnews", "id": "2380798441", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "username": "InfoRUnews"}, {"verified": false, "name": "+5551998507404", "id": "814643727331377152", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 26, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "julianocardodo"}, {"verified": true, "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5050892, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial"}, {"verified": false, "name": "Maria Ubrik", "id": "792101173276897280", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 97, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "location": "Granada", "username": "maria_luciel"}, {"verified": false, "name": "JULIO CESAR PALMA ", "id": "1353968862", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "username": "JcesarPALMA"}, {"verified": false, "name": "KJV", "id": "769769996", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1345, "tweet_count": 4946, "listed_count": 0}, "username": "JVA79173337"}, {"verified": false, "name": "joaquin del valle", "id": "1021946408", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 455, "tweet_count": 14778, "listed_count": 11}, "username": "jodelvalle2002"}, {"verified": false, "name": "ALIEN\ud83d\udc7d", "id": "832231681318850560", "public_metrics": {"followers_count": 7098, "following_count": 200, "tweet_count": 31067, "listed_count": 12}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "aliendro1902"}, {"verified": false, "name": "Cliente frecuente del infierno", "id": "1017910845194547201", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 159, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "username": "manuavell1"}, {"verified": false, "name": "Sonia", "id": "3640626442", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1663, "tweet_count": 61446, "listed_count": 0}, "username": "CarmencitaPS00"}, {"verified": false, "name": "\u2665\ufe0ftrini traves iba\u00f1ez\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89", "id": "289629645", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 497, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "location": "valencia", "username": "triniynayi"}, {"verified": false, "name": "SugarReyes", "id": "333513854", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 478, "tweet_count": 53211, "listed_count": 7}, "username": "SugarReyes"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "59440386", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}, "location": "Mao, Republica Dominicana", "username": "joselfernandez"}, {"verified": false, "name": "\u2736 \ud835\ude4e\ud835\ude51\ud835\ude4d\ud835\ude51\ud835\ude4e \u2736", "id": "874813864277405697", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 475, "tweet_count": 33811, "listed_count": 5}, "username": "kly_svst"}, {"verified": false, "name": "DC Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1172636145764786178", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 543, "tweet_count": 14285, "listed_count": 16}, "location": "Portugal", "username": "DCPortugal_"}, {"verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22", "id": "1115099577957388289", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 159, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}, "username": "villarcarolina_"}, {"verified": false, "name": "Valentina Fascia", "id": "350982730", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2184, "tweet_count": 91495, "listed_count": 66}, "location": "Italy", "username": "ValentinaFascia"}, {"verified": false, "name": "@isentinellidimilano", "id": "2827548365", "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "isentinelli"}, {"verified": false, "name": "Pi\u00e9nsalo", "id": "1080956099216457728", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 796, "tweet_count": 4807, "listed_count": 2}, "location": "Dominican Republic", "username": "PiensaloRD"}, {"verified": false, "name": "Waddy Gonz\u00e1lez", "id": "165967674", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 185, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "username": "waddygones"}, {"verified": false, "name": "Felix Victorino", "id": "158701816", "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124635, "listed_count": 176}, "location": "Dominican Republic", "username": "donfelixSPM"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1zya Helane \ud83d\udef8\ud83d\udc7d", "id": "2698789813", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 487, "tweet_count": 33076, "listed_count": 5}, "location": "Teresina,Pi, Blumenau,Brasil", "username": "mazya14"}, {"verified": false, "name": "nicole", "id": "1134203611586711552", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 950, "tweet_count": 33395, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande ", "username": "NicoleSchmitt05"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "911244005559631874", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 814, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "_viihrosa_"}, {"verified": false, "name": "Larissa com L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "107148516", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 863, "tweet_count": 88297, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "lessquinha"}, {"verified": true, "name": "Vini Castello", "id": "1099762293007704065", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "castelllovini"}, {"verified": false, "name": "carolina do seu jorge", "id": "4275903989", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 710, "tweet_count": 33121, "listed_count": 0}, "location": "P. Sherman,42 Wallaby Way S.", "username": "sspacegirlll"}, {"verified": false, "name": "#Espinito", "id": "2301186924", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1181, "tweet_count": 115366, "listed_count": 8}, "username": "Mediacandanga"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "stardust ME FUI", "id": "713462671", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 204, "tweet_count": 139574, "listed_count": 25}, "location": "happy hawaii", "username": "antichristreep"}, {"verified": false, "name": "Bastian_fer", "id": "1197692692119117824", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 553, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "Bastianfer4"}, {"verified": true, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "id": "1362851972", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PizarroMariaJo"}, {"verified": false, "name": "Walter Palacios", "id": "270644896", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1662, "tweet_count": 29989, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "soiwal"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "Midon", "id": "316086885", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 831, "tweet_count": 12155, "listed_count": 0}, "location": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1, Brasil", "username": "romario_midon"}, {"verified": false, "name": "\u3055\u306d\u307f", "id": "1133741907048357888", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 415, "tweet_count": 8511, "listed_count": 5}, "location": "\u00a9 @ace_343& @senano001", "username": "etheralgale"}, {"verified": false, "name": "acuario.", "id": "1190980989197176834", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 26, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "location": "\u300b.*    constelaci\u00f3n.", "username": "AQUADEM0N"}, {"verified": true, "name": "CDN 37", "id": "145802745", "public_metrics": {"followers_count": 1227275, "following_count": 1479, "tweet_count": 860473, "listed_count": 2614}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CDN37"}, {"verified": false, "name": "Angeles \ud83c\udf20", "id": "2598968569", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 330, "tweet_count": 28623, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "username": "Abbi_cd"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b Noee \ud83c\udf3b", "id": "738446209652776961", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 597, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}, "location": "Badajoz, Spain", "username": "noelitatitos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Danny, todo por la Rep\u00fablica\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1082052678442778628", "public_metrics": {"followers_count": 5322, "following_count": 5848, "tweet_count": 29260, "listed_count": 0}, "location": "Argenlandia, al sur de Bolivia", "username": "dannydejunin"}, {"verified": false, "name": "ELIAS", "id": "198210589", "public_metrics": {"followers_count": 44721, "following_count": 42108, "tweet_count": 78517, "listed_count": 19}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "ame2246"}, {"verified": false, "name": "Lena \u2728", "id": "1099687769432035329", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 245, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "Lorena17664401"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00ednL\u2122", "id": "779481636", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 4416, "tweet_count": 24927, "listed_count": 6}, "location": "Boedo, Argentina", "username": "mlink27"}, {"verified": true, "name": "JORGE RIAL", "id": "124779370", "public_metrics": {"followers_count": 3423071, "following_count": 1884, "tweet_count": 88882, "listed_count": 9710}, "location": "Argentina", "username": "rialjorge"}, {"verified": false, "name": "Nyu93\ud83d\udc0d", "id": "578741312", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 764, "tweet_count": 18147, "listed_count": 11}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "xNyu93"}, {"verified": false, "name": "pedro #14", "id": "3080790069", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 316, "tweet_count": 41584, "listed_count": 0}, "location": "Cordeiro, Brasil", "username": "pprohem"}, {"verified": false, "name": "Armando P", "id": "126314807", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 695, "tweet_count": 28789, "listed_count": 1}, "location": "Eastern Stygia", "username": "_ArmandoParedes"}, {"verified": false, "name": "Malejita Mar", "id": "104253020", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 829, "tweet_count": 15877, "listed_count": 3}, "location": "Bogota", "username": "alejitahappy"}, {"verified": false, "name": "YafteBird", "id": "1143395585741021184", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 83, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "username": "BirdYafte"}, {"verified": false, "name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f", "id": "4402995573", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3238, "tweet_count": 168856, "listed_count": 11}, "location": "Aqui ", "username": "MtezWiesenthal"}, {"verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "id": "867035617", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "location": "Galicia", "username": "isabel_sez"}, {"verified": false, "name": "pouli", "id": "997277107", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 66, "tweet_count": 16891, "listed_count": 0}, "username": "pierre_dvr"}, {"verified": false, "name": "omiranha \ud83d\udd78", "id": "154949263", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 2794, "tweet_count": 47275, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "otaviordz"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 NO PAGODE L\u00caL\u00ca / MAIN SUPORTE S\u00d3 DEPRESS\u00c3O NO WR", "id": "2446088208", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1642, "tweet_count": 71568, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco", "username": "bielOpagodeiro"}, {"verified": false, "name": "Juan Camilo", "id": "1097313473531396096", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "username": "JuanCartz"}, {"verified": false, "name": "Universal M\u00e9xico", "id": "2535406268", "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 23, "tweet_count": 29127, "listed_count": 14}, "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "username": "UnivMx"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "id": "87582344", "public_metrics": {"followers_count": 221887, "following_count": 840, "tweet_count": 134535, "listed_count": 881}, "location": "\u00dcT: 19.465703,-70.684762", "username": "gentetuya"}, {"verified": false, "name": "ABUELA\ud83d\ude07\ud83d\ude07TWITERA \u270c\ufe0f", "id": "510513792", "public_metrics": {"followers_count": 13193, "following_count": 12836, "tweet_count": 379689, "listed_count": 12}, "username": "Romabepo"}, {"verified": false, "name": "El Conde", "id": "1165657439859040256", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1214, "tweet_count": 9099, "listed_count": 1}, "username": "onirico01"}, {"verified": false, "name": "Pilar Mora Mart\u00ednez", "id": "2204591059", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1169, "tweet_count": 4317, "listed_count": 8}, "username": "PMoraUGT"}, {"verified": true, "name": "UGT", "id": "86379470", "public_metrics": {"followers_count": 48231, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica"}, {"verified": false, "name": "Javier P\u00e9rez", "id": "132347502", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4139, "tweet_count": 358580, "listed_count": 33}, "location": "Venezuela", "username": "davi_eli"}, {"verified": false, "name": "Florita Gonzalez", "id": "223558390", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 669, "tweet_count": 38467, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Flogledez"}, {"verified": false, "name": "laur", "id": "1891435070", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 8908, "tweet_count": 66169, "listed_count": 21}, "username": "overthereaI"}, {"verified": false, "name": "psicologia tarja preta", "id": "2910751059", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta"}, {"verified": false, "name": "Amauri Alves", "id": "1045491333547347969", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 68, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Amauria95322868"}, {"verified": false, "name": "Luis Cordero", "id": "451985437", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 693, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "location": "San Felipe. Yaracuy. Venezuela", "username": "LuisCordero42"}, {"verified": false, "name": "SiriNerd", "id": "1022845284764790785", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "SiriNerdOficial"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "id": "922943621678157825", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 157, "tweet_count": 37389, "listed_count": 0}, "username": "moreirezz"}, {"verified": false, "name": "Twiteres", "id": "1395627961", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 972, "tweet_count": 73833, "listed_count": 0}, "username": "Utis_E"}, {"verified": false, "name": "Denuncia Ecatepec", "id": "1445148350", "public_metrics": {"followers_count": 56051, "following_count": 971, "tweet_count": 146246, "listed_count": 191}, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "username": "Alerta_Ecatepec"}, {"verified": false, "name": "Noticias del Cibao", "id": "3430540491", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 808, "tweet_count": 64509, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "notidelcibao"}, {"verified": false, "name": "Siyei_III", "id": "955368560393629696", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 196, "tweet_count": 12300, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "SiyeiIII"}, {"verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "id": "289488242", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 0, "tweet_count": 38352, "listed_count": 136}, "username": "kebrantaguesos"}, {"verified": false, "name": "man\u00e9", "id": "726510533638262786", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 175, "tweet_count": 4660, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "netixnho"}, {"verified": false, "name": "Raul Inocente", "id": "127857864", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2555, "tweet_count": 116254, "listed_count": 7}, "location": "LIMA PERU", "username": "rralbert"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Zevallos D", "id": "821454471712612354", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "guihozeda"}, {"verified": false, "name": "Daniel Malpica", "id": "944814613010542593", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "username": "DanielMalpica13"}, {"verified": false, "name": "Miguel zegarra #SI A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "id": "3397724818", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 658, "tweet_count": 43572, "listed_count": 0}, "username": "carhuamiz17"}, {"verified": false, "name": "Renato, o TATO", "id": "1104896092980826113", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 484, "tweet_count": 7796, "listed_count": 0}, "location": "Caruaru, Brasil", "username": "racotinho"}, {"verified": false, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes"}, {"verified": false, "name": "Lucas (Muspelheim) Lindstr\u00f6m Usandizaga", "id": "278877232", "public_metrics": {"followers_count": 7810, "following_count": 8092, "tweet_count": 15298, "listed_count": 69}, "location": "Mexico", "username": "LucasMuspelheim"}, {"verified": false, "name": "Manuel Caudillo", "id": "281622161", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 226, "tweet_count": 12950, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "caudillojmg"}, {"verified": false, "name": "Luis Javier Sanjuan", "id": "917463506525573121", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}, "username": "LuisJavierSanj2"}, {"verified": false, "name": "Fatima", "id": "4185569559", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299253, "listed_count": 22}, "username": "fatimar56"}, {"verified": false, "name": "Jorgenriqueanga", "id": "999716608775020546", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1404, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Jorgenriqueang1"}, {"verified": false, "name": "Antonella HTW", "id": "4738025921", "public_metrics": {"followers_count": 33056, "following_count": 822, "tweet_count": 2223, "listed_count": 97}, "username": "antonelahotwife"}, {"verified": false, "name": "Avispon", "id": "1156900066059268096", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1673, "tweet_count": 30499, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "avisponrojo3"}, {"verified": false, "name": "Netu", "id": "1112004572397092865", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 805, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "netonnunes"}, {"verified": false, "name": "Fernando San Mart\u00edn \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u271d\ufe0f\ud83c\udf39", "id": "2485017205", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 939, "tweet_count": 110935, "listed_count": 36}, "location": "Irun (Gipuzkoa)", "username": "fsanmartin2014"}, {"verified": false, "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"verified": false, "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "424084271", "public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}, "username": "SoniaLaVera"}, {"verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar", "id": "934841203044077570", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 329, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "JulioDuarte157"}, {"verified": false, "name": "demon from Charmed", "id": "134572451", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1133, "tweet_count": 12895, "listed_count": 2}, "location": "Los Mochis, Sinaloa", "username": "esahmar"}, {"verified": false, "name": "Alex Barrioluengo", "id": "102895481", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 890, "tweet_count": 15625, "listed_count": 12}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Aleexinn"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a GabyB \ud83d\udc9a", "id": "808276515679010817", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1068, "tweet_count": 12667, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gabybrimil"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc90 \u262d", "id": "2777985093", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1113, "tweet_count": 24034, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "username": "dinegrx"}, {"verified": false, "name": "Welton Gomes", "id": "3157618217", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 122, "tweet_count": 8473, "listed_count": 0}, "username": "weltongomesp"}, {"verified": false, "name": "Carlos E. Pardo", "id": "798300819628167169", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 685, "tweet_count": 114625, "listed_count": 1}, "username": "carlosep1309"}, {"verified": false, "name": "MIA PEREZ \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "275951790", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1007, "tweet_count": 58876, "listed_count": 10}, "username": "belanso"}, {"verified": false, "name": "Rick.", "id": "984212614652813312", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 3940, "tweet_count": 25974, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AndrsZa97598507"}, {"verified": false, "name": "white rabbit", "id": "729832070692917250", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 288, "tweet_count": 46783, "listed_count": 3}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "username": "pickycetta"}, {"verified": false, "name": "Jorge Paris", "id": "108812084", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 863, "tweet_count": 7386, "listed_count": 2}, "location": "T: 10.460128,-66.885644", "username": "JorgeParisM"}, {"verified": false, "name": "Eugenia Calleja", "id": "611567802", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 55, "tweet_count": 45308, "listed_count": 1}, "username": "EugeniaCalleja1"}, {"verified": false, "name": "DANIEL HERN\u00c1NDEZ ZIEGLER", "id": "1390843003", "public_metrics": {"followers_count": 11814, "following_count": 487, "tweet_count": 136815, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "username": "Wolfdruida"}, {"verified": false, "name": "Mercedes", "id": "2213049355", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1514, "tweet_count": 259503, "listed_count": 67}, "username": "MMM_Laguna"}, {"verified": true, "name": "Noticias SIN", "id": "55660696", "public_metrics": {"followers_count": 1609190, "following_count": 381, "tweet_count": 505137, "listed_count": 3185}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SIN24Horas"}, {"verified": false, "name": "Aldana Casas \ud83d\udc9a", "id": "568441432", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 246, "tweet_count": 10305, "listed_count": 1}, "location": "Caleta Olivia ", "username": "CasasAldana"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth A. Chac\u00f3n", "id": "859085726243270663", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 309, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "elayala16"}, {"verified": false, "name": "Luis Rosales", "id": "90039801", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 540, "tweet_count": 5733, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "Lurosales"}, {"verified": false, "name": "Andrea Mayor", "id": "190874590", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 229, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "location": "Cali-Colombia", "username": "AndreaMayorRest"}, {"verified": false, "name": "\u2665Jesica\u2665", "id": "284709227", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 303, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "location": "Colombia,Bogota", "username": "JeziiTp"}, {"verified": false, "name": "paulo", "id": "1055295883066118145", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 2475, "tweet_count": 72794, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "paulorriq"}, {"verified": false, "name": "angel", "id": "1024103020005605376", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 431, "tweet_count": 59363, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "surtadx_"}, {"verified": false, "name": "anne aninha", "id": "3335854691", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 466, "tweet_count": 96721, "listed_count": 17}, "username": "adorodogs"}, {"verified": false, "name": "de", "id": "3151678025", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 651, "tweet_count": 222244, "listed_count": 30}, "location": "ela/ dela", "username": "departura"}, {"verified": false, "name": "jogador carlos de pena", "id": "1157813721735008256", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 123, "tweet_count": 14081, "listed_count": 2}, "username": "TinhaPottker"}, {"verified": false, "name": "shin chan", "id": "149690132", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 697, "tweet_count": 129391, "listed_count": 3}, "username": "lucaspwbto"}, {"verified": false, "name": "Q Law & Order EE.UU. HA CA\u00cdDO", "id": "156165745", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 529, "tweet_count": 379408, "listed_count": 18}, "username": "CERBERUS8888"}, {"verified": false, "name": "lucas boleno lula da silva", "id": "1117646871462338561", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3246, "tweet_count": 74312, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "lucasboleno"}, {"verified": false, "name": "miss Lexotan", "id": "1021245732701995008", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 564, "tweet_count": 22513, "listed_count": 1}, "location": "UJR \u262d ", "username": "harrisonjuIi"}, {"verified": false, "name": "lavalero", "id": "54522761", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1506, "tweet_count": 102077, "listed_count": 60}, "location": "Boston, MA", "username": "lavalero"}, {"verified": false, "name": "Lungui", "id": "125787030", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2220, "tweet_count": 22194, "listed_count": 1}, "location": "Olivos", "username": "lungui10"}, {"verified": false, "name": "Daniel Sabsay", "id": "898291119448109056", "public_metrics": {"followers_count": 67310, "following_count": 163, "tweet_count": 2142, "listed_count": 95}, "username": "danielsabsayok"}, {"verified": false, "name": "Montoya", "id": "1114998176015101954", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 415, "tweet_count": 13431, "listed_count": 0}, "username": "Montoyasch"}, {"verified": false, "name": "Diente", "id": "1065816921579360257", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 304, "tweet_count": 10683, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "_Dharma02"}, {"verified": false, "name": "Disfuncionario", "id": "244592074", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "location": "Colombia", "username": "Paterpau"}, {"verified": false, "name": "Maria Valentina Fuentes H", "id": "604902131", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 446, "tweet_count": 4012, "listed_count": 0}, "username": "MariaVFuentes"}, {"verified": false, "name": "Martha E Botero T", "id": "394003688", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 430, "tweet_count": 12574, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "MEBoteroT"}, {"verified": false, "name": "Legado Plus", "id": "1173118435326382080", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 5, "tweet_count": 905, "listed_count": 3}, "username": "legadoplus"}, {"verified": false, "name": "Joseph Freire de \u2708", "id": "285623162", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1027, "tweet_count": 48747, "listed_count": 0}, "location": "Honolulu, HI", "username": "freirejoseph"}, {"verified": false, "name": "diego", "id": "858814206023479297", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 745, "tweet_count": 19405, "listed_count": 2}, "username": "barbiesleze"}, {"verified": false, "name": "Francisco Echeverria", "id": "333773770", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 347, "tweet_count": 68341, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "fecheverria69"}, {"verified": false, "name": "Camila Paiva est\u00e1 dividida", "id": "1023040460271562752", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3657, "tweet_count": 22215, "listed_count": 19}, "location": "Recife, Brasil", "username": "acamiladepaiva"}, {"verified": false, "name": "Emilia'S", "id": "3798347902", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 584, "tweet_count": 15762, "listed_count": 0}, "username": "Emilichelo"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Cardenas", "id": "68288384", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 559, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "recofla"}, {"verified": false, "name": "Kadon't \u2b50\ufe0f13", "id": "1527680646", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 273, "tweet_count": 17184, "listed_count": 2}, "location": "Troy, NY", "username": "kadunoaz"}, {"verified": false, "name": "Carlos Mart\u00ednez", "id": "3434340184", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 110, "tweet_count": 14019, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "username": "camc_rebelion"}, {"verified": false, "name": "la colo", "id": "956201219768356864", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 292, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "lamartuquintana"}, {"verified": false, "name": "mari din\u00e1", "id": "37933473", "public_metrics": {"followers_count": 20918, "following_count": 849, "tweet_count": 159308, "listed_count": 77}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "maridinatarot"}, {"verified": false, "name": "\uf8ff Christian Herrera", "id": "583337754", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 113, "tweet_count": 72438, "listed_count": 3}, "location": "Quito", "username": "christianjhg33"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "1138294909", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 194, "tweet_count": 53699, "listed_count": 2}, "location": "cali, colombia", "username": "mkcamilaa"}, {"verified": false, "name": "JavierC", "id": "2223272358", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "username": "JcortMdq"}, {"verified": false, "name": "Pablo Balonga \ud83d\udd2c \ud83d\udc9a \ud83e\udde1 #StandWithUkraine #Peace", "id": "83592019", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 909, "tweet_count": 82668, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "username": "tipstonga"}, {"verified": false, "name": "lil prince maraj", "id": "1146591071981449216", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 700, "tweet_count": 14494, "listed_count": 1}, "location": "recife", "username": "sameaquarian"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Ribeirinha", "id": "212740538", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 1247, "tweet_count": 36789, "listed_count": 15}, "username": "ricribeirinha"}, {"verified": false, "name": "alberto arrieta", "id": "133745019", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 88, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla", "username": "TICO_ARRIETA"}, {"verified": false, "name": "Luana", "id": "1156554029671112704", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 87, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "username": "ttdaLuu21"}, {"verified": false, "name": "Paula Magela Rocha", "id": "297156678", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 107, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "location": "Brasiiiil", "username": "Paula_Magela"}, {"verified": false, "name": "kim k cuando est\u00e1 blonde", "id": "166181686", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 701, "tweet_count": 38340, "listed_count": 21}, "location": "Mexico", "username": "dani_banani"}, {"verified": false, "name": "Chico de las poes\u00edas", "id": "194828615", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 867, "tweet_count": 17971, "listed_count": 8}, "location": "De SLP en CDMX", "username": "gatitosinafore"}, {"verified": false, "name": "demiurge", "id": "177965105", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 660, "tweet_count": 145787, "listed_count": 3}, "location": "027", "username": "xiuvoces_"}, {"verified": false, "name": "ivi", "id": "1013613920794365952", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 169, "tweet_count": 17735, "listed_count": 13}, "location": "ella", "username": "cnyonasty"}, {"verified": false, "name": "Vistazo Noticioso", "id": "1127271385645166592", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 151, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de los Caballeros, RD", "username": "VistazoN"}, {"verified": false, "name": "Rafael Vergara N", "id": "142569044", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 1808, "tweet_count": 7193, "listed_count": 32}, "location": "Cartagena de Indias", "username": "Vergaran"}, {"verified": false, "name": "Never Satisfied Peach \ud83c\udf51", "id": "58662998", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 126, "tweet_count": 133967, "listed_count": 0}, "username": "alinnecps"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9ficit Soul.", "id": "221651702", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 118, "tweet_count": 101186, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_fla12"}, {"verified": false, "name": "Pierre", "id": "97995028", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2265, "tweet_count": 4950, "listed_count": 23}, "location": "Paris", "username": "pi3rre"}, {"verified": false, "name": "Chamatou", "id": "335860185", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84191, "listed_count": 102}, "location": "Tours, France", "username": "cha_matou"}, {"verified": false, "name": "Xabiel Martinez (Filo)", "id": "400034225", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 470, "tweet_count": 44451, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco de Macoris", "username": "Xabiel_360"}, {"verified": false, "name": "Anibal Jamanca", "id": "601610965", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 170, "tweet_count": 10034, "listed_count": 1}, "username": "el_nene80"}, {"verified": false, "name": "Test Divertidos", "id": "775728705419214848", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 547, "tweet_count": 15449, "listed_count": 0}, "location": "Guarrom\u00e1n, Espa\u00f1a", "username": "testdivertidoss"}, {"verified": false, "name": "Marco Agripa", "id": "603823754", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1062, "tweet_count": 48540, "listed_count": 0}, "username": "marco_agripa"}, {"verified": false, "name": "ophelia", "id": "790257623606198272", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1358, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "location": "hotel bella muerte", "username": "lliywe"}, {"verified": false, "name": "AFN", "id": "4911551774", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 84, "tweet_count": 31761, "listed_count": 3}, "location": "Duarte, Dominican Republic", "username": "Alfilodelasnoti"}, {"verified": false, "name": "Emilly \ud83e\udd8b", "id": "898000609932083201", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 312, "tweet_count": 17308, "listed_count": 0}, "location": "Eduarda\ud83d\udc97Jenny\ud83d\udc97Jasmine\ud83d\udc97Mait\u00ea", "username": "_EmillySantos01"}, {"verified": false, "name": "Juan Vergara", "id": "933510081689407488", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 134, "tweet_count": 55252, "listed_count": 1}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "JuanVer28584885"}, {"verified": false, "name": "Mos", "id": "307891331", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 441, "tweet_count": 29941, "listed_count": 9}, "location": "Cangas do Morrazo", "username": "mosynho"}, {"verified": false, "name": "Nelson Martelo", "id": "3409696037", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 326, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}, "username": "Nelmar1114"}, {"verified": false, "name": "angosampadjud\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfb", "id": "946853403262627840", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 830, "tweet_count": 55831, "listed_count": 1}, "username": "brownskinny18"}, {"verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "id": "232579139", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo"}, {"verified": false, "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "id": "2717693197", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47437, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa.", "username": "FuentesVlad"}, {"verified": false, "name": "wil", "id": "1134886276329607169", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 591, "tweet_count": 29159, "listed_count": 1}, "location": "recife ", "username": "wiIfranca"}, {"verified": false, "name": "LOSA Radio", "id": "1157110319732482048", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}, "username": "losaradiord"}, {"verified": false, "name": "Iane,vulgo trouxa", "id": "1146129750802554886", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 583, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "IanePereira16"}, {"verified": false, "name": "gada do styles", "id": "159627608", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 293, "tweet_count": 37683, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "mariapmaciel"}, {"verified": false, "name": "Peri\u00f3dico El Oriental", "id": "469650334", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 265, "tweet_count": 17631, "listed_count": 57}, "location": "Humacao, Puerto Rico", "username": "elorientalpr"}, {"verified": true, "name": "Ciudadanos Madrid Ciudad", "id": "2591051161", "public_metrics": {"followers_count": 31111, "following_count": 754, "tweet_count": 73266, "listed_count": 358}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "CsMadridCiudad"}, {"verified": false, "name": "eduardo", "id": "2936163555", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 4656, "tweet_count": 31874, "listed_count": 13}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "edxkennedy"}, {"verified": false, "name": "Emilio Guti\u00e9rrez", "id": "70793464", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 210, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "location": "MEXICO", "username": "Emilio__esteban"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "801615102", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 140, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "username": "_4anagarcia"}, {"verified": false, "name": "Cristina Uchaki", "id": "4888313009", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 178, "tweet_count": 11332, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "UchakiCristina"}, {"verified": true, "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "location": "Porto Alegre/RS", "username": "Trensurb"}, {"verified": false, "name": "LUIS CARLOS ROJAS", "id": "1703515279", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2557, "tweet_count": 142483, "listed_count": 0}, "username": "lucarohe"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udee7DanyBebito\ud83e\udee7", "id": "598673007", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 640, "tweet_count": 3771, "listed_count": 4}, "location": "Bolivia", "username": "awitacongas"}, {"verified": false, "name": "Siurlin", "id": "1030284897636810753", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "siurlin"}, {"verified": false, "name": "Manu Blanco Vazquez", "id": "1118570394372513798", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 496, "tweet_count": 16124, "listed_count": 0}, "username": "ManuBlancoVazq1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc4e \ud835\udc66 \ud835\udc52 \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1050588884948545536", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 394, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "_ayedominguez"}, {"verified": false, "name": "Mara", "id": "874081138842775553", "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 811, "tweet_count": 16018, "listed_count": 4}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "mmaragaray_"}, {"verified": false, "name": "Gato schopi \ud83d\ude12", "id": "232396069", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 365, "tweet_count": 6096, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "Sarflos"}, {"verified": false, "name": "Rosy Ayala", "id": "60664364", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 156, "tweet_count": 19500, "listed_count": 0}, "username": "rosyayala09"}, {"verified": false, "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "636268171", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5126, "tweet_count": 616565, "listed_count": 71}, "location": "Comunidad Valenciana", "username": "nusagatero"}, {"verified": false, "name": "militelo", "id": "2455784028", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 237, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "JoacoMilitelo"}, {"verified": false, "name": "Leila", "id": "2198552082", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 546, "tweet_count": 16517, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Leeilafaraa"}, {"verified": false, "name": "lula 13 e mar\u00edlia 77 \u2764\ufe0f\ud83e\udde1", "id": "228492813", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 252, "tweet_count": 23287, "listed_count": 0}, "username": "tlgondim"}, {"verified": false, "name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "521610409", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207760, "listed_count": 56}, "location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "username": "fIowsjin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "2905042450", "public_metrics": {"followers_count": 9421, "following_count": 8543, "tweet_count": 367829, "listed_count": 0}, "username": "BertaAsrur"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "2263454006", "public_metrics": {"followers_count": 10030, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "username": "maria_mariht"}, {"verified": false, "name": "V\u00edni.P", "id": "2331114456", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 745, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "location": "Litoral norte", "username": "vinicardoso_09"}, {"verified": false, "name": "Christian Silva", "id": "1170888490848006146", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 110, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "Chrislooook"}, {"verified": false, "name": "Mister A.", "id": "1002574101402324993", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4044, "tweet_count": 47938, "listed_count": 1}, "location": "Escondido en algun lugar.", "username": "Mister_A_ZGZ"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "julio ruindade pura", "id": "102440786", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1025, "tweet_count": 82299, "listed_count": 5}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "bazzubi"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Narvaez V", "id": "571936827", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 4766, "tweet_count": 92344, "listed_count": 16}, "location": "Sincelejo-Sucre Colombia", "username": "GabrielNarvaezV"}, {"verified": false, "name": "Renata Pardino", "id": "2297873129", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1323, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "repardina"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c", "id": "181860384", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1098, "tweet_count": 49252, "listed_count": 12}, "location": "Twin Peaks, RS.", "username": "Larisdumal"}, {"verified": false, "name": "tuba \ud83e\udd88", "id": "1081214057250766848", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "location": "angra das gays", "username": "sabrinasmsz"}, {"verified": false, "name": "devil", "id": "2565983695", "public_metrics": {"followers_count": 6445, "following_count": 2339, "tweet_count": 70177, "listed_count": 14}, "location": "ARTISTA", "username": "riscardao"}, {"verified": false, "name": "Diego Brand\u00e3o", "id": "64174305", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 239, "tweet_count": 25801, "listed_count": 3}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "DiiegoBrandao"}, {"verified": false, "name": "Tere", "id": "388400035", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 168, "tweet_count": 213681, "listed_count": 15}, "username": "kambita2801"}, {"verified": false, "name": "martin jimenez", "id": "311620300", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 271, "tweet_count": 7593, "listed_count": 1}, "username": "gmjimenezn"}, {"verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "name": "Nhora G\u00f3mez Marin", "id": "125867827", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1483, "tweet_count": 100889, "listed_count": 16}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Tabladenaufrago"}, {"verified": false, "name": "Carmen Barreto", "id": "109427820", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 541, "tweet_count": 16517, "listed_count": 0}, "username": "O_sita"}, {"verified": false, "name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "1002777697142165504", "public_metrics": {"followers_count": 16385, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "JulietaSagnay"}, {"verified": false, "name": "Aurora Burgos", "id": "3111442894", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260060, "listed_count": 3}, "username": "eugeniamass57"}, {"verified": true, "name": "La Silla Vac\u00eda", "id": "41147203", "public_metrics": {"followers_count": 686668, "following_count": 416, "tweet_count": 31673, "listed_count": 1946}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "lasillaenvivo"}, {"verified": false, "name": "Rolando Gonzalez", "id": "916458365475270656", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 66, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "username": "Rolo_ldu"}, {"verified": false, "name": "Diana Salazar", "id": "1043966339449323522", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 157, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "location": "Villavicencio, Colombia", "username": "DianaSa40746869"}, {"verified": false, "name": "Marita Mezzana", "id": "121324815", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 805, "tweet_count": 32332, "listed_count": 12}, "location": "Vzla,Maturin,Caripe,La Luna", "username": "MaritaMoon"}, {"verified": false, "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "username": "SolTaylorRdL"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "Oliva Infante", "id": "73043750", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 781, "tweet_count": 3997, "listed_count": 1}, "location": "Camerota, Campania", "username": "tanithmarrufo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc99 Maria Hansson \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "883774063759458304", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 2348, "tweet_count": 46875, "listed_count": 1}, "location": "S\u00f6derhamn, Sverige", "username": "Transaktivisten"}, {"verified": false, "name": "bibbsaaaaaaaan", "id": "1076125646638723072", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 77, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "username": "maliiiiiiiin"}, {"verified": false, "name": "JBP", "id": "870026632249180163", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 496, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}, "username": "JosBenitoPirel1"}, {"verified": false, "name": "\u0166\u2113orencia \ud83d\udc9a", "id": "1222946749", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 580, "tweet_count": 9941, "listed_count": 0}, "username": "Florenciia_S"}, {"verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "id": "1128940405544902656", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32711, "listed_count": 6}, "username": "Patriar19099909"}, {"verified": false, "name": "Francisco", "id": "1198286762268860416", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "username": "Francis99908118"}, {"verified": false, "name": "Luca Passani", "id": "164324076", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 546, "tweet_count": 29879, "listed_count": 17}, "location": "Washington, DC", "username": "luca_passani"}, {"verified": false, "name": "La Mala di DLI\u2122", "id": "115632111", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 950, "tweet_count": 15614, "listed_count": 4}, "username": "mirta_la_mala"}, {"verified": false, "name": "Giu", "id": "2738468463", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 298, "tweet_count": 33672, "listed_count": 0}, "location": "Fernweh", "username": "giuligentina"}, {"verified": false, "name": "Huberto Bourlon \u201cel Guiso\u201d", "id": "739011314", "public_metrics": {"followers_count": 34964, "following_count": 871, "tweet_count": 241242, "listed_count": 72}, "location": "Salta - Buenos aires ", "username": "elguisodebagre"}, {"verified": false, "name": "Ramon Fern\u00e1ndez", "id": "253135033", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 504, "tweet_count": 20098, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "ramonfujitivo"}, {"verified": false, "name": "Giu\u2728", "id": "823022637840527361", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 444, "tweet_count": 12169, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "giulitog4"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Fran\u00e7a", "id": "719586222637785089", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 373, "tweet_count": 37334, "listed_count": 0}, "username": "ricardo02070916"}, {"verified": false, "name": "Caio", "id": "3458119997", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 451, "tweet_count": 30866, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "escondidasso"}, {"verified": false, "name": "Rosix Emilia", "id": "559409808", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 342, "tweet_count": 13977, "listed_count": 3}, "location": "UK and Vzla ", "username": "lightho78960571"}, {"verified": false, "name": "BLADIMIR VENERO", "id": "158401633", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1145, "tweet_count": 10073, "listed_count": 0}, "username": "BLADVENER"}, {"verified": false, "name": "Wa\u044fio", "id": "114347298", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 589, "tweet_count": 34713, "listed_count": 2}, "location": "The Caribbean.", "username": "MarioNrike"}, {"verified": false, "name": "Susana Gautreau de Windt \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "473451074", "public_metrics": {"followers_count": 85036, "following_count": 21192, "tweet_count": 128423, "listed_count": 81}, "location": "Santo Domingo", "username": "SusanaGautreau"}, {"verified": false, "name": "Troglio", "id": "849845772", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "username": "emessalas"}, {"verified": false, "name": "Yucat\u00e1nAlMomento", "id": "875406860563738624", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 373, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "YucAlMomento"}, {"verified": false, "name": "mindset do megalodon", "id": "1074188887", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 70, "tweet_count": 76633, "listed_count": 2}, "username": "GUCCIKON"}, {"verified": false, "name": "sfr", "id": "874778706367086594", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 4653, "tweet_count": 142497, "listed_count": 9}, "username": "reginagayorge"}, {"verified": false, "name": "Bochexa MC", "id": "1128138420772065285", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1848, "tweet_count": 7586, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "mcbochexaoficia"}, {"verified": false, "name": "javier suarez najar", "id": "72447624", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 273, "tweet_count": 9326, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "javiersuareznaj"}, {"verified": false, "name": "Apolinar G\u00f3mez", "id": "1908528650", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 175, "tweet_count": 1077, "listed_count": 2}, "username": "ApolinarGmez1"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1or X", "id": "1395002161", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 246, "tweet_count": 13355, "listed_count": 1}, "username": "ErCabesa92"}, {"verified": false, "name": "Almudena La Machirula Plutoniana.", "id": "1017707134224617472", "public_metrics": {"followers_count": 7233, "following_count": 745, "tweet_count": 121471, "listed_count": 13}, "location": "Danzando entre las Nebulosas", "username": "OSilenciosa"}, {"verified": false, "name": "Shirokaun", "id": "1096048828841639936", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "shirocaun"}, {"verified": false, "name": "G1 Mogi e Suzano", "id": "930554760", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 0, "tweet_count": 34195, "listed_count": 34}, "username": "g1mogi"}, {"verified": false, "name": "linda casanova", "id": "181693641", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 70, "tweet_count": 1546, "listed_count": 1}, "location": "colombia", "username": "lindadelmarcasa"}, {"verified": false, "name": "Franco Pues \ud83e\udd64", "id": "733658736", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "Francopuess"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Exposito", "id": "1177938948280205312", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 159, "tweet_count": 123206, "listed_count": 2}, "location": "Alca\u00f1izo, Toledo, Espa\u00f1a.", "username": "Exposit88441294"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar A. Morales", "id": "402419552", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 240, "tweet_count": 8844, "listed_count": 1}, "location": "Circasia Quindio", "username": "repispo"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 o charles \ud83c\udfb6 \ud83d\udda4 eterno marcos, \u00e9 o braia!", "id": "4873081060", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 55, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "RehanDUK3"}, {"verified": false, "name": "maria LULA 13 \ud83d\udcab", "id": "1017044908400668672", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 178, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "diaszmaria"}, {"verified": false, "name": "CuartaSemanaRD", "id": "348279492", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2418, "tweet_count": 51433, "listed_count": 15}, "location": "Republica Dominicana", "username": "CuartasemanaRD"}, {"verified": false, "name": "glenis parma", "id": "1074177174", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 374, "tweet_count": 20261, "listed_count": 0}, "username": "glenisparma"}, {"verified": false, "name": "VARC", "id": "386265003", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 709, "tweet_count": 17274, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "Vidalcastro1"}, {"verified": false, "name": "Darwin Feliz Matos", "id": "135039914", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 2332, "tweet_count": 85558, "listed_count": 26}, "location": "Santo Domingo Este", "username": "darwinfelizM"}, {"verified": false, "name": "Santa_Santorum", "id": "1157732693356027904", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2827, "tweet_count": 144082, "listed_count": 0}, "username": "Rush07126148"}, {"verified": true, "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "id": "48976307", "public_metrics": {"followers_count": 409963, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ivanedlm"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Garc\u00eda", "id": "115818026", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1251, "tweet_count": 116278, "listed_count": 14}, "username": "politifilo"}, {"verified": false, "name": "J. Snow", "id": "2258289858", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "jhoncordova4"}, {"verified": false, "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "id": "135789349", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1825, "tweet_count": 216449, "listed_count": 25}, "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "username": "yolanda262"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Sol\u00eds", "id": "2966053785", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2103, "tweet_count": 66234, "listed_count": 41}, "location": "Espanha", "username": "f1b833740a1a4ea"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udfe2\ud835\udfe7\ud835\udfe8 \ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude36\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2f", "id": "1073317901296390144", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 15750, "listed_count": 1}, "username": "minrinum"}, {"verified": false, "name": "gian franco russo", "id": "3018748644", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 246, "tweet_count": 10715, "listed_count": 0}, "location": "Zulia", "username": "RussGian"}, {"verified": false, "name": "QUIRKY", "id": "2948392149", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 717, "tweet_count": 18222, "listed_count": 2}, "username": "42afe79cd62d45c"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngela S\u00e1nchez/\u2764 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "id": "1162623133255385089", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2692, "tweet_count": 80029, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e1laga, la bella", "username": "ngelaSn65002919"}, {"verified": false, "name": "Oscar Andres", "id": "132773054", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 844, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "location": "venezuela-barquisimeto", "username": "oandres_castell"}, {"verified": true, "name": "cachicha", "id": "17031612", "public_metrics": {"followers_count": 113995, "following_count": 4222, "tweet_count": 330195, "listed_count": 188}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "cachicha"}, {"verified": false, "name": "G. \ud83e\udd4b\ud83c\udfb1", "id": "3064107454", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 954, "tweet_count": 40504, "listed_count": 0}, "location": "Cpx do Alem\u00e3o / Corte\ud83c\udfb1", "username": "Guiguicpx"}, {"verified": false, "name": "Iezze", "id": "1158905971357487109", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 578, "tweet_count": 7545, "listed_count": 1}, "username": "Iezze2"}, {"verified": false, "name": "mery\ud83c\udf19", "id": "1182043267178942464", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1016, "tweet_count": 31407, "listed_count": 10}, "location": "she-her\ud83e\uddf8", "username": "moonvlightxz"}, {"verified": false, "name": "kit kat", "id": "976910554655870976", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 117, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Kitkat_cris"}, {"verified": false, "name": "Fernando Le\u00f3n", "id": "110473635", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 206, "tweet_count": 2598, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "IronDrafer"}, {"verified": false, "name": "jingo", "id": "573897981", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 165, "tweet_count": 152762, "listed_count": 26}, "location": "espa\u00f1a", "username": "jingo25814164"}, {"verified": false, "name": "Elvira Sanchez", "id": "1038856457733763072", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "username": "ElviraS26995385"}, {"verified": false, "name": "Manuel E. L. G.", "id": "2213388026", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 190, "tweet_count": 10926, "listed_count": 0}, "username": "eduardo73ster"}, {"verified": false, "name": "el espa\u00f1ol", "id": "1031682950", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2020, "tweet_count": 166263, "listed_count": 6}, "location": "espa\u00f1a", "username": "barrioscapote"}, {"verified": false, "name": "Ladr\u00f3n de s\u00e1bado", "id": "736315211389472769", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 1223, "tweet_count": 37167, "listed_count": 11}, "username": "ladrondesabado"}, {"verified": false, "name": "Xulito", "id": "1050808648832827394", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 271, "tweet_count": 29408, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "soyelxulis"}, {"verified": false, "name": "Reina Tovar", "id": "730089671158583296", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 129, "tweet_count": 21419, "listed_count": 2}, "username": "ReinaTovar13"}, {"verified": false, "name": "Eddy Lopez", "id": "4396683287", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 204, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "username": "eddydlopezdm"}, {"verified": false, "name": "Gustavo J. Castillo", "id": "108605970", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4662, "tweet_count": 59449, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "gustavo1608"}, {"verified": false, "name": "cams\ud83e\udd28", "id": "1082372230099750912", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 243, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "username": "31_august_"}, {"verified": false, "name": "ozl\u0250\u0254s \u0131\u026f\u01dd \u275f\u275b\u275f \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb #ModoPascua \ud83d\udc30\ud83e\udd5a", "id": "3198189330", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 557, "tweet_count": 45502, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas, Argentina", "username": "EmiScalzo"}, {"verified": false, "name": "nicolas arturo", "id": "183811357", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}, "location": "angol", "username": "hoourglasXD"}, {"verified": false, "name": "Teresa Vidal Torres \ud83c\udf3b", "id": "972896491", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1922, "tweet_count": 80888, "listed_count": 25}, "location": "Santo Domingo, Dominican Rep", "username": "TereVidalTorres"}, {"verified": false, "name": "Esperanza", "id": "153918779", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 454, "tweet_count": 47332, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica  Dominicana ", "username": "dedospropios"}, {"verified": false, "name": "Lord Tocinoerys of House Bacon", "id": "941692898990489600", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 474, "tweet_count": 15098, "listed_count": 4}, "location": "Pangea.", "username": "Tocinosaurio"}, {"verified": false, "name": "InfoENN", "id": "1049885208353366016", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30732, "listed_count": 1}, "location": "Dominican Republic", "username": "Noticiasenn1"}, {"verified": false, "name": "Lucy Silveira", "id": "1179466524362448899", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 348, "tweet_count": 19484, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina Ap\u00f3stoles ", "username": "LucySilveira11"}, {"verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231100, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"verified": true, "name": "Z101 Digital", "id": "132207470", "public_metrics": {"followers_count": 419238, "following_count": 4635, "tweet_count": 188673, "listed_count": 955}, "location": "Dominican Republic", "username": "z101digital"}, {"verified": false, "name": "Cunha", "id": "195544482", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 532, "tweet_count": 35537, "listed_count": 0}, "username": "camisavermelhaa"}, {"verified": false, "name": "Anderson Saldanha", "id": "170771674", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 314, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "username": "anderson_sal"}, {"verified": false, "name": "consuelo", "id": "98253702", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 414, "tweet_count": 27779, "listed_count": 6}, "username": "conniemarin"}, {"verified": false, "name": "michele mastrosimini", "id": "2814129412", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 265, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "location": "ITALIA - Castellana Grotte", "username": "MMastrosimini"}, {"verified": false, "name": "De\u00daltimaHoraRD", "id": "1175408933298741248", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 20, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "username": "deultimahorard"}, {"verified": false, "name": "Herick \ud83e\udd89\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "1135346666972766208", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1295, "tweet_count": 17409, "listed_count": 0}, "username": "Herick77405741"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Sanchez", "id": "1227890448", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 602, "tweet_count": 54088, "listed_count": 0}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "mercauramcbo"}, {"verified": false, "name": "ninguem", "id": "812498937533894656", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 736, "tweet_count": 33283, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "rafareloh"}, {"verified": false, "name": "yan the freak", "id": "2602041494", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 343, "tweet_count": 10814, "listed_count": 1}, "username": "otiznay"}, {"verified": false, "name": "MiPocha", "id": "987024532128108544", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 177, "tweet_count": 8874, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Mipocha24"}, {"verified": false, "name": "Alejandro MARTEL", "id": "2324733614", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 748, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}, "location": "Hu\u00e1nuco, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "khamus2510"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "Usuario Desconocido", "id": "2867876219", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 747, "tweet_count": 67085, "listed_count": 1}, "location": "En la espiral y sin remedio", "username": "AmericanZafiro"}, {"verified": false, "name": "A\u1d05\u029c\u1d00\u0280\u1d00 \u263e", "id": "2448336319", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 88, "tweet_count": 6180, "listed_count": 1}, "location": "#FanAccount \ufe34\u21dd \u0299\u028f\ufe55 R\u1d07\u1d05H\u1d0f\u1d21\u029f", "username": "LycanAdhara"}, {"verified": false, "name": "Garret McGonagall. \u2039 \u1d39\u1d58\u02e2\u1d43", "id": "1122597240323940353", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 8804, "listed_count": 7}, "location": " #AHPS #Fake ", "username": "LoyalasBrave"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1d\ud83d\udc97 Andrea \ud83d\udc97\ud83d\udc1d", "id": "77135051", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1608, "tweet_count": 67505, "listed_count": 41}, "location": "Medell\u00edn-colombia", "username": "AndreaPinkbee"}, {"verified": false, "name": "Jenn\u00efpher Galva", "id": "1051850941", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 269, "tweet_count": 14676, "listed_count": 0}, "location": "En mii coraz\u00f3nciito Bello\u2122", "username": "JennGalva"}, {"verified": false, "name": "ki$h", "id": "3119037574", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 198, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "username": "kish_unknw"}, {"verified": false, "name": "Tu Derecho a Saber", "id": "1693853042", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 420, "tweet_count": 35894, "listed_count": 15}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "DerechoaSaberDO"}, {"verified": false, "name": ".\uf8ff", "id": "876848808956760065", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 1326, "tweet_count": 49919, "listed_count": 0}, "username": "eeujuliia"}, {"verified": false, "name": "Grazia", "id": "827878978564345857", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3678, "tweet_count": 189806, "listed_count": 3}, "username": "curiosamen"}, {"verified": false, "name": "Antonio Lim\u00f3n L\u00f3pez", "id": "44653242", "public_metrics": {"followers_count": 11182, "following_count": 12115, "tweet_count": 229616, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana B.C.", "username": "antoniolimon"}, {"verified": false, "name": "Gabriel, Cr\u00edtico", "id": "2478528949", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 2109, "tweet_count": 35578, "listed_count": 14}, "username": "gavoyito"}, {"verified": false, "name": "Diana Rojas", "id": "152431187", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 396, "tweet_count": 26903, "listed_count": 10}, "location": "Colombia", "username": "dianitaroja"}, {"verified": false, "name": "Gavino Sanna", "id": "792849693793480704", "public_metrics": {"followers_count": 25427, "following_count": 315, "tweet_count": 32391, "listed_count": 69}, "location": "Torino, Italia", "username": "GavinoSanna1967"}, {"verified": false, "name": "Luis\ud83d\udef8", "id": "1149609694295670784", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 142, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "username": "luis11YSL"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Teixeira\ud83c\udf47", "id": "1073331035931336704", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1413, "tweet_count": 11030, "listed_count": 0}, "username": "Ezzee_boy"}, {"verified": false, "name": "Herdiez.", "id": "63297183", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 3188, "tweet_count": 22695, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "Herdiez"}, {"verified": false, "name": "felipe nu\u00f1ez tenorio", "id": "820696519", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1911, "tweet_count": 77277, "listed_count": 16}, "username": "f2nuneztenorio"}, {"verified": false, "name": "Cesar Guti \u270c\ud83c\udffc", "id": "481287475", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1122, "tweet_count": 26598, "listed_count": 1}, "location": "Villavicencio, Colombia", "username": "CGutiBarriga"}, {"verified": false, "name": "asam_vzla", "id": "581367278", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 235, "tweet_count": 10805, "listed_count": 0}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "asam_vzla"}, {"verified": false, "name": "Momentum ANDALUC\u00cdA", "id": "996045921426333697", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 298, "tweet_count": 3162, "listed_count": 3}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "MomentumANDALU1"}, {"verified": true, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "id": "482389606", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "username": "ierrejon"}, {"verified": false, "name": "Francisco Almeda", "id": "130169225", "public_metrics": {"followers_count": 8693, "following_count": 3967, "tweet_count": 292493, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "FAM63"}, {"verified": false, "name": "monty", "id": "370306936", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 725, "tweet_count": 67820, "listed_count": 3}, "location": "V\u00e1llase a la mierda, a la mierda.", "username": "montybet93"}, {"verified": false, "name": "JulioC\u00e9sar", "id": "892852970261364736", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 124, "tweet_count": 76093, "listed_count": 1}, "username": "jccmcdaleo"}, {"verified": false, "name": "J\u00fa\u03c0ter \ud83c\udf53", "id": "853833741541806081", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 584, "tweet_count": 59149, "listed_count": 1}, "location": "How Do I Look?", "username": "soojinslover"}, {"verified": false, "name": "ElPeriodicoDO", "id": "1104815875", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2920, "tweet_count": 145099, "listed_count": 27}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "ElPeriodicoDo"}, {"verified": false, "name": "Caesaraugusta Baloncesto", "id": "4746476513", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "ESBZGZ"}, {"verified": false, "name": "Antonio Mesa C", "id": "1014852378842075136", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2404, "tweet_count": 13777, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba. Espa\u00f1a ", "username": "AntonioMesaC1"}, {"verified": false, "name": "Auteur Gero", "id": "1013509799064035331", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1510, "tweet_count": 10158, "listed_count": 0}, "username": "gero_care"}, {"verified": false, "name": "nico \ud83c\udf39", "id": "1085353235815321602", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 271, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "location": "itaquera", "username": "nzcxs11"}, {"verified": false, "name": "juani suarez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39", "id": "4897884747", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 900, "tweet_count": 139068, "listed_count": 5}, "username": "juanisuarez14"}, {"verified": false, "name": "Mimasol", "id": "116271583", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 366, "tweet_count": 62110, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "Marisol_Arroyo"}, {"verified": false, "name": "Angela Zambranoanza", "id": "1106321452796727296", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}, "username": "zambranoanza"}, {"verified": false, "name": "sanches", "id": "887852120254418945", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 382, "tweet_count": 52140, "listed_count": 1}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "bandidaa01"}, {"verified": false, "name": "LAVOZDESANJUAN.COM", "id": "305044357", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 115, "tweet_count": 1885, "listed_count": 4}, "location": "San Juan de la Maguana, R.D.", "username": "LAVOZDESANJUAN"}, {"verified": false, "name": "inAlmaty - \u0418\u043d \u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b", "id": "4045509209", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 45, "tweet_count": 27146, "listed_count": 11}, "location": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b, \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d", "username": "inalmatykz"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0renata\u2022hotd spoilers", "id": "969329804867723265", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 5002, "tweet_count": 73811, "listed_count": 22}, "location": "dragonstone", "username": "Clarkmhysa"}, {"verified": false, "name": "freud loira de biqu\u00edni \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1077056920001888257", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 439, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "location": "precioso/mi amor", "username": "gkstkb"}, {"verified": false, "name": "Espa\u00f1ol74 (david) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "908629539609341952", "public_metrics": {"followers_count": 6465, "following_count": 596, "tweet_count": 69779, "listed_count": 15}, "username": "DFD_74"}, {"verified": false, "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "2735497645", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "username": "BenetBeca"}, {"verified": false, "name": "Duarte", "id": "1144813453405614085", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 4609, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "username": "Duarte93977501"}, {"verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "id": "796102242243936258", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "VoxPopuliNoti"}, {"verified": false, "name": "observando el cambio", "id": "1219395349", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1856, "tweet_count": 212642, "listed_count": 24}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ChanChave"}, {"verified": false, "name": "Adoracion Castro", "id": "1269866161", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 153535, "listed_count": 0}, "username": "AdoracionCastro"}, {"verified": false, "name": "nyce 13 \u2b50", "id": "1141154079961489409", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 310, "tweet_count": 19951, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil", "username": "nycegfg"}, {"verified": false, "name": "ALEJANDRO MTZ BCL", "id": "462391591", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 4998, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}, "location": "DF", "username": "alexmtz_mb"}, {"verified": false, "name": "Dr. Sakebry", "id": "123463480", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 9054, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de mexico", "username": "sakebry"}, {"verified": false, "name": "Carmen Mengual", "id": "761592813897314304", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 326, "tweet_count": 22309, "listed_count": 4}, "username": "CarmenMengual_1"}, {"verified": false, "name": "Cobertura TV", "id": "57753477", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 422, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}, "username": "Coberturatv"}, {"verified": false, "name": "Ady", "id": "493577211", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 428, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "_adyy22"}, {"verified": true, "name": "MetroCDMX", "id": "147227083", "public_metrics": {"followers_count": 2432095, "following_count": 371, "tweet_count": 291960, "listed_count": 2714}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "name": "Manuel Jose Nino Per", "id": "333083890", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 4903, "tweet_count": 23938, "listed_count": 0}, "location": "Tunja Boyaca", "username": "mangemelos"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd66 \u15b4\u15f4\u0301I\u15f0\u144c\u1515", "id": "2983235151", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 46, "tweet_count": 25969, "listed_count": 27}, "location": "Hessen, Deutschland", "username": "Frau_Feimus"}, {"verified": false, "name": "Angel Lugo", "id": "179236487", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 1291, "tweet_count": 36132, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "alugodiaz"}, {"verified": false, "name": "Darwin De La Encina", "id": "2213068914", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 857, "tweet_count": 73412, "listed_count": 0}, "username": "Darwin_Encina"}, {"verified": false, "name": "Cristina Pinheiro", "id": "1113842748845711363", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "username": "Cristin73465705"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564836, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "name": "Infocampo", "id": "140426707", "public_metrics": {"followers_count": 40414, "following_count": 2633, "tweet_count": 44114, "listed_count": 273}, "location": "Argentina", "username": "infocampoweb"}, {"verified": false, "name": "alex", "id": "987585732", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4960, "tweet_count": 104762, "listed_count": 11}, "location": "En us", "username": "manuela61069686"}, {"verified": false, "name": "Almomento.net", "id": "65930088", "public_metrics": {"followers_count": 42248, "following_count": 202, "tweet_count": 136374, "listed_count": 207}, "location": "Republica Dominicana", "username": "Almomentonet"}, {"verified": false, "name": "Luz", "id": "146935788", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 221, "tweet_count": 34328, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "luuzleguizamon"}, {"verified": false, "name": "Roberto A Pulido", "id": "4442585595", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 144, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RobertoAPulido1"}, {"verified": false, "name": "Sandra 38% #AmorEternoAGabrielBoric", "id": "1192768974804705280", "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10173, "tweet_count": 33534, "listed_count": 7}, "location": "Temuco, Chile ", "username": "SandraIsabelB"}, {"verified": false, "name": "doreima coll", "id": "231252743", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 224, "tweet_count": 19959, "listed_count": 3}, "username": "doreimacoll"}, {"verified": false, "name": "Jairo Hern\u00e1n Ortega Ortega", "id": "958079282143776768", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1522, "tweet_count": 123844, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JairoOrtegaMD"}, {"verified": false, "name": "Juan Ramon Gil Romer", "id": "2183795897", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 108, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Venezuela", "username": "GilRomer"}, {"verified": false, "name": "Guaroa And\u00fajar", "id": "145942927", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2014, "tweet_count": 27503, "listed_count": 6}, "location": "Republica Dominicana", "username": "Guaroaandujar"}, {"verified": false, "name": "Giovana", "id": "168363445", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 663, "tweet_count": 32991, "listed_count": 0}, "username": "jijibabaca"}, {"verified": false, "name": "Cesar Augusto Diaz", "id": "634960955", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "location": "Yopal", "username": "hyperyack"}, {"verified": false, "name": "Alisso \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "199911543", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 446, "tweet_count": 88958, "listed_count": 0}, "location": "Cajati - SP", "username": "alissoooooon_93"}, {"verified": false, "name": "megaleo", "id": "82993866", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1237, "tweet_count": 41296, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo F.C", "username": "leozera47"}, {"verified": false, "name": "caronte", "id": "2977273919", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 213, "tweet_count": 51571, "listed_count": 2}, "username": "mvndragora"}, {"verified": false, "name": "angel", "id": "2377961286", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 302, "tweet_count": 65371, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "usercult"}, {"verified": false, "name": "uranio rojo -\ud83d\ude3a De la banda del 43%\ud83d\udc99 \ud83d\udd90", "id": "4654344868", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 5000, "tweet_count": 86564, "listed_count": 1}, "username": "uranioazul"}, {"verified": false, "name": "Laura Beltr\u00e1n \u2702", "id": "419743166", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 2645, "tweet_count": 41936, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "laurabeltran25"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Berenguer", "id": "65858141", "public_metrics": {"followers_count": 50007, "following_count": 2151, "tweet_count": 88185, "listed_count": 290}, "username": "jaimeberenguer"}, {"verified": false, "name": "Carlos A\u00f1ez Torrealba", "id": "2349185616", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 282, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "cajli57"}, {"verified": false, "name": "Drika", "id": "1035202281678008320", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 403, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, RS", "username": "AndriellyLazart"}, {"verified": false, "name": "Leticia", "id": "1085744424968249344", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1418, "tweet_count": 13349, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leticia_emyle"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude93\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8e\u0301 \ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\udea3 \u263d", "id": "1062556528174120960", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 126, "tweet_count": 6895, "listed_count": 1}, "location": "donde vos no estes", "username": "bymajoceliz"}, {"verified": false, "name": "jorge fernandez", "id": "136784046", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 117, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "username": "posadasjf"}, {"verified": false, "name": "Mega News", "id": "1172158583108186112", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo", "username": "MeganewsRD"}, {"verified": false, "name": "Romina de Grosso Bruner", "id": "284716197", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1086, "tweet_count": 3303, "listed_count": 1}, "location": "Setia Budi, Indonesia", "username": "1989Col_"}, {"verified": false, "name": "Dark Schneider", "id": "142447944", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 172, "tweet_count": 71235, "listed_count": 0}, "location": "malebouge", "username": "mauteos"}, {"verified": false, "name": "Nino Ser\u00f3dio", "id": "287219643", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 518, "tweet_count": 44218, "listed_count": 0}, "username": "NinoBoechat"}, {"verified": false, "name": "Robin Ripe Camargo", "id": "1426405868", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 127, "tweet_count": 182627, "listed_count": 0}, "username": "RobinRipe"}, {"verified": false, "name": "Manolo83", "id": "1125588944844984322", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "Manolo837"}, {"verified": false, "name": "La Den \ud83d\ude18", "id": "72573914", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 5270, "tweet_count": 6748, "listed_count": 0}, "location": "MEXICO CITY", "username": "DENCASTRO"}, {"verified": false, "name": "Ariel Vargas", "id": "50874119", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 449, "tweet_count": 12900, "listed_count": 4}, "username": "arielvargasr"}, {"verified": false, "name": "Mercedes", "id": "87261743", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 535, "tweet_count": 15161, "listed_count": 3}, "location": "Santiago", "username": "MercedesGuzman9"}, {"verified": false, "name": "Estampa Dominicana", "id": "2268277292", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 0, "tweet_count": 14941, "listed_count": 2}, "location": "Rep. Dom.", "username": "EstampaDom"}, {"verified": false, "name": "(na)Jule", "id": "706185579831148544", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 447, "tweet_count": 19557, "listed_count": 1}, "location": "htgawm ", "username": "AnaSasseRroni"}, {"verified": false, "name": "Mar8362", "id": "1072593081663438848", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 447, "tweet_count": 49410, "listed_count": 1}, "username": "Mar83621"}, {"verified": false, "name": "Bee of Gondor", "id": "146334015", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 255, "tweet_count": 55365, "listed_count": 1}, "username": "alessa_bee"}, {"verified": false, "name": "pasoapasord", "id": "2352029509", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 60, "tweet_count": 92910, "listed_count": 6}, "username": "pasoapasord"}, {"verified": false, "name": "\u300e \u0194 \u300f \u2133\u03b1\u044f\u03b9\u03b1\u0438\u03c3\u3002", "id": "2773036401", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 226, "tweet_count": 16666, "listed_count": 2}, "location": "! ! !", "username": "iPxrfection"}, {"verified": false, "name": "F\u00e9lix Guerra", "id": "218643508", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 5084, "tweet_count": 39452, "listed_count": 10}, "location": "Bonao, Rep. Dom", "username": "Felixguerra33"}, {"verified": false, "name": "Yuri Rodriguez", "id": "1469661925", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 331, "tweet_count": 17451, "listed_count": 2}, "location": "California, USA", "username": "yurirod_oficial"}, {"verified": false, "name": "LUCIA GUATIBONZA", "id": "2781383777", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2167, "tweet_count": 3783, "listed_count": 1}, "username": "monilujimenez"}, {"verified": false, "name": "Gorgory1991", "id": "223232036", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2169, "tweet_count": 14292, "listed_count": 5}, "location": "Cali, Colombia", "username": "Georgeuribez"}, {"verified": false, "name": "Jose Veras", "id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "username": "joseveras21"}, {"verified": false, "name": "OCTAVIOSIERRAH", "id": "1573734674", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3041, "tweet_count": 32854, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "OCTAVIOSIERRAH"}, {"verified": false, "name": "Construir Comunidad", "id": "2992910422", "public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 2554, "tweet_count": 19474, "listed_count": 14}, "location": "Colombia", "username": "ConstruirComuni"}, {"verified": false, "name": "Elena Diaz", "id": "2348745980", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "username": "eledi46"}, {"verified": false, "name": "David PB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1145372448", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 747, "tweet_count": 113588, "listed_count": 12}, "location": "Peru - Lima", "username": "DantoniO_23"}, {"verified": false, "name": "Cinescape", "id": "851844670573379584", "public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16784, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "username": "cinescape_peru"}, {"verified": false, "name": "Marcela Ojea", "id": "85599280", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1249, "tweet_count": 9921, "listed_count": 17}, "location": "Argentina", "username": "MarcyOjea"}, {"verified": false, "name": "Enrique Rodr\u00edguez A.", "id": "264680346", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 4705, "tweet_count": 46880, "listed_count": 10}, "location": "Colombia", "username": "Sarandix"}, {"verified": false, "name": "Alvaro G", "id": "324348877", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 651, "tweet_count": 273022, "listed_count": 6}, "location": "Bogota", "username": "alvarongomez"}, {"verified": false, "name": "Rachel \ud83c\udfc1\ud83c\udf2a= \ud83c\udf29", "id": "920014622077440002", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2406, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "username": "Rachel_2017_"}, {"verified": false, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39", "id": "740978373770498048", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}, "username": "Enedina37049621"}, {"verified": false, "name": "Pilar Diaz Rodriguez", "id": "4829313214", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "username": "pdiaz222f"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n San Andr\u00e9s", "id": "842010330964344832", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 4350, "tweet_count": 387559, "listed_count": 4}, "username": "juliansmanzano"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc96", "id": "945966688469749760", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 183, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}, "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "username": "mcllaramello"}, {"verified": false, "name": "Pantera", "id": "1163616063776591872", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 44, "tweet_count": 14393, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Pantera34658384"}, {"verified": false, "name": "Jorge Escobar", "id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "username": "masbienquerido"}, {"verified": false, "name": "Jhon Vasquez", "id": "1009603151140458497", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 265, "tweet_count": 10568, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Jhon_A_Vasquez"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "617776116", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 14, "tweet_count": 4839, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "Ferchus_Von7L"}, {"verified": false, "name": "DOMINGO", "id": "795292914377248768", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 101, "tweet_count": 23470, "listed_count": 0}, "username": "ciudadanomundo1"}, {"verified": false, "name": "Albany /\u2764", "id": "185238881", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 2874, "tweet_count": 91475, "listed_count": 9}, "location": "espa\u00f1a", "username": "sinisterravente"}, {"verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico"}, {"verified": false, "name": "Sofia", "id": "1089219465441669121", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 198, "tweet_count": 991, "listed_count": 0}, "username": "iamsofialage"}, {"verified": false, "name": "Luna", "id": "1049313097", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 187, "tweet_count": 26454, "listed_count": 0}, "username": "LuuDm_"}, {"verified": false, "name": "El Blog de wilfrido pe\u00f1a", "id": "332390419", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 190, "tweet_count": 11496, "listed_count": 1}, "location": "Dominican Republic", "username": "h_pea"}, {"verified": false, "name": "Luis C\u00e1rdenas", "id": "728740229381820416", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 241, "tweet_count": 5259, "listed_count": 2}, "location": "Chichiriviche, Venezuela", "username": "luiisCardenas12"}, {"verified": false, "name": "denise souki", "id": "134507318", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2027, "tweet_count": 549715, "listed_count": 29}, "username": "DeniseS29"}, {"verified": false, "name": "Linda Serpa", "id": "267233054", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 585, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "username": "lindaserpa"}, {"verified": false, "name": "Sandra\ud83d\udc3a\ud83d\udc1f\ud83d\udc13B.\ud83d\udc14\ud83e\udd85\ud83c\udf3a\ud83d\udc3e\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f", "id": "487371105", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 637, "tweet_count": 22770, "listed_count": 0}, "location": "tra FE e BO, Emilia Romagna ", "username": "sandrabianchi3"}, {"verified": false, "name": "Massimo", "id": "269018901", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 590, "tweet_count": 103583, "listed_count": 24}, "username": "Mamox__"}, {"verified": false, "name": "Tania C/\u2764", "id": "1004421298628460547", "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 6956, "tweet_count": 349153, "listed_count": 27}, "location": " Valencia", "username": "TaniaCrespo3"}, {"verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "name": "F.", "id": "816886752350769156", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 82, "tweet_count": 8417, "listed_count": 0}, "username": "_liiooon_"}, {"verified": false, "name": "Libertario 62%", "id": "44513598", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1953, "tweet_count": 26271, "listed_count": 1}, "username": "LibertarioFeliz"}, {"verified": false, "name": "Ivan \ud83c\udd70\ufe0fpruebo", "id": "3022474277", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 672, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "location": "0", "username": "IvanUrbina10"}, {"verified": false, "name": "M.Mar", "id": "975332489483968512", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1784, "tweet_count": 16566, "listed_count": 1}, "location": "Granada", "username": "MariMar_Granada"}, {"verified": false, "name": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "username": "anarkolandia"}, {"verified": false, "name": "Ire", "id": "322704456", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 22472, "listed_count": 1}, "username": "SantosIre"}, {"verified": false, "name": "Juh Giollo\u0950", "id": "704147522038714368", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 192, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "location": "Casa, S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "Giollo_Juh"}, {"verified": false, "name": "titanuki", "id": "2853500914", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 484, "tweet_count": 124633, "listed_count": 4}, "username": "fogueiradoce"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf20 Gata Tricolor \ud83d\udd3b", "id": "991560608", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 11177, "tweet_count": 418503, "listed_count": 188}, "location": "Vk Zona Antifascista ", "username": "conchajua"}, {"verified": false, "name": "Cris Deja Vu/ Tan Enamorados.", "id": "1170847358764105734", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 377, "tweet_count": 30953, "listed_count": 3}, "username": "cristin90684858"}, {"verified": false, "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "952290557031862272", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}, "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "username": "Stop2Invasion"}, {"verified": false, "name": "El Nacional", "id": "377534109", "public_metrics": {"followers_count": 308035, "following_count": 2585, "tweet_count": 165475, "listed_count": 633}, "location": "Santo Domingo", "username": "ElNacionalRD"}, {"verified": false, "name": "ALIAS", "id": "3088972281", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 999, "tweet_count": 13810, "listed_count": 1}, "username": "CARAPAODOS"}, {"verified": false, "name": "Jezzn2020", "id": "1159961136336384000", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 81, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "jezzn2020"}, {"verified": false, "name": "sergio gonzalez", "id": "1059390132", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "username": "viajerospulsar"}, {"verified": false, "name": "Juliana", "id": "1198731994278060037", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "Juliana93348335"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "Paulinho 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "id": "938629998164004864", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 216, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}, "location": "Carioca \ud83c\udf34", "username": "Mr_Santos9427"}, {"verified": false, "name": "Pedro Henrique", "id": "52431183", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "username": "ph_caixeiro"}, {"verified": false, "name": "Alexander Efraim", "id": "137221948", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 557, "tweet_count": 89742, "listed_count": 4}, "location": "Bocai\u00fava, Brasil", "username": "alex_cassano99"}, {"verified": false, "name": "Rosa Jim\u00e9nez Mart\u00ednez", "id": "872511061718708228", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 404, "tweet_count": 86799, "listed_count": 2}, "username": "RosaJim20455762"}, {"verified": false, "name": "\u264fManena Ram\u00edrez- Dios es bueno!", "id": "710997912", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1331, "tweet_count": 58073, "listed_count": 6}, "location": "Caracas", "username": "manenaramirez"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "365716776", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 293, "tweet_count": 12925, "listed_count": 0}, "username": "AnaMontoro15"}, {"verified": false, "name": "mariduarda", "id": "988954412247912453", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 162, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "dumarinhoo"}, {"verified": false, "name": "pori", "id": "387745586", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 382, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}, "location": "Dr. Selby user", "username": "CarbajalPori"}, {"verified": false, "name": "Gladys", "id": "2917111423", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 472, "tweet_count": 42387, "listed_count": 3}, "username": "gladysd2376"}, {"verified": false, "name": "RaRo", "id": "448739304", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 666, "tweet_count": 9304, "listed_count": 4}, "location": "madriles", "username": "zarnelo"}, {"verified": false, "name": "An\u00e1lisis Yihadismo", "id": "826009643164061697", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 643, "tweet_count": 7695, "listed_count": 68}, "location": "Espanha", "username": "AnalisisYihad"}, {"verified": false, "name": "Adriana Acosta \ud83d\udc9a", "id": "3045650828", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 3039, "tweet_count": 132889, "listed_count": 22}, "location": "Buenos Aires -Argentina ", "username": "Adriana04301930"}, {"verified": false, "name": "TamborilNews", "id": "2372664594", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 335, "tweet_count": 31638, "listed_count": 0}, "location": "Tamboril, Santiago", "username": "TamborilNews"}, {"verified": false, "name": "El Licenciado \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "928038254460497921", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 270, "tweet_count": 17675, "listed_count": 1}, "username": "Licenciado_SA"}, {"verified": false, "name": "Reverendo Ganso", "id": "1569225781", "public_metrics": {"followers_count": 7969, "following_count": 4833, "tweet_count": 62141, "listed_count": 13}, "username": "JuanFriedl"}, {"verified": false, "name": "M C", "id": "2519111681", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1439, "tweet_count": 55875, "listed_count": 3}, "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "username": "CCacin"}, {"verified": false, "name": "InformativosTA RD", "id": "187916494", "public_metrics": {"followers_count": 81199, "following_count": 10297, "tweet_count": 187516, "listed_count": 418}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "InformativosTA"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "1413901638", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 486, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "username": "FaacuLujan"}, {"verified": false, "name": "B.A.P.", "id": "1078072846876897281", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 211, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "comassimnanda"}, {"verified": false, "name": "prisciLla", "id": "231243443", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 715, "tweet_count": 187633, "listed_count": 7}, "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfcf\ud835\udfcf / \ud835\udfd2\ud835\udfd2\ud835\udfd2\n", "username": "yoncepwr"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo A. Rettig V.", "id": "177819277", "public_metrics": {"followers_count": 10899, "following_count": 4518, "tweet_count": 38008, "listed_count": 36}, "location": "Santiago, Chile", "username": "RodRettig"}, {"verified": false, "name": "Mol Ottolina", "id": "1112971419971923968", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "location": "Washington, DC", "username": "MolOttolina"}, {"verified": false, "name": "maria figueroa", "id": "105139744", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "username": "figueroa1420"}, {"verified": false, "name": "ActualidadDo", "id": "2239957297", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "location": "Santo Domingo", "username": "actualidaddo"}, {"verified": false, "name": "Juan reboso", "id": "977249614586933248", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2294, "tweet_count": 35930, "listed_count": 5}, "username": "juan_reboso"}, {"verified": false, "name": "Omar  Kuk\u00e2s", "id": "3255011621", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 129, "tweet_count": 83706, "listed_count": 0}, "username": "exe1705"}, {"verified": false, "name": "YouTube: TIL - AQUILAHELL", "id": "910158517797081088", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 118, "tweet_count": 89195, "listed_count": 1}, "location": "se inscreve no meu canal \u2193\u2192\u2191", "username": "backtominaj"}, {"verified": false, "name": "Robson Tavares", "id": "181032168", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 241, "tweet_count": 3997, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Robsonlst"}, {"verified": false, "name": "Maritza Alejandra", "id": "229733802", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 460, "tweet_count": 33778, "listed_count": 2}, "location": "colombia", "username": "myruza"}, {"verified": false, "name": "nicole", "id": "3013005928", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 589, "tweet_count": 38351, "listed_count": 0}, "location": "m.", "username": "montibieber_"}, {"verified": false, "name": "Reina Fernandez A.", "id": "172009021", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 268, "tweet_count": 77255, "listed_count": 6}, "username": "Queenyfernandez"}, {"verified": false, "name": "TeleBah\u00eda SD32", "id": "910132334808244224", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 415, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo", "username": "telebahia32sd"}, {"verified": false, "name": "Dani V", "id": "1193864619338747904", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "username": "DanielV98594185"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "id": "854334898576011264", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1152, "tweet_count": 13188, "listed_count": 0}, "username": "Alpopper"}, {"verified": false, "name": "Giank-deR \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "406981868", "public_metrics": {"followers_count": 25173, "following_count": 8558, "tweet_count": 102123, "listed_count": 70}, "location": "L'Aquila, Abruzzo", "username": "GiancarloDeRisi"}, {"verified": false, "name": "Jimmy Salas Rojas \ud83c\udf12", "id": "397783892", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1862, "tweet_count": 29519, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa -Per\u00fa", "username": "JimmySalasRojas"}, {"verified": false, "name": "Luiz Carlos da Silva Herllain", "id": "1121066284874125312", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}, "username": "luiz_herllain"}, {"verified": false, "name": "Maricota 13 \u2b50\ufe0f", "id": "725202750456356864", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 531, "tweet_count": 32362, "listed_count": 0}, "username": "mamariassis"}, {"verified": false, "name": "Tiago", "id": "3317941162", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 364, "tweet_count": 13865, "listed_count": 1}, "username": "lolzafkiel"}, {"verified": false, "name": "renato bernieri", "id": "208268700", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 417, "tweet_count": 14134, "listed_count": 0}, "username": "renatobern"}, {"verified": false, "name": "Edar .....", "id": "2390550980", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 373, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "redgar_80"}, {"verified": false, "name": "ilmioamorelau", "id": "186863666", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3090, "tweet_count": 9908, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ilmioamorelau"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "casm"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jPNKuVstFI", "expanded_url": "https://twitter.com/nose_qponerrrr/status/1199600145047777280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPNKuVstFI", "media_key": "7_1199599531333042176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199600145047777280"], "created_at": "2019-11-27T08:05:36.000Z", "id": "1199600145047777280", "author_id": "1151358367874478082", "text": "Ed Maverick tocando ayer entre l\u00e1grimas o sea es v\u00e1lido mandar casm a la gente, lo que no est\u00e1 chido es que reciba amenazas de muerte diariamente, ya parenle al mame https://t.co/jPNKuVstFI", "public_metrics": {"retweet_count": 3774, "reply_count": 662, "like_count": 22854, "quote_count": 2682}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "id": "1199337759837548544", "author_id": "114480045", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199750211679195136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WKgBWMOx9m", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1199750211679195136", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199757649572704258"], "created_at": "2019-11-27T18:31:28.000Z", "id": "1199757649572704258", "author_id": "48134767", "text": "\u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/WKgBWMOx9m", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "id": "1199705194608680960", "author_id": "554292654", "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 233, "probability": 0.7634, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Arauco"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8657, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hNQpOnZbYf", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1199750211679195136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hNQpOnZbYf", "media_key": "7_1199749994938589185"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 214, "tag": "Ahora"}, {"start": 246, "end": 252, "tag": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199750211679195136"], "created_at": "2019-11-27T18:01:55.000Z", "id": "1199750211679195136", "author_id": "3029062762", "text": "Los padres de estos \"ni\u00f1itos\" que andan saqueando y robando y rompiendo sumamente irresponsables y si los apoyan pues son tan delincuentes como ellos. Se est\u00e1n tomando la destrucci\u00f3n como una fiesta. Esto es #Ahora en el Parque Arauco, Santiago  #Chile. https://t.co/hNQpOnZbYf", "public_metrics": {"retweet_count": 1412, "reply_count": 277, "like_count": 892, "quote_count": 98}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "id": "1199706889069707270", "author_id": "554292654", "text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Qv4iqRYLzd", "expanded_url": "https://twitter.com/juliob14/status/1199687916659838976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4iqRYLzd", "media_key": "3_1199687909080797188"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199687916659838976"], "created_at": "2019-11-27T13:54:23.000Z", "id": "1199687916659838976", "author_id": "402461328", "text": "#Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-Cely habia grabado un video en el que  protestaba y apoyaba a los estudiantes.-\"Los invito a todos para que peleen\",dijo.- El s\u00e1bado fue encontrado muerto https://t.co/Qv4iqRYLzd", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270466114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jemagomoen", "id": "270466114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199755881568784388"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199756468259557377"], "created_at": "2019-11-27T18:26:47.000Z", "id": "1199756468259557377", "author_id": "112294676", "text": "@jemagomoen Totalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 205, "end": 224, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Nacional de"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6752, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bQOXbpduNk", "expanded_url": "http://dld.bz/hRN7B", "display_url": "dld.bz/hRN7B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751414379171844"], "created_at": "2019-11-27T18:06:42.000Z", "id": "1199751414379171844", "author_id": "75684101", "text": "Soldado colombiano se suicida tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito al apoyar el paro contra Duque: El militar de 21 a\u00f1os denunci\u00f3 en un video que fue amedrentado por sus compa\u00f1eros debido a su posici\u00f3n. El Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia, a trav\u00e9s de un.. https://t.co/bQOXbpduNk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 94, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "CyclonGamingES", "id": "930904567772057600"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "ComunidadGzone", "id": "3074780991"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CYRcMvivLs", "expanded_url": "https://twitch.tv/tinyrogers", "display_url": "twitch.tv/tinyrogers", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580933784694054912/pRoHEZox?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580933784694054912/pRoHEZox?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TinyRogers - Twitch", "description": "-\u02cb\u02cf \u2661 Hola a todos soy Tiny - LVL27 \u2661 Twitch streamer + Artista Freelance + Dir. de Foto. En este canal encontrar\u00e1s variedad de juegos, en su mayor\u00eda shooters, juegos con historia, indies... Ahora mismo estamos con VALORANT a tope! En directo de L-V de 16:30 a 18:30 \u00a1Bienvenidos! (\ua20d\u1d17\ua20d)\u02ce\u02ca\u02d7", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/tinyrogers"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "FORTNITE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199751610869702661"], "created_at": "2019-11-27T18:07:28.000Z", "id": "1199751610869702661", "author_id": "4878561641", "text": "\ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGamingES\n\ud83d\udd39@ComunidadGzone\n\nhttps://t.co/CYRcMvivLs\n\n\u00bfTe vienes?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "id": "1199344280013197312", "author_id": "538248459", "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "301931226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnriqueRuizPrez", "id": "301931226"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199754864752025608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199755435416395776"], "created_at": "2019-11-27T18:22:40.000Z", "id": "1199755435416395776", "author_id": "35247441", "text": "@EnriqueRuizPrez Yo no conozco muy bien a ese grupo, la verdad, esta en mi lista de grupos pendientes de escuchar. Yo solo me centrare  ne Taylor, y ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Parrilli"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Amado Boudou"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Julio De Vido"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GotqTEEiiX", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/oscar-parrilli-exigio-la-excarcelacion-de-amado-boudou-y-julio-de-vido-ojala-lleguemos-sin-presos_1013786", "display_url": "tn.com.ar/politica/oscar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/oscar-parrilli-exigio-la-excarcelacion-de-amado-boudou-y-julio-de-vido-ojala-lleguemos-sin-presos_1013786/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199740570803023875"], "created_at": "2019-11-27T17:23:36.000Z", "id": "1199740570803023875", "author_id": "25992212", "text": "Oscar Parrilli exigi\u00f3 la excarcelaci\u00f3n de Amado Boudou y Julio De Vido: \"Ojal\u00e1 lleguemos sin presos pol\u00edticos a Navidad\"  https://t.co/GotqTEEiiX", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 407, "like_count": 69, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199663055669547008"], "created_at": "2019-11-27T12:15:35.000Z", "id": "1199663055669547008", "author_id": "702511865650352128", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura\nBOM DIAAAAAAAA \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "id": "1199602262689144832", "author_id": "296398581", "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66121911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "waldoespinoza", "id": "66121911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "marcatuvoto", "id": "1179325141"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "ucatolica", "id": "19726230"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199747486946136065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199748921230315521"], "created_at": "2019-11-27T17:56:47.000Z", "id": "1199748921230315521", "author_id": "263321374", "text": "@waldoespinoza @marcatuvoto @ucatolica @Carabdechile Violento significa que implica uso de la fuerza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2591051161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "honda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681704388112384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199740586066100225"], "created_at": "2019-11-27T17:23:40.000Z", "id": "1199740586066100225", "author_id": "944773130", "text": "@CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar por ah\u00ed, aunque cada uno se suicida como le da la gana. Qu\u00e9 pena d\u00f3nde llegasteis y qu\u00e9 pena donde pudisteis haber llegado sino hubiera sido por vuestra avaricia y por no ser realistas", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "id": "1199705503498199040", "author_id": "554292654", "text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "id": "1199443964400734209", "author_id": "130872790", "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "id": "1199420352641871873", "author_id": "46703236", "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "brasil200"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "guedes"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "pauloguedes"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/vWoWgMo8mq", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrasil200/status/1199702519141879808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWoWgMo8mq", "media_key": "7_1199702398966652929"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "brasil"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "brasil200"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "constantino"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "guedes"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "pauloguedes"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "ptn\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "ptnunca"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "ptnuncamais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199702519141879808"], "created_at": "2019-11-27T14:52:24.000Z", "id": "1199702519141879808", "author_id": "954546843953876992", "text": "Paulo Guedes apenas reagiu as amea\u00e7as do PT!\n#brasil #brasil200 #constantino #guedes #pauloguedes #ptn\u00e3o #ptnunca #ptnuncamais https://t.co/vWoWgMo8mq", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199703618351501313"], "created_at": "2019-11-27T14:56:46.000Z", "id": "1199703618351501313", "author_id": "2670726740", "text": "Lembro de quando cheguei na pris\u00e3o e pediram pra eu tirar meus cadar\u00e7os. Eu respondi que n\u00e3o ia me matar. Eu tinha uma for\u00e7a interior e sabia que sairia daquilo mais forte.", "public_metrics": {"retweet_count": 1101, "reply_count": 658, "like_count": 10846, "quote_count": 156}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199754439931973632"], "created_at": "2019-11-27T18:18:43.000Z", "id": "1199754439931973632", "author_id": "792101173276897280", "text": "Voy a volver a verme Bojack porque ese puto caballo es lo unico que me aporta compresion y me hace sentir menos sola? Efectivamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Carrasco"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "La Mimo"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nM1mNKcyNu", "expanded_url": "https://www.aporrea.org/ddhh/n349210.html", "display_url": "aporrea.org/ddhh/n349210.h\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199753910547861504"], "created_at": "2019-11-27T18:16:37.000Z", "id": "1199753910547861504", "author_id": "1021946408", "text": "Daniela Carrasco \"La Mimo\", la artista que apareci\u00f3 colgada durante la represi\u00f3n en Chile merece justicia https://t.co/nM1mNKcyNu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "832231681318850560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AtlTuc", "id": "1322211111521947649"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "2017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199753977384095745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199754351083954177"], "created_at": "2019-11-27T18:18:22.000Z", "id": "1199754351083954177", "author_id": "1017910845194547201", "text": "@atltuc Xq los dos buscan revancha y ambos tienen argumentos para tirarle, no es tan dificil para ellos al menos q wos este en modo nacional 2017 y responda absolutamente todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1229878177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199563501649293317"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199670553021431808"], "created_at": "2019-11-27T12:45:23.000Z", "id": "1199670553021431808", "author_id": "289629645", "text": "@Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya esta bien  q algunos os tom\u00e9is el acoso como para seguir en el candelero es muy serio y hugo sufri\u00f3  \nacoso y vejaciones de todas esas hienas de gh\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/dgMLtSeIJO", "expanded_url": "https://twitter.com/NerdUniversex_/status/1199417039384920064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgMLtSeIJO", "media_key": "3_1199417028559413253"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/dgMLtSeIJO", "expanded_url": "https://twitter.com/NerdUniversex_/status/1199417039384920064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgMLtSeIJO", "media_key": "3_1199417028542705664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199417039384920064"], "created_at": "2019-11-26T19:58:00.000Z", "id": "1199417039384920064", "author_id": "1172636145764786178", "text": "\"Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida devem ser para maiores de idade\"\n\nDe acordo com a Variety ambos os projetos ter\u00e3o teor maduro - mesmo o retorno de Harley Quinn, que \u00e9 bastante humorado e colorido, n\u00e3o ser\u00e1 destino ao p\u00fablico mais jovem.\n\n[Via: @omelete] https://t.co/dgMLtSeIJO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "id": "1199422803558248448", "author_id": "2827548365", "text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7633, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199752001338433537"], "created_at": "2019-11-27T18:09:02.000Z", "id": "1199752001338433537", "author_id": "158701816", "text": "Sin penas duras desde el Congreso,  ser\u00e1 muy dif\u00edcil desconstruir la cultura machista que promueve la negaci\u00f3n de la mujer como sujeto de derechos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199719350426591232"], "created_at": "2019-11-27T15:59:17.000Z", "id": "1199719350426591232", "author_id": "2670726740", "text": "N\u00e3o sei se o Bolsonaro e o Guedes v\u00e3o ler isso. Mas queria dizer uma coisa. Existem duas palavras pra ter uma economia s\u00f3lida: credibilidade e previsibilidade. Esse governo n\u00e3o tem nenhuma das duas. Que investidor estrangeiro que vai querer investir no Brasil hoje?", "public_metrics": {"retweet_count": 4210, "reply_count": 4997, "like_count": 30451, "quote_count": 743}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199454499691253760"], "created_at": "2019-11-26T22:26:52.000Z", "id": "1199454499691253760", "author_id": "911244005559631874", "text": "Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo ? Em 40 segundos s\u00e3o destru\u00eddas FAM\u00cdLIAS E SONHOS,por causa de um coment\u00e1rio voc\u00ea pode acabar com a vida de algu\u00e9m, \u201cai porque eu sou sincero\u201d QUANDO A SUA SINCERIDADE DESMOTIVAR ALGU\u00c9M,CALE-SE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "id": "1199737456410734599", "author_id": "1099762293007704065", "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1199398898726572032", "author_id": "1362851972", "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UMFQ18eEml", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillenal/status/1198788816716234752", "display_url": "twitter.com/jorgevillenal/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198788816716234752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199500662591098880"], "created_at": "2019-11-27T01:30:18.000Z", "id": "1199500662591098880", "author_id": "122541642", "text": "Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/UMFQ18eEml", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199457651207356416"], "created_at": "2019-11-26T22:39:23.000Z", "id": "1199457651207356416", "author_id": "198210589", "text": "Vamos a hacer historia cuando asuma una Vicepresidente que tiene tantos pedidos de detenci\u00f3n, por haberle robado al Estado. C\u00f3mo queda parada Argentina en el consenso internacional?", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 181, "like_count": 845, "quote_count": 42}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "El Palomar"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199124763664408577"], "created_at": "2019-11-26T00:36:36.000Z", "id": "1199124763664408577", "author_id": "124779370", "text": "Reci\u00e9n en la tele un periodista se asombr\u00f3 porque un intendente salte\u00f1o viv\u00eda en la capital, a 33 kil\u00f3metros de su lugar de trabajo. Si se entera que Vidal vive en El Palomar, a 78,5 km de La Plata, se cae de culo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1505, "reply_count": 2228, "like_count": 6590, "quote_count": 377}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199697084686966789"], "created_at": "2019-11-27T14:30:48.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1199697084686966789", "author_id": "104253020", "text": "El papa de brandon comenta que su hijo no ten\u00eda mentalidad suicida. Pide que este caso sea investigado.\nLa Pregunta seria, ser\u00e1 que lo obligaron a suicidarse o le hicieron algo \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "id": "1199445848582754304", "author_id": "867035617", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8327, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199724061015891974"], "created_at": "2019-11-27T16:18:00.000Z", "id": "1199724061015891974", "author_id": "2446088208", "text": "soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da UFPE de Recife, \u00e9 muito triste vei, s\u00f3 Deus sabe o que se passa na cabe\u00e7a dos universit\u00e1rios, o tanto de press\u00e3o e cobran\u00e7a \u00e9 surreal, tem que ser forte", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LXJ26O7tq6", "expanded_url": "https://twitter.com/onirico01/status/1199749502212677633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXJ26O7tq6", "media_key": "3_1199749495770275847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199749502212677633"], "created_at": "2019-11-27T17:59:06.000Z", "id": "1199749502212677633", "author_id": "1165657439859040256", "text": "Cada vez me convenzo m\u00e1s que el capitalismo es suicida. https://t.co/LXJ26O7tq6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "id": "1196750356002287618", "author_id": "86379470", "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "id": "1198067166895099904", "author_id": "2910751059", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199293064617041921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/F1PtNqYcSW", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1199293064617041921", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199667054485426178"], "created_at": "2019-11-27T12:31:29.000Z", "id": "1199667054485426178", "author_id": "289488242", "text": "Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en el que denuncie las pr\u00e1cticas cuasi mafiosas con las que los funcionarios de Hacienda pr\u00e1cticamente extorsionan a empresas y aut\u00f3nomos... https://t.co/F1PtNqYcSW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199379889369100292"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/diAQB6XvOd", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1199379889369100292", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199521797496090625"], "created_at": "2019-11-27T02:54:17.000Z", "id": "1199521797496090625", "author_id": "821454471712612354", "text": "Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que ocupan el cargo por mandato.\nBien dicen, la ignorancia es atrevida y suicida https://t.co/diAQB6XvOd", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199474422371037194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199482400520065028"], "created_at": "2019-11-27T00:17:44.000Z", "id": "1199482400520065028", "author_id": "3397724818", "text": "@KarlaCalle @MijaelGLP Esta enga\u00f1ando a la gente como ratalan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "id": "1199355781205954563", "author_id": "943231097193852928", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "278877232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasMuspelheim", "id": "278877232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199734989031653376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199745401437310976"], "created_at": "2019-11-27T17:42:48.000Z", "id": "1199745401437310976", "author_id": "281622161", "text": "@LucasMuspelheim Qued\u00f3 en la agenda la propuesta del Diputado la eliminaci\u00f3n a la exclusividad de la pesca deportiva del dorado en la franja de 50 millas frente a la l\u00ednea de costa. \u00bfQuien retomar\u00e1 la iniciativa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 114, "username": "il", "id": "2695501"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kMQOL6q2al", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/il-cibo-non-e-buono-immigrati-ospitati-in-hotel-bloccano-lungomare-di-senigallia-138008/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/cronaca/il-cib\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/cibo-buono-immigrati-ospitati-hotel-bloccano-lungomare-senigallia-138008/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199647226777219073"], "created_at": "2019-11-27T11:12:41.000Z", "id": "1199647226777219073", "author_id": "424084271", "text": "\u201cIl cibo non \u00e8 buono\u201d. Immigrati ospitati in hotel bloccano lungomare di Senigallia https://t.co/kMQOL6q2al di @Il Primato Nazionale", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 38, "like_count": 55, "quote_count": 12}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199731139927248902"], "created_at": "2019-11-27T16:46:08.000Z", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "id": "1199731139927248902", "author_id": "102895481", "text": "La gente de pueblo es bien ocurrente cuando de opinar se trata \ud83d\ude4a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199742279625453568"}], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/J91g7PLmmw", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1199742279625453568", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199746293851205633"], "created_at": "2019-11-27T17:46:21.000Z", "id": "1199746293851205633", "author_id": "3151678025", "text": "kk https://t.co/J91g7PLmmw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qst"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5097, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199704524597927936"], "created_at": "2019-11-27T15:00:22.000Z", "id": "1199704524597927936", "author_id": "898291119448109056", "text": "Cristina decidi\u00f3 quienes ser\u00e1n las autoridades de las C\u00e1maras del Congreso. Aparentemente estar\u00eda revisando la composici\u00f3n del gabinete y vetando los los nombres que no le gustan. Estamos en direcci\u00f3n de un r\u00e9gimen vicepresidencial? De ser as\u00ed ser\u00eda el primero de la historia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1686, "reply_count": 309, "like_count": 3554, "quote_count": 101}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1199382989056204801", "author_id": "244592074", "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "72369808", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Lipovetzky", "id": "242461059"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 209, "probability": 0.3699, "type": "Other", "normalized_text": "JCort"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "Lipo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199737711206252551"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739856504668164"], "created_at": "2019-11-27T17:20:46.000Z", "id": "1199739856504668164", "author_id": "83592019", "text": "@f_mhl_ @JcortMdq @Lipovetzky esto de acuerdo que hay un problema pero hay que contemplar el cuadro completo por eso se\u00f1alo que se equivocan los que no ven las diferentes posibles causas en ambos extremos JCort y Lipo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199701735725506569"], "created_at": "2019-11-27T14:49:17.000Z", "id": "1199701735725506569", "author_id": "194828615", "text": "Primera vez que te mandan de viaje en el trabajo: *foto de un Starbucks en el aeropuerto* work work work \u2708\ufe0f\n\nEn\u00e9simo viaje de chamba despu\u00e9s de algunos a\u00f1os: QU\u00c9 PINCHE HUEVA, YA D\u00c9JENME ESTAR EN MI CASA, EL AEROPUERTO ES UN CHIQUERO", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 21, "like_count": 1107, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199671722682863617"], "created_at": "2019-11-27T12:50:02.000Z", "id": "1199671722682863617", "author_id": "221651702", "text": "\"Nem todo homem \u00e9 machista\", disse voc\u00ea, homem.\nDiz isso por nunca ter matado uma mulher?\nSe n\u00e3o matou, estuprou.\nSe n\u00e3o estuprou, agrediu.\nSe n\u00e3o agrediu, amea\u00e7ou. \nSe n\u00e3o amea\u00e7ou, coagiu.\nSe n\u00e3o coagiu, culpabilizou.\nSe n\u00e3o culpabilizou, censurou.\nSe n\u00e3o censurou, sugeriu.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199713804399054848"], "created_at": "2019-11-27T15:37:15.000Z", "id": "1199713804399054848", "author_id": "335860185", "text": "A quand une appli pour savoir quels jours je vais \u00eatre productive et quels jours je ferais mieux de bouquiner ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "307891331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CharliePeartree", "id": "107807139"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MorcegoRevista", "id": "1002106571420323840"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Naughty Dog"}, {"start": 287, "end": 295, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199740765536235521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199741181023989760"], "created_at": "2019-11-27T17:26:02.000Z", "id": "1199741181023989760", "author_id": "307891331", "text": "@CharliePeartree @MorcegoRevista Casualmente Naughty Dog tivo que sa\u00edr a dicir que se pod\u00eda pasar o xogo sen necesidade de matar ning\u00fan can.\nEn cine e videoxogos non se poden matar cans nin nenos,\u00e9 algo que os consumidores non toleramos (\u00e9 unha parvada pero faiseme dif\u00edficil ver d novo John Wick polo seu comezo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TPb1Btulw4", "expanded_url": "https://t.co/TPb1Btulw4", "display_url": "t.co/TPb1Btulw4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199732905305616384"], "created_at": "2019-11-27T16:53:09.000Z", "id": "1199732905305616384", "author_id": "2717693197", "text": "\u00a1Claro! Recuperar la ilusi\u00f3n. Quieres que, como en el tiempo del suicida, la gente siga siendo ilusa para creer que la plata llega sola.\n\u00a1Pues no!\nAhora la gente piensa y decide sin dejarse embaucar, ya no quiere vendedores de humo como t\u00fa; mejor regresa a tu casa y tit\u00falate. https://t.co/TPb1Btulw4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737521950904326"], "created_at": "2019-11-27T17:11:29.000Z", "id": "1199737521950904326", "author_id": "1117646871462338561", "text": "algum aluno se suicidou pela madrugada no CCS... at\u00e9 agora, n\u00e3o vi os centros falarem sobre... \n\nai vem @@@@@ dizendo que n\u00e3o \u00e9 dever do diret\u00f3rio acad\u00eamico lutar para que haja palestras/oficinas que abordem Sa\u00fade Mental como tema principal...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.7887, "type": "Organization", "normalized_text": "PlenoMadrid"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/kTOkBxGmKq", "expanded_url": "https://twitter.com/CsMadridCiudad/status/1199681704388112384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTOkBxGmKq", "media_key": "13_1199676320017506305"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 248, "tag": "PlenoMadrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199681704388112384"], "created_at": "2019-11-27T13:29:41.000Z", "id": "1199681704388112384", "author_id": "2591051161", "text": "\ud83c\udfdb @begonavillacis \"Nadia es una mujer valiente que est\u00e1 en silla de ruedas porque recibi\u00f3 un tiro para defender a su hermana. En ocasiones, Sr. Smith, exige m\u00e1s valent\u00eda aguantar la mirada de alguien que hacer las arengas que hizo Ud.\" #PlenoMadrid https://t.co/kTOkBxGmKq", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 2479, "like_count": 1687, "quote_count": 393}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QUNTPzNJ2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1199334942875897856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUNTPzNJ2P", "media_key": "7_1199334838165073926"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199334942875897856"], "created_at": "2019-11-26T14:31:47.000Z", "id": "1199334942875897856", "author_id": "42453250", "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. https://t.co/QUNTPzNJ2P", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnoMenos"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "NiUnoMenos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199484102266765313"], "created_at": "2019-11-27T00:24:29.000Z", "id": "1199484102266765313", "author_id": "874081138842775553", "text": "en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe por un escrache y todos con el #NiUnoMenos, daaaaaale son joda? abran un poco los ojos manga de ignorantes", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232396069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "promsex", "id": "67356744"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.2969, "type": "Other", "normalized_text": "STATA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738871749066753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199739044692840448"], "created_at": "2019-11-27T17:17:32.000Z", "id": "1199739044692840448", "author_id": "232396069", "text": "@Minsa_Peru @promsex Los datos analizados por STATA demostraron que las/los adolescentes con pareja sexuales m\u00faltiples muestran mayor asociaci\u00f3n con la tentativa suicida (p&lt;.01), estos datos mostraron coherencia por sexo (varones p&lt;.05; mujeres p&lt;.01).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232396069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "promsex", "id": "67356744"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738211758530561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199738871749066753"], "created_at": "2019-11-27T17:16:51.000Z", "id": "1199738871749066753", "author_id": "232396069", "text": "@Minsa_Peru @promsex En un reciente estudio (Smith et al., 2019), se ha demostrado que la conducta sexual en adolescentes entre los 12 a 15 a\u00f1os se relaciona con la tentativa suicida, los datos analizados corresponde a 38 pa\u00edses entre 2009-2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 233, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "promsex", "id": "67356744"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738211758530561"], "created_at": "2019-11-27T17:14:14.000Z", "id": "1199738211758530561", "author_id": "232396069", "text": "- Conducta sexual y tentativa suicida en adolescentes.\n\nUn nuevo estudio abre las puertas a un mejor entendimiento de la conducta sexual y el suicidio, datos globales (incluido el Per\u00fa) que deben ser tomados en cuenta por @Minsa_Peru @promsex (Hilo).", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199735476263047169"], "created_at": "2019-11-27T17:03:22.000Z", "id": "1199735476263047169", "author_id": "2198552082", "text": "Como va a terminar la serie asi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WrI1wJTJXn", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199735154983538690"], "created_at": "2019-11-27T17:02:05.000Z", "id": "1199735154983538690", "author_id": "2263454006", "text": "https://t.co/WrI1wJTJXn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "2331114456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vinicardoso_09", "id": "2331114456"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "mauucardoso", "id": "1061623289771163656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199539757174403072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199718208078528513"], "created_at": "2019-11-27T15:54:45.000Z", "id": "1199718208078528513", "author_id": "1170888490848006146", "text": "@vinicardoso_09 O mortal s\u00f3 @mauucardoso na goleira \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199629378138890240"], "created_at": "2019-11-27T10:01:46.000Z", "id": "1199629378138890240", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "FitoPaezMusica", "id": "138072143"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/U5uuhmlljf", "expanded_url": "https://t.co/U5uuhmlljf", "display_url": "t.co/U5uuhmlljf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199715992181624832"], "created_at": "2019-11-27T15:45:56.000Z", "id": "1199715992181624832", "author_id": "3309347867", "text": "Estimado @FitoPaezMusica, aqu\u00ed un candidato de uno de los partidos m\u00e1s corruptos de la historia del Peru utiliza sus canciones para hacer campa\u00f1a pol\u00edtica. Esperemos que le est\u00e9 pagando los respectivos derechos de autor. Esta gente tiene como costumbre el robo y la corrupci\u00f3n. https://t.co/U5uuhmlljf", "public_metrics": {"retweet_count": 926, "reply_count": 367, "like_count": 3200, "quote_count": 86}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1002777697142165504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199737347228815361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199737349615304704"], "created_at": "2019-11-27T17:10:48.000Z", "id": "1199737349615304704", "author_id": "1002777697142165504", "text": "Demencias (p\u00e9rdida de la capacidad de pensar, agresividad..en enfermedades mentales como esquizofrenia, trastorno Bipolar etc SIN LA accion de los antipsic\u00f3ticos muchas personas fueran victimas de las voces comando que les ordenan matar..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RwUVx5n5tk", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillaenvivo/status/1199716969202831363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwUVx5n5tk", "media_key": "3_1199716962827427841"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RwUVx5n5tk", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillaenvivo/status/1199716969202831363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwUVx5n5tk", "media_key": "3_1199716962726793216"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "Cali"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "27NLaSilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199716969202831363"], "created_at": "2019-11-27T15:49:49.000Z", "id": "1199716969202831363", "author_id": "41147203", "text": "\u201cSe metieron con la generaci\u00f3n...\u201d #Cali #27NLaSilla https://t.co/RwUVx5n5tk", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 26, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"], "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "id": "1199217049446371329", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "883774063759458304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Transaktivisten", "id": "883774063759458304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199645133786034176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199727974733549569"], "created_at": "2019-11-27T16:33:33.000Z", "id": "1199727974733549569", "author_id": "1076125646638723072", "text": "@Transaktivisten N\u00e4, enligt mina k\u00e4llor s\u00e5 \u00e4r det inte s\u00e5. Har m\u00e5nga fler k\u00e4llor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "sv"}, {"in_reply_to_user_id": "268490437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bunny_Stark", "id": "268490437"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199487651767869440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199727175160803329"], "created_at": "2019-11-27T16:30:23.000Z", "id": "1199727175160803329", "author_id": "1198286762268860416", "text": "@Bunny_Stark @Patriar19099909 Mi mujer es feminista de toda la vida, la criaron as\u00ed, y lo que expresas no es la base del feminismo, es un estilo de vida, no una moda. Una feminista es digna desde que nace, independiente, estudia y trabaja, inteligente, no necesita desnudarse para cambiar el mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "164324076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luca_passani", "id": "164324076"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ninabecks1", "id": "1220792838"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "ClaireSansMerci", "id": "1017712245218914304"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "Zanichelli_ed", "id": "102037325"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "GrammarNaziIT", "id": "936507571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199733179516702720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199735269076979712"], "created_at": "2019-11-27T17:02:32.000Z", "id": "1199735269076979712", "author_id": "115632111", "text": "@luca_passani @ninabecks1 @danieledvpd @ClaireSansMerci @Zanichelli_ed @GrammarNaziIT Di sicuro non lei che vuole inventarne una nuova. Continui a scriverlo come vuole, io non posso n\u00e9 voglio impedirglielo, anche perch\u00e9 non la leggo, quindi mi interessa poco.\nLe contesto solo il fatto che lei sostenga che la Crusca lo legittimi, cosa sulla quale non mi ha convinto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 120, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "MiPecadoEsSerChallenge"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 121, "tag": "MiPecadoEsSerChallenge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199722673615572992"], "created_at": "2019-11-27T16:12:29.000Z", "id": "1199722673615572992", "author_id": "739011314", "text": "\"Mi pecado es ser gratis\" \n\nEscribe \"Mi pecado es ser\" y deja que el autocorrector haga su magia\n\n#MiPecadoEsSerChallenge", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 72, "like_count": 35, "quote_count": 42}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3458119997", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "alex_rangel_br", "id": "789047684506259460"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199734483907489792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199734618162896896"], "created_at": "2019-11-27T16:59:57.000Z", "id": "1199734618162896896", "author_id": "3458119997", "text": "@rpelaporco @aafsouzanit @alex_rangel_br Procura se manter mais uns 10 anos na s\u00e9rie A com a mesma gest\u00e3o que as coisas v\u00e3o vim naturalmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/098iK7RSC8", "expanded_url": "https://almomento.net/nagua-hombre-asesina-pareja-y-se-suicida-en-la-comunidad-mata-bonita/", "display_url": "almomento.net/nagua-hombre-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199731369523523585"], "created_at": "2019-11-27T16:47:03.000Z", "id": "1199731369523523585", "author_id": "473451074", "text": "NAGUA: Hombre asesina pareja a pu\u00f1aladas y se ahorca frente a hija https://t.co/098iK7RSC8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1074188887", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GUCCIKON", "id": "1074188887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199730700406140928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199732038993137666"], "created_at": "2019-11-27T16:49:42.000Z", "id": "1199732038993137666", "author_id": "874778706367086594", "text": "@guccikon acho 3d aberra\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731158164164616"], "created_at": "2019-11-27T16:46:12.000Z", "id": "1199731158164164616", "author_id": "1017707134224617472", "text": "@orgullogamer Por lo que tengo entendido una persona que se suicida no mantienen el arma en la mano por lo que ser\u00eda asesinato con montaje para que parezca suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquaquecetuba"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lomfcj3vYe", "expanded_url": "https://glo.bo/2rzpqMd", "display_url": "glo.bo/2rzpqMd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199691481021394945"], "created_at": "2019-11-27T14:08:32.000Z", "id": "1199691481021394945", "author_id": "930554760", "text": "Justi\u00e7a concede pris\u00e3o preventiva de suspeito de matar jovem homossexual em Itaquaquecetuba https://t.co/lomfcj3vYe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "id": "1199361490811310081", "author_id": "733658736", "text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199678386085474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "e "}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/p1pgsdVTnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EM_GranMadrid/status/1199678386085474304", "display_url": "twitter.com/EM_GranMadrid/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199732364693377024"], "created_at": "2019-11-27T16:51:00.000Z", "id": "1199732364693377024", "author_id": "48976307", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Una vez m\u00e1s, se demuestra que Cs no son de fiar https://t.co/p1pgsdVTnZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1971, "reply_count": 585, "like_count": 5215, "quote_count": 83}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3064107454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sorrisopjl22", "id": "1303653603333337088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199729136127954944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199731347293646849"], "created_at": "2019-11-27T16:46:57.000Z", "id": "1199731347293646849", "author_id": "1158905971357487109", "text": "@sorrisopjl22 @eugiulysilva Trocou de fac\u00e7\u00e3o, era divo nas redes? Pq o povo so ta caindo em cima por esses motivos, tem casos e casos, eu MINHA opini\u00e3o uma pessoa em luto n\u00e3o tem cabe\u00e7a pra nada disso, ainda mais fica nessa em tt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Nahir Galarza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199709083668013056"], "created_at": "2019-11-27T15:18:29.000Z", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "id": "1199709083668013056", "author_id": "3198189330", "text": "me acabo de enamorar en el colectivo de una piba que era re parecida a Nahir Galarza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 208, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Asunci\u00f3n Silva"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Presunci\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e1ufrago\nSuicida"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2bI4HvoUKm", "expanded_url": "https://twitter.com/dedospropios/status/1199714033684889608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bI4HvoUKm", "media_key": "3_1199714013019607040"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2bI4HvoUKm", "expanded_url": "https://twitter.com/dedospropios/status/1199714033684889608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bI4HvoUKm", "media_key": "3_1199714012994449408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199714033684889608"], "created_at": "2019-11-27T15:38:09.000Z", "id": "1199714033684889608", "author_id": "153918779", "text": "Escritor, diplom\u00e1tico, empresario, que tuvo como musa a su hermana.\n\n\u201cModernista natural\u201d, en su poes\u00eda se evidencia la obsesi\u00f3n por el tiempo, el recuerdo y la muerte, y el tono eleg\u00edaco.\n\nJos\u00e9 Asunci\u00f3n Silva (tambi\u00e9n llamado \u201cJos\u00e9 Presunci\u00f3n\u201d)\nN\u00e1ufrago\nSuicida\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf9a\ud83c\udf82\ud83c\udf88 https://t.co/2bI4HvoUKm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "id": "1196427451385159681", "author_id": "254599256", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "195544482", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "Tio_Blackk", "id": "1440347176970846220"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199486831437533193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725963086577664"], "created_at": "2019-11-27T16:25:34.000Z", "id": "1199725963086577664", "author_id": "170771674", "text": "@llcunha @tio_blackk @psol50 Foi, sim. Nesse dia tamb\u00e9m morreram as leis de Newton.\nAli\u00e1s, psolista nem ao menos sabe o que \u00e9 isso, est\u00e3o apenas ligadoanna canabis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2910333779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pinkcoffey", "id": "846499951026823168"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "rafareloh", "id": "812498937533894656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199728470181449728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199728605275795456"], "created_at": "2019-11-27T16:36:04.000Z", "id": "1199728605275795456", "author_id": "2602041494", "text": "@pinkcoffey @rafareloh dxa a xerequinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199443448836874240"], "created_at": "2019-11-26T21:42:57.000Z", "id": "1199443448836874240", "author_id": "19729967", "text": "Se supone que a Villanueva lo han detenido por coordinar con fiscales para que lo limpien. Eso significa que los fiscales se dejaban coordinar. \u00bfSer\u00e1 solo en este caso?", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 95, "like_count": 916, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2448336319", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LycanAdhara", "id": "2448336319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198690081084604416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198995537791467521"], "created_at": "2019-11-25T16:03:07.000Z", "id": "1198995537791467521", "author_id": "1122597240323940353", "text": "@LycanAdhara \u2014 No tengo miedo.\n\nAunque eso no quer\u00eda decir que no extremara las precauciones. Sab\u00eda que estar all\u00ed pod\u00eda ser la mayor locura de su vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "792849693793480704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GavinoSanna1967", "id": "792849693793480704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199586531146633216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199726245673623552"], "created_at": "2019-11-27T16:26:41.000Z", "id": "1199726245673623552", "author_id": "827878978564345857", "text": "@GavinoSanna1967 Si, ma anche grazie ad un popolo IGNAVO E SUICIDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "191649362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnacioPinacho", "id": "191649362"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "antoniolimon", "id": "44653242"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199573935144062978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199725985970741258"], "created_at": "2019-11-27T16:25:39.000Z", "id": "1199725985970741258", "author_id": "2478528949", "text": "@IgnacioPinacho @antoniolimon @lopezobrador_ \u00bfSi entiendes lo que es TRAICI\u00d3N A LA PATRIA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199586531146633216"], "created_at": "2019-11-27T07:11:30.000Z", "id": "1199586531146633216", "author_id": "792849693793480704", "text": "Gli ultimi 30 anni della storia d'Italia sono la storia di una colonizzazione.\nAvvenuta grazie a una miserabile classe dirigente di venduti, cialtroni, imbecilli, mediocri, avvoltoi e vigliacchi.", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 50, "like_count": 864, "quote_count": 31}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "Weekend"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5AMXo5pyz0", "expanded_url": "https://twitter.com/Ezzee_boy/status/1199586212262141953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AMXo5pyz0", "media_key": "3_1199586207526731776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199586212262141953"], "created_at": "2019-11-27T07:10:14.000Z", "id": "1199586212262141953", "author_id": "1073331035931336704", "text": "The Weekend never disappoints\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\nThose verses too hard shhh\ud83e\udd12\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/5AMXo5pyz0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "id": "1198695812240494593", "author_id": "482389606", "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199700925595697154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "FR"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Z7WbuJgqmn", "expanded_url": "https://twitter.com/MarxFanAccount/status/1199700925595697154", "display_url": "twitter.com/MarxFanAccount\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199707144645480455"], "created_at": "2019-11-27T15:10:47.000Z", "id": "1199707144645480455", "author_id": "1013509799064035331", "text": "En FR, un agricultor se suicida casa 2 dias, gana solo 350\u20ac al mes, la huelga no es porque quieren seguir utilizando pesticidas!!!!!!!! https://t.co/Z7WbuJgqmn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4434, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199690945752698880"], "created_at": "2019-11-27T14:06:25.000Z", "id": "1199690945752698880", "author_id": "908629539609341952", "text": "Veis lo q llevo diciendo de C\u2019s hace tiempo \n\nSon unos in\u00fatiles. No han aportado nada a la pol\u00edtica y van a desaparecer \nMerecen desaparecer \nY lo har\u00e1n", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/93oGRgoj4h", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/se-suicida-porque-la-obligaron-a-trabajar-con-el-companero-que-la-violo/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/se-sui\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/yNkpS7aiMI", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1199721282327040000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNkpS7aiMI", "media_key": "3_1199721280989102080"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Internacional"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "LaRoja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199721282327040000"], "created_at": "2019-11-27T16:06:58.000Z", "id": "1199721282327040000", "author_id": "796102242243936258", "text": "Se suicida porque la obligaron a trabajar con el compa\u00f1ero que la viol\u00f3 #Internacional #LaRoja https://t.co/93oGRgoj4h https://t.co/yNkpS7aiMI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2519111681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CCacin", "id": "2519111681"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7xaN35zXN3", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/internacional/abci-cada-dias-suicida-agricultor-francia-201602030134_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199611437594939392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199713097411366912"], "created_at": "2019-11-27T15:34:26.000Z", "id": "1199713097411366912", "author_id": "1269866161", "text": "@CCacin @RobinDeEspacio @RockChildRock Esto es de hace 2 a\u00f1os. Y en Espa\u00f1a ya les est\u00e1n haciendo la vida imposible. Deber\u00eda ser uno de los colectivos m\u00e1s protegidos porque la comida ni crece ni se cr\u00eda en los supermercados.\nhttps://t.co/7xaN35zXN3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZQmZC9KhZm", "expanded_url": "https://twitter.com/sakebry/status/1199559936658657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQmZC9KhZm", "media_key": "3_1199559923446607872"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "Psychonutria"}, {"start": 197, "end": 211, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 212, "end": 231, "tag": "CosasdePsiquiatras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199559936658657280"], "created_at": "2019-11-27T05:25:50.000Z", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "id": "1199559936658657280", "author_id": "123463480", "text": "La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida reciente... \u201cHechale ganas\u201d... te recomiendo el coaching, a mi me fue bien... #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras https://t.co/ZQmZC9KhZm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 146, "end": 160, "tag": "MovilidadCDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199404679202889728"], "created_at": "2019-11-26T19:08:54.000Z", "id": "1199404679202889728", "author_id": "147227083", "text": "#AvisoMetro: Lamentamos el fallecimiento de una persona que presuntamente se arroj\u00f3 a v\u00edas en L\u00ednea 2. Al momento se reanuda el avance de trenes. #MovilidadCDMX", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 54, "like_count": 314, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167305491149545472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/YLbHfn9eba", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriafperez/status/1167305491149545472", "display_url": "twitter.com/gloriafperez/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167494112410513408"], "created_at": "2019-08-30T17:47:42.000Z", "id": "1167494112410513408", "author_id": "1113094855281008641", "text": "Respons\u00e1vel por assassinato brutal de crian\u00e7a, embora condenado a 39 anos de pris\u00e3o, foi na pr\u00e1tica  libertado ap\u00f3s dez anos. Barata a vida humana no Brasil. Em outros pa\u00edses, seria perp\u00e9tua. O projeto de lei anticrime, se aprovado, impediria essa vergonhosa injusti\u00e7a. https://t.co/YLbHfn9eba", "public_metrics": {"retweet_count": 12405, "reply_count": 3623, "like_count": 64152, "quote_count": 885}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wPCdQmjiz1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/27/alberto-fernandez-dio-una-primera-senal-en-la-busqueda-de-recuperar-el-vinculo-diplomatico-con-cuba/............................ALBERTITERE", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/27/alberto-fernandez-dio-una-primera-senal-en-la-busqueda-de-recuperar-el-vinculo-diplomatico-con-cuba/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199717449773531136"], "created_at": "2019-11-27T15:51:44.000Z", "id": "1199717449773531136", "author_id": "198210589", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez dio una primera se\u00f1al en la b\u00fasqueda de recuperar el v\u00ednculo diplom\u00e1tico con Cuba https://t.co/wPCdQmjiz1 SIGUE SUMANDO INTERROGANTES PARA LOS PAISES DESARROLLADOS", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 28, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8853, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199684543340580864"], "created_at": "2019-11-27T13:40:58.000Z", "id": "1199684543340580864", "author_id": "65858141", "text": "La verdad, ver ahora a Cs pidiendo al PSOE que pacte con ellos para que no lo haga con Podemos e indepes cuando, precisamente, Cs provoc\u00f3 las elecciones por decirle no a S\u00e1nchez es entre c\u00f3mico y dram\u00e1tico.", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 19, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jTrKjDfRB6", "expanded_url": "https://twitter.com/lettx14/status/1199102828670783488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTrKjDfRB6", "media_key": "7_1199096411121487873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199102828670783488"], "created_at": "2019-11-25T23:09:27.000Z", "id": "1199102828670783488", "author_id": "1085744424968249344", "text": "gente o meu sobrinho kkkkkkkk https://t.co/jTrKjDfRB6", "public_metrics": {"retweet_count": 5524, "reply_count": 260, "like_count": 16638, "quote_count": 1549}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199542537041694721"], "created_at": "2019-11-27T04:16:41.000Z", "id": "1199542537041694721", "author_id": "72573914", "text": "Oigan !!!! Quien va a ir a la marcha del 1 de diciembre a gritarle al cabeza de cebolla q no hay nadie q festejar !!! Yo voy \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 721, "reply_count": 514, "like_count": 3715, "quote_count": 63}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 248, "tag": "ADilanLoMatoElEstado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382132747046912"], "created_at": "2019-11-26T17:39:18.000Z", "id": "1199382132747046912", "author_id": "223232036", "text": "A Dilan lo mataron -Ay era guerrillero. El Soldado se suicida por presi\u00f3n de sus superiores -Ay le falta amor propio, quer\u00eda atenci\u00f3n debi\u00f3 esperarse y hablar afuera, en serio les vale huevo y tienen una excusa pa' todo? Malps #ADilanLoMatoElEstado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8M5UuHbn9N", "expanded_url": "https://ift.tt/2ONcqL7", "display_url": "ift.tt/2ONcqL7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199707594119688197"], "created_at": "2019-11-27T15:12:34.000Z", "id": "1199707594119688197", "author_id": "2992910422", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/8M5UuHbn9N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oMyqLLVnd1", "expanded_url": "http://ow.ly/DRQG50xlpFB", "display_url": "ow.ly/DRQG50xlpFB"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/aPQxTcdUg7", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1199426704894316544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPQxTcdUg7", "media_key": "3_1199426702675451904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199426704894316544"], "created_at": "2019-11-26T20:36:25.000Z", "id": "1199426704894316544", "author_id": "851844670573379584", "text": "\"El Escuadr\u00f3n Suicida\" y \"Aves de Presa\" ser\u00e1n de clasificaci\u00f3n R &gt; https://t.co/oMyqLLVnd1 https://t.co/aPQxTcdUg7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "id": "1199408609991561217", "author_id": "4829313214", "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "id": "1199362648061751299", "author_id": "1034259045581049856", "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "617776116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_waltermartin", "id": "1359612016172883968"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "fabibaratto", "id": "346836037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199714834696298497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714981614407686"], "created_at": "2019-11-27T15:41:55.000Z", "id": "1199714981614407686", "author_id": "617776116", "text": "@_waltermartin @fabibaratto *el instigador debe actuar con la intenci\u00f3n de crear o aumentar en el suicida, la voluntad de matarse. La instigaci\u00f3n debe llevarse a cabo sobre un individuo que est\u00e9 en pleno goce de sus facultades y de su voluntad, ya que si el individuo fuese un inimputable o mediase error...*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199480059029082112"], "created_at": "2019-11-27T00:08:25.000Z", "id": "1199480059029082112", "author_id": "1049313097", "text": "Ojal\u00e1 me muera posta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "184289397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_waltermartin", "id": "1359612016172883968"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "fabibaratto", "id": "346836037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199710556065796098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199714834696298497"], "created_at": "2019-11-27T15:41:20.000Z", "id": "1199714834696298497", "author_id": "617776116", "text": "@_waltermartin @fabibaratto Instigar al suicidio:\u00a0es determinar directamente a otro a suicidarse. Es inducir o persuadir a alguien a que se suicide. Ejemplos: mediante consejos, bromas de mal gusto, \u00f3rdenes, etc. La instigaci\u00f3n debe ser dolosa....\n(Contin\u00faa)*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199658295029587968"], "created_at": "2019-11-27T11:56:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 166, "tag": "QuanteStorie"}]}, "id": "1199658295029587968", "author_id": "269018901", "text": "Suicida? Marilyn Monroe \u00e8 morta suicida? S\u00ec? Dobbiamo crederci? Ok, ci crediamo dai, tanto una sciocchezza in pi\u00f9, una in meno, che differenza pu\u00f2 fare?\n#QuanteStorie", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "138416769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "denissemalebran", "id": "138416769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199698322652618753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199701649612267521"], "created_at": "2019-11-27T14:48:57.000Z", "id": "1199701649612267521", "author_id": "3022474277", "text": "@denissemalebran Que chucha ese paco???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "OdioPufosYCosturas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOZbHxW1HG", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199442463636758528"], "created_at": "2019-11-26T21:39:02.000Z", "id": "1199442463636758528", "author_id": "1159420202846707712", "text": "#OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado iletrado, con darle de comer a ver si en una de esas le muerden la mano... \nhttps://t.co/TOZbHxW1HG", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JPuJkfvwYl", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/ortega-smith-no-han-venido-reprobarme-sino-amordazar-que-no-aceptamos-discurso-unico-4868293?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/ortega-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199701095284645889"], "created_at": "2019-11-27T14:46:45.000Z", "id": "1199701095284645889", "author_id": "952290557031862272", "text": "Cs se une a los comunistas de Podemos y PSOE para \"reprobar\" a casi 4 millones de espa\u00f1oles que votamos al ejemplar partido que defiende a Espa\u00f1a: VOX\n\nOrtega Smith: \u00abNo han venido a reprobarme sino a amordazar a los que \nno aceptamos su discurso \u00fanico\u00bb. https://t.co/JPuJkfvwYl", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "id": "1199140902243065856", "author_id": "52431183", "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7p7a4E4MjD", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Daesh"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "Marruecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199695897996734465"], "created_at": "2019-11-27T14:26:06.000Z", "id": "1199695897996734465", "author_id": "826009643164061697", "text": "Detenido un supuesto miembro de #Daesh en Sal\u00e9 #Marruecos que se preparaba para perpetrar un atentado suicida. https://t.co/7p7a4E4MjD v\u00eda @epinternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "130839140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SamFZ4", "id": "130839140"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Progrevideo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.3705, "type": "Organization", "normalized_text": "Canelones"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199538702910926848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199539375559892993"], "created_at": "2019-11-27T04:04:08.000Z", "id": "1199539375559892993", "author_id": "1569225781", "text": "@SamFZ4 Igual yo creo que al pa\u00eds como intendente, quiz\u00e1s el \u00fanico capaz de pelear Progrevideo, no le har\u00eda nada mal. Capital y Canelones son los dos lugares donde mejor vot\u00f3, \u00bfcierto? Y donde se reagrupar\u00e1n, hacinados tres por sill\u00f3n, los referentes del FA, y volver\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "298563210", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199435642624712706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199611437594939392"], "created_at": "2019-11-27T08:50:29.000Z", "id": "1199611437594939392", "author_id": "2519111681", "text": "@RockChildRock @RobinDeEspacio En Francia los agricultores se est\u00e1n arruinando, a\u00fan m\u00e1s, por la obligatoriedad de no usar determinados pesticidas que a la larga encarece los productos, y  los consumidores NO compran.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1078072846876897281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "comassimnanda", "id": "1078072846876897281"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "killgabbie", "id": "1300189956"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Arizona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199694369634304001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199711551739121665"], "created_at": "2019-11-27T15:28:18.000Z", "id": "1199711551739121665", "author_id": "231243443", "text": "@comassimnanda @killgabbie quero um, ser\u00e1 que a Arizona mata?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "fifa"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "werner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199712370018471937"], "created_at": "2019-11-27T15:31:33.000Z", "id": "1199712370018471937", "author_id": "910158517797081088", "text": "eu realmente cansei do fifa desde o 17 que eu nunca tiro ningu\u00e9m bom nas recompensas e a melhor carta que tirei num player pick foi werner pqp ent\u00e3o n\u00e3o me importa jogar e muito menos ganhar se ganhei ok se perdi ok tamb\u00e9m e se come\u00e7ar a me estressar irei jogar outro jogo simples", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199393177813344256"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dCQagHO9Rl", "expanded_url": "https://twitter.com/PellizzariGiano/status/1199393177813344256", "display_url": "twitter.com/PellizzariGian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199575781082566656"], "created_at": "2019-11-27T06:28:47.000Z", "id": "1199575781082566656", "author_id": "406981868", "text": "Sono i dublinanti che ci rimandano indietro? O che cosa? Certo 500 tutti insieme, tale \u00e8 la capienza di 8 pullman, mi sembrano troppi. Che succede, sono cambiate le regole o i tedeschi fanno come vogliono? https://t.co/dCQagHO9Rl", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 14, "like_count": 65, "quote_count": 10}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199711485620039680"], "created_at": "2019-11-27T15:28:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "alemna\u00e7\u00e3ohumus"}, {"start": 16, "end": 32, "tag": "gaiaterram\u00e3eama"}]}, "id": "1199711485620039680", "author_id": "1121066284874125312", "text": "#alemna\u00e7\u00e3ohumus\n#gaiaterram\u00e3eama\nPLANETA ARDE na \nterra,mar,ar vidas!?\n1%escravocrata/U$\n99%escravo/realR$\ndeU$diabU$ fic\u00e7\u00e3o \ncria inferno b\u00e1rbaro \nfome,desespero,odio\ndesesperan\u00e7a suicida\nsurto mentira polytk\nofusca o esperan\u00e7ar \nassim caminha povos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Paulista, Brasil", "id": "ee4dd7226fe2d47e"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Nagua, Dominican Republic", "id": "01555f90274ea345"}, {"full_name": "Cajati, Brasil", "id": "0682939bd51382b2"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Valen\u00e7a, Brasil", "id": "4f416071170d6d5b"}]}, "errors": [{"value": "1195543165241085955", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195543165241085955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195543165241085955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199751708978622464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199751708978622464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199751708978622464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199749886008340483", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199749886008340483].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199749886008340483", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199704154752598019", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199704154752598019].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199704154752598019", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195543165241085955", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195543165241085955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195543165241085955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199747366246584321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199747366246584321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199747366246584321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199747944020402176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199747944020402176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199747944020402176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199745435671371777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199745435671371777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199745435671371777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199745881869819904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199745881869819904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199745881869819904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190029040981282818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1190029040981282818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190029040981282818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199716874830921729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199716874830921729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199716874830921729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825832642419552256", "value": "825832642419552256", "detail": "User has been suspended: [825832642419552256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199736988632522754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199736988632522754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199736988632522754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199733330880712706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199733330880712706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199733330880712706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2223727596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2223727596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2223727596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199729546196635649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199729546196635649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199729546196635649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3236141969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3236141969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3236141969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199731006850289665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199731006850289665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199731006850289665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "197457577", "value": "197457577", "detail": "User has been suspended: [197457577].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199688113368576007", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199688113368576007", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199688113368576007].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2818247748", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2818247748].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2818247748", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199586092481159169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199586092481159169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199586092481159169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186402864232620032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186402864232620032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186402864232620032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199508278243463169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199508278243463169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199508278243463169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199719053042081792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199719053042081792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199719053042081792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199699450295390208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199699450295390208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199699450295390208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193301179054395392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1193301179054395392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193301179054395392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199711731251060737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199711731251060737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199711731251060737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "256069923", "value": "256069923", "detail": "User has been suspended: [256069923].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199692184427122694", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199692184427122694", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199692184427122694].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199758622558957568", "oldest_id": "1199711244594208768", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p9xcot1zdk7vf77wm9a60dchp"}}