{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "758813062166032384", "id": "1166328700046061568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328700046061568"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "418413585", "id": "1166328575785488385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328575785488385"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "92821161", "id": "1166328521658118144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328521658118144"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2723926352", "id": "1166328400023359488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328400023359488"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "932913696841633792", "id": "1166328258155241478", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328258155241478"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1161810299852349442", "id": "1166328154752991232", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 65, "username": "BuenavidesB", "id": "829002134746234880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328154752991232"], "text": "Todo dia me pergunto como a gente n\u00e3o se matou ainda @BuenavidesB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166325218597593088"}], "author_id": "890805582877171714", "id": "1166328126625984513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "raul_bmpa", "id": "3295547806"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "TimeRoxoKKKKKKKKK"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "TimeRoxoKKKKKKKKK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328126625984513"], "text": "RT @raul_bmpa: N\u00e3o tankaram a perereca suicida\n\n#TimeRoxoKKKKKKKKK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "899956105257865216", "id": "1166328088407547905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328088407547905"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "author_id": "4294368214", "id": "1166328044472217600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166328044472217600"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "249973139", "id": "1166327964155428865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Halley"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327964155428865"], "text": "ojal\u00e1 llegar a 2061 para ver como un porcentaje de gente se suicida por el Halley"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166326325147312129"}], "author_id": "851788657359020033", "id": "1166327900674691075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_tagui", "id": "115232168"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:33:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "115232168", "edit_history_tweet_ids": ["1166327900674691075"], "text": "@_tagui Alex matou, mas o grupo encobriu colocando a culpa no Montgomery que se matou na cadeia e se assumiu gay pro pai."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "59885018", "id": "1166327829518307328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327829518307328"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "author_id": "1573207951", "id": "1166327734022397953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327734022397953"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "173324713", "id": "1166327732046901248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327732046901248"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "452685472", "id": "1166327558977269762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327558977269762"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1076948939650289664", "id": "1166327442648313858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327442648313858"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "author_id": "778928781994106882", "id": "1166327428144422913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327428144422913"], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1081181260444303360", "id": "1166327414156382208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327414156382208"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2755862747", "id": "1166327409777528832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327409777528832"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "148043559", "id": "1166327303573581824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327303573581824"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "author_id": "67711235", "id": "1166327163345350656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327163345350656"], "text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1112127724590632961", "id": "1166327149768298496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327149768298496"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "927543179817160705", "id": "1166327115886804997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327115886804997"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "1020529568732647424", "id": "1166327078855356417", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327078855356417"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "613560739", "id": "1166327035637223426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327035637223426"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1046506129046601728", "id": "1166327025692487680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166327025692487680"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "929036814798802944", "id": "1166326967085522944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326967085522944"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "74479319", "id": "1166326761262657541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326761262657541"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "978995465797632000", "id": "1166326695382720512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326695382720512"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "157480551", "id": "1166326652663750657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326652663750657"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "1098674877714886657", "id": "1166326614457757697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326614457757697"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1025143716", "id": "1166326605943382016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326605943382016"], "text": "Di questo passo quella che sulle prime \u00e9 apparsa una mossa suicida, rischia di rivelarsi un geniale capolavoro di tattica politica che si riveler\u00e0 essere stato un\u2019istigazione al suicidio degli avversari \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "915015575012769793", "id": "1166326503854002177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326503854002177"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166273900403208192"}], "author_id": "68638146", "id": "1166326458161291264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abelardus305", "id": "429938809"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326458161291264"], "text": "RT @abelardus305: @salvajedigital A ver qui\u00e9n se suicida esta vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324540814823424"}], "author_id": "1046233292", "id": "1166326407527575552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:27:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "962025784784441344", "edit_history_tweet_ids": ["1166326407527575552"], "text": "@wheel_liz Tendr\u00e1 que ser una maroma nivel suicida para que la reacci\u00f3n venga a joder."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324214741327872"}], "author_id": "962665759326527488", "id": "1166326314816724992", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "aura_psycho", "id": "1103485465288572934"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:27:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311912729", "edit_history_tweet_ids": ["1166326314816724992"], "text": "@Joaquin13698 @aura_psycho Luego yo tiro una roja y se suicida hacia el muro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "880068612257705984", "id": "1166326279550963712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326279550963712"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165943920062291970"}], "author_id": "283692862", "id": "1166326222663688198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:26:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kQOII43taY", "expanded_url": "https://twitter.com/redsadwhore/status/1165943920062291970", "display_url": "twitter.com/redsadwhore/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166326222663688198"], "text": "Una persona no se suicida por ver una serie. Una persona lo hace por un sufrimiento que lleva dentro y con el que no es capaz de lidiar, y a veces no nos damos cuenta de eso. Menos pensar estas tonter\u00edas y m\u00e1s estar pendientes de la gente que tenemos a nuestro alrededor. https://t.co/kQOII43taY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "550474944", "id": "1166326162894798848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326162894798848"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166322467390009344"}], "author_id": "752264245", "id": "1166326148244156417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "artspacies", "id": "778305144601645057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:26:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "778305144601645057", "edit_history_tweet_ids": ["1166326148244156417"], "text": "@artspacies the night we met kjjkkkk me lmebra do meu amg q se suicidou \ud83d\udc4d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "587086274", "id": "1166326100487757824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326100487757824"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166182382002741248"}], "author_id": "996909866202664960", "id": "1166326023979507713", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326023979507713"], "text": "RT @FelipeCebola10: Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "999418250873196545", "id": "1166326006841532418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326006841532418"], "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1064008707019890688", "id": "1166325974260170752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325974260170752"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "267851656", "id": "1166325914784980993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325914784980993"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "author_id": "1080218277404655616", "id": "1166325806420959233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325806420959233"], "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166319095769382913"}], "author_id": "1710762236", "id": "1166325800196608000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabianaAcevedo", "id": "291139382"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CicchittiMonica", "id": "828336606348181504"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Pioja_mala", "id": "3259181434"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "ZarCasmo2", "id": "794467656"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BHrmi6KmNB", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:25:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "291139382", "edit_history_tweet_ids": ["1166325800196608000"], "text": "@FabianaAcevedo @CicchittiMonica @Pioja_mala @ZarCasmo2 https://t.co/BHrmi6KmNB"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "952525316", "id": "1166325798191677441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325798191677441"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166315657979473920"}], "author_id": "68638146", "id": "1166325741556027392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gilgamesh30", "id": "68447071"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4321, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325741556027392"], "text": "RT @Gilgamesh30: @salvajedigital andan sin rumbo los fan\u00e1ticos del suicida AG, no les importa el pa\u00eds sino s\u00f3lo su futuro y poder."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1462756574", "id": "1166325692478496769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325692478496769"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "910599501211164674", "id": "1166325666566037505", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325666566037505"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "735078469286146049", "id": "1166325615970213888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325615970213888"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "226740840", "id": "1166325590464638978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325590464638978"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "988908331799646209", "id": "1166325516443541506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325516443541506"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3047844263", "id": "1166325466355130368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325466355130368"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1134192418788708363", "id": "1166325452073512968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325452073512968"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "2500488959", "id": "1166325429134925827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325429134925827"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "988547581868498944", "id": "1166325350281961473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325350281961473"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3295547806", "id": "1166325218597593088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "TimeRoxoKKKKKKKKK"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "TimeRoxoKKKKKKKKK"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325218597593088"], "text": "N\u00e3o tankaram a perereca suicida\n\n#TimeRoxoKKKKKKKKK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "847103240", "id": "1166325174255390720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325174255390720"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1120176890021654528", "id": "1166324952435441664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324952435441664"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "928023878663856128", "id": "1166324826077839361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324826077839361"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "206746396", "id": "1166324809363574784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324809363574784"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2687559761", "id": "1166324442487803904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324442487803904"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "1037719498403573760", "id": "1166324425475710976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324425475710976"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "4839547894", "id": "1166324417582043139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324417582043139"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1399456345", "id": "1166324321888985089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324321888985089"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "1612783381", "id": "1166324269741162496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324269741162496"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "2537865975", "id": "1166324237935742978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324237935742978"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2262141007", "id": "1166324181736312832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324181736312832"], "text": "Ontem, na missa, o padre rezou pelo s\u00e9timo dia de falecimento de um garoto de 12 anos, que se suicidou.\nEu nunca nem te vi, Nicolas, mas espero que esteja num lugar melhor, sem nenhuma dor nem o desespero que sentiu. Esteja com Deus."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1100892438149976064", "id": "1166324178879942656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324178879942656"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166323053489524737"}], "author_id": "62904521", "id": "1166324098877669376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amfonso1", "id": "2308995290"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324098877669376"], "text": "RT @Amfonso1: @arisze27 Alan se mat\u00f3 defendiendo el patrimonio m\u00e1l habido, ahora disputado por los familiares del suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166013680279937024"}], "author_id": "62904521", "id": "1166324081332875264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324081332875264"], "text": "RT @arisze27: Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "3858948379", "id": "1166324039176134661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324039176134661"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1163538106060103685", "id": "1166324035640320001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324035640320001"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "author_id": "929844146814283778", "id": "1166323890743914496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323890743914496"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "712809208882839552", "id": "1166323861522194432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323861522194432"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166322196396085248"}], "author_id": "15293962", "id": "1166323796892164099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luizgcanuto", "id": "30015010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:17:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "30015010", "edit_history_tweet_ids": ["1166323796892164099"], "text": "@luizgcanuto um aluno meu se matou, n\u00e3o tem como n\u00e3o ficar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "564864996", "id": "1166323697327771648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323697327771648"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "911931946128826368", "id": "1166323690579079168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323690579079168"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "154552751", "id": "1166323640578826240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323640578826240"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "144988439", "id": "1166323544973877249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323544973877249"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "513827163", "id": "1166323498983329792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323498983329792"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1010326558509154306", "id": "1166323495799676928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "dross"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/V0XKx8s70L", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariodedross/status/1166163471509217281", "display_url": "twitter.com/eldiariodedros\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323495799676928"], "text": "No se sorprendan si de pronto dross se \"suicida\" https://t.co/V0XKx8s70L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "303525662", "id": "1166323390984216577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323390984216577"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166161364836073472"}], "author_id": "260858575", "id": "1166323289293230081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:15:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2950419563", "edit_history_tweet_ids": ["1166323289293230081"], "text": "@Fabio_Gou N\u00e3o. Blindam a pauta ultra liberal anti povo, queimam o suicida que a implantou enfrentando a esquerda. Agora v\u00eam os canalhas mais brandos - Doria, Huck - pra assumir a pauta blindada."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166032666866737152"}], "author_id": "2568384330", "id": "1166323279956783105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:15:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323279956783105"], "text": "RT @pattyromero11: @eloymarchan @vedazs16 @MilagrosLeivaG @ucalperu @MijaelGLP @cientifica_sur Ense\u00f1aran,como pagar a un profugo de la Just\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1090002433042984962", "id": "1166323209282756609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323209282756609"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166013680279937024"}], "author_id": "2308995290", "id": "1166323053489524737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:14:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1166323053489524737"], "text": "@arisze27 Alan se mat\u00f3 defendiendo el patrimonio m\u00e1l habido, ahora disputado por los familiares del suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165978169649881094"}], "author_id": "117144886", "id": "1166323037349851136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuzDeGiro_com", "id": "970141926"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "APTTA_", "id": "288259001"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "ernestoarriaga", "id": "180076191"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "GuilleLobo", "id": "271129391"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "maclorena", "id": "66943816"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "MindeTransporte", "id": "4427090195"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}, {"start": 297, "end": 311, "username": "LuzDeGiro_com", "id": "970141926"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T12:14:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "970141926", "edit_history_tweet_ids": ["1166323037349851136"], "text": "@LuzDeGiro_com @APTTA_ @ernestoarriaga @mariuvidal @todonoticias @GuilleLobo @maclorena @MindeTransporte @Guillodietrich @lapanaweb Que hac\u00eda un cami\u00f3n en el carril rapido??? Porque no dejamos de ver las boludeces y decimos que hac\u00eda un suicida en contramano en una autopista en el carril rapido. @LuzDeGiro_com  si das la noticias hacelo con responsabilidad de \u00faltima hace chimentos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "245190448", "id": "1166323024888573952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323024888573952"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "165454308", "id": "1166323011986833409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166323011986833409"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166322658864185345"}], "author_id": "234925755", "id": "1166322863823044609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SilviaPetani", "id": "335628658"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:13:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "335628658", "edit_history_tweet_ids": ["1166322863823044609"], "text": "@SilviaPetani @OrwellGeorge El gordo es el unico que no se suicida primero porque no depende de la pauta para vivir y segundo porque no es pelotudo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "57332396", "id": "1166322862216613888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322862216613888"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "32832926", "id": "1166322847075262466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322847075262466"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1466375780", "id": "1166322729349472257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322729349472257"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106653951527665664"}], "author_id": "273665380", "id": "1166322678510305281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322678510305281"], "text": "RT @Belenvargasg: Recomendaciones para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en establecimientos educacionales\nDescargue aqu\u00ed! \ud83d\udc47\nhttps://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166181588037722113"}], "author_id": "36374347", "id": "1166322657916346368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Oswall_Snack", "id": "196322260"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JesseCassettes", "id": "91688574"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "196322260", "edit_history_tweet_ids": ["1166322657916346368"], "text": "@Oswall_Snack @JesseCassettes @fernandeznorona Lee su nombre, ve su foto, lee su descripci\u00f3n, lee su nombre de nuevo. A huevo que es una suicida sin valor."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1147370422230507521", "id": "1166322640258314240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322640258314240"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "743101587573354496", "id": "1166322627604074496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322627604074496"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166182812321550336"}], "author_id": "1059579882869538816", "id": "1166322564454604810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Seshomaruyoukai", "id": "899404834218160128"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KagomeOficial", "id": "1160285746693124096"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "youkaiInuyasha", "id": "1546476978"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Kikyo"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Kagomi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "899404834218160128", "edit_history_tweet_ids": ["1166322564454604810"], "text": "@Seshomaruyoukai @KagomeOficial @youkaiInuyasha Ei se seu irm\u00e3o eh meio cachorro agora eh porque a culpa eh toda sua pois voc\u00ea queria atingir a Kikyo e a matou mas pra sua surpresa ela voltou na Kagomi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156682447167414272"}], "author_id": "38103259", "id": "1166322506585792513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "festivalando", "id": "2310543260"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9316, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322506585792513"], "text": "RT @festivalando: 1994 - O Nirvana estava escalado para ser o headliner de 94. Mas, como sabemos, Kurt se matou naquele ano, tr\u00eas meses ant\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166283451655512064"}], "author_id": "3084426346", "id": "1166322436876525568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322436876525568"], "text": "RT @agustella33: Amigo que me paso antes mi insta era puro subir cosas manijas ahora parezco un emo suicida que juega todo el dia al lol ig\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "3225630995", "id": "1166322411924574209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322411924574209"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "author_id": "754440616487055364", "id": "1166322375509626883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322375509626883"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2487089578", "id": "1166322334384492544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322334384492544"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165985545127944193"}], "author_id": "1020343976681984003", "id": "1166322311085133826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ifyouneedmeblog", "id": "3406221425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322311085133826"], "text": "RT @Ifyouneedmeblog: Es la causante del mayor holocausto d la historia;su precio medioambiental es insostenible y suicida;es culpable de en\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "author_id": "1059582323363139587", "id": "1166322222555979776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322222555979776"], "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "954557972", "id": "1166322092981334016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166322092981334016"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2768802730", "id": "1166321949062172672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321949062172672"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166285930925350913"}], "author_id": "1908939259", "id": "1166321937812996096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tocadordebanjo", "id": "94185749"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "94185749", "edit_history_tweet_ids": ["1166321937812996096"], "text": "@tocadordebanjo Tem o esquadr\u00e3o suicida e agora o suicida policial kkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3342569637", "id": "1166321887271673856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321887271673856"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "619374022", "id": "1166321879013122049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321879013122049"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "4925848539", "id": "1166321778446295042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321778446295042"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "787207302", "id": "1166321761174138882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321761174138882"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "115859953", "id": "1166321757843853312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UAl6nOumRY", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1166321757843853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAl6nOumRY", "media_key": "3_1166321751757852673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166321757843853312"], "text": "27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '900...\n\n\"In sostanza chiedevo un letargo, un anestetico, la certezza di essere ben nascosto. Non chiedevo la pace nel mondo, chiedevo la mia.\" https://t.co/UAl6nOumRY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "author_id": "878842208", "id": "1166321754819760128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321754819760128"], "text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "138585143", "id": "1166321680182140929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321680182140929"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "977855757348720640", "id": "1166321572250038274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321572250038274"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1066104569401360385", "id": "1166321525055770624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321525055770624"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "978809286", "id": "1166321496215752704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321496215752704"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2502656779", "id": "1166321485297983488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321485297983488"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1411657218", "id": "1166321461025542145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321461025542145"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "918492616760668161", "id": "1166321378733281281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321378733281281"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "119594409", "id": "1166321331874541569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321331874541569"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "06671c677e777826"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165882914544017408"}], "author_id": "442817553", "id": "1166321284722155520", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 165, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "MarcoDamilan", "id": "1238825587"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}, {"start": 195, "end": 208, "username": "PietroGrasso", "id": "1071332641"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 252, "end": 264, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OrianaFallaciDocet"}, {"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/2DjkuNLfgF", "expanded_url": "https://twitter.com/alexbarbera/status/1165882914544017408", "display_url": "twitter.com/alexbarbera/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321284722155520"], "text": "#OrianaFallaciDocet #crisigoverno se uno da terra va su un gommone bucato non \u00e8 un naufrago \u00e8 un clandestino suicida un po pirla visto che paga anche @MassimGiannini @MarcoDamilan @lauraboldrini @PietroGrasso @nzingaretti @matteorenzi @matteosalvinimi @luigidimaio https://t.co/2DjkuNLfgF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3304787542", "id": "1166321262773395456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321262773395456"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166297615446749186"}], "author_id": "925777921150803968", "id": "1166321206913654785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sdipity889", "id": "2303437556"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2303437556", "edit_history_tweet_ids": ["1166321206913654785"], "text": "@sdipity889 En Argentina nadie se suicida pol\u00edticamente. Al margen, el resto es una consideraci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1068821263", "id": "1166321129008635904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321129008635904"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166270048090107904"}], "author_id": "152760466", "id": "1166321126752116739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kasperle54", "id": "1637390137"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dU2FLRjRBJ", "expanded_url": "https://wp.me/pDJ7T-dec", "display_url": "wp.me/pDJ7T-dec"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321126752116739"], "text": "RT @kasperle54: No solo se vive de gastar\nhttps://t.co/dU2FLRjRBJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166196543130689538"}], "author_id": "1160872997751799808", "id": "1166321054916198405", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131337677335408642", "edit_history_tweet_ids": ["1166321054916198405"], "text": "@YuryGarcia06 @Caio_Gac7 O cara se matou igual o rato do bluz\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166135614351335425"}], "author_id": "95174381", "id": "1166321037350506496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leaoanaluiza", "id": "2470134337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321037350506496"], "text": "RT @leaoanaluiza: Estou lendo em v\u00e1rios lugares pessoas culpando a mo\u00e7a pela pr\u00f3pria morte s\u00f3 porque ela pegou carona \n\ne se eu falar pra v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "18772738", "id": "1166321019310751744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321019310751744"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "3325029646", "id": "1166321011794407424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166321011794407424"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "887590737709338624", "id": "1166320935739285504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320935739285504"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "247521076", "id": "1166320881989296130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320881989296130"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "155730029", "id": "1166320843896414208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320843896414208"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166019485150715907"}], "author_id": "961793617693114370", "id": "1166320759813414913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patoBarros69", "id": "850092913"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:05:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "850092913", "edit_history_tweet_ids": ["1166320759813414913"], "text": "@patoBarros69 @LeilaChujfi @AlvaroUribeVel Ese se\u00f1or no se suicida, su argumento de acompa\u00f1a de muertes ajenas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "97709399", "id": "1166320745414369280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320745414369280"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166013680279937024"}], "author_id": "274189486", "id": "1166320698144501760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320698144501760"], "text": "RT @arisze27: Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2510579819", "id": "1166320662119616513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320662119616513"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1372006494", "id": "1166320650417528832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320650417528832"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3225923729", "id": "1166320642637160449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTA"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320642637160449"], "text": "Bah o an\u00e3o se matou no m\u00e1gico de oz... Escuta meu gato ronronar \n\nROBERTA PARA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "711992760404938752", "id": "1166320615634198528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320615634198528"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "806598142623961088", "id": "1166320562366484480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320562366484480"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "4020276615", "id": "1166320536215019520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320536215019520"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "972837501093203968", "id": "1166320535288066049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320535288066049"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "841258196", "id": "1166320454933499905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:04:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tU1ywo9JZq", "expanded_url": "https://www.diarilaveu.com/policia-nacional-suicida-calabossos-ciutat-justicia-elx", "display_url": "diarilaveu.com/policia-nacion\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166320454933499905"], "text": "\u26ab Un policia nacional se su\u00efcida en els calabossos de la Ciutat de la Just\u00edcia d'Elx https://t.co/tU1ywo9JZq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "993887918", "id": "1166320422964682754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320422964682754"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4531194225", "id": "1166320112087064576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166320112087064576"], "text": "voc\u00ea apareceu\ne me mostrou um lado melhor dessa vida\nmostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "96412027", "id": "1166319996563316736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319996563316736"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1645544046", "id": "1166319992951975936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:02:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3Zy74b7BhQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2L9cCCB", "display_url": "bit.ly/2L9cCCB"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZYS1pbsCrL", "expanded_url": "https://twitter.com/piobulgaro/status/1166319992951975936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYS1pbsCrL", "media_key": "3_1166319990708080641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166319992951975936"], "text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida \nLeggi qui \u2935\n https://t.co/3Zy74b7BhQ https://t.co/ZYS1pbsCrL"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166319984471105536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:02:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Hk8ICXbgaM", "expanded_url": "http://bit.ly/2HqW0VM", "display_url": "bit.ly/2HqW0VM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166319984471105536"], "text": "Torna dal viaggio di nozze, ragazzo si suicida come il padre e il nonno https://t.co/Hk8ICXbgaM"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166319983506415616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:02:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6UTMh8fSts", "expanded_url": "http://bit.ly/2Htuwz3", "display_url": "bit.ly/2Htuwz3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166319983506415616"], "text": "Torna dal viaggio di nozze e si suicida: 27enne muore come il padre e il nonno https://t.co/6UTMh8fSts"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166319982554296321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:02:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AMS2Liivys", "expanded_url": "http://bit.ly/2HqVZBc", "display_url": "bit.ly/2HqVZBc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166319982554296321"], "text": "Suicida dopo il viaggio di nozze: morti cos\u00ec anche padre e nonno https://t.co/AMS2Liivys"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "631190352", "id": "1166319933413896199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319933413896199"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "54027036", "id": "1166319895333801984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319895333801984"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}], "author_id": "173523405", "id": "1166319889189081088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319889189081088"], "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "2167267858", "id": "1166319841520881669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319841520881669"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165943920062291970"}], "author_id": "130358602", "id": "1166319672364584960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:00:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/yRPLLOs7km", "expanded_url": "https://twitter.com/redsadwhore/status/1165943920062291970", "display_url": "twitter.com/redsadwhore/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166319672364584960"], "text": "Pues cuando tienes un programa que va m\u00e1s orientado a la poblaci\u00f3n joven, en donde su protagonista se suicida porque no cuenta con los mecanismos suficientes para enfrentar sus problemas, si, incita al suicidio al mostrarlo como la \u00daNICA opci\u00f3n cuando tienes una crisis. https://t.co/yRPLLOs7km"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "634743975", "id": "1166319667566264321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319667566264321"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "315278595", "id": "1166319449269387265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "ManuelAcu\u00f1a"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8745, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 18, "tag": "AhoraEfem\u00e9rides"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "Agosto"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "ManuelAcu\u00f1a"}, {"start": 226, "end": 233, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "Diciembre"}, {"start": 264, "end": 272, "tag": "Tabasco"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bY0fHn25zP", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraTabasco/status/1166319449269387265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bY0fHn25zP", "media_key": "3_1166183704206688257"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319449269387265"], "text": "\ud83d\udcf0 #AhoraEfem\u00e9rides | El 27 de #Agosto de 1849, nace #ManuelAcu\u00f1a, poeta y dramaturgo mexicano, considerado uno de los m\u00e1s destacados y caracter\u00edsticos representantes del romanticismo mexicano. Acu\u00f1a se suicida en la ciudad de #M\u00e9xico el 5 de #Diciembre de 1873. | #Tabasco https://t.co/bY0fHn25zP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3045056045", "id": "1166319365437952005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319365437952005"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1166319349516427264", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319349516427264"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1005084758819463168", "id": "1166319321460727809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319321460727809"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "author_id": "1092201532412624896", "id": "1166319227508334592", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319227508334592"], "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "190318972", "id": "1166319223213350912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319223213350912"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}], "author_id": "465099423", "id": "1166319186165063681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319186165063681"], "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1113813322170863616", "id": "1166319182360846336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319182360846336"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "152760466", "id": "1166319133820116992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319133820116992"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1037585844251643906", "id": "1166319012059516935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166319012059516935"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "987621368752758784", "id": "1166318954761064448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:58:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318954761064448"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1567288693", "id": "1166318785600663555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318785600663555"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166318706110160898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:57:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/r9FSJBGR9a", "expanded_url": "http://bit.ly/2Htgr4y", "display_url": "bit.ly/2Htgr4y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166318706110160898"], "text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida. Anche il padre e il nonno si erano tolti la vita https://t.co/r9FSJBGR9a"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166318705086799874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:57:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ktDXpyWpZa", "expanded_url": "http://bit.ly/2HuCzeV", "display_url": "bit.ly/2HuCzeV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166318705086799874"], "text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida. Anche il pap\u00e0 e il nonno si erano tolti la vita https://t.co/ktDXpyWpZa"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166318704038227970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:57:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JZ6O43zaMy", "expanded_url": "http://bit.ly/2Htha5M", "display_url": "bit.ly/2Htha5M"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166318704038227970"], "text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida https://t.co/JZ6O43zaMy"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1166318703069339649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:57:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zSTHjTrYNo", "expanded_url": "http://bit.ly/2HuCyrn", "display_url": "bit.ly/2HuCyrn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166318703069339649"], "text": "Si suicida al ritorno dal viaggio di nozze, 27enne impiccato https://t.co/zSTHjTrYNo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "925360703812395008", "id": "1166318591098150912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318591098150912"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "304178550", "id": "1166318463851421696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318463851421696"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "2316443172", "id": "1166318438140252161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318438140252161"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156147050582016"}], "author_id": "1016355037864431621", "id": "1166318312126652417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "O"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318312126652417"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "982690589333491713", "id": "1166318307403808773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318307403808773"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "130643115", "id": "1166318169381855233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318169381855233"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "1132623708856684544", "id": "1166318032416845824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166318032416845824"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1121344025573896193", "id": "1166317969204535297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317969204535297"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "704928207", "id": "1166317943057190912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317943057190912"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "author_id": "755454783054614528", "id": "1166317901575610368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317901575610368"], "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "216711237", "id": "1166317698562875392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317698562875392"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1057679267071512577", "id": "1166317693789773824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317693789773824"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "2949112024", "id": "1166317666187001856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317666187001856"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166182382002741248"}], "author_id": "1158816454105620480", "id": "1166317601208832001", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317601208832001"], "text": "RT @FelipeCebola10: Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "713128593967161345", "id": "1166317433575170048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317433575170048"], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "871998714", "id": "1166317303404867584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317303404867584"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "966036679600558080", "id": "1166317289651789826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166317289651789826"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166184138522746880"}], "author_id": "226788186", "id": "1166317215190278146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.4668, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:51:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1166317215190278146"], "text": "@patriciagamarra @LiberioJustini Jajajaja... Qu\u00e9 buena ! Imposible no considerar al suicida AG y al dictador AF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166316957152481281"}], "author_id": "1125795778335858694", "id": "1166317215068676097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joaovitor95", "id": "57555738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:51:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "57555738", "edit_history_tweet_ids": ["1166317215068676097"], "text": "@Joaovitor95 mas n\u00e3o compra moto coisa de viado suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "80218107", "id": "1166316975808765954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316975808765954"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1144924305324744710", "id": "1166316821844320257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316821844320257"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1350146694", "id": "1166316797026586624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316797026586624"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1085590459714539520", "id": "1166316668659875843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316668659875843"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "914209609052835841", "id": "1166316662003503104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316662003503104"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "757336837719465985", "id": "1166316610023387140", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316610023387140"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166316253243461632"}], "author_id": "2502063242", "id": "1166316354166767618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "shawn mendes"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "gzuis"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316354166767618"], "text": "RT @bah_leti: shawn mendes quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ontem\ncomo pode gzuis\nto t\u00e3o orgulhosa dele e do grande artista q ele se tornou\ne n po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166147216693780486"}], "author_id": "610204230", "id": "1166316340979875840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:47:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xqCEzwFXZB", "expanded_url": "https://twitter.com/R_Perez_O/status/1166147216693780486", "display_url": "twitter.com/R_Perez_O/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166316340979875840"], "text": "Estoy seguro que si el presidente nos pide acompa\u00f1arlo para botar a patadas a los kongresistas  , vamos a ir como cuando ni\u00f1os al colegio o a hacer la cola para el pan en \u00e9poca del suicida pero con una sonrisa de agrado. https://t.co/xqCEzwFXZB"}, {"lang": "pt", "author_id": "88668931", "id": "1166316330716467200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:47:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/KYC75p8YSB", "expanded_url": "http://bayardgalvao.blogspot.com/2019/08/adolescencia-suicida.html", "display_url": "bayardgalvao.blogspot.com/2019/08/adoles\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://bayardgalvao.blogspot.com/2019/08/adolescencia-suicida.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166316330716467200"], "text": "Sabores da Liberdade: Adolesc\u00eancia Suicida?: https://t.co/KYC75p8YSB"}, {"lang": "pt", "author_id": "1069300616936202240", "id": "1166316253243461632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "shawn mendes"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "gzuis"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316253243461632"], "text": "shawn mendes quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ontem\ncomo pode gzuis\nto t\u00e3o orgulhosa dele e do grande artista q ele se tornou\ne n podemos esquecer da camila n \u00e9 msm? que mulher meus amigos  muito meu casal pqp\n\ne nem preciso falar da performance \njurava q ia ter beijo pqp  me iludi dnv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "725120120297803776", "id": "1166316235954511875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316235954511875"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "208555392", "id": "1166316167612575744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316167612575744"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "619373097", "id": "1166316161220403201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316161220403201"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "701898508", "id": "1166316145995059200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316145995059200"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "1710513018", "id": "1166316131034062848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316131034062848"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "809688511", "id": "1166316105968889856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316105968889856"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1710560101", "id": "1166316016110096384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316016110096384"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "384905321", "id": "1166315994257723393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315994257723393"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "89035998", "id": "1166315939715047425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315939715047425"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "914860249122840576", "id": "1166315919406174208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315919406174208"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "809768142", "id": "1166315886157975552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315886157975552"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "784379972", "id": "1166315838703456256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315838703456256"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "3000788613", "id": "1166315825353113602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315825353113602"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "899362290419597313", "id": "1166315774010646528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315774010646528"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163840909946880"}], "author_id": "68447071", "id": "1166315657979473920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3786, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:44:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1166315657979473920"], "text": "@salvajedigital andan sin rumbo los fan\u00e1ticos del suicida AG, no les importa el pa\u00eds sino s\u00f3lo su futuro y poder."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1561887312", "id": "1166315524873170946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315524873170946"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "1136351702867689474", "id": "1166315508418957312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315508418957312"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "2949013762", "id": "1166315485018886144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315485018886144"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "37318224", "id": "1166315454786428928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315454786428928"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "50305808", "id": "1166315355788271616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315355788271616"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "id": "1166315353342959618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "Tur\u00edn Cesare Pavese"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Santo Stefano Belbo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/BH6UiQDLfg", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1166315353342959618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BH6UiQDLfg", "media_key": "3_1166315343297568769"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315353342959618"], "text": "27 de agosto de 1950. Se suicida en Tur\u00edn Cesare Pavese (Santo Stefano Belbo, 9 de septiembre de 1908), uno de los escritores italianos m\u00e1s importantes del siglo XX. https://t.co/BH6UiQDLfg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1640525966", "id": "1166315119032393728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315119032393728"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "2612856360", "id": "1166315095678443520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315095678443520"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "247234101", "id": "1166315081438773249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315081438773249"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3386041269", "id": "1166315009137434624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166315009137434624"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3063068884", "id": "1166314923582009346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314923582009346"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "797471213954154496", "id": "1166314852249460739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314852249460739"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "author_id": "930086221925281792", "id": "1166314826626453504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314826626453504"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "424176421", "id": "1166314803985600512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314803985600512"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "884023737745645572", "id": "1166314712319107072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314712319107072"], "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166287431047569409"}], "author_id": "479419893", "id": "1166314696267444226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessiaSLorenzi", "id": "1487259344"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 100, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "Ilmestieredivivere"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314696267444226"], "text": "RT @AlessiaSLorenzi: La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1407070358", "id": "1166314662075539456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314662075539456"], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "475867455", "id": "1166314609575378945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314609575378945"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "161437995", "id": "1166314510656970753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314510656970753"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "36213285", "id": "1166314474900545536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314474900545536"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1535790601", "id": "1166314401768583168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314401768583168"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1151534867865374720", "id": "1166314321716154369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314321716154369"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1059588651745710080", "id": "1166314288027451394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314288027451394"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "199391658", "id": "1166314247661543424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314247661543424"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "422783073", "id": "1166314213368840192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/M3amkbruLH", "expanded_url": "http://ow.ly/VmOW30poIdf", "display_url": "ow.ly/VmOW30poIdf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166314213368840192"], "text": "Accadde oggi | 27 agosto : Cesare Pavese suicida https://t.co/M3amkbruLH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "14345612", "id": "1166314212064448512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314212064448512"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "956288936", "id": "1166314178031869952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314178031869952"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2513005482", "id": "1166314161569243137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314161569243137"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "386976304", "id": "1166314139918241792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314139918241792"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "553480212", "id": "1166314135291912192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166314135291912192"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1103594467", "id": "1166313977317646336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313977317646336"], "text": "Una \"mala idea\" es pedir una empanada de pollo y una de queso cuando por el mismo precio puedes pedirla de pollo y queso. Aferrarse a la posibilidad de ir a competir en febrero y luego en mayo es solamente comparable con un acto suicida. \u00a1Buenos d\u00edas!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1117438229802823680", "id": "1166313960326553601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313960326553601"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3883276337", "id": "1166313926763716608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313926763716608"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2825331141", "id": "1166313925517991937", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Ibama"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.8403, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a Nacional"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Dia do Fogo"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Par\u00e1"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/0LDCW7Bttq", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/27/politica/1566859677_529901.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313925517991937"], "text": "Bolsonaro es un fascista peligroso, Moro un oportunista cretino, pero a\u00fan hay instituciones en Brasil, desoirlas es suicida.\nIbama diz que For\u00e7a Nacional ignorou alertas sobre \u201cDia do Fogo\u201d no Par\u00e1 https://t.co/0LDCW7Bttq v\u00eda @elpais_brasil"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "379275081", "id": "1166313807347671041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313807347671041"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "162101535", "id": "1166313757783601152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313757783601152"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "author_id": "1183806770", "id": "1166313560538058753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313560538058753"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "234462223", "id": "1166313538916405248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313538916405248"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "742500933951750144", "id": "1166313498089066496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313498089066496"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1103492449", "id": "1166313462177423362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313462177423362"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "author_id": "901600431104765952", "id": "1166313404455407616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313404455407616"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "146527889", "id": "1166313395534127110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313395534127110"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166258903929237504"}], "author_id": "1485951925", "id": "1166313294669463552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:35:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "130537001", "edit_history_tweet_ids": ["1166313294669463552"], "text": "@GiorgiaMeloni Ogni volta che giorgina parla un accademico della Crusca si suicida!"}, {"lang": "en", "author_id": "1022649019", "id": "1166313257298288640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/GzIOIuiffa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002094882231/posts/2419063411506798/", "display_url": "facebook.com/10000209488223\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313257298288640"], "text": "Suicida https://t.co/GzIOIuiffa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2510988588", "id": "1166313176897675264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313176897675264"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "933939098", "id": "1166313155984855042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313155984855042"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "176200948", "id": "1166313138171650049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313138171650049"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166312854825443328"}], "author_id": "1111441261", "id": "1166313137831854080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chulio_Te", "id": "1057989697518141441"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.6523, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberty"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:34:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111441261", "edit_history_tweet_ids": ["1166313137831854080"], "text": "@chulio_Te Eles n\u00e3o queriam acabar com a vida deles, ent\u00e3o como ficaram sabendo que o Monty se matou, era mais f\u00e1cil jogar a culpa em um morto do que entregar um dos amigos e correr o risco de ser poss\u00edvel ter mais uma trag\u00e9dia na Liberty"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "972209081611116544", "id": "1166313082685202438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313082685202438"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "230025362", "id": "1166313027819450368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4mpYlmY2MC", "expanded_url": "https://twitter.com/rescovar/status/1165797009984565248", "display_url": "twitter.com/rescovar/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313027819450368"], "text": "\"Vocaci\u00f3n suicida\" es aferrarse a Guaid\u00f3 siendo que es un gran mentiroso y se comporta como un buf\u00f3n. No entiendo como personas con aparente criterio no se dan cuenta de lo que es. https://t.co/4mpYlmY2MC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "83625209", "id": "1166312961956360194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312961956360194"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "author_id": "990852962720378880", "id": "1166312954851221504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312954851221504"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3059649286", "id": "1166312954007941120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312954007941120"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166281403325136896"}], "author_id": "936276364700864512", "id": "1166312892867731456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iltrumpo", "id": "894567745655902209"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 251, "tag": "pdnetwork"}, {"start": 270, "end": 274, "tag": "M5S"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:33:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "894567745655902209", "edit_history_tweet_ids": ["1166312892867731456"], "text": "@iltrumpo Se Salvini dovesse governare 20 \u00e8 perch\u00e9 la maggioranza degli italiani vorr\u00e0 sorbirsi tutto questo.\nCosa abbiamo potuto fare per contrastare  Berlusconi?\nAspettare che i suoi elettori aprissero gli occhi e capissero da soli.\nSe il #pdnetwork si suicida con il #M5S che ci rimane?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "304055930", "id": "1166312888694398976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312888694398976"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2363848151", "id": "1166312662017421315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312662017421315"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2953026951", "id": "1166312442240151552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312442240151552"], "text": "vendo as not\u00edcias da mo\u00e7a que se matou e refletindo nos momentos, nas pessoas... \n\nessa sociedade \u00e9 uma doen\u00e7a."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1162393442036662272", "id": "1166312400741654528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312400741654528"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1158072589341929472", "id": "1166312382957858817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312382957858817"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166164565450809344"}], "author_id": "2480869279", "id": "1166312344428916737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:31:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "866363605050118144", "edit_history_tweet_ids": ["1166312344428916737"], "text": "@albersantju @_victorhuan Ele assassinou uma advogada aqui em Bras\u00edlia, ela tava desaparecida desde sexta feira, ele matou ela pq ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele. Ela tinha um filhinho de 3 anos..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "101395008", "id": "1166312086818840576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312086818840576"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "217570542", "id": "1166312081395802113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312081395802113"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "145642542", "id": "1166312072122130432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312072122130432"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "author_id": "775636532", "id": "1166312055479005185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312055479005185"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "1079396281515196418", "id": "1166312011078275072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166312011078275072"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "376804704", "id": "1166311969462390785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311969462390785"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1075837823662612481", "id": "1166311938990792704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311938990792704"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "186478529", "id": "1166311657699545089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8513, "type": "Place", "normalized_text": "Manchester"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vrOZbao9Y2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBynJR", "display_url": "dlvr.it/RBynJR"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311657699545089"], "text": "Stigmabase | BR \u2014 Ariana Grande volta a Manchester dois anos depois de atentado para show em parada LGBT: Dois anos depois do atentado que matou mais de 20 pessoas que assistiam seu show, Ariana Grande, 26 anos, se apresentou em Manchester\u00a0... https://t.co/vrOZbao9Y2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "4590520401", "id": "1166311639441952769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311639441952769"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "41292330", "id": "1166311612896202752", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311612896202752"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "21649633", "id": "1166311385518809089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311385518809089"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166303322065854466"}], "author_id": "91983365", "id": "1166311276315860993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cafibru", "id": "67767312"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:27:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "67767312", "edit_history_tweet_ids": ["1166311276315860993"], "text": "@cafibru @LulaOficial 500 bilh\u00f5es e voc\u00ea defendendo esse vagabundo.\nQuando ver algu\u00e9m morrendo por falta de m\u00e9dico lembre se  que o seu bandido matou aquela pessoa quando dilapidou o Brasil."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "452888102", "id": "1166311189686693888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:27:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311189686693888"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166310607987073026"}], "author_id": "881947050119712768", "id": "1166311101904109568", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "etheralxa", "id": "1157660229481504768"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "shapvshifter", "id": "1318723949060968448"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Rue"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:26:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091359504317460481", "edit_history_tweet_ids": ["1166311101904109568"], "text": "@xStrangeReality @youliveyouno @etheralxa @shapvshifter @DmitriLallemant @dernixrcve Es suicida que ya cumpli\u00f3, Rue. No cre\u00ed que hiciera falta aclarar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "author_id": "924306820474265601", "id": "1166311002721460224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166311002721460224"], "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "author_id": "941255822834847745", "id": "1166310695522230273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166310695522230273"], "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1041289470", "id": "1166310657387651072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166310657387651072"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "274599993", "id": "1166310500122185728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166310500122185728"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "318651352", "id": "1166310421101514757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166310421101514757"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "303344035", "id": "1166310420845649920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166310420845649920"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1063383741228335104", "id": "1166310051017048064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:22:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "thexeon"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uiVrh4mEAR", "expanded_url": "http://www.lastampa.it/2019/05/26/milano/giovane-strangolata-in-casa-nel-pavese-il-killer-suicida-nelle-campagne-sMfmm38Bfp8CnRZsLshIrJ/pagina.html", "display_url": "lastampa.it/2019/05/26/mil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166310051017048064"], "text": "Giovane strangolata in casa nel Pavese, il killer suicida nelle campagne https://t.co/uiVrh4mEAR #thexeon"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1097809628467998720", "id": "1166310021526892546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166310021526892546"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "89721830", "id": "1166309917990559745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309917990559745"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001473402169888768", "id": "1166309897107124224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309897107124224"], "text": "Crl man\u00e9 q \u00f3dio,minha m\u00e3e se matou pra comprar o \u00f3culos de grau pq eu precisava e agr com apenas 9 meses com o \u00f3culos eu consegui perder n\u00e3o sei como e o pior \u00e9 como vou ficar n\u00e3o t\u00e1 dando nem pra copiar a mat\u00e9ria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1927447922", "id": "1166309875846209536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309875846209536"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "774608631291584513", "id": "1166309841020825601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309841020825601"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}], "author_id": "43024545", "id": "1166309808103927809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309808103927809"], "text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1628882934", "id": "1166309782531268609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:21:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309782531268609"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3006608218", "id": "1166309712796815362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309712796815362"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1074785569", "id": "1166309709999235074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309709999235074"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1580405179", "id": "1166309541312704514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309541312704514"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "293393180", "id": "1166309397787754496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309397787754496"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "406968349", "id": "1166309210570858496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309210570858496"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166300541032554496"}], "author_id": "463897247", "id": "1166309156728594433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SandraayusoSp", "id": "2223589385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:19:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2223589385", "edit_history_tweet_ids": ["1166309156728594433"], "text": "@SandraayusoSp Mientras no te hagas una chica suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "4549299856", "id": "1166309065871515653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309065871515653"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "3342385879", "id": "1166309015837696005", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166309015837696005"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166251097830428672"}], "author_id": "1160893964205088769", "id": "1166309006677368833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CoraDeFernandez", "id": "2981888920"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9224, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:18:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2981888920", "edit_history_tweet_ids": ["1166309006677368833"], "text": "@CoraDeFernandez Completamente secundario. Lo central es: \"Alberto dici\u00e9ndoles en la cara a los del FMI que son corresponsables de lo ocurrido en este pa\u00eds y encima vulneraron todo tipo de reglamentaci\u00f3n del propio organismo para financiar una pol\u00edtica suicida\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "207642809", "id": "1166308911080775680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308911080775680"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166273064600051717"}], "author_id": "1139190420234264577", "id": "1166308789911511041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "phobyac", "id": "1006665713485078529"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Warcraft_ES", "id": "82320975"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "SQUADRON SUICIDA"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "BattleForAzeroth"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "WorldofWarcraf"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "BattleForAzeroth"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "Twitch"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/izIfNcVwFN", "expanded_url": "http://twitch.tv/Phobyac", "display_url": "twitch.tv/Phobyac", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/Phobyac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308789911511041"], "text": "RT @phobyac: \ud83d\udd34 STREAM ON  https://t.co/izIfNcVwFN  | CLASSIC MAGE SQUADRON SUICIDA \n\n@Warcraft_ES #BattleForAzeroth #Twitch #WorldofWarcraf\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "828153560", "id": "1166308789173334017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308789173334017"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "210100445", "id": "1166308778398179328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:17:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308778398179328"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1111644655", "id": "1166308665084788736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308665084788736"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "163119013", "id": "1166308630221795329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308630221795329"], "text": "O preto ou a preta quando morrem poucos choram\nSe for favelado, muitos ignoram\nOs seus nomes, nem recordam\nPra encontrar quem matou, demoram\nNa TV, nem mesmo hist\u00f3ria \nSua indigna\u00e7\u00e3o, vejo que \u00e9 not\u00f3ria \n\nMas \u00e9 pra quem?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "869738267213803520", "id": "1166308512189878272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308512189878272"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2761996395", "id": "1166308316278116352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308316278116352"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "134839826", "id": "1166308301220536331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308301220536331"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "927850453018333184", "id": "1166308232845037568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308232845037568"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3379882181", "id": "1166308188209258496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308188209258496"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "238660203", "id": "1166308061922902016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166308061922902016"], "text": "Eu estou morrendo de d\u00f3 do Bryce ter morrido, e se quem matou for quem eu to pensando eu vou ficar mto puta.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166307668035870720"}], "author_id": "881947050119712768", "id": "1166308034131451910", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "etheralxa", "id": "1157660229481504768"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "shapvshifter", "id": "1318723949060968448"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Ambrose"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:14:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091359504317460481", "edit_history_tweet_ids": ["1166308034131451910"], "text": "@xStrangeReality @youliveyouno @etheralxa @shapvshifter @DmitriLallemant @dernixrcve \u00bfSabes qu\u00e9 es interesante? Que Ambrose y la suicida de la azotea fueron los \u00fanicos en acordarse de mi cumplea\u00f1os."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}], "author_id": "118192647", "id": "1166307926174289920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307926174289920"], "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166200772633268225"}], "author_id": "1059304747088396288", "id": "1166307766845235200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "normaniflowerz", "id": "3384699639"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:13:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3384699639", "edit_history_tweet_ids": ["1166307766845235200"], "text": "@normaniflowerz Ela \u00e9 Deus, se matou n\u00e3o vejo problema!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1099044386745344006", "id": "1166307384727392262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307384727392262"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "907539433", "id": "1166307366570250242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307366570250242"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "336413529", "id": "1166307329224187905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307329224187905"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166306508231122946"}], "author_id": "38439155", "id": "1166307279454576640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Josesoa10827585", "id": "1037727139725037568"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307279454576640"], "text": "RT @Josesoa10827585: @UOLNoticias E os milhoes de pessoas q ele matou durante seu governo com o dinheiro q roubou da saude da seguranca p\u00fab\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2935092537", "id": "1166307255177895938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307255177895938"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3382885161", "id": "1166307219345948672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307219345948672"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166302999293157376"}], "author_id": "1136786526212382722", "id": "1166307149993168896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvo_el_ocaso", "id": "237327870"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Maximo"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.2527, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1166307149993168896"], "text": "@spitta1969 @salvo_el_ocaso Si no me equivoco, la economia no se va a arreglar en 4 a\u00f1os. En el mejor de los casos volvemos al 2003 con MM en helicoptero y Pichetto al poder. En el peor (si gana Alberto) se suicida y asume Cristina, y nos queda Maximo y la Campora para siempre. Venezuela en menos de 1 a\u00f1o."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166300142091329536"}], "author_id": "3296332325", "id": "1166307133396312064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlfioKrancic", "id": "479645115"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:11:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "479645115", "edit_history_tweet_ids": ["1166307133396312064"], "text": "@AlfioKrancic Sta andando storto che entrambi stanno alzando la posta all'inverosimile perch\u00e9 chi accetta di fare il pollo elettoralmente si suicida. La base del M5S \u00e8 in rivolta. Lo ripeto \u00e8 il gioco del pollo. Se tutto va bene si schiantano."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "776030893106401280", "id": "1166307094867402752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307094867402752"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1424964822", "id": "1166307017117618176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307017117618176"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1320723487", "id": "1166306966643335168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306966643335168"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3406112501", "id": "1166306912683593728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306912683593728"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "775284310173777920", "id": "1166306907075829760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306907075829760"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "62160174", "id": "1166306852054982658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306852054982658"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1163851968907022341", "id": "1166306815363158016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306815363158016"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "280676667", "id": "1166306678599553025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.764, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "PembrokePines"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.3875, "type": "Place", "normalized_text": "Asesinatos"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 98, "end": 112, "tag": "PembrokePines"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Florida"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "Asesinatos"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wsfZXHd7iD", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/26/hispano-de-florida-mata-a-su-familia-y-despues-se-suicida/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/26/his\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306678599553025"], "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/wsfZXHd7iD #EstadosUnidos  #PembrokePines #Florida #Asesinatos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1388320448", "id": "1166306630922833922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306630922833922"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1103242107064598531", "id": "1166306618134454273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306618134454273"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166281700545941504"}], "author_id": "1037727139725037568", "id": "1166306508231122946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:08:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1166306508231122946"], "text": "@UOLNoticias E os milhoes de pessoas q ele matou durante seu governo com o dinheiro q roubou da saude da seguranca p\u00fablica ? Alguem contestou ? Aqui se faz aqui se paga ! Tem q ficar na cadeia... Quantas pessoas morreram sem hospital ? Quantos policiais morreram e quantas pessoas de bem ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166131569410662400"}], "author_id": "908763473282240512", "id": "1166306398965309440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/rWSHysfevI", "expanded_url": "https://twitter.com/diogojjmm/status/1166131569410662400", "display_url": "twitter.com/diogojjmm/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306398965309440"], "text": "Eu tenho vontade de rir com qualquer pessoa que use uma t-shirt com a cara dele. Matou pessoas inocentes e at\u00e9 companheiros de guerrilha, aliou se ao Fidel Castro e era totalmente contra o capitalismo. Olhem a ironia https://t.co/rWSHysfevI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1282367214", "id": "1166306319621591041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306319621591041"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "95802678", "id": "1166306302836072448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306302836072448"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "880338110", "id": "1166306236612141059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306236612141059"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166299863484653570"}], "author_id": "881880181", "id": "1166306214248165377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "osteopornosic", "id": "175102647"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Joaquin_Iguala", "id": "507403936"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Villa"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/n5UmhAnEkE", "expanded_url": "https://twitter.com/Laszloeragay/status/1166306214248165377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5UmhAnEkE", "media_key": "16_1166306201719705602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "175102647", "edit_history_tweet_ids": ["1166306214248165377"], "text": "@osteopornosic @Joaquin_Iguala Qui\u00e9n est\u00e1 muerto seg\u00fan t\u00fa? El no suicida o Irene Villa? Y llamar basura a una persona no es humor negro, es insultar. (Silencio conversaci\u00f3n, puedes ahorrarte la respuesta). https://t.co/n5UmhAnEkE"}, {"lang": "es", "author_id": "1665777392", "id": "1166306211433734144", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Pembroke Pines"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "florida"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "florida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fxZFvrcf1D", "expanded_url": "http://elnoticierovisual.com/?read=https%3A%2F%2Fwww.diariolasamericas.com%2Fflorida%2Ftres%2Dmuertos%2Dy%2Dun%2Dnino%2Dherido%2Dincidente%2Dviolento%2Dpembroke%2Dpines%2Dn4183345", "display_url": "elnoticierovisual.com/?read=https%3A\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306211433734144"], "text": "Hombre de Pembroke Pines se suicida tras matar a tres miembros de su familia https://t.co/fxZFvrcf1D por @DLasAmericas #florida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "267451033", "id": "1166306181842964482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306181842964482"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2570937114", "id": "1166306159550259202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306159550259202"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166287431047569409"}], "author_id": "1093409288", "id": "1166306107754725376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessiaSLorenzi", "id": "1487259344"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 100, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "Ilmestieredivivere"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166306107754725376"], "text": "RT @AlessiaSLorenzi: La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "509936797", "id": "1166305982202482689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305982202482689"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "22812281", "id": "1166305968348643329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305968348643329"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3050343681", "id": "1166305893505519616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305893505519616"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046201197682688"}], "author_id": "55726383", "id": "1166305850425794561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Huachipa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:05:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1166305850425794561"], "text": "@LUCIANA_LEON_R @Jaicec @Soy_Aprista @hernanismo @ComFemeninoApra @apranorte @UnidasTLP @LenguaAprista @congresoperu M\u00e1s proyectos como la planta de Huachipa donde nos rob\u00f3 el suicida.. No gracias"}, {"lang": "qme", "author_id": "752427558", "id": "1166305832922943488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElTabloncillo", "id": "288267840"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FVBbasketball", "id": "1115684651341729792"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "BaloncestoenT", "id": "753835253400121349"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "BASKETREPORT", "id": "45033618"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "basketvinotinto", "id": "110791239"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BKcYUJJYBK", "expanded_url": "http://lahoradeportiva7.blogspot.com/2019/08/uma-campeon-torneo-de-baloncesto-suicida.html?m=1", "display_url": "lahoradeportiva7.blogspot.com/2019/08/uma-ca\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WJjNXHi7K7", "expanded_url": "https://twitter.com/manuel_diaz1976/status/1166305832922943488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJjNXHi7K7", "media_key": "3_1166305790820593664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:05:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "288267840", "edit_history_tweet_ids": ["1166305832922943488"], "text": "@ElTabloncillo @FVBbasketball @BaloncestoenT @BASKETREPORT @basketvinotinto https://t.co/BKcYUJJYBK https://t.co/WJjNXHi7K7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166304974235680768"}], "author_id": "303180137", "id": "1166305606241857536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enric_torres", "id": "1337686424511012864"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 288, "probability": 0.6706, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:05:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "187485846", "edit_history_tweet_ids": ["1166305606241857536"], "text": "@Enric_torres La serie va totalmente de eso: la prota se suicida y arregla todo lo malo que le pas\u00f3. Lo romantizan poniendo el suicidio como algo bueno y que si lo haces pues es mejor para ti (?) No s\u00e9 si me explico, pero vaya que seguramente haya mil explicaciones del por qu\u00e9 en internet. +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166203372933984256"}], "author_id": "822831527092482049", "id": "1166305603532312577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305603532312577"], "text": "RT @GiuliPerochena: @ereynaabogado Un cobarde suicida y punto!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1067949804737781760", "id": "1166305554031161344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305554031161344"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3064546655", "id": "1166305508942393344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305508942393344"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "447415652", "id": "1166305416634163202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305416634163202"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "726466898209181698", "id": "1166305409176604672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305409176604672"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "author_id": "883756811370852352", "id": "1166305363383205888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305363383205888"], "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb"}, {"lang": "pt", "author_id": "755970161325334528", "id": "1166305261965008898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "clara"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "clara"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "clara"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305261965008898"], "text": "eh como se nossa a clara matou um cachorro, a clara fumou droga ate morre, a clara matou alguem fumando droga \ngente \neu FALTEI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "178702805", "id": "1166305251785416704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305251785416704"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "368476077", "id": "1166305165126852608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305165126852608"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "301587746", "id": "1166305102837243904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305102837243904"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "906169446858977282", "id": "1166305058155352064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305058155352064"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "2938738731", "id": "1166305006888390656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166305006888390656"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3471921867", "id": "1166304880664776704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo Bernaldo"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Quir\u00f3s"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7RJ3HSpiVB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RByhxV", "display_url": "dlvr.it/RByhxV"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7cy143jmAI", "expanded_url": "https://twitter.com/falange2015/status/1166304880664776704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cy143jmAI", "media_key": "3_1166304877930115072"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304880664776704"], "text": "La austeridad no es suicida \u2013 Lorenzo Bernaldo de Quir\u00f3s https://t.co/7RJ3HSpiVB https://t.co/7cy143jmAI"}, {"lang": "es", "author_id": "1108810849983045632", "id": "1166304730966085632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304730966085632"], "text": "a que edad se entra en un instituto rico ingles, me hago amigos de gays y formamos un club de poesia? me pido el que se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166135614351335425"}], "author_id": "815619156724895744", "id": "1166304661021896704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leaoanaluiza", "id": "2470134337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304661021896704"], "text": "RT @leaoanaluiza: Estou lendo em v\u00e1rios lugares pessoas culpando a mo\u00e7a pela pr\u00f3pria morte s\u00f3 porque ela pegou carona \n\ne se eu falar pra v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "114590865", "id": "1166304625995202560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304625995202560"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "914599098543673346", "id": "1166304574099136512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304574099136512"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "910674990219108354", "id": "1166304569095348225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304569095348225"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "989418667510153217", "id": "1166304458126454785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304458126454785"], "text": "RT isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "author_id": "417245786", "id": "1166304359233347585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304359233347585"], "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1121477911243034626", "id": "1166304318141677568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304318141677568"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "226965146", "id": "1166304316786757632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304316786757632"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "208115184", "id": "1166304291709161472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304291709161472"], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "786168990435414016", "id": "1166304243344715776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304243344715776"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "215419388", "id": "1166304241188839424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166304241188839424"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166302275813482496"}], "author_id": "57797053", "id": "1166303936158076929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:58:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1166303936158076929"], "text": "@JanainaDoBrasil Pera, se eu falar que sei quem matou o pai de algu\u00e9m pode at\u00e9 n\u00e3o ser criminosa, mas ele deve explica\u00e7\u00f5es sim! Voc\u00ea \u00e9 advogada mesmo?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "719575866402070529", "id": "1166303808252776448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303808252776448"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "1000404201296547841", "id": "1166303793983709185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303793983709185"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "897804042939891713", "id": "1166303793346220032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303793346220032"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1082629809627373568", "id": "1166303756067266562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303756067266562"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "150090468", "id": "1166303697925750784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303697925750784"], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166169070561103873"}], "author_id": "114226780", "id": "1166303595857358849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "somdegae", "id": "4739298067"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303595857358849"], "text": "RT @somdegae: O homem CONFESSOU que matou uma mulher porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele.\n\nN\u00e3o \u00e9 suposi\u00e7\u00e3o.\nEle confessou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1148265657286479874", "id": "1166303586466312192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303586466312192"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "852048393279033344", "id": "1166303473241133056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303473241133056"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "976603201", "id": "1166303469902454795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303469902454795"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2771238309", "id": "1166303240671174657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303240671174657"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2347105046", "id": "1166303217560510464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303217560510464"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1027551946356518913", "id": "1166303169552506882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303169552506882"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "134471959", "id": "1166303160580956160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303160580956160"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1163875014057299969", "id": "1166303152200699906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303152200699906"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "author_id": "750853282759897088", "id": "1166303111754997761", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166303111754997761"], "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1259267905", "id": "1166302964010627074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302964010627074"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "976205661829771264", "id": "1166302872356753408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302872356753408"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "67934866", "id": "1166302805562404864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302805562404864"], "text": "como \u00e9 o nome da m\u00fasica que passa na propaganda do Esquadr\u00e3o Suicida na Warner?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "3620255296", "id": "1166302769998946305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302769998946305"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "376878762", "id": "1166302692635004928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302692635004928"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "958697678535315463", "id": "1166302662306013184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302662306013184"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1080272105755893760", "id": "1166302654408118273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302654408118273"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1166017302665584641", "id": "1166302591073976320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:53:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1166302591073976320"], "text": "@vox_es No entiendo muy bien, a qu\u00e9 te refieres... Podr\u00edas explicarme mejor, lo del buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables?"}, {"lang": "es", "author_id": "593041363", "id": "1166302582526087169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302582526087169"], "text": "Gente- estoy pensando en suicidarme.\n\nAlso gente- voy a ver una serie que va de que una chica se suicida y luego me voy a quejar de que no es apta porque por lo visto no soy responsable de lo que veo."}, {"lang": "es", "author_id": "242378518", "id": "1166302532119007232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "podemos"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ieCWLkm1Ii", "expanded_url": "https://paper.li/f-1484930929?read=https%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fhumor%2Fque%2Dvienen%2Dlos%2Drojos%2Duna%2Dmujer%2Dse%2Dsuicida%2Dpor%2Dmiedo%2Da%2Dque%2Dpodemos%2Dgane%2Dlas%2Delecciones.html", "display_url": "paper.li/f-1484930929?r\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302532119007232"], "text": "\u00a1Que vienen los rojos! Una mujer se suicida por miedo a que Podemos gane las elecciones https://t.co/ieCWLkm1Ii #podemos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "932329600658665472", "id": "1166302519334789125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302519334789125"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1056978386831265793", "id": "1166302449256271872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302449256271872"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "209833543", "id": "1166302429417263104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302429417263104"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "104555717", "id": "1166302313071468544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302313071468544"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "author_id": "822831527092482049", "id": "1166302239838920706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302239838920706"], "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1067559806960107520", "id": "1166302224114475009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302224114475009"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1162430959062528001", "id": "1166302212932456448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302212932456448"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "756258253223424002", "id": "1166302161791258624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302161791258624"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "92710497", "id": "1166302097580707840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302097580707840"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "author_id": "1034876533", "id": "1166302052508676096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302052508676096"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "912059491860049920", "id": "1166302018228686848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302018228686848"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1048232725", "id": "1166301991607394304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301991607394304"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "373661414", "id": "1166301966374449154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301966374449154"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1070714280327241730", "id": "1166301891342585857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301891342585857"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1516665522", "id": "1166301889249587202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301889249587202"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "700448733671133185", "id": "1166301886821085184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301886821085184"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2895332871", "id": "1166301873122566145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301873122566145"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3684085815", "id": "1166301810014982144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301810014982144"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166301021334904832"}], "author_id": "507962755", "id": "1166301703018352641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lyanxva", "id": "2733282832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T10:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2733282832", "edit_history_tweet_ids": ["1166301703018352641"], "text": "@lyanxva @jroto_ Creo que tu idea del feminismo no es la misma que la m\u00eda. Explica una a una las razones por las que la protagonista se suicida, ense\u00f1a cosas que nos pueden suceder a cada uno de nosotros. Explica la maldita realidad de la vida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1367694864", "id": "1166301685402218498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301685402218498"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "921844913892921344", "id": "1166301445307686918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301445307686918"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "1563686425", "id": "1166301435925016577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301435925016577"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "859110476390830080", "id": "1166301256865988608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301256865988608"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1101210901749866507", "id": "1166301235470897153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166301235470897153"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "1144611781635166210", "id": "1166300949549330433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300949549330433"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1123684048260542472", "id": "1166300947401912320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300947401912320"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "111866614", "id": "1166300941580165122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "BriefdeHoy"}, {"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFern\u00e1ndez"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8051, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7497, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BriefdeHoy"}, {"start": 12, "end": 29, "tag": "AlbertoFern\u00e1ndez"}, {"start": 57, "end": 61, "tag": "FMI"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "CFK"}, {"start": 127, "end": 140, "tag": "Panamericana"}, {"start": 216, "end": 225, "tag": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fy5Ovnsjqm", "expanded_url": "https://twitter.com/marianorinaldi/status/1166300941580165122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fy5Ovnsjqm", "media_key": "3_1166300906729721856"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fy5Ovnsjqm", "expanded_url": "https://twitter.com/marianorinaldi/status/1166300941580165122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fy5Ovnsjqm", "media_key": "3_1166300914996699137"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fy5Ovnsjqm", "expanded_url": "https://twitter.com/marianorinaldi/status/1166300941580165122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fy5Ovnsjqm", "media_key": "3_1166300923100041217"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fy5Ovnsjqm", "expanded_url": "https://twitter.com/marianorinaldi/status/1166300941580165122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fy5Ovnsjqm", "media_key": "3_1166300931329339392"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300941580165122"], "text": "#BriefdeHoy\n#AlbertoFern\u00e1ndez dijo que el acuerdo con el #FMI agrav\u00f3 la crisis.\n#CFK confirmaron juicio oral por obra p\u00fablica.\n#Panamericana investigan s\u00ed fue una maniobra suicida o si el conductor iba alcoholizado.\n#Amazonas los incendios no ceden y hay tensi\u00f3n diplom\u00e1tica https://t.co/fy5Ovnsjqm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1161663500789387264", "id": "1166300931580989440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300931580989440"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "992053693414543360", "id": "1166300893878345729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300893878345729"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2379309613", "id": "1166300864350445568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300864350445568"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "238723033", "id": "1166300834281480192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300834281480192"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1019137824887656448", "id": "1166300794393681920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300794393681920"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166291765244112898"}], "author_id": "795436845987491840", "id": "1166300735841214464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "huaeuiaeh"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:45:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "736596102766592000", "edit_history_tweet_ids": ["1166300735841214464"], "text": "@GeneralNerdBR Parab\u00e9ns mano, muito feliz em ver que voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou huaeuiaeh brincadeira, sucesso pra ti cara, Tmj&lt;3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "339619633", "id": "1166300676894449664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300676894449664"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166261027861868544"}], "author_id": "2909878882", "id": "1166300377844727808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:44:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1166300377844727808"], "text": "@CarloCalenda La situazione se non fosse tragica sarebbe comica. Il PD. ha resuscitato i   5stelle e  si suicida politicamente. Renzi non sta pensando al paese ma al suo rilancio!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2911890154", "id": "1166300286270545920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300286270545920"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "PinosaDiego", "name": "Diego Pinosa", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 132, "tweet_count": 7412, "listed_count": 1}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "id": "758813062166032384"}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "id": "55665976"}, {"verified": false, "username": "LUISMMORINIGO", "name": "Luis M Morinigo.", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 564, "tweet_count": 24002, "listed_count": 3}, "location": "Fontana, CA", "id": "418413585"}, {"verified": false, "username": "careeto", "name": "Carolina \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 612, "tweet_count": 20406, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "id": "92821161"}, {"verified": false, "username": "Constelaciontau", "name": "milangeleski2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 584, "tweet_count": 95120, "listed_count": 1}, "id": "2723926352"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465"}, {"verified": false, "username": "istcaroline", "name": "mas ser\u00e1 que..", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 81, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "id": "932913696841633792"}, {"verified": false, "username": "Barangurte_", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "location": "Tapera, Brasil", "id": "1142265223811874816"}, {"verified": false, "username": "ArianeLeite15", "name": "Ariane Leite", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 117, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1161810299852349442"}, {"verified": false, "username": "Dampests", "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 69, "tweet_count": 2899, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "890805582877171714"}, {"verified": false, "username": "raul_bmpa", "name": "Raul", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 199, "tweet_count": 1688, "listed_count": 2}, "location": "Hell das Ostras", "id": "3295547806"}, {"verified": false, "username": "PedreraMar", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 708, "tweet_count": 59564, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "899956105257865216"}, {"verified": false, "username": "rosyros1962", "name": "Rosy \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udcda\ud83c\udf9e\ud83d\udecb", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 5001, "tweet_count": 48410, "listed_count": 8}, "id": "4294368214"}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe", "id": "497995758"}, {"verified": false, "username": "DaniVeiraF", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 578, "tweet_count": 18076, "listed_count": 16}, "location": "Galicia, West Coast", "id": "249973139"}, {"verified": false, "username": "paraiibana13", "name": "LULAL\u00c1 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 117, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "851788657359020033"}, {"verified": false, "username": "_tagui", "name": "\u00c9 13! \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 409, "tweet_count": 61587, "listed_count": 35}, "id": "115232168"}, {"verified": false, "username": "waveofsorrow", "name": "Sitatere", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1005, "tweet_count": 10343, "listed_count": 12}, "id": "59885018"}, {"verified": false, "username": "nadiarizzo1210", "name": "Nadia Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 24862, "following_count": 25011, "tweet_count": 18531, "listed_count": 35}, "location": "Napoli, Campania", "id": "115859953"}, {"verified": false, "username": "ainags4", "name": "AINA", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 299, "tweet_count": 20894, "listed_count": 1}, "id": "1573207951"}, {"verified": false, "username": "TomeuAlorda", "name": "T\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "location": "M\u00fasico", "id": "2864010544"}, {"verified": false, "username": "bielsatrader", "name": "Bielsa Trader", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1087, "tweet_count": 64476, "listed_count": 13}, "location": "San Mart\u00edn Baja", "id": "173324713"}, {"verified": false, "username": "NahuelImpieri", "name": "Nahuel Damian", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 551, "tweet_count": 8073, "listed_count": 2}, "id": "452685472"}, {"verified": false, "username": "LucianoE_Meyer", "name": "L\u03c5\u0188\u03b9\u03b1\u0273\u03c3 E. M\u04bd\u10e7\u04bd\u027e", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 429, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "id": "1076948939650289664"}, {"verified": false, "username": "oscarvelez722", "name": "Oscar V\u00e9lez Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1974, "tweet_count": 145656, "listed_count": 2}, "location": "Medellin", "id": "778928781994106882"}, {"verified": false, "username": "palmer1505", "name": "Palmer 1505", "public_metrics": {"followers_count": 21848, "following_count": 21768, "tweet_count": 224551, "listed_count": 14}, "location": "Colombia", "id": "2426207221"}, {"verified": false, "username": "MilenialFurioso", "name": "MilenialFurioso", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4491, "tweet_count": 63458, "listed_count": 10}, "location": "Regne de Valencia, Espa\u00f1a", "id": "1081181260444303360"}, {"verified": false, "username": "rocketeerlloco", "name": "hohoho", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 642, "tweet_count": 94399, "listed_count": 0}, "id": "2755862747"}, {"verified": false, "username": "LeoZubri", "name": "Leo Z", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 195, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "location": "Greater New York", "id": "148043559"}, {"verified": false, "username": "ClauCravo", "name": "Clau Cravo \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 517, "tweet_count": 153273, "listed_count": 18}, "id": "67711235"}, {"verified": false, "username": "carlosefilho", "name": "Psor Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 989, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "id": "770345407"}, {"verified": false, "username": "Mcarmenamat1", "name": "Mcarmenamat", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 97093, "listed_count": 1}, "id": "1112127724590632961"}, {"verified": false, "username": "VoxTorrejon", "name": "VOX Torrej\u00f3n de Ardoz", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 646, "tweet_count": 20432, "listed_count": 22}, "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "id": "927543179817160705"}, {"verified": false, "username": "zysivex", "name": "izzazaza", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 591, "tweet_count": 25754, "listed_count": 0}, "location": "Danger Zone", "id": "1020529568732647424"}, {"verified": false, "username": "DanielMonceratt", "name": "Daniel Monceratt", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1608, "tweet_count": 75079, "listed_count": 2}, "id": "613560739"}, {"verified": false, "username": "rescovar", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "location": "Venezuela", "id": "76456982"}, {"verified": false, "username": "BMuchachos10", "name": "BuenosMuchachos10 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 463, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}, "id": "1046506129046601728"}, {"verified": false, "username": "juan_21993", "name": "JM P", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 3257, "tweet_count": 11673, "listed_count": 13}, "location": "Uruguay", "id": "929036814798802944"}, {"verified": false, "username": "jubenalrojas", "name": "\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\u2669Jubenal Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 10901, "following_count": 10345, "tweet_count": 37346, "listed_count": 17}, "location": "WhatsApp +584166568467", "id": "74479319"}, {"verified": false, "username": "Laura28125129", "name": "Laura Trossero", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 645, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "id": "978995465797632000"}, {"verified": false, "username": "infinito168", "name": "Masram marsam", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1146, "tweet_count": 104163, "listed_count": 3}, "id": "157480551"}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "id": "304958799"}, {"verified": false, "username": "Gianna89133367", "name": "Gianna", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 287, "tweet_count": 7908, "listed_count": 1}, "id": "1098674877714886657"}, {"verified": false, "username": "etventadv", "name": "EtVentisAdversis \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 5037, "tweet_count": 183484, "listed_count": 62}, "location": "No Euro, No EURSS!", "id": "1025143716"}, {"verified": false, "username": "spain100percent", "name": "Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4592, "tweet_count": 22209, "listed_count": 1}, "location": "United States", "id": "915015575012769793"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "68638146"}, {"verified": false, "username": "abelardus305", "name": "Abelardo", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2089, "tweet_count": 15096, "listed_count": 12}, "location": "Underworld City", "id": "429938809"}, {"verified": false, "username": "ArmandGonzzalez", "name": "Armando Gonzzalez", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1425, "tweet_count": 6003, "listed_count": 2}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "id": "1046233292"}, {"verified": false, "username": "LaLizLizLiz", "name": "LizLizLiz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\uddad del colectivo chino\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 31113, "following_count": 10026, "tweet_count": 83065, "listed_count": 35}, "id": "962025784784441344"}, {"verified": false, "username": "Shiro_Kiko", "name": "Kik\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 148, "tweet_count": 11490, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Tintelia", "id": "962665759326527488"}, {"verified": false, "username": "Joaco2stock", "name": "joaqu\u00edn2stocks (\u30db\u30a2\u30ad\u30f3)", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 319, "tweet_count": 10296, "listed_count": 1}, "location": "-Switch:2241-6862-3234", "id": "3311912729"}, {"verified": false, "username": "ceciliag7326", "name": "cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 3130, "tweet_count": 104964, "listed_count": 4}, "location": "Peronia", "id": "880068612257705984"}, {"verified": false, "username": "OfficialPaulaMS", "name": "Paula Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1249, "tweet_count": 30678, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "283692862"}, {"verified": false, "username": "redsadwhore", "name": "\ud83c\udf83spooky athene\u00e5\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 507, "tweet_count": 92393, "listed_count": 8}, "location": "Catalu\u00f1a ", "id": "911588208030478337"}, {"verified": false, "username": "ColorLenteja", "name": "Sergio Alzate.", "public_metrics": {"followers_count": 10492, "following_count": 1322, "tweet_count": 67041, "listed_count": 42}, "location": "En su tienda m\u00e1s cercana", "id": "550474944"}, {"verified": true, "username": "Julianitra", "name": "Juliana Fitzgerald", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "location": "Colombia", "id": "60247069"}, {"verified": false, "username": "wonkyunart", "name": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 343, "tweet_count": 59158, "listed_count": 11}, "location": "190719 ", "id": "752264245"}, {"verified": false, "username": "artspacies", "name": "belloca \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 8006, "following_count": 1811, "tweet_count": 52653, "listed_count": 80}, "location": "ultraviolence", "id": "778305144601645057"}, {"verified": false, "username": "CristianAbarcaA", "name": "Cristian Abarca", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 412, "tweet_count": 138748, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "587086274"}, {"verified": false, "username": "PxFeernanda", "name": "Nanda", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 875, "tweet_count": 22950, "listed_count": 0}, "id": "996909866202664960"}, {"verified": false, "username": "cebolinha019", "name": "Felipe Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "902673600326586374"}, {"verified": false, "username": "astrattaMaria", "name": "MariaP", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 386, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "location": "Tra il genere umano perduto", "id": "999418250873196545"}, {"verified": false, "username": "RaiStoria", "name": "Rai Storia", "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}, "id": "369569297"}, {"verified": false, "username": "sante_correa", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 126, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}, "id": "1064008707019890688"}, {"verified": false, "username": "bolso99", "name": "Paul", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 557, "tweet_count": 28252, "listed_count": 4}, "location": "uruguay", "id": "267851656"}, {"verified": false, "username": "gongonolascoo", "name": "gongo", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 114, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "id": "1080218277404655616"}, {"verified": false, "username": "Miguel_Barros_5", "name": "Barros \ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 337, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "location": "Viana do Castelo, Portugal", "id": "862820640017068032"}, {"verified": false, "username": "juanmanbar", "name": "Daniel Mantovani", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2249, "tweet_count": 76920, "listed_count": 18}, "id": "1710762236"}, {"verified": false, "username": "FabianaAcevedo", "name": "FabianaAcevedo", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1443, "tweet_count": 16243, "listed_count": 1}, "location": "Rio Gallegos, Santa Cruz", "id": "291139382"}, {"verified": false, "username": "Pissed_and_Love", "name": "Pissed&Love #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 719, "tweet_count": 35978, "listed_count": 19}, "location": "Trinacria", "id": "952525316"}, {"verified": false, "username": "Gilgamesh30", "name": "Eduardo P.", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 3441, "tweet_count": 70292, "listed_count": 26}, "location": "Lima", "id": "68447071"}, {"verified": false, "username": "Kenny01232C", "name": "Kenny Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 776, "tweet_count": 16699, "listed_count": 0}, "id": "1462756574"}, {"verified": false, "username": "nadiavsf_", "name": "suspiro de chocolate", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 324, "tweet_count": 18217, "listed_count": 0}, "id": "910599501211164674"}, {"verified": false, "username": "GalileaMarcos", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GALILEA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3425, "tweet_count": 29023, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "735078469286146049"}, {"verified": false, "username": "wachonico", "name": "Nicola Antonucci \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 181, "tweet_count": 46484, "listed_count": 10}, "location": "Miami, FL", "id": "226740840"}, {"verified": false, "username": "Damala6_c", "name": "Damala", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 176, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "location": "Huesca, Spain", "id": "988908331799646209"}, {"verified": false, "username": "VOX_Majadahonda", "name": "VOX Majadahonda", "public_metrics": {"followers_count": 5746, "following_count": 795, "tweet_count": 16880, "listed_count": 35}, "location": "Majadahonda", "id": "3047844263"}, {"verified": false, "username": "EscobarLaya", "name": "Cornelio Laya Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 5001, "tweet_count": 106567, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "id": "1134192418788708363"}, {"verified": false, "username": "msbe05", "name": "Mario Burbano", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2020, "tweet_count": 164136, "listed_count": 0}, "id": "2500488959"}, {"verified": false, "username": "Marcelanic2016", "name": "maria lopez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 440, "tweet_count": 65350, "listed_count": 1}, "id": "988547581868498944"}, {"verified": false, "username": "MERITOCRACIA2", "name": "Keki", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2572, "tweet_count": 28990, "listed_count": 5}, "id": "847103240"}, {"verified": false, "username": "DonRamonCbes", "name": "Pol", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1097, "tweet_count": 25407, "listed_count": 6}, "location": "A la vuelta de la esquina", "id": "1120176890021654528"}, {"verified": false, "username": "PabloArnoldi", "name": "Pablo Arnoldi", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 150, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}, "id": "928023878663856128"}, {"verified": false, "username": "SVelascoJimenez", "name": "ElCastellano_errante", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2174, "tweet_count": 311897, "listed_count": 44}, "location": "Mundo", "id": "206746396"}, {"verified": false, "username": "filispinzoltar", "name": "Filispin", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 611, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}, "id": "2687559761"}, {"verified": false, "username": "danisenriquez2", "name": "\ud83d\udc20", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 234, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "id": "1037719498403573760"}, {"verified": false, "username": "wevo58", "name": "Mndz", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 3585, "tweet_count": 55458, "listed_count": 18}, "id": "4839547894"}, {"verified": false, "username": "adapd1", "name": "ADAPD", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1009, "tweet_count": 279170, "listed_count": 32}, "location": "Rep\u00fablica Argentina", "id": "1399456345"}, {"verified": false, "username": "tommasobenocci", "name": "tommaso benocci", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 706, "tweet_count": 20570, "listed_count": 2}, "id": "1612783381"}, {"verified": false, "username": "Martinvem", "name": "El Negro \u2b50Velez Sarsfield \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 322, "tweet_count": 27112, "listed_count": 4}, "location": "Ramos Mejia", "id": "2537865975"}, {"verified": false, "username": "goncalvesmands", "name": "Amanda Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 246, "tweet_count": 4703, "listed_count": 0}, "id": "2262141007"}, {"verified": false, "username": "JoseRMolinaGonz", "name": "Jose Rafael Molina \ud83d\udcda\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 810, "tweet_count": 41756, "listed_count": 1}, "id": "1100892438149976064"}, {"verified": false, "username": "SAYSAYSAYSA", "name": "Sayda300k", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "location": "Per\u00fa, Lima", "id": "62904521"}, {"verified": false, "username": "Amfonso1", "name": "Amfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3453, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "id": "2308995290"}, {"verified": false, "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "location": "La Perla, Peru", "id": "3247966414"}, {"verified": false, "username": "hector9castillo", "name": "hc", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 151, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "id": "3858948379"}, {"verified": false, "username": "Espaaresiste1", "name": "Espa\u00f1aresiste", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "1163538106060103685"}, {"verified": false, "username": "caterina_822", "name": "K8\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 97, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "id": "929844146814283778"}, {"verified": false, "username": "GereMarino", "name": "Gere Marino", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 773, "tweet_count": 8149, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "712809208882839552"}, {"verified": false, "username": "desnecessauro", "name": "ditadura do otimismo", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 761, "tweet_count": 62708, "listed_count": 19}, "id": "15293962"}, {"verified": false, "username": "luizgcanuto", "name": "Art Vandelay", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 618, "tweet_count": 13180, "listed_count": 1}, "location": "BH-MG", "id": "30015010"}, {"verified": false, "username": "alejandrobaezas", "name": "Alejandro Baeza", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 302, "tweet_count": 19379, "listed_count": 9}, "location": "Sevilla", "id": "564864996"}, {"verified": false, "username": "UlicesValles", "name": "Ulices A Vall\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 415, "tweet_count": 8086, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "id": "911931946128826368"}, {"verified": false, "username": "KaritoBJ", "name": "Karito BJ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 951, "tweet_count": 4980, "listed_count": 2}, "location": "Rosario", "id": "154552751"}, {"verified": false, "username": "dncjomer", "name": "Dario de NASCAR", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 328, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "location": "Garin", "id": "144988439"}, {"verified": false, "username": "sonospento", "name": "mynameisregret", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1265, "tweet_count": 44656, "listed_count": 6}, "id": "513827163"}, {"verified": false, "username": "TheDecapitron", "name": "\ua46d The Decapitron \ua46d", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 498, "tweet_count": 53358, "listed_count": 2}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "1010326558509154306"}, {"verified": false, "username": "patovercellone", "name": "Pato Vercellone", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 808, "tweet_count": 18551, "listed_count": 1}, "id": "303525662"}, {"verified": false, "username": "Pepeyarritu", "name": "Pepe", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 444, "tweet_count": 9893, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "260858575"}, {"verified": false, "username": "Fabio_Gou", "name": "observador", "public_metrics": {"followers_count": 13000, "following_count": 13328, "tweet_count": 32955, "listed_count": 0}, "id": "2950419563"}, {"verified": false, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"verified": false, "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "location": "Miraflores, Peru", "id": "43749204"}, {"verified": false, "username": "VoxMairenaAljf", "name": "VOX Mairena del Aljarafe", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 90, "tweet_count": 3707, "listed_count": 4}, "location": "Mairena del Aljarafe, Espa\u00f1a", "id": "1090002433042984962"}, {"verified": false, "username": "giph_66", "name": "Gaston P.", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 126, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "117144886"}, {"verified": false, "username": "LuzDeGiro_com", "name": "LuzDeGiro.com", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 136, "tweet_count": 14737, "listed_count": 2}, "id": "970141926"}, {"verified": false, "username": "santiagoguadalu", "name": "Santiago Guadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 683, "tweet_count": 38714, "listed_count": 0}, "id": "245190448"}, {"verified": false, "username": "silviamorani", "name": "Silvia Brown", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 525, "tweet_count": 80349, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "165454308"}, {"verified": false, "username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "location": "Peronia, Banaland", "id": "234925755"}, {"verified": false, "username": "SilviaPetani", "name": "Silvia Petani\ud83d\udc31\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 512, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n- Buenos Aires", "id": "335628658"}, {"verified": false, "username": "VERGELJL", "name": "JHON VERGEL", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1033, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "57332396"}, {"verified": false, "username": "Mainograz", "name": "Graziano Maino", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 462, "tweet_count": 24542, "listed_count": 51}, "location": "Grosio, Lombardia", "id": "32832926"}, {"verified": true, "username": "RaiCultura", "name": "raicultura", "public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}, "id": "2563931132"}, {"verified": false, "username": "CaudiOk", "name": "Caudi", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 409, "tweet_count": 15561, "listed_count": 1}, "location": "Las Varillas, Cordoba", "id": "1466375780"}, {"verified": false, "username": "aijeria", "name": "\u00c1lvaro Jeria", "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 4014, "tweet_count": 12176, "listed_count": 79}, "id": "273665380"}, {"verified": false, "username": "Belenvargasg", "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "id": "834380112"}, {"verified": false, "username": "gambitmx1", "name": "Gera na'mas pues...", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 70, "tweet_count": 1908, "listed_count": 1}, "location": "Queretaro", "id": "36374347"}, {"verified": false, "username": "Oswall_Snack", "name": "Oswaldo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 224, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela Aragua Maracay", "id": "196322260"}, {"verified": false, "username": "Vazquez93S", "name": "Vazquez.93", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 65, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza", "id": "1147370422230507521"}, {"verified": false, "username": "anaremigio21", "name": "Ana v\u00ea ", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 94, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "743101587573354496"}, {"verified": false, "username": "naykff", "name": "nayane \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1936053127"}, {"verified": false, "username": "LambetiniMegan", "name": "Lucy Quuinzel #LSHSDV", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1582, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}, "id": "1059579882869538816"}, {"verified": false, "username": "Seshomaruyoukai", "name": "Sesshomaru Sama", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 39, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "location": "Em qualquer lugar ", "id": "899404834218160128"}, {"verified": false, "username": "LOQUILLOPANAMA", "name": "LOQUILLO PANAMA", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 4406, "tweet_count": 547939, "listed_count": 339}, "location": "all over the  world", "id": "38103259"}, {"verified": false, "username": "festivalando", "name": "Festivalando", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 274, "tweet_count": 12223, "listed_count": 39}, "location": "Brasil", "id": "2310543260"}, {"verified": false, "username": "braycahs", "name": "Flashbacks", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 977, "tweet_count": 51785, "listed_count": 3}, "location": "Baradero", "id": "3084426346"}, {"verified": false, "username": "tellaaa00", "name": "Hide on Zona sur", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 528, "tweet_count": 11793, "listed_count": 3}, "id": "1695246187"}, {"verified": false, "username": "ceromo82", "name": "Little Caesar", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1125, "tweet_count": 9912, "listed_count": 1}, "id": "3225630995"}, {"verified": false, "username": "rodolfo_remondi", "name": "Rodolfo Remondi", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 684, "tweet_count": 98566, "listed_count": 36}, "location": "Paris, France", "id": "754440616487055364"}, {"verified": false, "username": "Javier_fdzglz", "name": "Javier Fdz Glz", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 326, "tweet_count": 7641, "listed_count": 1}, "location": "Gijon. Asturias", "id": "2487089578"}, {"verified": false, "username": "torres_criado", "name": "Jos\u00e9 Torres Criado", "public_metrics": {"followers_count": 8105, "following_count": 5238, "tweet_count": 62906, "listed_count": 69}, "location": "M\u00e1laga.", "id": "1020343976681984003"}, {"verified": false, "username": "Ifyouneedmeblog", "name": "If you need me, whistle! \ud83c\udf0d\ud83d\ude80\u2728\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udd94\ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1546, "tweet_count": 40406, "listed_count": 33}, "location": "(Out of) The Meatrix", "id": "3406221425"}, {"verified": false, "username": "rubenbpereira", "name": "r\u00faben", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 161, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "location": "vila praia de \u00e2ncora", "id": "1059582323363139587"}, {"verified": false, "username": "tpasqualato", "name": "Thomas", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 525, "tweet_count": 10161, "listed_count": 4}, "location": "Venezia, Veneto", "id": "954557972"}, {"verified": false, "username": "Sumanuel669", "name": "Madriles", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 87, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "id": "2768802730"}, {"verified": false, "username": "Rebeccadeosun", "name": "Rebecca de Osun \u2728\ufe0f or\u00e1culos", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 1685, "tweet_count": 33501, "listed_count": 6}, "id": "1908939259"}, {"verified": false, "username": "tocadordebanjo", "name": "lembazinho \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 645, "tweet_count": 16262, "listed_count": 1}, "id": "94185749"}, {"verified": false, "username": "pablogallegosmo", "name": "Pablo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1026, "tweet_count": 36185, "listed_count": 0}, "location": "Motril, Spain", "id": "3342569637"}, {"verified": false, "username": "pescador799", "name": "Ram\u00f3n Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 284, "tweet_count": 26951, "listed_count": 4}, "location": "madrid", "id": "619374022"}, {"verified": false, "username": "Marizamoreno10", "name": "Mariza moreno", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 284, "tweet_count": 111143, "listed_count": 36}, "id": "4925848539"}, {"verified": false, "username": "CalpCharly", "name": "Carlos Lazaro", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 4408, "tweet_count": 13456, "listed_count": 1}, "id": "787207302"}, {"verified": false, "username": "saimicharch", "name": "SaiMich", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165709, "listed_count": 8}, "id": "878842208"}, {"verified": false, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}, "id": "2732929516"}, {"verified": false, "username": "hacedordeobjeto", "name": "Dipla", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 568, "tweet_count": 100870, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "138585143"}, {"verified": false, "username": "montoyitanime", "name": "Montoyita", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2157, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "977855757348720640"}, {"verified": false, "username": "Alejand78716215", "name": "Alejandro Novoa", "public_metrics": {"followers_count": 20296, "following_count": 19973, "tweet_count": 52653, "listed_count": 8}, "location": "Del Sur", "id": "1066104569401360385"}, {"verified": false, "username": "rcenna", "name": "Raffaele Cennamo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 83, "tweet_count": 11178, "listed_count": 0}, "location": "Valle di Maddaloni, Campania", "id": "978809286"}, {"verified": false, "username": "Alex_Tenerif_24", "name": "Alejandro \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 4825, "tweet_count": 109030, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2502656779"}, {"verified": false, "username": "juapoc", "name": "El Liberal", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1818, "tweet_count": 16421, "listed_count": 3}, "id": "1411657218"}, {"verified": false, "username": "tuitero_obligao", "name": "Aspirante a bot ruso facha \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1318, "tweet_count": 26339, "listed_count": 3}, "location": "Eurabia", "id": "918492616760668161"}, {"verified": false, "username": "Capitan_Beto_UC", "name": "Capitan Beto\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 953, "tweet_count": 22921, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Chile", "id": "119594409"}, {"verified": false, "username": "sandrolabanti", "name": "Sandro Labanti", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 316, "tweet_count": 23043, "listed_count": 2}, "location": "Bologna", "id": "442817553"}, {"verified": true, "username": "alexbarbera", "name": "Alessandro Barbera", "public_metrics": {"followers_count": 19655, "following_count": 998, "tweet_count": 22880, "listed_count": 293}, "location": "www.lastampa.it", "id": "409361259"}, {"verified": false, "username": "alferezdelRey", "name": "Alf\u00e9rez del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1787, "tweet_count": 37741, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3304787542"}, {"verified": false, "username": "pilar_julias", "name": "In\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1183, "tweet_count": 71229, "listed_count": 2}, "id": "925777921150803968"}, {"verified": false, "username": "Luale1111Lujan", "name": "Amanecer \ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 5002, "tweet_count": 86862, "listed_count": 13}, "id": "1068821263"}, {"verified": false, "username": "fecemo1", "name": "el zotal", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4996, "tweet_count": 102331, "listed_count": 24}, "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a ", "id": "152760466"}, {"verified": false, "username": "kasperle54", "name": "Kasperle54 y los 88 maniacos", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 5834, "tweet_count": 200161, "listed_count": 47}, "location": "En el exilio fuera de Catalu\u00f1a", "id": "1637390137"}, {"verified": false, "username": "Viniciusflufc", "name": "Vin\u00edcius \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1029, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed rj", "id": "1160872997751799808"}, {"verified": false, "username": "Yurycrf98", "name": "Yury \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1924, "tweet_count": 19790, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "1131337677335408642"}, {"verified": false, "username": "vitsgomes", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 458, "tweet_count": 47683, "listed_count": 1}, "id": "95174381"}, {"verified": false, "username": "leaoanaluiza", "name": "\u0274\u1d00\u029f\u1d1c \ud83e\udd18\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 608, "tweet_count": 10815, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Goi\u00e1s ", "id": "2470134337"}, {"verified": false, "username": "huevoserpiente", "name": "Cuerpos deformes al sol", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1134, "tweet_count": 199187, "listed_count": 9}, "id": "18772738"}, {"verified": false, "username": "PATEENALARCO", "name": "Agustin\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 496, "tweet_count": 49953, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "3325029646"}, {"verified": false, "username": "Malakadiz", "name": "MIGUEL \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1001, "tweet_count": 36019, "listed_count": 0}, "id": "887590737709338624"}, {"verified": false, "username": "German091184", "name": "Germ\u00e1n Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 754, "tweet_count": 40588, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "247521076"}, {"verified": false, "username": "Julio_jcph", "name": "Julio C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 921, "tweet_count": 209829, "listed_count": 5}, "id": "155730029"}, {"verified": false, "username": "Dianaal90514448", "name": "FLORI", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 4634, "tweet_count": 41388, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "id": "961793617693114370"}, {"verified": false, "username": "patoBarros69", "name": "Pato Barros", "public_metrics": {"followers_count": 16390, "following_count": 7298, "tweet_count": 73325, "listed_count": 16}, "location": "En la Luna", "id": "850092913"}, {"verified": false, "username": "lucianotv12", "name": "LC", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 308, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}, "location": "capital federal argentina", "id": "97709399"}, {"verified": false, "username": "mateospot", "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "location": "lima", "id": "274189486"}, {"verified": false, "username": "GarciaRever", "name": "maribel garcia rever", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1463, "tweet_count": 50672, "listed_count": 15}, "id": "2510579819"}, {"verified": false, "username": "adiazarce", "name": "Alejandro Diaz Arce", "public_metrics": {"followers_count": 10708, "following_count": 4654, "tweet_count": 147643, "listed_count": 14}, "location": "Paraguay", "id": "1372006494"}, {"verified": false, "username": "swt_amorinha", "name": "\u03b2|\ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 144, "tweet_count": 12890, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3225923729"}, {"verified": false, "username": "Quino718", "name": "Quino718\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1085, "tweet_count": 165398, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "711992760404938752"}, {"verified": false, "username": "Vox_SanBlas", "name": "VOX San Blas - Canillejas", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 1662, "tweet_count": 5333, "listed_count": 15}, "id": "806598142623961088"}, {"verified": false, "username": "JMilei", "name": "Javier Milei", "public_metrics": {"followers_count": 669036, "following_count": 1149, "tweet_count": 173986, "listed_count": 1303}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4020276615"}, {"verified": false, "username": "Osvaldo63323395", "name": "Osvaldo augusto gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1027, "tweet_count": 76810, "listed_count": 1}, "location": "SEA OF THE SILVER\ud83d\ude06", "id": "972837501093203968"}, {"verified": false, "username": "diarilaveucat", "name": "Diari La Veu", "public_metrics": {"followers_count": 23623, "following_count": 1146, "tweet_count": 430240, "listed_count": 409}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "841258196"}, {"verified": false, "username": "Rosario17274226", "name": "Rosario Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 163, "tweet_count": 171571, "listed_count": 27}, "id": "993887918"}, {"verified": false, "username": "haillua", "name": "pp da bahia", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 135, "tweet_count": 61347, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "id": "4531194225"}, {"verified": false, "username": "goevinh", "name": "Franco Marulanda", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 102, "tweet_count": 3183, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "96412027"}, {"verified": false, "username": "piobulgaro", "name": "Pio Bulgaro", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2375, "tweet_count": 26514, "listed_count": 0}, "id": "1645544046"}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767619, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "id": "317671787"}, {"verified": false, "username": "vidal_velasco", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Vidal \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 226, "tweet_count": 663, "listed_count": 2}, "location": "Torrejon de Ardoz - Madrid", "id": "631190352"}, {"verified": false, "username": "BenjaminSilva", "name": "Benjam\u00edn Elias Silva Ibrahim", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1053, "tweet_count": 95373, "listed_count": 17}, "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "id": "54027036"}, {"verified": false, "username": "cpparz", "name": "CP", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1135, "tweet_count": 16146, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "id": "173523405"}, {"verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "id": "200348577"}, {"verified": false, "username": "osvaldodoming3", "name": "Osva", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 622, "tweet_count": 13332, "listed_count": 3}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "2167267858"}, {"verified": false, "username": "slmyvoxe", "name": "cata \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2174, "tweet_count": 321012, "listed_count": 16}, "location": "floating with IT", "id": "130358602"}, {"verified": false, "username": "OZARKJC", "name": "THE RANCH .", "public_metrics": {"followers_count": 17324, "following_count": 17905, "tweet_count": 37863, "listed_count": 5}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "634743975"}, {"verified": false, "username": "AhoraTabasco", "name": "Ahora Tabasco Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 19730, "following_count": 1109, "tweet_count": 329929, "listed_count": 303}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "id": "315278595"}, {"verified": false, "username": "VOX_Getafe", "name": "VOX Getafe", "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 1092, "tweet_count": 37202, "listed_count": 36}, "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "id": "3045056045"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148593, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "h3rmanad3lavida", "name": "\ud83d\udc1dLa chiqui\ud83d\udc83\ud83c\udfa1\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1047, "tweet_count": 8080, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "1005084758819463168"}, {"verified": false, "username": "nieta_josten", "name": "anto\u00b2\u2078||\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 3257, "tweet_count": 39672, "listed_count": 8}, "location": "\ud80c\udc83 \u029a\u025e sam winchester supremacy", "id": "1092201532412624896"}, {"verified": false, "username": "itsbarrosju", "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}, "id": "3101165889"}, {"verified": false, "username": "mimukas", "name": "\u303d\ufe0f\ud83d\udccd\ud83d\udddc\ud83e\uddf2\ud83c\udf1c\ud83d\udef4", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4239, "tweet_count": 153292, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "190318972"}, {"verified": false, "username": "framarques1", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 328, "tweet_count": 19188, "listed_count": 8}, "id": "465099423"}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8696995, "following_count": 830, "tweet_count": 708101, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid", "id": "7996082"}, {"verified": true, "username": "joseramirezdel2", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 19204, "following_count": 2999, "tweet_count": 39402, "listed_count": 128}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "id": "1113813322170863616"}, {"verified": false, "username": "Manudocalin", "name": "Manudo", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1495, "tweet_count": 355613, "listed_count": 3}, "id": "1037585844251643906"}, {"verified": false, "username": "ejcualquiera", "name": "enrygar \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 8385, "tweet_count": 43221, "listed_count": 3}, "location": "Torrevieja, Espa\u00f1a", "id": "987621368752758784"}, {"verified": false, "username": "jpkarnatz", "name": "Juan Pablo Karnatz", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2650, "tweet_count": 20722, "listed_count": 18}, "id": "1567288693"}, {"verified": false, "username": "Vox_Alcorcon", "name": "VOX Alcorc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 1050, "tweet_count": 24942, "listed_count": 18}, "location": "Alcorc\u00f3n, Madrid, Espa\u00f1a", "id": "925360703812395008"}, {"verified": false, "username": "petapisner", "name": "alejandro pisner", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 647, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "id": "304178550"}, {"verified": false, "username": "volarvolver", "name": "Juanis", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 420, "tweet_count": 125873, "listed_count": 7}, "id": "2316443172"}, {"verified": false, "username": "matheusqrz99", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62203, "listed_count": 5}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "1016355037864431621"}, {"verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "id": "835045170"}, {"verified": false, "username": "JoseMig30176", "name": "JoseMi", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2287, "tweet_count": 49356, "listed_count": 0}, "location": "Hospitalet de Llobregat", "id": "982690589333491713"}, {"verified": false, "username": "FedeBraum", "name": "FEFE", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 520, "tweet_count": 57951, "listed_count": 4}, "id": "130643115"}, {"verified": false, "username": "layanefl", "name": "marela", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 149, "tweet_count": 4489, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1132623708856684544"}, {"verified": false, "username": "Dovecot08460759", "name": "Dovecote\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 69, "tweet_count": 3069, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "id": "1121344025573896193"}, {"verified": false, "username": "mar_feliciano", "name": "Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar", "public_metrics": {"followers_count": 11137, "following_count": 11646, "tweet_count": 410471, "listed_count": 18}, "id": "704928207"}, {"verified": false, "username": "tigascarvalho18", "name": "Tigas", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 152, "tweet_count": 27405, "listed_count": 0}, "id": "755454783054614528"}, {"verified": false, "username": "perviver", "name": "francisco pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 4958, "tweet_count": 451668, "listed_count": 0}, "id": "216711237"}, {"verified": false, "username": "EstebanChumbi", "name": "Chumbi", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "location": "Germany", "id": "1057679267071512577"}, {"verified": false, "username": "LillimalR", "name": "Lillimal Romero", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 592, "tweet_count": 22701, "listed_count": 2}, "id": "2949112024"}, {"verified": false, "username": "RebecaCypriano_", "name": "escorpiana", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 554, "tweet_count": 32730, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "1158816454105620480"}, {"verified": false, "username": "Alana_laforet", "name": "\ud83c\udf83 S c a r u s c a t a l i n a\ud80c\udd9b", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 600, "tweet_count": 6562, "listed_count": 1}, "location": "Samaland/Bogocaos", "id": "713128593967161345"}, {"verified": false, "username": "dianalunareja", "name": "Lunareja", "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}, "location": "Medell\u00edn", "id": "56208761"}, {"verified": false, "username": "Antonio_GonC", "name": "Antonio Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 517, "tweet_count": 30123, "listed_count": 12}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "871998714"}, {"verified": false, "username": "WCDestolosaa", "name": "Esteban Tolosa", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 205, "tweet_count": 6063, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "id": "966036679600558080"}, {"verified": false, "username": "ricardo_ca1410", "name": "Ricardo_IMAP", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 877, "tweet_count": 23446, "listed_count": 1}, "location": "Callao", "id": "226788186"}, {"verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "location": "Peru", "id": "87264094"}, {"verified": false, "username": "murillixo", "name": "murillo", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 115, "tweet_count": 22058, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba", "id": "1125795778335858694"}, {"verified": false, "username": "Joaovitor95", "name": "joao f", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1931, "tweet_count": 93484, "listed_count": 20}, "location": "012 011", "id": "57555738"}, {"verified": false, "username": "DarthKoba", "name": "Jhonny Navia", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 442, "tweet_count": 5290, "listed_count": 1}, "id": "80218107"}, {"verified": false, "username": "fidiero", "name": "Fidiero", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 915, "tweet_count": 7146, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "1144924305324744710"}, {"verified": false, "username": "MTBNightmare", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3220, "tweet_count": 177450, "listed_count": 2}, "id": "1350146694"}, {"verified": false, "username": "VoxMurciaCiudad", "name": "VOX Murcia Ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 902, "tweet_count": 9371, "listed_count": 17}, "id": "1085590459714539520"}, {"verified": false, "username": "IberiKabreada", "name": "Espa\u00f1ola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a+=+=", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2092, "tweet_count": 83224, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona  (Tabarnia). ESPA\u00d1A", "id": "914209609052835841"}, {"verified": false, "username": "samar2202", "name": "Sara Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1421, "tweet_count": 189438, "listed_count": 1}, "location": "Miranda, Venezuela", "id": "757336837719465985"}, {"verified": false, "username": "vssofiagm", "name": "Itsneessy", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1536, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2502063242"}, {"verified": false, "username": "whotfshes", "name": "bebezinha do governo \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 226, "tweet_count": 15184, "listed_count": 0}, "location": "n\u00e1rnia ", "id": "1069300616936202240"}, {"verified": false, "username": "kikepaprika", "name": "El Observador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230"}, {"verified": false, "username": "R_Perez_O", "name": "Roberto P\u00e9rez Oreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 586, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "452700824"}, {"verified": false, "username": "mmvelloso", "name": "Marilia", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "id": "88668931"}, {"verified": false, "username": "Felipe_groovy", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 889, "tweet_count": 35450, "listed_count": 3}, "id": "725120120297803776"}, {"verified": false, "username": "Jguidoc", "name": "\ud83c\udf7aJuan Guido", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 675, "tweet_count": 15701, "listed_count": 4}, "location": "Capital Federal,Bs As", "id": "208555392"}, {"verified": false, "username": "TRDENDTPM", "name": "PiruloEnTuCulo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 104, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "id": "619373097"}, {"verified": false, "username": "the1_who_sees", "name": "Mr.NoB0dy", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1852, "tweet_count": 57289, "listed_count": 2}, "id": "701898508"}, {"verified": false, "username": "UgoBaroni", "name": "Ugo Baroni", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 4906, "tweet_count": 420666, "listed_count": 74}, "location": "Lucca, Toscana - Tuscany - Ita", "id": "1710513018"}, {"verified": false, "username": "barciofabian", "name": "fb", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 315, "tweet_count": 5734, "listed_count": 1}, "id": "809688511"}, {"verified": false, "username": "willyzubeldia", "name": "PLAYERO\u2600\ufe0fOstende , Pincha\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9LyF\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 6113, "tweet_count": 254878, "listed_count": 19}, "location": "ISLAS MALVINAS ,ARGENTINA", "id": "1710560101"}, {"verified": false, "username": "NachoGmez2", "name": "Nacho G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1598, "tweet_count": 48649, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a- Catalunya", "id": "384905321"}, {"verified": false, "username": "barrosl", "name": "Luis Barros \ud83d\udc0d \ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 183, "tweet_count": 66678, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires Argentina", "id": "89035998"}, {"verified": false, "username": "okinakem", "name": "Mekaniko Celtibero \ud83d\udd27\ud83d\udd29\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 4135, "tweet_count": 28634, "listed_count": 0}, "location": "En las tierras de Nemancos...", "id": "914860249122840576"}, {"verified": false, "username": "Martin33__", "name": "Mart\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 890, "tweet_count": 59231, "listed_count": 2}, "location": "Dragonstone", "id": "809768142"}, {"verified": false, "username": "VictoriaCCSS", "name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2759, "tweet_count": 581759, "listed_count": 67}, "location": "Espa\u00f1a ((( ))) ", "id": "784379972"}, {"verified": false, "username": "JuanBranz", "name": "Juan Branz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 430, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}, "id": "3000788613"}, {"verified": false, "username": "FacundoTasso3", "name": "Facundo Tasso", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 198, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "id": "899362290419597313"}, {"verified": false, "username": "GiacoDiego", "name": "Diego Giacomini", "public_metrics": {"followers_count": 165154, "following_count": 345, "tweet_count": 43844, "listed_count": 600}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1561887312"}, {"verified": false, "username": "verde_ci", "name": "Verde, perch\u00e9 ci sia un futuro.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 222, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "id": "1136351702867689474"}, {"verified": false, "username": "MPSkino", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "location": "Torino, Piemonte", "id": "419760997"}, {"verified": false, "username": "SandroBrizzola4", "name": "Sandro Brizzolara", "public_metrics": {"followers_count": 12863, "following_count": 14156, "tweet_count": 374916, "listed_count": 370}, "location": "Roma, Lazio", "id": "2949013762"}, {"verified": false, "username": "SANDOKANVAN", "name": "THE KING OF RODRIGAZO \u21aa", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 7360, "tweet_count": 140470, "listed_count": 36}, "location": "Plymouth, England", "id": "37318224"}, {"verified": false, "username": "darek7_", "name": "darek7", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1026, "tweet_count": 51247, "listed_count": 42}, "location": "buenos aires- argentina", "id": "50305808"}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7619, "following_count": 1745, "tweet_count": 44720, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "730809130189983744"}, {"verified": false, "username": "cuber_9", "name": "Jos\u00e9 Antonio Cubero", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 3297, "tweet_count": 109488, "listed_count": 12}, "id": "1640525966"}, {"verified": false, "username": "JoseRaulST", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #FirmeConPetro \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc1d\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 857, "tweet_count": 119029, "listed_count": 4}, "location": "Cali, Colombia", "id": "2612856360"}, {"verified": false, "username": "gancho213", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 13452, "following_count": 13179, "tweet_count": 64304, "listed_count": 7}, "location": "espa\u00f1a", "id": "247234101"}, {"verified": false, "username": "AntonioGuillenH", "name": "Antonio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 7940, "tweet_count": 15755, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3386041269"}, {"verified": false, "username": "PascualSH1972", "name": "Pascual Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 1945, "tweet_count": 4542, "listed_count": 24}, "location": "Mazarr\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "3063068884"}, {"verified": false, "username": "cid_lauri", "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 13253, "following_count": 11950, "tweet_count": 42096, "listed_count": 14}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "797471213954154496"}, {"verified": false, "username": "evatoorress", "name": "eva", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 262, "tweet_count": 18837, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "930086221925281792"}, {"verified": false, "username": "magellan_69", "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 467, "tweet_count": 2647, "listed_count": 8}, "location": "Palma de mallorca ( Espa\u00f1a )", "id": "424176421"}, {"verified": false, "username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 2711, "tweet_count": 711326, "listed_count": 20}, "location": "It\u00e1lia", "id": "884023737745645572"}, {"verified": false, "username": "lucy_esposito", "name": "Lucia Esposito", "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 2389, "tweet_count": 231969, "listed_count": 49}, "location": "napoli", "id": "479419893"}, {"verified": false, "username": "AlessiaSLorenzi", "name": "Alessia S. Lorenzi", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 969, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}, "location": "Salento", "id": "1487259344"}, {"verified": false, "username": "freeman_IIII", "name": "FREEMAN", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 783, "tweet_count": 26495, "listed_count": 1}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "id": "1407070358"}, {"verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "id": "1079775870586441729"}, {"verified": false, "username": "7_natxo", "name": "Natxo", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2390, "tweet_count": 41836, "listed_count": 3}, "id": "475867455"}, {"verified": false, "username": "sonimic", "name": "Sonimic", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 314, "tweet_count": 17259, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "id": "161437995"}, {"verified": false, "username": "agualaboca", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 2974, "tweet_count": 73445, "listed_count": 98}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "36213285"}, {"verified": false, "username": "Andypvil", "name": "AndyP", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1190, "tweet_count": 16213, "listed_count": 3}, "id": "1535790601"}, {"verified": false, "username": "Tiamat61124458", "name": "Tiamat", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 270, "tweet_count": 92708, "listed_count": 3}, "id": "1151534867865374720"}, {"verified": false, "username": "piluxtres", "name": "PiLuxtres P\u00ede \u271d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 797, "tweet_count": 14720, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda de la Espa\u00f1a Eterna", "id": "1059588651745710080"}, {"verified": false, "username": "racemato", "name": "MRosen", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 297, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "199391658"}, {"verified": false, "username": "arseniogentile", "name": "arsenio gentile", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 7, "tweet_count": 5743, "listed_count": 0}, "location": "castel del giudice", "id": "422783073"}, {"verified": false, "username": "SeicaMayhaps", "name": "David Otero", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 4978, "tweet_count": 12412, "listed_count": 34}, "location": "Galiza", "id": "14345612"}, {"verified": false, "username": "juanrodriR", "name": "juan jos\u00e9 rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 186, "tweet_count": 15508, "listed_count": 4}, "location": "Coin (M\u00e1laga)", "id": "956288936"}, {"verified": false, "username": "fernandolafuen3", "name": "fernandolafuenteroyo", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1555, "tweet_count": 11727, "listed_count": 1}, "id": "2513005482"}, {"verified": false, "username": "MirianKypros", "name": "Myriam Cyprien\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1825, "tweet_count": 69039, "listed_count": 6}, "id": "386976304"}, {"verified": false, "username": "MikeMEmbolsada", "name": "MikeMierdaEmbolsada", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 978, "tweet_count": 63892, "listed_count": 1}, "id": "553480212"}, {"verified": false, "username": "AcostaJensi", "name": "Jensen Acosta \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1263, "tweet_count": 24970, "listed_count": 3}, "location": "MacondoRD", "id": "1103594467"}, {"verified": false, "username": "Pilar86658532", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1141, "tweet_count": 8715, "listed_count": 1}, "id": "1117438229802823680"}, {"verified": false, "username": "Josemruizaliag2", "name": "matr\u00edx 2002 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 922, "tweet_count": 25083, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3883276337"}, {"verified": false, "username": "mrossal2", "name": "Marcelo Rossal", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 448, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "id": "2825331141"}, {"verified": false, "username": "AilenIfran", "name": "Ailen.", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 331, "tweet_count": 50399, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "379275081"}, {"verified": false, "username": "agusbuyatti", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "id": "881404063706959872"}, {"verified": false, "username": "anthonnyjag", "name": "Anthonny Alarc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 323, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "162101535"}, {"verified": false, "username": "lenn_sc", "name": "Len\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 182, "tweet_count": 12660, "listed_count": 3}, "location": "Mallorca ", "id": "1183806770"}, {"verified": false, "username": "sergiole73", "name": "Sergio Omar Leoni", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 401, "tweet_count": 4924, "listed_count": 8}, "id": "234462223"}, {"verified": false, "username": "SantiagoN1976", "name": "Santiago Pittamiglio", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1957, "tweet_count": 213393, "listed_count": 11}, "location": "Scottsdale, AZ", "id": "742500933951750144"}, {"verified": false, "username": "loqveoenlcamino", "name": "Lo que veo en el camino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2682, "tweet_count": 67862, "listed_count": 19}, "location": "En el camino", "id": "1103492449"}, {"verified": false, "username": "martaserraac", "name": "Marta Serra", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 241, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "id": "901600431104765952"}, {"verified": false, "username": "fspotorno", "name": "Fausto Spotorno", "public_metrics": {"followers_count": 88758, "following_count": 2315, "tweet_count": 26720, "listed_count": 569}, "location": "Buenos Aires", "id": "146527889"}, {"verified": false, "username": "BeauregardRoux", "name": "Ezzelino \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1515, "tweet_count": 44299, "listed_count": 6}, "id": "1485951925"}, {"verified": true, "username": "GiorgiaMeloni", "name": "Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 1547695, "following_count": 929, "tweet_count": 19843, "listed_count": 2879}, "location": "Italia", "id": "130537001"}, {"verified": false, "username": "_cristian1998_", "name": "Cristian Atehortua", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 120, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla", "id": "1022649019"}, {"verified": false, "username": "davruros", "name": "David Ruiz Rosillo", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 437, "tweet_count": 89016, "listed_count": 7}, "id": "2510988588"}, {"verified": false, "username": "juanmurphy22", "name": "Juan Carvi", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2190, "tweet_count": 34529, "listed_count": 1}, "id": "933939098"}, {"verified": false, "username": "electrahrts", "name": "\u5468\u65ed", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 935, "tweet_count": 157888, "listed_count": 3}, "location": "fundo do po\u00e7o | ela/dela", "id": "176200948"}, {"verified": false, "username": "hu3lari", "name": "Gracinha", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 274, "tweet_count": 53019, "listed_count": 4}, "location": "Nova Andradina, Brasil", "id": "1111441261"}, {"verified": false, "username": "HarturaDeTo", "name": "Hartura De To\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 116, "tweet_count": 45261, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "972209081611116544"}, {"verified": false, "username": "yvan_figueroa44", "name": "Yv\u00e1n Jos\u00e9 Figueroa Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 3678, "tweet_count": 31867, "listed_count": 16}, "location": "Caracas", "id": "230025362"}, {"verified": false, "username": "ajandradea", "name": "A. J.  Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3175, "tweet_count": 324040, "listed_count": 35}, "id": "83625209"}, {"verified": false, "username": "bertagarcia_", "name": "berti", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 667, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "990852962720378880"}, {"verified": false, "username": "elabatedeif", "name": "Edmundo Dant\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1030, "tweet_count": 4656, "listed_count": 1}, "id": "3059649286"}, {"verified": false, "username": "novelamata1", "name": "novelamata\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete #facciamoEUROPA", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 319, "tweet_count": 9007, "listed_count": 1}, "id": "936276364700864512"}, {"verified": false, "username": "iltrumpo", "name": "Trumpo", "public_metrics": {"followers_count": 46695, "following_count": 17456, "tweet_count": 29120, "listed_count": 117}, "id": "894567745655902209"}, {"verified": false, "username": "ogutierrez72", "name": "Oscar Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 681, "tweet_count": 35877, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "304055930"}, {"verified": false, "username": "RubenDatito", "name": "Ruben Dario", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4118, "tweet_count": 392949, "listed_count": 59}, "id": "2363848151"}, {"verified": false, "username": "maria7coeli", "name": "Maria Coeli", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 366, "tweet_count": 6652, "listed_count": 0}, "id": "2953026951"}, {"verified": false, "username": "Jgl19832", "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 393, "tweet_count": 9570, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1162393442036662272"}, {"verified": false, "username": "Quemestasconta2", "name": "Quemestascontando", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 422, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "1158072589341929472"}, {"verified": false, "username": "_caholiveira27", "name": "\u2112\ud835\udcce\ud835\udcc8", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 837, "tweet_count": 35216, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2480869279"}, {"verified": false, "username": "tinguio", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1129, "tweet_count": 142784, "listed_count": 5}, "location": "MEXICO", "id": "101395008"}, {"verified": false, "username": "JArgiz", "name": "Jos\u00e9 Antonio Argiz #FreeTrump", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1084, "tweet_count": 61552, "listed_count": 32}, "location": "Manacor, Espa\u00f1a", "id": "217570542"}, {"verified": false, "username": "rogeliomarcos", "name": "rmm", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}, "location": "LIMA", "id": "145642542"}, {"verified": false, "username": "garridino", "name": "dino garr\u00ec", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1018, "tweet_count": 160148, "listed_count": 52}, "id": "775636532"}, {"verified": false, "username": "chicinz", "name": "Cinzia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1880, "tweet_count": 6374, "listed_count": 1}, "location": "Matera, Basilicata", "id": "1079396281515196418"}, {"verified": false, "username": "twittaralberto", "name": "alberto", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 675, "tweet_count": 180096, "listed_count": 0}, "id": "376804704"}, {"verified": false, "username": "ElzaMara8", "name": "Elza Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 4801, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}, "id": "1075837823662612481"}, {"verified": false, "username": "StigmabaseE", "name": "Stigmabase | LGBT+", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 853, "tweet_count": 1070444, "listed_count": 150}, "location": "ES & BR-PT \u2014 EN | FR | IT", "id": "186478529"}, {"verified": false, "username": "jeb_based", "name": "JEB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 672, "tweet_count": 65123, "listed_count": 5}, "id": "4590520401"}, {"verified": false, "username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716336, "listed_count": 169}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "id": "41292330"}, {"verified": false, "username": "Ivan_de_Vargas", "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3489, "tweet_count": 155793, "listed_count": 39}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "id": "21649633"}, {"verified": false, "username": "janeagaldino", "name": "janea", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1924, "tweet_count": 18311, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "91983365"}, {"verified": false, "username": "cafibru", "name": "roberto aparecido", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 685, "tweet_count": 9768, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "id": "67767312"}, {"verified": false, "username": "hpititiminisky", "name": "#Bajenelgastopublico", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 5080, "tweet_count": 275039, "listed_count": 23}, "id": "452888102"}, {"verified": false, "username": "brknpiecxs", "name": "Alex.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 10, "tweet_count": 2634, "listed_count": 5}, "id": "881947050119712768"}, {"verified": false, "username": "IsabelEspCat", "name": "Isabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 955, "tweet_count": 7035, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "924306820474265601"}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "id": "845571660090671104"}, {"verified": false, "username": "LISA_Institute", "name": "LISA Institute - Seguridad, Intel y Geopol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 813, "tweet_count": 6697, "listed_count": 68}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "941255822834847745"}, {"verified": false, "username": "cesarpazdelaveg", "name": "cesar paz de la vega", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 590, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "id": "1041289470"}, {"verified": false, "username": "Eldelaotragorra", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Miguel Collados\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 4758, "following_count": 5225, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "id": "274599993"}, {"verified": false, "username": "AntoninoCicero1", "name": "Antonino Cicero", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1270, "tweet_count": 3941, "listed_count": 9}, "location": "Italia", "id": "318651352"}, {"verified": false, "username": "Andrea89ARG", "name": "#ChocobarPatriota\ud83e\udd85 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 4136, "tweet_count": 268376, "listed_count": 6}, "location": "Make Argentina Great Again", "id": "303344035"}, {"verified": false, "username": "thexeon81", "name": "Luciano Blancato", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2962, "tweet_count": 216508, "listed_count": 1}, "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "id": "1063383741228335104"}, {"verified": false, "username": "SocialConservad", "name": "SocialConservador", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2051, "tweet_count": 7173, "listed_count": 3}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "1097809628467998720"}, {"verified": false, "username": "Almejandra_94", "name": "Mar\u00eda Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 694, "tweet_count": 27868, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "89721830"}, {"verified": false, "username": "duart_jaqueline", "name": "jaque\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 441, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "location": "Rio Bonito-Rj", "id": "1001473402169888768"}, {"verified": false, "username": "_Ignacio_1", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ignacio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 10800, "following_count": 11068, "tweet_count": 13093, "listed_count": 63}, "id": "1927447922"}, {"verified": false, "username": "Constantinetski", "name": "Constantinetsky\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 376, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "id": "774608631291584513"}, {"verified": false, "username": "LuckyDarkEyes", "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 829, "tweet_count": 83680, "listed_count": 0}, "id": "43024545"}, {"verified": false, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "id": "3243823576"}, {"verified": false, "username": "jalocu1960", "name": "jalocu1960", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 14928, "tweet_count": 197025, "listed_count": 30}, "location": "Bilbao", "id": "1628882934"}, {"verified": false, "username": "viruel_juan", "name": "Juan Viruel", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 130, "tweet_count": 62166, "listed_count": 3}, "id": "3006608218"}, {"verified": false, "username": "FlixSnchezCabel", "name": "VETERANOS Y NOVELES", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 787, "tweet_count": 50747, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A .", "id": "1074785569"}, {"verified": false, "username": "lagioconda_mora", "name": "La Gioconda Mora", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2203, "tweet_count": 99185, "listed_count": 31}, "id": "1580405179"}, {"verified": false, "username": "PaDiMoral", "name": "Pakito De Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 5945, "tweet_count": 12530, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "293393180"}, {"verified": false, "username": "ferrazziandrea", "name": "Andrea Ferrazzi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 2923, "tweet_count": 18728, "listed_count": 64}, "id": "406968349"}, {"verified": false, "username": "Aguilera437", "name": "Bert Aguilera \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 349, "tweet_count": 77828, "listed_count": 9}, "location": "www.instagram.com/Aguilera437", "id": "463897247"}, {"verified": false, "username": "SandraayusoSp", "name": "Dislexandra", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 516, "tweet_count": 162268, "listed_count": 33}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "2223589385"}, {"verified": false, "username": "paulganu", "name": "\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 88, "tweet_count": 23713, "listed_count": 0}, "id": "4549299856"}, {"verified": false, "username": "thezcript", "name": "lala", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 607, "tweet_count": 24489, "listed_count": 2}, "location": "voltei agora de paris", "id": "3342385879"}, {"verified": false, "username": "FabianPrl", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico", "public_metrics": {"followers_count": 23373, "following_count": 22831, "tweet_count": 24277, "listed_count": 23}, "id": "1160893964205088769"}, {"verified": false, "username": "As15574", "name": "HQ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 242, "tweet_count": 91483, "listed_count": 31}, "id": "207642809"}, {"verified": false, "username": "omegajenkins8", "name": "omega jenkins", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 66, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "1139190420234264577"}, {"verified": false, "username": "phobyac", "name": "Phobyac", "public_metrics": {"followers_count": 15744, "following_count": 377, "tweet_count": 15597, "listed_count": 22}, "location": "Bilbo, capital del mundo. ", "id": "1006665713485078529"}, {"verified": false, "username": "marcoswalter2", "name": "soygalponero", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 689, "tweet_count": 29389, "listed_count": 4}, "location": "peronistan", "id": "828153560"}, {"verified": false, "username": "vladicol", "name": "vladicol", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 857, "tweet_count": 199925, "listed_count": 37}, "id": "210100445"}, {"verified": false, "username": "juccasso1", "name": "Juan Carlos Camargo Solano #ProgresistasigueProgre", "public_metrics": {"followers_count": 7340, "following_count": 8030, "tweet_count": 168080, "listed_count": 3}, "location": "Tunja, Colombia , ciclista ", "id": "1111644655"}, {"verified": false, "username": "MrAlexOllie", "name": "Alex Ollie", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 542, "tweet_count": 10763, "listed_count": 7}, "location": "Cerrado", "id": "163119013"}, {"verified": false, "username": "RombolaLucas", "name": "Lucas Rombol\u00e1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 3950, "tweet_count": 16372, "listed_count": 14}, "location": "Argentina", "id": "869738267213803520"}, {"verified": false, "username": "Kyjfcy", "name": "ZUKUNFT", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 240, "tweet_count": 13038, "listed_count": 2}, "location": " Cura\u00e7ao", "id": "2761996395"}, {"verified": false, "username": "joaquinO5", "name": "joaquin \u30b8\u30e7\u30a2\u30ad\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1193, "tweet_count": 14272, "listed_count": 2}, "location": "Tokyo-to, Japan", "id": "134839826"}, {"verified": false, "username": "MonserratBG3", "name": "Monserrat BG", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 153, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "location": "Pamplona", "id": "927850453018333184"}, {"verified": false, "username": "hugoandressanz", "name": "Cristian Sanz Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 3610, "tweet_count": 80535, "listed_count": 0}, "location": "Por el mundo", "id": "3379882181"}, {"verified": false, "username": "NogalisBia", "name": "Nogalis", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 136, "tweet_count": 24901, "listed_count": 10}, "location": "011", "id": "238660203"}, {"verified": false, "username": "QFFacastillo", "name": "Fabi", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1418, "tweet_count": 6217, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "id": "118192647"}, {"verified": false, "username": "nadja_ou", "name": "V Hyung", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 265, "tweet_count": 4335, "listed_count": 2}, "id": "1059304747088396288"}, {"verified": false, "username": "CarlosVOX4", "name": "CarlosVOX", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 112, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "id": "1099044386745344006"}, {"verified": false, "username": "CristinaRoderoL", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Cristina Rodero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8638, "following_count": 8634, "tweet_count": 34142, "listed_count": 3}, "id": "907539433"}, {"verified": false, "username": "aagarres", "name": "antonio", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2858, "tweet_count": 4645, "listed_count": 11}, "location": "Alcantarilla, Espa\u00f1a", "id": "336413529"}, {"verified": false, "username": "MARCOPOLOTOTTI", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI", "public_metrics": {"followers_count": 25158, "following_count": 25447, "tweet_count": 214119, "listed_count": 1}, "location": "West Springfield, MA", "id": "38439155"}, {"verified": false, "username": "Josesoa10827585", "name": "Jose soares", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 985, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1037727139725037568"}, {"verified": false, "username": "truewolf8", "name": "UnoTioCualquiera", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2508, "tweet_count": 16548, "listed_count": 0}, "location": "Leoz, Espa\u00f1a", "id": "2935092537"}, {"verified": false, "username": "marthynahappy", "name": "Marta Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 3338, "tweet_count": 18959, "listed_count": 21}, "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "3382885161"}, {"verified": false, "username": "Musopapa1", "name": "Musopapa 1ero", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 194, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "1136786526212382722"}, {"verified": false, "username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107603, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}, "location": "Argentina", "id": "252168075"}, {"verified": false, "username": "Giovanni_Baga", "name": "Giovanni Baga", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 34, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "3296332325"}, {"verified": false, "username": "AlfioKrancic", "name": "Alfio Krancic", "public_metrics": {"followers_count": 36122, "following_count": 6018, "tweet_count": 36077, "listed_count": 165}, "location": "No-Biden  No-Draghi  No guerra", "id": "479645115"}, {"verified": false, "username": "angelpa34173307", "name": "Gilardino", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 4238, "tweet_count": 6050, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "776030893106401280"}, {"verified": false, "username": "davilapoeta", "name": "\ud83c\udf42 D\u00e1vila Poeta \ud83c\udf41 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2622, "tweet_count": 21370, "listed_count": 0}, "id": "1424964822"}, {"verified": false, "username": "mce_juls", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1483, "tweet_count": 68591, "listed_count": 2}, "id": "1320723487"}, {"verified": false, "username": "Altheaxenagab", "name": "RubyXen", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2393, "tweet_count": 255760, "listed_count": 50}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "id": "3406112501"}, {"verified": false, "username": "jumahori42", "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 33, "tweet_count": 98214, "listed_count": 1}, "location": "Triana, Sevilla", "id": "775284310173777920"}, {"verified": false, "username": "CarolaBriceno", "name": "Carola Brice\u00f1o Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 13562, "tweet_count": 120858, "listed_count": 399}, "location": "Latam", "id": "62160174"}, {"verified": false, "username": "Luso46761284", "name": "Luso", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 39, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "id": "1163851968907022341"}, {"verified": false, "username": "JartoYa", "name": "JartoYA!", "public_metrics": {"followers_count": 7342, "following_count": 327, "tweet_count": 225917, "listed_count": 66}, "location": "Ciudadano del Mundo", "id": "280676667"}, {"verified": false, "username": "_Soloks", "name": "Soloks", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 292, "tweet_count": 18109, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "1388320448"}, {"verified": false, "username": "CarcedoDe", "name": "Luis \ud83d\udd3a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 589, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1103242107064598531"}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668939, "following_count": 151, "tweet_count": 565911, "listed_count": 7117}, "location": "Brasil", "id": "14594698"}, {"verified": false, "username": "0mel17", "name": "AnDrEia", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 158, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "id": "908763473282240512"}, {"verified": false, "username": "diogojjmm", "name": "Diogo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 827, "tweet_count": 17115, "listed_count": 4}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "id": "1263260844"}, {"verified": false, "username": "mmartinez0064", "name": "M&M", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 3421, "tweet_count": 52397, "listed_count": 9}, "id": "1282367214"}, {"verified": false, "username": "gtorcat", "name": "T47", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3447, "tweet_count": 420801, "listed_count": 88}, "location": "Caribbean Sea", "id": "95802678"}, {"verified": false, "username": "OttiMayo", "name": "Otti Mayo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1326, "tweet_count": 60185, "listed_count": 10}, "id": "880338110"}, {"verified": false, "username": "Laszloeragay", "name": "IlsaLund", "public_metrics": {"followers_count": 7232, "following_count": 491, "tweet_count": 187366, "listed_count": 61}, "location": "Pululando", "id": "881880181"}, {"verified": false, "username": "osteopornosic", "name": "osteopornosic (derogatory)", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 303, "tweet_count": 9925, "listed_count": 0}, "location": "barcelona", "id": "175102647"}, {"verified": false, "username": "ELNOTICIEROVISU", "name": "ELNOTICIEROVISUAL", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2040, "tweet_count": 54491, "listed_count": 68}, "location": "Miami, FL", "id": "1665777392"}, {"verified": false, "username": "RICHARDHFM", "name": "RichardFonseca", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 641, "tweet_count": 41992, "listed_count": 0}, "location": "BOGOTA", "id": "267451033"}, {"verified": false, "username": "k0gertz", "name": "Kurt Gertz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 469, "tweet_count": 26780, "listed_count": 2}, "location": "DIE WELT", "id": "2570937114"}, {"verified": false, "username": "MdelPreite", "name": "Mariano del Preite", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1185, "tweet_count": 4935, "listed_count": 16}, "location": "Napoli", "id": "1093409288"}, {"verified": false, "username": "riblo27", "name": "Ricardo Bl\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 3568, "tweet_count": 14583, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "509936797"}, {"verified": false, "username": "badal88", "name": "Alvaro Carracedo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 276, "tweet_count": 13417, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "22812281"}, {"verified": false, "username": "VOX_VPardillo", "name": "VOX Villanueva del Pardillo", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 334, "tweet_count": 8077, "listed_count": 22}, "location": "Plaza Mayor 4, Vva. Pardillo ", "id": "3050343681"}, {"verified": false, "username": "hcurocai", "name": "henry curo caicedo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "55726383"}, {"verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "location": "Per\u00fa", "id": "45048171"}, {"verified": false, "username": "manuel_diaz1976", "name": "Manuel Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 335, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "id": "752427558"}, {"verified": false, "username": "ElTabloncillo", "name": "Desde el Tabloncillo", "public_metrics": {"followers_count": 24572, "following_count": 130, "tweet_count": 88705, "listed_count": 165}, "location": "Madrid", "id": "288267840"}, {"verified": false, "username": "mmmartapez", "name": "E M E", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 257, "tweet_count": 37499, "listed_count": 0}, "location": "tired of ur shit", "id": "303180137"}, {"verified": false, "username": "ToIkienverse", "name": "Tolkienverse \u16a0 - #TheRingsOfPower SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 101627, "following_count": 446, "tweet_count": 119981, "listed_count": 220}, "location": "Minas Tirith", "id": "187485846"}, {"verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "id": "822831527092482049"}, {"verified": false, "username": "GiuliPerochena", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "location": " Peru", "id": "2737273604"}, {"verified": false, "username": "ortiz1182", "name": "Ortiz1182", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 625, "tweet_count": 63870, "listed_count": 0}, "id": "1067949804737781760"}, {"verified": false, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4800, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}, "id": "3064546655"}, {"verified": true, "username": "Rodrigo_AlonsoF", "name": "Rodrigo Alonso \ufee5 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 14120, "following_count": 943, "tweet_count": 12979, "listed_count": 0}, "location": "Antas, Espa\u00f1a", "id": "447415652"}, {"verified": false, "username": "hopevalladolid", "name": "Hope \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 121, "tweet_count": 30346, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "726466898209181698"}, {"verified": false, "username": "Bragaa_10", "name": "louis", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 615, "tweet_count": 15690, "listed_count": 1}, "location": "Viana do Castelo, Portugal", "id": "883756811370852352"}, {"verified": false, "username": "mthware", "name": "Clara COM LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 135, "tweet_count": 12230, "listed_count": 4}, "id": "755970161325334528"}, {"verified": false, "username": "astharjose", "name": "JCDC", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1817, "tweet_count": 38949, "listed_count": 0}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "id": "178702805"}, {"verified": false, "username": "LuisMartinLP", "name": "Luis Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 5003, "tweet_count": 287601, "listed_count": 96}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "id": "368476077"}, {"verified": false, "username": "Castor_Max0", "name": "castor", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 392, "tweet_count": 194255, "listed_count": 3}, "id": "301587746"}, {"verified": false, "username": "PericoLocado", "name": "Ga\u00f1\u00e1pata", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2639, "tweet_count": 51223, "listed_count": 3}, "location": "Justo aqu\u00ed.", "id": "906169446858977282"}, {"verified": false, "username": "julidecortazar", "name": "July Le Mamerte", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 474, "tweet_count": 13490, "listed_count": 4}, "location": "Mma\u00e1r\u00e1ap\u00f3poz", "id": "2938738731"}, {"verified": false, "username": "falange2015", "name": "Elisa S\u00e1nchez Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 98, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "3471921867"}, {"verified": false, "username": "LUClEJESSE", "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 109, "tweet_count": 31898, "listed_count": 9}, "id": "1108810849983045632"}, {"verified": false, "username": "lkgois", "name": "Gois", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 812, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Brasil", "id": "815619156724895744"}, {"verified": false, "username": "valores_primero", "name": "Los valores primero \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 1377, "tweet_count": 95685, "listed_count": 29}, "id": "114590865"}, {"verified": false, "username": "Josema04542495", "name": "Josema\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2278, "tweet_count": 15701, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "914599098543673346"}, {"verified": false, "username": "r3loadedd", "name": "Reloaded \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 308, "tweet_count": 28615, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "910674990219108354"}, {"verified": false, "username": "latjte", "name": "Randif, rarely active.", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 929, "tweet_count": 9954, "listed_count": 3}, "location": "Elle cantik. ", "id": "989418667510153217"}, {"verified": false, "username": "jovetena", "name": "Jovetena", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 405, "tweet_count": 60446, "listed_count": 5}, "id": "417245786"}, {"verified": false, "username": "isabeleta2", "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "location": "Catalunya", "id": "575025787"}, {"verified": false, "username": "HAlcantaradlp", "name": "Hector Boop / Bop / Beep", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 209, "tweet_count": 59183, "listed_count": 0}, "id": "1121477911243034626"}, {"verified": false, "username": "AlejaSanchezRe", "name": "Alejandra S\u00e1nchez R.", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 313, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "location": "Adelaide, South Australia", "id": "226965146"}, {"verified": false, "username": "malditapelired", "name": "Maestra MarcelaKen \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 16170, "following_count": 1973, "tweet_count": 147761, "listed_count": 39}, "location": "Te sigue", "id": "208115184"}, {"verified": false, "username": "mcaceresgijon", "name": "Mar\u00eda C\u00e1ceres Gijon", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2241, "tweet_count": 144403, "listed_count": 24}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "id": "786168990435414016"}, {"verified": false, "username": "zulmacaroo2", "name": "Zulma Murillo", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1838, "tweet_count": 24682, "listed_count": 1}, "location": "Bogota", "id": "215419388"}, {"verified": false, "username": "natymattoss", "name": "Natytane\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1428, "tweet_count": 65816, "listed_count": 0}, "id": "57797053"}, {"verified": true, "username": "JanainaDoBrasil", "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130134, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "759001618884939776"}, {"verified": false, "username": "JaborATM", "name": "ATM", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 320, "tweet_count": 19785, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "719575866402070529"}, {"verified": false, "username": "emme_df", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 37, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "1000404201296547841"}, {"verified": false, "username": "AdrianR2048", "name": "Adrian Rodriguez\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 411, "tweet_count": 27375, "listed_count": 0}, "id": "897804042939891713"}, {"verified": false, "username": "JuanRamonDC_", "name": "Juan Ram\u00f3n DC", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 362, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "id": "1082629809627373568"}, {"verified": false, "username": "Julianquin", "name": "Luqu\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 724, "tweet_count": 40092, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires", "id": "150090468"}, {"verified": false, "username": "falacomigopreto", "name": "Aba\u00e7aiado \ud83c\udf43\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 320, "tweet_count": 30071, "listed_count": 5}, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "id": "114226780"}, {"verified": false, "username": "somdegae", "name": "Ga\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 393, "tweet_count": 11427, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4739298067"}, {"verified": false, "username": "Zodiactxw", "name": "Zodiac-Shrimpie", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1128, "tweet_count": 20144, "listed_count": 0}, "id": "1148265657286479874"}, {"verified": false, "username": "Estersinhache69", "name": "Ester +=+=\ud83d\udc1f \u00d1 \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd90\ud83d\ude37\ud83d\udda4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1560, "tweet_count": 86600, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "852048393279033344"}, {"verified": false, "username": "citizenstrawman", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 156, "tweet_count": 66258, "listed_count": 1}, "location": "Soviet Republic of Peronist\u00e1n", "id": "976603201"}, {"verified": false, "username": "NdgNievesdgm", "name": "nieves diaz gomez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 528, "tweet_count": 9356, "listed_count": 0}, "id": "2771238309"}, {"verified": false, "username": "pepegdlopez", "name": "Pepe G. D. L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 8188, "following_count": 1473, "tweet_count": 52156, "listed_count": 178}, "id": "2347105046"}, {"verified": false, "username": "vox_prensa", "name": "VOX Prensa Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 731, "tweet_count": 2300, "listed_count": 11}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "id": "1027551946356518913"}, {"verified": false, "username": "mangisa", "name": "DVD", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 515, "tweet_count": 9743, "listed_count": 0}, "location": "Cerca de un televisor", "id": "134471959"}, {"verified": false, "username": "7Reconquistador", "name": "711Reconquistador", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 702, "tweet_count": 37873, "listed_count": 0}, "id": "1163875014057299969"}, {"verified": false, "username": "kridsdraulh", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 4083, "following_count": 3695, "tweet_count": 57645, "listed_count": 15}, "id": "750853282759897088"}, {"verified": false, "username": "dapasfarrell", "name": "dapasfarrell", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2244, "tweet_count": 143803, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1259267905"}, {"verified": false, "username": "Angel_PM7777", "name": "\u00c1ngel P.M.", "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 3459, "tweet_count": 10675, "listed_count": 13}, "location": "Moraleja, Espa\u00f1a", "id": "976205661829771264"}, {"verified": false, "username": "Operario_Padrao", "name": "vitinho", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 102, "tweet_count": 58672, "listed_count": 20}, "location": "Estados Unidos do Sul", "id": "67934866"}, {"verified": false, "username": "lucio22673283", "name": "seneca", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2190, "tweet_count": 88592, "listed_count": 4}, "id": "3620255296"}, {"verified": false, "username": "Alfonbay", "name": "Alfonso Espa\u00f1ol #VOX", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 1250, "tweet_count": 434594, "listed_count": 97}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a.", "id": "376878762"}, {"verified": false, "username": "Aoristo82", "name": "Aoristo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 458, "tweet_count": 26242, "listed_count": 0}, "id": "958697678535315463"}, {"verified": false, "username": "lagranespana", "name": "La gran Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 350, "tweet_count": 35921, "listed_count": 0}, "id": "1080272105755893760"}, {"verified": false, "username": "CYarrik", "name": "Comisario Yarrick", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "id": "1166017302665584641"}, {"verified": false, "username": "GloriaMusic976", "name": "FuckLuck_", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 540, "tweet_count": 47419, "listed_count": 8}, "location": "Entre Zaragoza e Invernalia.", "id": "593041363"}, {"verified": false, "username": "gascuenha", "name": "Fidel", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1861, "tweet_count": 57711, "listed_count": 17}, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "id": "242378518"}, {"verified": false, "username": "Esther64977163", "name": "Esther Rodriguez Soler", "public_metrics": {"followers_count": 6797, "following_count": 6808, "tweet_count": 105127, "listed_count": 5}, "id": "932329600658665472"}, {"verified": false, "username": "VOX_Madridejos", "name": "VOX Madridejos", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 229, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "id": "1056978386831265793"}, {"verified": true, "username": "BorisSGomezU", "name": "Boris.S.G\u00f3mez\u00dazqueda", "public_metrics": {"followers_count": 10159, "following_count": 8957, "tweet_count": 173512, "listed_count": 510}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "id": "209833543"}, {"verified": false, "username": "CrisTinaPadin", "name": "CrisTina Pad\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 10068, "following_count": 8884, "tweet_count": 174408, "listed_count": 55}, "location": "Sanxenxo/ferias taurinas/etc", "id": "104555717"}, {"verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "id": "404167379"}, {"verified": false, "username": "voxsesena", "name": "Vox Sese\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 621, "tweet_count": 1125, "listed_count": 5}, "location": "Sese\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "1067559806960107520"}, {"verified": false, "username": "Andres12190770", "name": "Andres", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 532, "tweet_count": 6994, "listed_count": 1}, "id": "1162430959062528001"}, {"verified": false, "username": "_Inconformistas", "name": "Inconformista", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 2300, "tweet_count": 58775, "listed_count": 20}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "756258253223424002"}, {"verified": false, "username": "5hamada123", "name": "\u0628\u064a\u0639 \u062f\u062e\u0627\u0646 \u0648 \u0645\u0639\u0633\u0644", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 0, "tweet_count": 20777, "listed_count": 21}, "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita", "id": "92710497"}, {"verified": false, "username": "giumassa1946", "name": "giuliano massa", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1077, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}, "id": "1034876533"}, {"verified": false, "username": "luisgonza72", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Bowman\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 3959, "tweet_count": 26114, "listed_count": 0}, "location": "Reino de Espa\u00f1a-Madrid", "id": "912059491860049920"}, {"verified": false, "username": "MiLunaLunerita", "name": "\u03b9una \u03b9unera \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 21406, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "1048232725"}, {"verified": false, "username": "DjMrNod", "name": "Jose Antonio Rodriguez Canales\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 178, "tweet_count": 6244, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "373661414"}, {"verified": false, "username": "Maseras4", "name": "Maseras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 4822, "tweet_count": 13130, "listed_count": 2}, "location": "Vilaseca, Tarragona", "id": "1070714280327241730"}, {"verified": false, "username": "XAsturies", "name": "Xose d'Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3975, "tweet_count": 41373, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1516665522"}, {"verified": false, "username": "suavaoo", "name": "Mike Maluco", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 388, "tweet_count": 20447, "listed_count": 1}, "location": "Ceilondres", "id": "700448733671133185"}, {"verified": false, "username": "VoxIllescas", "name": "Vox La Sagra", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1122, "tweet_count": 16707, "listed_count": 26}, "id": "2895332871"}, {"verified": false, "username": "MANUFIGA", "name": "V\u00edctor \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3087, "tweet_count": 32271, "listed_count": 0}, "id": "3684085815"}, {"verified": false, "username": "LupusDrak", "name": "Dark Rose\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 294, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "507962755"}, {"verified": false, "username": "lyanxva", "name": "lya", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 344, "tweet_count": 45913, "listed_count": 10}, "id": "2733282832"}, {"verified": false, "username": "SerafinTallon", "name": "SERAFIN TALLON LOBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 492, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1367694864"}, {"verified": false, "username": "Makandita", "name": "Makandita", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 156, "tweet_count": 9790, "listed_count": 0}, "id": "921844913892921344"}, {"verified": false, "username": "lacriminha", "name": "gatinha em situa\u00e7\u00e3o de barril", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 523, "tweet_count": 104845, "listed_count": 2}, "id": "1563686425"}, {"verified": false, "username": "Dan81818181", "name": "Dando x Saco x \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 4980, "tweet_count": 54964, "listed_count": 1}, "id": "859110476390830080"}, {"verified": false, "username": "PardoVox", "name": "VOX Fuencarral-El Pardo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 408, "tweet_count": 5309, "listed_count": 14}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1101210901749866507"}, {"verified": false, "username": "ToyLiber", "name": "ToyLibre", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 111, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}, "location": "Liberland", "id": "1144611781635166210"}, {"verified": false, "username": "VoxHuercalOvera", "name": "VOX Hu\u00e9rcal Overa", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 512, "tweet_count": 746, "listed_count": 8}, "location": "Hu\u00e9rcal-Overa, Espa\u00f1a", "id": "1123684048260542472"}, {"verified": false, "username": "marianorinaldi", "name": "Mariano Rinaldi", "public_metrics": {"followers_count": 18007, "following_count": 1740, "tweet_count": 187954, "listed_count": 221}, "location": "Buenos Aires, ARGENTINA", "id": "111866614"}, {"verified": false, "username": "GuadarramaVox", "name": "VOX Guadarrama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 749, "tweet_count": 5995, "listed_count": 13}, "location": "Guadarrama, Espa\u00f1a", "id": "1161663500789387264"}, {"verified": false, "username": "VoxTorrijos", "name": "VOX Torrijos", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 496, "tweet_count": 1717, "listed_count": 7}, "location": "Torrijos, Espa\u00f1a", "id": "992053693414543360"}, {"verified": true, "username": "madrid_vox", "name": "VOX Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 103035, "following_count": 1606, "tweet_count": 61628, "listed_count": 461}, "location": "Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2379309613"}, {"verified": false, "username": "LUZLERIDA", "name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4061, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}, "location": "ESPA\u00d1A", "id": "238723033"}, {"verified": false, "username": "VCartama", "name": "VOX C\u00e1rtama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1167, "tweet_count": 20936, "listed_count": 10}, "location": "C\u00e1rtama, Espa\u00f1a", "id": "1019137824887656448"}, {"verified": false, "username": "Hopekowski", "name": "Lisztomaniac", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 696, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "location": "Campo Maior - PI, Brasil", "id": "795436845987491840"}, {"verified": false, "username": "oMikeSantanna", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "public_metrics": {"followers_count": 10312, "following_count": 585, "tweet_count": 32258, "listed_count": 24}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "736596102766592000"}, {"verified": false, "username": "TheodCartman", "name": "Cartman", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1602, "tweet_count": 100299, "listed_count": 4}, "location": "Colorado", "id": "339619633"}, {"verified": false, "username": "yuriziva188", "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 40, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "2909878882"}, {"verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440448, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "location": "Roma", "id": "2416067982"}, {"verified": false, "username": "ec_bsu", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4756, "tweet_count": 263945, "listed_count": 5}, "id": "2911890154"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "55665976", "id": "1166245713254240257", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF"}, {"lang": "es", "author_id": "2201623465", "id": "1166292605774307334", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci"}, {"lang": "pt", "author_id": "1142265223811874816", "id": "1166041320525369345", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe"}, {"lang": "pt", "author_id": "3295547806", "id": "1166325218597593088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "TimeRoxoKKKKKKKKK"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "TimeRoxoKKKKKKKKK"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166325218597593088"], "text": "N\u00e3o tankaram a perereca suicida\n\n#TimeRoxoKKKKKKKKK"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}], "author_id": "497995758", "id": "1166223528523419649", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"], "text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale"}, {"lang": "pt", "author_id": "115232168", "id": "1166326325147312129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166326325147312129"], "text": "Algu\u00e9m que tenha visto 13rw, QUEM CARALHOS MATOU O BRYCE? Quero o spoiler mas n\u00e3o quero perdeu meu tempo vendo."}, {"lang": "it", "author_id": "115859953", "id": "1166321757843853312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UAl6nOumRY", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1166321757843853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAl6nOumRY", "media_key": "3_1166321751757852673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166321757843853312"], "text": "27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '900...\n\n\"In sostanza chiedevo un letargo, un anestetico, la certezza di essere ben nascosto. Non chiedevo la pace nel mondo, chiedevo la mia.\" https://t.co/UAl6nOumRY"}, {"lang": "es", "author_id": "2864010544", "id": "1166003624138420225", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046467569672192"}], "author_id": "2426207221", "id": "1166074414485708803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T19:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "350862112", "edit_history_tweet_ids": ["1166074414485708803"], "text": "@MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cianuro.\n-- Van a la c\u00e1rcel por comprar curules para multimillonarios.\n-- Usan botas al rev\u00e9s.\n-- Los ni\u00f1os se mueren de hambre por groser\u00eda, nada m\u00e1s para hacer ver mal a los gobiernos."}, {"lang": "pt", "author_id": "770345407", "id": "1166127224799617025", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166127224799617025"], "text": "\u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar de parecer repeti\u00e7\u00e3o, pq o termo \u00f1 \u00e9 verbo em portugu\u00eas, por isso ningu\u00e9m pode ser suicidado. Essa express\u00e3o do Desmai\u00e3o \u00e9 a cara da Nova Era. Brazil-zil-zil"}, {"lang": "es", "author_id": "76456982", "id": "1165797009984565248", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "author_id": "304958799", "id": "1166154910645096448", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163840909946880"}], "author_id": "429938809", "id": "1166273900403208192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T08:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1166273900403208192"], "text": "@salvajedigital A ver qui\u00e9n se suicida esta vez"}, {"lang": "hi", "author_id": "962025784784441344", "id": "1166324540814823424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T12:20:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/IDTwKOeNcC", "expanded_url": "https://twitter.com/wheel_liz/status/1166324540814823424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDTwKOeNcC", "media_key": "3_1166324515980349441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166324540814823424"], "text": "Ez de ke.... Khe https://t.co/IDTwKOeNcC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166322300377010176"}], "author_id": "3311912729", "id": "1166324214741327872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aura_psycho", "id": "1103485465288572934"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Kikote15", "id": "1491720911480889344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:18:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "935604038128807936", "edit_history_tweet_ids": ["1166324214741327872"], "text": "@aura_psycho @Kikote15 Son como mis verdes que le doy a alguien por pura suerte... digo habilidad XD"}, {"lang": "es", "author_id": "911588208030478337", "id": "1165943920062291970", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 62, "like_count": 681, "quote_count": 152}, "created_at": "2019-08-26T11:07:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pabsLuOy0W", "expanded_url": "https://t.co/pabsLuOy0W", "display_url": "t.co/pabsLuOy0W"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165943920062291970"], "text": "Incita al suicidio y no lo digo yo (que tambi\u00e9n) lo dicen los psic\u00f3logos https://t.co/pabsLuOy0W"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "60247069", "id": "1166067170721316865", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social."}, {"lang": "pt", "author_id": "778305144601645057", "id": "1166322467390009344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 27, "like_count": 28, "quote_count": 27}, "created_at": "2019-08-27T12:12:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jZmQH4qrM1", "expanded_url": "https://twitter.com/candysamrgandy/status/1156159448404103169/video/1", "display_url": "twitter.com/candysamrgandy\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166322467390009344"], "text": "qual m\u00fasica deixa vcs assim??\nhttps://t.co/jZmQH4qrM1"}, {"lang": "pt", "author_id": "902673600326586374", "id": "1166182382002741248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/rxjsxZouE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Progressonafvl/status/1165978383005749249", "display_url": "twitter.com/Progressonafvl\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T02:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166182382002741248"], "text": "Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m cobra mata abra\u00e7ando fica a dica a\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd14 https://t.co/rxjsxZouE1"}, {"lang": "it", "author_id": "369569297", "id": "1166217526482616321", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER"}, {"lang": "it", "author_id": "862820640017068032", "id": "1166174136638562305", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T02:22:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174136638562305"], "text": "Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166256687327731712"}], "author_id": "291139382", "id": "1166319095769382913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanmanbar", "id": "1710762236"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CicchittiMonica", "id": "828336606348181504"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Pioja_mala", "id": "3259181434"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "ZarCasmo2", "id": "794467656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:58:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1710762236", "edit_history_tweet_ids": ["1166319095769382913"], "text": "@juanmanbar @CicchittiMonica @Pioja_mala @ZarCasmo2 Obvio....pero no culpes ni condenes al empleado, con la escasa calificacion con la que cuentan, son coptados. Pero bo son los responsables del modelo. Son casi victimas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163840909946880"}], "author_id": "68447071", "id": "1166315657979473920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3786, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:44:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1166315657979473920"], "text": "@salvajedigital andan sin rumbo los fan\u00e1ticos del suicida AG, no les importa el pa\u00eds sino s\u00f3lo su futuro y poder."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166013680279937024"}], "author_id": "2308995290", "id": "1166323053489524737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:14:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1166323053489524737"], "text": "@arisze27 Alan se mat\u00f3 defendiendo el patrimonio m\u00e1l habido, ahora disputado por los familiares del suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "3247966414", "id": "1166013680279937024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ft33yzHSQS", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166013680279937024"], "text": "Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n, ni en preparatoria;Por \u00faltimo no fue suicida. No cree que es suficiente ejemplo. https://t.co/ft33yzHSQS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166320328513118209"}], "author_id": "30015010", "id": "1166322196396085248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "desnecessauro", "id": "15293962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:10:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "15293962", "edit_history_tweet_ids": ["1166322196396085248"], "text": "@desnecessauro n\u00e3o fique triste"}, {"lang": "pt", "author_id": "2950419563", "id": "1166161364836073472", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 84, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6476, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166161364836073472"], "text": "Os porta-vozes bolsonaristas est\u00e3o sendo ridicularizados. Na Globo, na Jovem Pan, est\u00e3o desconstruindo os caras.\n\n* houve algum surto de lucidez no pa\u00eds?"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166013098274316288"}], "author_id": "43749204", "id": "1166032666866737152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "cientifica_sur", "id": "469392667"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T17:00:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "79057176", "edit_history_tweet_ids": ["1166032666866737152"], "text": "@eloymarchan @vedazs16 @MilagrosLeivaG @ucalperu @MijaelGLP @cientifica_sur Ense\u00f1aran,como pagar a un profugo de la Justicia 60mil dolares,que no saben como llegaron,y que no te de ninguna primicia.Y Mijael,como ser padre de Aprista,muy amigo del suicida de Alan Garcia y que no se den cuenta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165959204542255105"}], "author_id": "970141926", "id": "1165978169649881094", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 75, "username": "APTTA_", "id": "288259001"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "ernestoarriaga", "id": "180076191"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "GuilleLobo", "id": "271129391"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "maclorena", "id": "66943816"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "MindeTransporte", "id": "4427090195"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}, {"start": 253, "end": 263, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "UsaTuCarril"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "camion"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "carrilrapido"}, {"start": 143, "end": 155, "tag": "UsaTuCarril"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "AutopistasVip"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3ZKr3X6i2P", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzDeGiro_com/status/1165978169649881094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZKr3X6i2P", "media_key": "3_1165978140725972992"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3ZKr3X6i2P", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzDeGiro_com/status/1165978169649881094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZKr3X6i2P", "media_key": "3_1165978149458456576"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3ZKr3X6i2P", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzDeGiro_com/status/1165978169649881094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZKr3X6i2P", "media_key": "3_1165978160808255489"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/2UJmHWDfFK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cris_B612/status/1165959204542255105", "display_url": "twitter.com/Cris_B612/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-26T13:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165978169649881094"], "text": "Si es cierto ah\u00ed vi el video, que hacia un #camion en #carrilrapido\n@APTTA_ @ernestoarriaga \n@mariuvidal \n@todonoticias @GuilleLobo @maclorena #UsaTuCarril\n\nEl problema que @MindeTransporte y @Guillodietrich no hacen una mierda de controles a camiones.\n@lapanaweb #AutopistasVip https://t.co/3ZKr3X6i2P https://t.co/2UJmHWDfFK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166309073085763585"}], "author_id": "335628658", "id": "1166322658864185345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T12:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "75879733", "edit_history_tweet_ids": ["1166322658864185345"], "text": "@OrwellGeorge Lanata ayer en radio dijo que entre los k y MM elige MM expl\u00edcitamente."}, {"lang": "it", "author_id": "2563931132", "id": "1166221301259751424", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"], "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw"}, {"lang": "es", "author_id": "834380112", "id": "1106653951527665664", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-03-15T20:30:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 195, "tag": "SaludMental"}, {"start": 196, "end": 219, "tag": "SaludMentalComunitaria"}, {"start": 220, "end": 242, "tag": "PrevengamosElSuicidio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2PcH6qGWhq", "expanded_url": "https://bit.ly/2TD3VYr", "display_url": "bit.ly/2TD3VYr"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bg2KH5lszm", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1106653951527665664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bg2KH5lszm", "media_key": "3_1106653932921782272"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bg2KH5lszm", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1106653951527665664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bg2KH5lszm", "media_key": "3_1106653941213876224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1106653951527665664"], "text": "Recomendaciones para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en establecimientos educacionales\nDescargue aqu\u00ed! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2PcH6qGWhq\nLa alegr\u00eda de trabajar en lo que te hace sentido #SaludMental #SaludMentalComunitaria #PrevengamosElSuicidio https://t.co/bg2KH5lszm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166180477646123008"}], "author_id": "196322260", "id": "1166181588037722113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JesseCassettes", "id": "91688574"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T02:52:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "91688574", "edit_history_tweet_ids": ["1166181588037722113"], "text": "@JesseCassettes @fernandeznorona Mejor ve posteando que no quieres suicidarte, para prevenir \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "1936053127", "id": "1166112768451317766", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166181784343724034"}], "author_id": "899404834218160128", "id": "1166182812321550336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KagomeOficial", "id": "1160285746693124096"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "youkaiInuyasha", "id": "1546476978"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T02:57:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160285746693124096", "edit_history_tweet_ids": ["1166182812321550336"], "text": "@KagomeOficial @youkaiInuyasha \u00c9 divertido ver o cachorrinho se irritar com facilidade. Mas tudo bem. Vou cuidar da Rin."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156682425264758784"}], "author_id": "2310543260", "id": "1156682447167414272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Lolla"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/U03LqAvy4j", "expanded_url": "https://twitter.com/festivalando/status/1156682447167414272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U03LqAvy4j", "media_key": "3_1156682430230740992"}]}, "created_at": "2019-07-31T21:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2310543260", "edit_history_tweet_ids": ["1156682447167414272"], "text": "1994 - O Nirvana estava escalado para ser o headliner de 94. Mas, como sabemos, Kurt se matou naquele ano, tr\u00eas meses antes das primeiras datas do Lolla https://t.co/U03LqAvy4j"}, {"lang": "es", "author_id": "1695246187", "id": "1166283451655512064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-08-27T09:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166283451655512064"], "text": "Amigo que me paso antes mi insta era puro subir cosas manijas ahora parezco un emo suicida que juega todo el dia al lol igual si en eso me convert\u00ed te extra\u00f1o tella manija volve"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165341134756941824"}], "author_id": "3406221425", "id": "1165985545127944193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 255, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia"}, {"start": 259, "end": 274, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial Z"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7mowUGwZ9P", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaNaturalis/status/1165341134756941824", "display_url": "twitter.com/AnimaNaturalis\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T13:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165985545127944193"], "text": "Es la causante del mayor holocausto d la historia;su precio medioambiental es insostenible y suicida;es culpable de enfermedades y brotes(q va a salir d carne hormonada d animales enfermos?)y,aun asi,la gente sigue comiendo carne.Q tiene q pasar?1 Pandemia?1 guerra mundial Z? https://t.co/7mowUGwZ9P"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166044210203697153"}], "author_id": "94185749", "id": "1166285930925350913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T09:46:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1908939259", "edit_history_tweet_ids": ["1166285930925350913"], "text": "@Meninadeosun QUE?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "author_id": "2732929516", "id": "1166094362662641664", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Barbadillo"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:05:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1166094362662641664"], "text": "@MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suicida y otros , llevan fruta al asesino q est\u00e1 en Barbadillo..!!\nQ de \" notable\" tienen...???"}, {"lang": "it", "author_id": "409361259", "id": "1165882914544017408", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 137, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0638yuGMUz", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/08/26/news/naufragio-sovranista-sugli-sbarchi-sulla-libia-violate-troppe-leggi-1.37380937", "display_url": "lastampa.it/topnews/primo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/08/26/news/naufragio-sovranista-sugli-sbarchi-sulla-libia-violate-troppe-leggi-1.37380937/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-26T07:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165882914544017408"], "text": "La politica di Minniti e Salvini sugli sbarchi \u00e8 un disastro e viola le leggi del mare. Ecco perch\u00e9 https://t.co/0638yuGMUz via @LaStampa"}, {"lang": "es", "author_id": "1637390137", "id": "1166270048090107904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T08:43:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/dU2FLRjRBJ", "expanded_url": "https://wp.me/pDJ7T-dec", "display_url": "wp.me/pDJ7T-dec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166270048090107904"], "text": "No solo se vive de gastar\nhttps://t.co/dU2FLRjRBJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133712809013248"}], "author_id": "1131337677335408642", "id": "1166196543130689538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Viniciusflufc", "id": "1160872997751799808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T03:51:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018958509935915015", "edit_history_tweet_ids": ["1166196543130689538"], "text": "@Caio_Gac7 @Viniciusflufc faleceu"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "2470134337", "id": "1166135614351335425", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T23:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166135614351335425"], "text": "Estou lendo em v\u00e1rios lugares pessoas culpando a mo\u00e7a pela pr\u00f3pria morte s\u00f3 porque ela pegou carona \n\ne se eu falar pra voc\u00eas que a culpa se resume no desgra\u00e7ado que matou??? \n\nPorque \u00e9! \n\nas pessoas precisam PARAR de querer explicar o inexplic\u00e1vel...."}, {"lang": "es", "author_id": "850092913", "id": "1166019485150715907", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3112, "type": "Organization", "normalized_text": "Jep"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 19, "like_count": 292, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-26T16:08:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166019485150715907"], "text": "El se\u00f1or @AlvaroUribeVel no se somete a la Jep, porque ser\u00eda darle la raz\u00f3n a la democracia y una bofetada a todos esos fan\u00e1ticos que creen ciegamente en sus mentiras... preferir\u00e1 suicidarse y trascender en la historia como el hombre que dej\u00f3 un pa\u00eds dividido y vuelto mierda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}], "author_id": "200348577", "id": "1166010720296873984", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}], "author_id": "3101165889", "id": "1166120595467198467", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ"}, {"lang": "es", "author_id": "7996082", "id": "1166005630336978946", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5YAbVmnHp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/08/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166005630336978946"], "text": "Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://t.co/u5YAbVmnHp"}, {"lang": "pt", "author_id": "835045170", "id": "1166156147050582016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pg69Cv77gn", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166156147050582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pg69Cv77gn", "media_key": "3_1166156054012530690"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166156147050582016"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.co/pg69Cv77gn"}, {"lang": "es", "author_id": "56208761", "id": "1166051334535204864", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"], "text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "87264094", "id": "1166184138522746880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 69, "like_count": 588, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-27T03:02:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "edit_history_tweet_ids": ["1166184138522746880"], "text": "@LiberioJustini La completo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315917879521280"}], "author_id": "57555738", "id": "1166316957152481281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "murillixo", "id": "1125795778335858694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:50:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125795778335858694", "edit_history_tweet_ids": ["1166316957152481281"], "text": "@murillixo to falando serio pensa ai"}, {"lang": "pt", "author_id": "1069300616936202240", "id": "1166316253243461632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "shawn mendes"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "gzuis"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166316253243461632"], "text": "shawn mendes quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ontem\ncomo pode gzuis\nto t\u00e3o orgulhosa dele e do grande artista q ele se tornou\ne n podemos esquecer da camila n \u00e9 msm? que mulher meus amigos  muito meu casal pqp\n\ne nem preciso falar da performance \njurava q ia ter beijo pqp  me iludi dnv"}, {"lang": "es", "author_id": "452700824", "id": "1166147216693780486", "public_metrics": {"retweet_count": 454, "reply_count": 91, "like_count": 1464, "quote_count": 31}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Eguiguren"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Quiroga"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166147216693780486"], "text": "En Canal N constitucionalista Eguiguren, literalmente trapeo en el suelo al otro constitucionalista Quiroga quien esta en contra de adelanto de elecciones. En conclusi\u00f3n si se puede disolver el congreso."}, {"lang": "es", "author_id": "68638146", "id": "1166163840909946880", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 130, "like_count": 466, "quote_count": 28}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Aprosos"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 131, "tag": "Aprosos"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/RB0piBUHGw", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1166163840909946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB0piBUHGw", "media_key": "3_1166163827920183296"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166163840909946880"], "text": "Quieren repetir el \u00e9pico viaje a Uruguay en donde le consiguieron asilo a Alan y demostraron que Vizcarra es un dictador. \ud83d\ude1c#Aprosos https://t.co/RB0piBUHGw"}, {"lang": "it", "author_id": "419760997", "id": "1165640011074719744", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl"}, {"lang": "it", "author_id": "1487259344", "id": "1166287431047569409", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T09:52:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 79, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "Ilmestieredivivere"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "CasaLettori"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "27Agosto"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/wEcFbZetqa", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessiaSLorenzi/status/1166287431047569409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wEcFbZetqa", "media_key": "16_1166287417546031104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166287431047569409"], "text": "La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\n#CasaLettori\nCesare Pavese muore suicida a Torino il #27Agosto 1950 https://t.co/wEcFbZetqa"}, {"lang": "es", "author_id": "1079775870586441729", "id": "1163184592419008513", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg"}, {"lang": "es", "author_id": "881404063706959872", "id": "1165841364589961226", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado"}, {"lang": "it", "author_id": "130537001", "id": "1166258903929237504", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 2482, "like_count": 6280, "quote_count": 269}, "created_at": "2019-08-27T07:59:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 64, "tag": "ElezioniSUBITO"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/58qmcHU3gc", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgiaMeloni/status/1166258903929237504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/58qmcHU3gc", "media_key": "7_1166258582184169472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166258903929237504"], "text": "Stanno facendo di tutto per togliervi la parola. #ElezioniSUBITO https://t.co/58qmcHU3gc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166312564013355008"}], "author_id": "1111441261", "id": "1166312854825443328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chulio_Te", "id": "1057989697518141441"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Jess"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:33:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111441261", "edit_history_tweet_ids": ["1166312854825443328"], "text": "@chulio_Te Eu entendi que eles jogaram a morte para o Monty porque eles n\u00e3o queriam ficar em um ciclo vicioso, j\u00e1 imaginou se entregam o Alex e a Jess? Acabaria com a vida deles e de uma certa forma, com todos que est\u00e3o em torno deles"}, {"lang": "it", "author_id": "894567745655902209", "id": "1166281403325136896", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 154, "like_count": 813, "quote_count": 20}, "created_at": "2019-08-27T09:28:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "pdm5s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166281403325136896"], "text": "A me sembra che l\u2019alternativa a un governo #pdm5s \u00e8 consegnare il paese a Salvini chiavi in mano per i prossimi 20 anni e sorbirci milioni di selfie quotidiani con divise, rosari e bacioni ai rosikoni, per non parlare di flat tax, leggi liberticide e politiche razziste. Vi piace?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166158729143816193"}], "author_id": "67767312", "id": "1166303322065854466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "janeagaldino", "id": "91983365"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:55:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "91983365", "edit_history_tweet_ids": ["1166303322065854466"], "text": "@janeagaldino @LulaOficial ent\u00e3o precisa trocar de lugar ladr\u00e3o e o seu bolsoasno"}, {"lang": "es", "author_id": "845571660090671104", "id": "1165416326871080960", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "3243823576", "id": "1166014217410859008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8"}, {"lang": "en", "author_id": "1006665713485078529", "id": "1166273064600051717", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 84, "username": "Warcraft_ES", "id": "82320975"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "AussarOnline", "id": "340189845"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "sombrasazeroth", "id": "283930184"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "AlterTimeSK", "id": "3024885041"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "WowChakra", "id": "574408668"}, {"start": 195, "end": 204, "username": "GuiaswoW", "id": "23051262"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "BattleForAzeroth"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "WorldofWarcraft"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Warcraft"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "BattleForAzeroth"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Twitch"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "WorldofWarcraft"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Warcraft"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/izIfNcVwFN", "expanded_url": "http://twitch.tv/Phobyac", "display_url": "twitch.tv/Phobyac", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/Phobyac"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/p3Ey2jndAW", "expanded_url": "https://twitter.com/phobyac/status/1166273064600051717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3Ey2jndAW", "media_key": "16_1166273056182026240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T08:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166273064600051717"], "text": "\ud83d\udd34 STREAM ON  https://t.co/izIfNcVwFN  | CLASSIC MAGE SQUADRON SUICIDA \n\n@Warcraft_ES #BattleForAzeroth #Twitch #WorldofWarcraft #Warcraft \n\n@AussarOnline\n\n@sombrasazeroth @AlterTimeSK @WowChakra @GuiaswoW https://t.co/p3Ey2jndAW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166281700545941504"}], "author_id": "1037727139725037568", "id": "1166306508231122946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:08:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1166306508231122946"], "text": "@UOLNoticias E os milhoes de pessoas q ele matou durante seu governo com o dinheiro q roubou da saude da seguranca p\u00fablica ? Alguem contestou ? Aqui se faz aqui se paga ! Tem q ficar na cadeia... Quantas pessoas morreram sem hospital ? Quantos policiais morreram e quantas pessoas de bem ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166302546346094592"}], "author_id": "252168075", "id": "1166302999293157376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvo_el_ocaso", "id": "237327870"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3848, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.8446, "type": "Organization", "normalized_text": "UBA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T10:54:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "237327870", "edit_history_tweet_ids": ["1166302999293157376"], "text": "@salvo_el_ocaso Me cuesta. Tengo mucha gente amiga o colegas muy racionales q lo van a votar. Su motivo: \"AF es moderado, habla bien y es profesor de la UBA\"."}, {"lang": "it", "author_id": "479645115", "id": "1166300142091329536", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 32, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-27T10:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166300142091329536"], "text": "Per il governo giallo-rosso tifano: UE, BCE, FMI, Chiesa, imam, muezzim, Mattarello, deep state italiano, i bibbianesi, psicologi, assistenti sociali, sindacati, banchieri e tutti li cazzi che se fregheno. Cos'\u00e8 che \u00e8 andato storto? Non capisco.\ud83d\ude44"}, {"lang": "pt", "author_id": "1263260844", "id": "1166131569410662400", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-26T23:33:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/PY3Qs1LtJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/historylvrsclub/status/1166061242508894209", "display_url": "twitter.com/historylvrsclu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166131569410662400"], "text": "E quando vejo malta gay com camisolas deste senhor d\u00e1-me vontade de rir... Ele \"s\u00f3\" disse que ser gay \u00e9 uma pervers\u00e3o da natureza e que foi algo criado pela decad\u00eancia do capitalismo https://t.co/PY3Qs1LtJ0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166101421336518660"}], "author_id": "175102647", "id": "1166299863484653570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laszloeragay", "id": "881880181"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Joaquin_Iguala", "id": "507403936"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/coC92rXRAP", "expanded_url": "https://twitter.com/osteopornosic/status/1166299863484653570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coC92rXRAP", "media_key": "3_1166299856782200833"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/coC92rXRAP", "expanded_url": "https://twitter.com/osteopornosic/status/1166299863484653570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coC92rXRAP", "media_key": "3_1166299856773754881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:42:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "881880181", "edit_history_tweet_ids": ["1166299863484653570"], "text": "@Laszloeragay @Joaquin_Iguala El humor negro est\u00e1 mal y la gente deber\u00eda perder su trabajo por ello https://t.co/coC92rXRAP"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "45048171", "id": "1166046201197682688", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Estrada"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 277, "tag": "SemanaDeRepresentaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LO5e66mwlK", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1166046201197682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LO5e66mwlK", "media_key": "3_1166046180725293056"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LO5e66mwlK", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1166046201197682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LO5e66mwlK", "media_key": "3_1166046191232020480"}]}, "created_at": "2019-08-26T17:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166046201197682688"], "text": "Reuni\u00f3n de trabajo con el Ministro de Vivienda, Miguel Estrada, y dirigentes sociales a fin de evaluar/ promover proyectos de agua potable y saneamiento en diversos distritos de Lima. El agua es un derecho al que todos los peruanos debemos tener acceso. #SemanaDeRepresentaci\u00f3n https://t.co/LO5e66mwlK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166304732568260608"}], "author_id": "187485846", "id": "1166304974235680768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mmmartapez", "id": "303180137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T11:02:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "303180137", "edit_history_tweet_ids": ["1166304974235680768"], "text": "@mmmartapez Pero es que donde ves que se romanticize? Porque yo no lo veo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "2737273604", "id": "1166203372933984256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T04:18:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1166203372933984256"], "text": "@ereynaabogado Un cobarde suicida y punto!!"}, {"lang": "ca", "author_id": "575025787", "id": "1164933671712886785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ..."}, {"lang": "pt", "author_id": "759001618884939776", "id": "1166302275813482496", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 1274, "like_count": 8966, "quote_count": 91}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166302275813482496"], "text": "A fala do Presidente, relativamente ao pai do Presidente da OAB, foi muito infeliz, talvez a mais infeliz dos \u00faltimos tempos. N\u00e3o obstante, a fala N\u00c3O foi criminosa no sentido t\u00e9cnico do termo. Como advogado, o Presidente da OAB sabe disso. Bom dia, Amados!"}, {"lang": "pt", "author_id": "4739298067", "id": "1166169070561103873", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T02:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166169070561103873"], "text": "O homem CONFESSOU que matou uma mulher porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele.\n\nN\u00e3o \u00e9 suposi\u00e7\u00e3o.\nEle confessou e deu exatamente esse \"motivo\".\n\nIsso se chama femin\u00edcidio e se voc\u00ea ainda t\u00e1 negando isso eu s\u00f3 posso sentir vergonha por voc\u00ea.\n\nMentira.\nSinto raiva."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}], "author_id": "404167379", "id": "1166006947553980416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166300063297089536"}], "author_id": "2733282832", "id": "1166301021334904832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LupusDrak", "id": "507962755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:46:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "507962755", "edit_history_tweet_ids": ["1166301021334904832"], "text": "@LupusDrak @jroto_ una serie que glorifica el suicidio, deja el feminismo por los suelos, usan el ser homosexual para poder cometer delitos, sinceramente, es puto asco, y es que ya desde la 1 temporada lo jodieron todo mientras que el libro no era tan gore, y siguieron haciendo m\u00e1s mierda solo x \ud83d\udcb6"}, {"lang": "pt", "author_id": "736596102766592000", "id": "1166291765244112898", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T10:10:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qgmEWuP5mb", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1166291765244112898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qgmEWuP5mb", "media_key": "16_1166291750052347904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166291765244112898"], "text": "Bom dia! Num falta porra nenhuma de dia mais nessa caceta! Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio! https://t.co/qgmEWuP5mb"}, {"lang": "it", "author_id": "2416067982", "id": "1166261027861868544", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 370, "like_count": 1675, "quote_count": 36}, "created_at": "2019-08-27T08:07:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Basta"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4r3haJWT6v", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1166261027861868544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4r3haJWT6v", "media_key": "3_1166261022799409152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166261027861868544"], "text": "Ma a voi va bene essere trattati cos\u00ec da uno dei Ministri pi\u00f9 incapaci della storia della repubblica? Boh #Basta https://t.co/4r3haJWT6v"}], "places": [{"full_name": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "id": "06671c677e777826"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2303437556", "value": "2303437556", "detail": "User has been suspended: [2303437556].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166297615446749186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166297615446749186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166297615446749186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "866363605050118144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [866363605050118144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866363605050118144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166164565450809344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166164565450809344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166164565450809344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1091359504317460481", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091359504317460481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091359504317460481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166310607987073026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166310607987073026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166310607987073026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166300541032554496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166300541032554496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166300541032554496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2981888920", "value": "2981888920", "detail": "User has been suspended: [2981888920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166251097830428672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166251097830428672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166251097830428672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091359504317460481", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091359504317460481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091359504317460481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166307668035870720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166307668035870720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166307668035870720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3384699639", "value": "3384699639", "detail": "User has been suspended: [3384699639].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166200772633268225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166200772633268225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166200772633268225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166281700545941504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166281700545941504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166281700545941504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166328700046061568", "oldest_id": "1166300286270545920", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313wgqbppu8fehb3mx4y4t3xocd"}}