{"data": [{"author_id": "134984016", "in_reply_to_user_id": "316188039", "edit_history_tweet_ids": ["1156899046948294656"], "id": "1156899046948294656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673211695882251"}], "created_at": "2019-08-01T12:06:41.000Z", "text": "@MariellaWoodman @saldelsol @APRA_Oficial Tanta vaina por el Sr. suicida si al final eso es lo que buscaba,ahora est\u00e1n haciendo lo que pidi\u00f3 en su carta de despedida,quer\u00eda entrar en la historia y eso es parte de ello, que lo recuerden siempre!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939250620611080192", "in_reply_to_user_id": "2882347685", "edit_history_tweet_ids": ["1156899018443841537"], "id": "1156899018443841537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618573265199105"}], "created_at": "2019-08-01T12:06:34.000Z", "text": "@Amo_La_Bibbia appese al muro del salotto? NO, gentile signore, NON VI LASCEREMO ANDARE AVANTI SU QUESTA STRADA SUICIDA, NO!", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802865569225646080", "edit_history_tweet_ids": ["1156899001620451328"], "id": "1156899001620451328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T12:06:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3358711294", "edit_history_tweet_ids": ["1156898900802002949"], "id": "1156898900802002949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T12:06:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3351181528", "edit_history_tweet_ids": ["1156898775736213504"], "id": "1156898775736213504", "created_at": "2019-08-01T12:05:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "LixosHumanos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5377, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "\"Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele a gente conta! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" Entenderam agora?\n#LixosHumanos\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134536892479868928", "edit_history_tweet_ids": ["1156898736162910211"], "id": "1156898736162910211", "created_at": "2019-08-01T12:05:27.000Z", "text": "Sobre suicidio coment\u00e1rio  frequente: \u201cest\u00e1 tentando chamar aten\u00e7\u00e3o\u201d.\nAo inv\u00e9s da cr\u00edtica que tal pensarmos:\u201d pq n\u00e3o dar aten\u00e7\u00e3o a essa pessoa que est\u00e1 sofrendo?\u201d\nVc sabia q uma pessoa se suicida a cada 40 segundos?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1156898616675635200"], "id": "1156898616675635200", "created_at": "2019-08-01T12:04:59.000Z", "text": "La sua ricerca va male: studentessa si suicida lanciandosi da un\u00a0aereo https://t.co/T1PrMn2oc5 https://t.co/wwBcXpSuQM", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/T1PrMn2oc5", "expanded_url": "https://notiziedi.it/la-sua-ricerca-va-male-studentessa-si-suicida-lanciandosi-da-un-aereo/", "display_url": "notiziedi.it/la-sua-ricerca\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wwBcXpSuQM", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1156898616675635200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwBcXpSuQM", "media_key": "3_1156898615257907200"}]}}, {"author_id": "704967072200204288", "edit_history_tweet_ids": ["1156898582815023104"], "id": "1156898582815023104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T12:04:50.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "411213396", "edit_history_tweet_ids": ["1156898577047838721"], "id": "1156898577047838721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156892330273591297"}], "created_at": "2019-08-01T12:04:49.000Z", "text": "RT @324cat: Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31559513", "edit_history_tweet_ids": ["1156898528012230659"], "id": "1156898528012230659", "created_at": "2019-08-01T12:04:37.000Z", "text": "Cerco fechando. H\u00e1 que se investigar o \"acidente\" que matou o ministro Teori Zavascki. https://t.co/BCpBfpvTLJ", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BCpBfpvTLJ", "expanded_url": "https://t.co/BCpBfpvTLJ", "display_url": "t.co/BCpBfpvTLJ"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481316156", "edit_history_tweet_ids": ["1156898486417276929"], "id": "1156898486417276929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T12:04:27.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858385438565904385", "edit_history_tweet_ids": ["1156898432394702848"], "id": "1156898432394702848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T12:04:15.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "405490655", "edit_history_tweet_ids": ["1156898431669014529"], "id": "1156898431669014529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T12:04:14.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55882500", "edit_history_tweet_ids": ["1156898423695691776"], "id": "1156898423695691776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T12:04:12.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17941597", "in_reply_to_user_id": "52137645", "edit_history_tweet_ids": ["1156898360059731968"], "id": "1156898360059731968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155240778194534400"}], "created_at": "2019-08-01T12:03:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@saldelsol El #per\u00fa es oro, qu\u00e9 orgullo!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Muy bien dicho Se\u00f1or Ministro @saldelsol porque @JorgeDCG s\u00f3lo quiere distraer como siempre (incluso con el suicida) no quiere dejar el @congresoperu !FUERZA PER\u00da, Fuerza Ministros!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1486505538", "edit_history_tweet_ids": ["1156898105293492224"], "id": "1156898105293492224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T12:02:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1264480860", "edit_history_tweet_ids": ["1156898081331392512"], "id": "1156898081331392512", "created_at": "2019-08-01T12:02:51.000Z", "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n*Entenderam agora?*", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4878, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156398247235055617", "edit_history_tweet_ids": ["1156898026792914944"], "id": "1156898026792914944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T12:02:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968593405935841280", "edit_history_tweet_ids": ["1156897978927452161"], "id": "1156897978927452161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T12:02:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903984463083954176", "in_reply_to_user_id": "1044023941680033793", "edit_history_tweet_ids": ["1156897976729657349"], "id": "1156897976729657349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156863097707143171"}], "created_at": "2019-08-01T12:02:26.000Z", "text": "@jutechy_ @matmhrss o \u00faltimo  se matou de estudar da mesma forma n\u00e3o  desmerecam o esfor\u00e7o  alheio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jutechy_", "id": "1424769594120605700"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "matmhrss", "id": "1008109856958578688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059618823026941952", "edit_history_tweet_ids": ["1156897899382525953"], "id": "1156897899382525953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T12:02:07.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14946999", "edit_history_tweet_ids": ["1156897777995198466"], "id": "1156897777995198466", "created_at": "2019-08-01T12:01:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "tbt"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "tbt"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mTKmqUF5rA", "expanded_url": "https://twitter.com/MariMoon/status/1156897777995198466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTKmqUF5rA", "media_key": "16_1156897775503773696"}]}, "text": "Boa quinta, galera! \\o/\nAqui vai um #tbt de 2016, inspirado na Arlequina, quando o filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tava pra ser lan\u00e7ado! Quem lembra?! https://t.co/mTKmqUF5rA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 115, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955049927268356097", "edit_history_tweet_ids": ["1156897680389562368"], "id": "1156897680389562368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T12:01:15.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70812293", "edit_history_tweet_ids": ["1156897498771939329"], "id": "1156897498771939329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T12:00:32.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905738678856806400", "edit_history_tweet_ids": ["1156897305389359104"], "id": "1156897305389359104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T11:59:46.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2893168431", "edit_history_tweet_ids": ["1156897185356795904"], "id": "1156897185356795904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156581727147626496"}], "created_at": "2019-08-01T11:59:17.000Z", "text": "RT @ActuaGetafe: Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ActuaGetafe", "id": "1087781485816528898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121318777", "edit_history_tweet_ids": ["1156897146068750336"], "id": "1156897146068750336", "created_at": "2019-08-01T11:59:08.000Z", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/L2RyoeHiCS", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/L2RyoeHiCS", "expanded_url": "http://www.expresooriental.com/espana-un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-un-pueblo-de-burgos/", "display_url": "expresooriental.com/espana-un-homb\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1526243623", "edit_history_tweet_ids": ["1156897127710318592"], "id": "1156897127710318592", "created_at": "2019-08-01T11:59:04.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829883653", "edit_history_tweet_ids": ["1156897029299351555"], "id": "1156897029299351555", "created_at": "2019-08-01T11:58:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 197, "tag": "ViolenciaDeGenero"}, {"start": 199, "end": 217, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8276, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6888, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/zl9et0v1P4", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Hasta cuando tendremos que ver este tipo de noticias? Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/zl9et0v1P4\n#ViolenciaDeGenero \n#ViolenciaMachista", "lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9e669c1881003"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773412971313790977", "edit_history_tweet_ids": ["1156897016703868928"], "id": "1156897016703868928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673989684727812"}], "created_at": "2019-08-01T11:58:37.000Z", "text": "El corrupto pol\u00edtico suicida el discurso del 28 Julio de 1987 cuando anunci\u00f3 la Estatizacion de la Banca el primer sorprendido fue el Lider aprista Luis Alberto S\u00e1nchez que no venga el sr Del  Castillo a querer sorprender al pa\u00eds con sus patra\u00f1as https://t.co/IAw5Ec91MA", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 167, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Alberto S\u00e1nchez"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Del  Castillo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IAw5Ec91MA", "expanded_url": "https://twitter.com/milagros_laca/status/1156673989684727812", "display_url": "twitter.com/milagros_laca/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083496282885443584", "edit_history_tweet_ids": ["1156897006125813767"], "id": "1156897006125813767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "created_at": "2019-08-01T11:58:35.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981942697538748416", "edit_history_tweet_ids": ["1156897004276113409"], "id": "1156897004276113409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:58:34.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2342192038", "edit_history_tweet_ids": ["1156896749220503552"], "id": "1156896749220503552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}], "created_at": "2019-08-01T11:57:33.000Z", "text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333947513", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1139743628925034496", "edit_history_tweet_ids": ["1156896578579423232"], "id": "1156896578579423232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}], "created_at": "2019-08-01T11:56:53.000Z", "text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1917499897", "edit_history_tweet_ids": ["1156896565736480769"], "id": "1156896565736480769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T11:56:50.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62252321", "edit_history_tweet_ids": ["1156896544618139648"], "id": "1156896544618139648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:56:44.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3197717140", "in_reply_to_user_id": "1900714063", "edit_history_tweet_ids": ["1156896481007329280"], "id": "1156896481007329280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156896162558992386"}], "created_at": "2019-08-01T11:56:29.000Z", "text": "@SharonPhantom No. Vamos a ser el cohete de los simpsons de gente suicida que tambi\u00e9n se fue contra el sol XD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158249466", "edit_history_tweet_ids": ["1156896273456422912"], "id": "1156896273456422912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T11:55:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525806630", "edit_history_tweet_ids": ["1156896057814650880"], "id": "1156896057814650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156892330273591297"}], "created_at": "2019-08-01T11:54:48.000Z", "text": "RT @324cat: Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957971716160000002", "edit_history_tweet_ids": ["1156896013527003137"], "id": "1156896013527003137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T11:54:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565485591", "edit_history_tweet_ids": ["1156895945830875136"], "id": "1156895945830875136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T11:54:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140993469013463040", "edit_history_tweet_ids": ["1156895926977531904"], "id": "1156895926977531904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T11:54:17.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17941597", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1156895899311902721"], "id": "1156895899311902721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156638424662773760"}], "created_at": "2019-08-01T11:54:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 221, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/M9zLhWIHia", "expanded_url": "https://twitter.com/ShirleYissele/status/1156895899311902721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9zLhWIHia", "media_key": "3_1156895885382623232"}]}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Deja la mamadera corrupto, cuantos a\u00f1os viviendo del pueblo peruano y robando,deja al #per\u00fa en paz y vete!No tienes ahorros? Ya todos tus hijos estudiaron en el extranjero como los hijos del suicida Alan,que m\u00e1s quieres? Nadie tiene que darte las actas, chau! https://t.co/M9zLhWIHia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28092875", "edit_history_tweet_ids": ["1156895842571304965"], "id": "1156895842571304965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T11:53:57.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253021343", "edit_history_tweet_ids": ["1156895709662199809"], "id": "1156895709662199809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156889893454397440"}], "created_at": "2019-08-01T11:53:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "FelizJueves"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/r2bG1NRsnF", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-escuadron-suicida-20-cosas-quiza-no-sabias-joker-20160815142225.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-e\u2026"}]}, "text": "RT @culturaocio: #FelizJueves 20 cosas que (quiz\u00e1) no sab\u00edas del Joker https://t.co/r2bG1NRsnF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3024604894", "edit_history_tweet_ids": ["1156895708181647366"], "id": "1156895708181647366", "created_at": "2019-08-01T11:53:25.000Z", "text": "Noticia: \"Garoto trans \u00e9 espancado\"\n\nBolsominion 1: \"po meu mas se diz menino e foi na delegacia da mulher,incoerente isso ae\"\nBolsominion 2: \"mas e a lesbica que matou o filho em?\"\n\nNamoral da vontade de bater num cara desses so pra ver se ele passa a ter o minimo de empatia", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29442185", "edit_history_tweet_ids": ["1156895660999942144"], "id": "1156895660999942144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:53:14.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009830013573718020", "edit_history_tweet_ids": ["1156895652774928384"], "id": "1156895652774928384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154031122835095552"}], "created_at": "2019-08-01T11:53:12.000Z", "text": "el tercero es un suicida https://t.co/UqWwt4oUr9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/UqWwt4oUr9", "expanded_url": "https://twitter.com/Adisa_Adebowale/status/1154031122835095552", "display_url": "twitter.com/Adisa_Adebowal\u2026"}]}}, {"author_id": "940746002335748097", "edit_history_tweet_ids": ["1156895635309826048"], "id": "1156895635309826048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "created_at": "2019-08-01T11:53:08.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007761850396790785", "edit_history_tweet_ids": ["1156895630566088704"], "id": "1156895630566088704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T11:53:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030219871223783424", "edit_history_tweet_ids": ["1156895578095345664"], "id": "1156895578095345664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156782575991570432"}], "created_at": "2019-08-01T11:52:54.000Z", "text": "RT @elrobobolso: @heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elrobobolso", "id": "132583575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 96, "end": 102, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015960760424583168", "edit_history_tweet_ids": ["1156895351724490754"], "id": "1156895351724490754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:52:00.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284019000", "edit_history_tweet_ids": ["1156895227283693568"], "id": "1156895227283693568", "created_at": "2019-08-01T11:51:30.000Z", "text": "Share! https://t.co/bl3yhC9o2R", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/bl3yhC9o2R", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cantabria/maruchi-asesinada-cantabria-suicida-coche", "display_url": "espanadiario.es/amp/cantabria/\u2026"}]}}, {"author_id": "588359135", "edit_history_tweet_ids": ["1156895224603512832"], "id": "1156895224603512832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:51:30.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74788388", "edit_history_tweet_ids": ["1156895113127301120"], "id": "1156895113127301120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:51:03.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879802401745711105", "edit_history_tweet_ids": ["1156895112980566016"], "id": "1156895112980566016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T11:51:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058192360381841408", "edit_history_tweet_ids": ["1156895025151827969"], "id": "1156895025151827969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:50:42.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2850623733", "edit_history_tweet_ids": ["1156895023767666688"], "id": "1156895023767666688", "created_at": "2019-08-01T11:50:42.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437632924", "edit_history_tweet_ids": ["1156894994239762432"], "id": "1156894994239762432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:50:35.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784379972", "edit_history_tweet_ids": ["1156894928796082176"], "id": "1156894928796082176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T11:50:19.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2543930622", "edit_history_tweet_ids": ["1156894853273440256"], "id": "1156894853273440256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "created_at": "2019-08-01T11:50:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}]}, "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"], "id": "1156894677381111809", "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044175733952778240", "edit_history_tweet_ids": ["1156894626709757953"], "id": "1156894626709757953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "created_at": "2019-08-01T11:49:07.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136703879003942913", "edit_history_tweet_ids": ["1156894309590994945"], "id": "1156894309590994945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T11:47:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3402669173", "edit_history_tweet_ids": ["1156894266104455168"], "id": "1156894266104455168", "created_at": "2019-08-01T11:47:41.000Z", "text": "\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c Entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269959171", "edit_history_tweet_ids": ["1156894254830145536"], "id": "1156894254830145536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T11:47:39.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1335578929", "in_reply_to_user_id": "850234928", "edit_history_tweet_ids": ["1156894252091285505"], "id": "1156894252091285505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156776258950356993"}], "created_at": "2019-08-01T11:47:38.000Z", "text": "@DSuarezT @IngeMarcelita Es muy raro que lo anuncie , el verdadero suicida lo hace sin avisar!! Es importante mirar porque esta tratando de lkamar la atencion .", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3517, "type": "Person", "normalized_text": "lkamar"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4870461833", "edit_history_tweet_ids": ["1156893805263691776"], "id": "1156893805263691776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156892330273591297"}], "created_at": "2019-08-01T11:45:51.000Z", "text": "RT @324cat: Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4842132472", "edit_history_tweet_ids": ["1156893784657059841"], "id": "1156893784657059841", "created_at": "2019-08-01T11:45:46.000Z", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/nXT8RgqytA via @ActualidadRT\nINFORMATE DE LO QUE SUCEDE EN CHILE Y EL MUNDO VISITANOS. link: https://t.co/vicwLB2U5d", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nXT8RgqytA", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/vicwLB2U5d", "expanded_url": "https://chilenskariksforbundet.se", "display_url": "chilenskariksforbundet.se", "status": 200, "unwound_url": "https://chilenskariksforbundet.se"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "514246706", "edit_history_tweet_ids": ["1156893693397389313"], "id": "1156893693397389313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:45:25.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452666079", "edit_history_tweet_ids": ["1156893626695180290"], "id": "1156893626695180290", "created_at": "2019-08-01T11:45:09.000Z", "text": "RussiaToday | Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/KCrqRPKLnw https://t.co/o2Uo9QQQtu", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "RussiaToday"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/KCrqRPKLnw", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9T8Sp", "display_url": "dlvr.it/R9T8Sp"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/o2Uo9QQQtu", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1156893626695180290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o2Uo9QQQtu", "media_key": "3_1156893625210376192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392828200", "edit_history_tweet_ids": ["1156893182103347201"], "id": "1156893182103347201", "created_at": "2019-08-01T11:43:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "205Live"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Memphis"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.4033, "type": "Place", "normalized_text": "Maverick"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 15, "username": "WWE", "id": "7517222"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "RealMikeBennett", "id": "42141919"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Aqa5y7zqjz", "expanded_url": "http://wwenetwork.com", "display_url": "wwenetwork.com"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/iudNNepAH4", "expanded_url": "https://twitter.com/TopRopeTony/status/1156893182103347201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iudNNepAH4", "media_key": "16_1156893158296432640"}]}, "text": "\ud83d\udcf9 #205Live @WWE\n\ud83d\udcc5 Tuesday 30th July\n\ud83d\udccd FedExForum, Memphis, Tennessee\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \n\ud83d\udcfa On demand https://t.co/Aqa5y7zqjz \n\nUnsanctioned Match\n@RealMikeBennett Vs @WWEMaverick\n\nTope Suicida from Maverick https://t.co/iudNNepAH4", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3303225029", "edit_history_tweet_ids": ["1156893133789192192"], "id": "1156893133789192192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156892330273591297"}], "created_at": "2019-08-01T11:43:11.000Z", "text": "RT @324cat: Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "447450858", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156893076444647424"], "id": "1156893076444647424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}], "created_at": "2019-08-01T11:42:58.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Ese suicida ni siquiera respet\u00f3 su propia vida.\nEse infiel ni siquiera respet\u00f3 la fidelidad matrimonial.\nEse obeso colosal ni siquiera respet\u00f3 los intereses del Per\u00fa (caso Odebrecht y dem\u00e1s constructoras)\nLa Naci\u00f3n se lo pas\u00f3 por el potazo. @hurgamemoriaPE @SalitaSin @RConSentido", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5224, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 274, "end": 289, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 301, "end": 313, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78336848", "edit_history_tweet_ids": ["1156892960346259456"], "id": "1156892960346259456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:42:30.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59441225", "edit_history_tweet_ids": ["1156892756574429186"], "id": "1156892756574429186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156688717031059458"}], "created_at": "2019-08-01T11:41:41.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: O @l3itadasl0en \u00e9 um \u00f3timo fisioterapeuta. Ele te entope de massagem enquanto grita com sotaque carregado de carioca falando\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "L3itadasL0en", "id": "2271078919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811246975018561536", "edit_history_tweet_ids": ["1156892652887040000"], "id": "1156892652887040000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:41:17.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1239938366", "edit_history_tweet_ids": ["1156892620108500998"], "id": "1156892620108500998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:41:09.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120700888929193985", "edit_history_tweet_ids": ["1156892569521086464"], "id": "1156892569521086464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156892330273591297"}], "created_at": "2019-08-01T11:40:57.000Z", "text": "RT @324cat: Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791395264141660161", "edit_history_tweet_ids": ["1156892564160679937"], "id": "1156892564160679937", "created_at": "2019-08-01T11:40:55.000Z", "text": "Se hoje o Gr\u00eamio n\u00e3o passae de fase amanh\u00e3 estar\u00e1 nos jornais:\n\"Jovem de Cerro Largo se suicida\" abra\u00e7os", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7324, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro Largo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1156892330273591297"], "id": "1156892330273591297", "created_at": "2019-08-01T11:40:00.000Z", "text": "Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019hauria su\u00efcidat\n\nhttps://t.co/PLgPpwD6a3", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/PLgPpwD6a3", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}}, {"author_id": "328686317", "edit_history_tweet_ids": ["1156892250867195906"], "id": "1156892250867195906", "created_at": "2019-08-01T11:39:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 12, "end": 19, "tag": "hombre"}, {"start": 20, "end": 25, "tag": "mata"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9197, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/PBaieUlIFH", "expanded_url": "https://geopoliting.com/6bXq5", "display_url": "geopoliting.com/6bXq5"}]}, "text": "#Espa\u00f1a: Un #hombre #mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos   https://t.co/PBaieUlIFH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348064436", "edit_history_tweet_ids": ["1156892096000921601"], "id": "1156892096000921601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:39:04.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901743512495980544", "edit_history_tweet_ids": ["1156892037200908289"], "id": "1156892037200908289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:38:50.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115437595419402240", "edit_history_tweet_ids": ["1156891996344193024"], "id": "1156891996344193024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T11:38:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840434688", "edit_history_tweet_ids": ["1156891768035713024"], "id": "1156891768035713024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156128144241385472"}], "created_at": "2019-08-01T11:37:46.000Z", "text": "RT @Acontrapelo1: cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente ac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Acontrapelo1", "id": "742057130098851840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4860697042", "in_reply_to_user_id": "242895664", "edit_history_tweet_ids": ["1156891765821071360"], "id": "1156891765821071360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156867238319788032"}], "created_at": "2019-08-01T11:37:45.000Z", "text": "@ziurotrebor @basileus1986 Ay qu\u00e9 lindo, aqu\u00ed estaremos para fundar la secta del Reverendo Beisil\nSale con pacto suicida final obviamente!!", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "Reverendo Beisil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ziurotrebor", "id": "242895664"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "basileus1986", "id": "2448531409"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021316798619242496", "edit_history_tweet_ids": ["1156891571809345536"], "id": "1156891571809345536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T11:36:59.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2881288859", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156891566117675008"], "id": "1156891566117675008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156882553825058818"}], "created_at": "2019-08-01T11:36:58.000Z", "text": "@FBiasin @InterCM16 Dici di aver scritto un tweet suicida. Che ti costa scriverne un altro?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "InterCM16", "id": "793856086415663104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114707324", "edit_history_tweet_ids": ["1156891489806327808"], "id": "1156891489806327808", "created_at": "2019-08-01T11:36:39.000Z", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/tmgZNnXWux https://t.co/SFcon5Tjki", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/tmgZNnXWux", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9T75q", "display_url": "dlvr.it/R9T75q"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/SFcon5Tjki", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1156891489806327808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFcon5Tjki", "media_key": "3_1156891487415590913"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "479698567", "edit_history_tweet_ids": ["1156891487117938688"], "id": "1156891487117938688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:36:39.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241885795", "edit_history_tweet_ids": ["1156891473792634880"], "id": "1156891473792634880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T11:36:36.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108720579257995265", "in_reply_to_user_id": "1108720579257995265", "edit_history_tweet_ids": ["1156891370960969728"], "id": "1156891370960969728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156890596734377986"}], "created_at": "2019-08-01T11:36:11.000Z", "text": "@bxadeaky quando eu sentia vontade de machucar animais ou pessoas, eu me isolava TOTALMENTE para que nada acontecesse, as vezes, eu me batia, mas nunca fiz o que voc\u00ea fez, tornar p\u00fablico.\nvoc\u00ea esperava o que?\n\"Oww, quase matou um animal, que fofo, se trate.\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865053121", "edit_history_tweet_ids": ["1156891262529757190"], "id": "1156891262529757190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:35:45.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103776575751929856", "edit_history_tweet_ids": ["1156891234293694464"], "id": "1156891234293694464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}], "created_at": "2019-08-01T11:35:38.000Z", "text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974369860116414468", "edit_history_tweet_ids": ["1156891215511601152"], "id": "1156891215511601152", "created_at": "2019-08-01T11:35:34.000Z", "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021633251314728962", "edit_history_tweet_ids": ["1156891190299648000"], "id": "1156891190299648000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "created_at": "2019-08-01T11:35:28.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425092108", "edit_history_tweet_ids": ["1156891117721399297"], "id": "1156891117721399297", "created_at": "2019-08-01T11:35:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/rZJunhYeBD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y46wwz9k", "display_url": "tinyurl.com/y46wwz9k"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/uEW0C3KMhg", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1156891117721399297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uEW0C3KMhg", "media_key": "3_1156891116664500224"}]}, "text": "#RTA Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos. El agresor era cazador, ten\u00eda las licencias necesarias y no ten\u00eda antecedentes por violencia machista.... https://t.co/rZJunhYeBD https://t.co/uEW0C3KMhg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54756385", "edit_history_tweet_ids": ["1156891057583534081"], "id": "1156891057583534081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:34:56.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3436045019", "edit_history_tweet_ids": ["1156890499984363520"], "id": "1156890499984363520", "created_at": "2019-08-01T11:32:43.000Z", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/QrOCljE4pc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QrOCljE4pc", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/322853-hombre-matar-mujer-herir-hijo-espana", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/322\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132673181", "edit_history_tweet_ids": ["1156890427943002112"], "id": "1156890427943002112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:32:26.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1328885857", "edit_history_tweet_ids": ["1156889893454397440"], "id": "1156889893454397440", "created_at": "2019-08-01T11:30:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizJueves"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/r2bG1NRsnF", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-escuadron-suicida-20-cosas-quiza-no-sabias-joker-20160815142225.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-e\u2026"}]}, "text": "#FelizJueves 20 cosas que (quiz\u00e1) no sab\u00edas del Joker https://t.co/r2bG1NRsnF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864091044329259008", "edit_history_tweet_ids": ["1156889850659950592"], "id": "1156889850659950592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156888324956729345"}], "created_at": "2019-08-01T11:30:09.000Z", "text": "Cinzia questa volta sono in disaccordo. E' un assassino, non facciamo propaganda come loro, oltretutto suicida. Di questo passo Salvini arriva all'80%. Quando lo capiremo spero non sia tardi. https://t.co/Zldl4bTkh5", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Zldl4bTkh5", "expanded_url": "https://twitter.com/salcinz/status/1156888324956729345", "display_url": "twitter.com/salcinz/status\u2026"}]}}, {"author_id": "167425263", "edit_history_tweet_ids": ["1156889760885067776"], "id": "1156889760885067776", "created_at": "2019-08-01T11:29:47.000Z", "text": "O Lasanhol se enforcou de vez.\n\nOu sai ele ou saem os ministros do STF.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Lasanhol"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9261, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3289077958", "edit_history_tweet_ids": ["1156889517267333123"], "id": "1156889517267333123", "created_at": "2019-08-01T11:28:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "UnaMenos"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8598, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EpoiN1tag2", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm?fbclid=IwAR0lutdUhBdI-dFnhPk5x9N45DUjnYPWg-Ekla9hvVEhR-V89LgkuMShV0U", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026"}]}, "text": "31 de julio de 2019. Burgos.\nContin\u00faa el goteo de asesinatos machistas. #UnaMenos. https://t.co/EpoiN1tag2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365686956", "edit_history_tweet_ids": ["1156889469930414086"], "id": "1156889469930414086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:28:38.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437145680", "in_reply_to_user_id": "1001965790369902593", "edit_history_tweet_ids": ["1156889399545614337"], "id": "1156889399545614337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156779191293157377"}], "created_at": "2019-08-01T11:28:21.000Z", "text": "@caballito_poni Calla!!! El 8 de agosto ya va a estar Escuadr\u00f3n suicida!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.31, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caballito_poni", "id": "1541588163348529152"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "74704aa81e197418"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051781104334774272", "in_reply_to_user_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156889341345574913"], "id": "1156889341345574913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T11:28:07.000Z", "text": "@AnaPaulaVolei Tem acontecido demais, infelizmente! Esses dias , uma jovem acad\u00eamica de medicina,  tirou a pr\u00f3pria  vida! Era filha de uma amiga,   da minha colega da faculdade! Como m\u00e9dica, vejo ainda o preconceito a pessoa com depress\u00e3o! Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2580687385", "in_reply_to_user_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1156889323293368325"], "id": "1156889323293368325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156755854387011592"}], "created_at": "2019-08-01T11:28:03.000Z", "text": "@spitta1969 No m molesta lo sabido, Alberto es brabucon, me jode que quienes se creen con ideas superadoras, se rian burlonamente del escrache.\n\n- Son los malos compa\u00f1eritos q se rien del q jode o golpea al gordito d la escuela y q despues lloran arriba del cajon cuando el gordito s suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2803509835", "edit_history_tweet_ids": ["1156889268872187905"], "id": "1156889268872187905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:27:50.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "296341753", "edit_history_tweet_ids": ["1156889147623301120"], "id": "1156889147623301120", "created_at": "2019-08-01T11:27:21.000Z", "text": "Llevo diciendo lo del Joker con la Broma Asesina, desde que empez\u00f3 la gente a decir, en el Escuadr\u00f3n Suicida, que la relaci\u00f3n con Harley Quinn era t\u00f3xica. Bienvenidos amigos, el psic\u00f3pata hace cosas de psic\u00f3pata.", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Broma Asesina"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29426509", "in_reply_to_user_id": "371267153", "edit_history_tweet_ids": ["1156889133719203840"], "id": "1156889133719203840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156627958229897216"}], "created_at": "2019-08-01T11:27:18.000Z", "text": "@saitaoyukio @bastidoressccp Se voc\u00ea fosse atleta do clube e quisesse bordar em seu uniforme a indaga\u00e7\u00e3o a respeito de quem matou o seu tio, eu lhe apoiaria. N\u00e3o pelo parentesco entre voc\u00eas, escolha pol\u00edtica... mas por respeito ao seu direito de buscar justi\u00e7a e protestar. Isso se chama empatia!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "saitaoyukio", "id": "371267153"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "bastidoressccp", "id": "4454385083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399911029", "edit_history_tweet_ids": ["1156889110117847040"], "id": "1156889110117847040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:27:12.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110889849068965891", "edit_history_tweet_ids": ["1156889074994679808"], "id": "1156889074994679808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "created_at": "2019-08-01T11:27:04.000Z", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1699319436", "edit_history_tweet_ids": ["1156889022645579777"], "id": "1156889022645579777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:26:51.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4706263402", "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "edit_history_tweet_ids": ["1156888969189240833"], "id": "1156888969189240833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156649906796412928"}], "created_at": "2019-08-01T11:26:38.000Z", "text": "@FHC Ainda este assunto? O terrorista foi morto h\u00e1 45 anos atr\u00e1s . N\u00e3o faz diferen\u00e7a alguma quem matou. Os \u201ccompanheiros\u201d matavam seus pares ent\u00e3o se for o caso n\u00e3o surpreende. De qualquer forma n\u00e3o importa para o Pa\u00eds . Importa \u00e9 limparmos o Brasil e isso o governo est\u00e1 fazendo.", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097550796835749889", "edit_history_tweet_ids": ["1156888684400185344"], "id": "1156888684400185344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:25:30.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82061513", "edit_history_tweet_ids": ["1156888582457569280"], "id": "1156888582457569280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:25:06.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104170764826279936", "in_reply_to_user_id": "2568000512", "edit_history_tweet_ids": ["1156888507236962304"], "id": "1156888507236962304", "created_at": "2019-08-01T11:24:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 199, "tag": "CafeComJornal"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 198, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "CafeComJornal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joanatreptow", "id": "2568000512"}]}, "text": "@joanatreptow , o suposto respons\u00e1vel pelo disparo do pino, que matou a crian\u00e7a j\u00e1 se apresentou a pol\u00edcia e disse que foi um acidente e na hora n\u00e3o percebeu que tinha acertado algu\u00e9m. #CafeComJornal", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847180876152758272", "edit_history_tweet_ids": ["1156888286310404102"], "id": "1156888286310404102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "created_at": "2019-08-01T11:23:56.000Z", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110569267", "edit_history_tweet_ids": ["1156888252009385984"], "id": "1156888252009385984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T11:23:47.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114323239180951552", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "edit_history_tweet_ids": ["1156888191670149120"], "id": "1156888191670149120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156564930327384065"}], "created_at": "2019-08-01T11:23:33.000Z", "text": "@jrguzzofatos @xicograziano O cumulo da hipocrisia : \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta ,  por\u00e9m se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB proibe \u201c .", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102558223104704513", "edit_history_tweet_ids": ["1156888127820226560"], "id": "1156888127820226560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156732944653914118"}], "created_at": "2019-08-01T11:23:18.000Z", "text": "RT @kscorrea: \u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.571, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kscorrea", "id": "127628589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1310463343", "edit_history_tweet_ids": ["1156888013865140225"], "id": "1156888013865140225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T11:22:51.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2776741352", "edit_history_tweet_ids": ["1156887872718417920"], "id": "1156887872718417920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T11:22:17.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3483263122", "edit_history_tweet_ids": ["1156887864036253696"], "id": "1156887864036253696", "created_at": "2019-08-01T11:22:15.000Z", "text": "https://t.co/4IbLwNoAyV via @portalr7\nAqui no Brasil \u00e9 assim, se voc\u00ea tem dinheiro voc\u00ea pode tudo!!!\nQue pa\u00eds de MERDA!!!\nGuarde esse nome:\nDesembargador Reinaldo Cintra.", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Cintra"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4IbLwNoAyV", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/sao-paulo/justica-liberta-motorista-que-matou-idosa-com-carro-de-luxo-em-sp-31072019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/just\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192998923", "edit_history_tweet_ids": ["1156887760676052992"], "id": "1156887760676052992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:21:50.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078803857768148993", "edit_history_tweet_ids": ["1156887714677047297"], "id": "1156887714677047297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "created_at": "2019-08-01T11:21:39.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114323239180951552", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156887603049897985"], "id": "1156887603049897985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757740343234560"}], "created_at": "2019-08-01T11:21:13.000Z", "text": "@jairbolsonaro O cumulo da hipocrisia : \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta ,  por\u00e9m se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB proibe \u201c .", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160194192", "edit_history_tweet_ids": ["1156887357280391168"], "id": "1156887357280391168", "created_at": "2019-08-01T11:20:14.000Z", "text": "Asesina presuntamente a su pareja en Burgos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/9lnHwsTbuS via @ABCespana", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 103, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9lnHwsTbuS", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-as\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349727175", "edit_history_tweet_ids": ["1156887291664707584"], "id": "1156887291664707584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T11:19:58.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82163337", "edit_history_tweet_ids": ["1156887247146426369"], "id": "1156887247146426369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156722594277711873"}], "created_at": "2019-08-01T11:19:48.000Z", "text": "RT @IzaMDJ: O que diz a voz do povo:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, eu conto!\u201d\nMas se os filhos do Bolsonaro q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6149, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IzaMDJ", "id": "4902306579"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860116639", "edit_history_tweet_ids": ["1156887152812154880"], "id": "1156887152812154880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T11:19:25.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2267889882", "edit_history_tweet_ids": ["1156887016581279744"], "id": "1156887016581279744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:53.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144832100", "edit_history_tweet_ids": ["1156887002572296192"], "id": "1156887002572296192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:49.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238261426", "in_reply_to_user_id": "96858056", "edit_history_tweet_ids": ["1156886965368827904"], "id": "1156886965368827904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156608194405371904"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:41.000Z", "text": "@rts1983 @Corinthians O Tweet dos dois nada tem a ver com democracia. Fariam este bafafa todo se tivessem colocado uma camisa: Quem Matou Celso Daniel? E logo depois tirassem? \u00d3bvio que n\u00e3o. Celso Daniel foi morto pelo \u201clado certo\u201d!", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rts1983", "id": "96858056"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243426102", "in_reply_to_user_id": "246489247", "edit_history_tweet_ids": ["1156886948226752513"], "id": "1156886948226752513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156886146435207170"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:37.000Z", "text": "@Chilling_Whale @scapadtot @Bikooo2 S\u00ed, pero esa fue la generaci\u00f3n de \"Vivimos en una sociedad\", como la del meme que ha puesto Kosmo, lo de \"h\u00e9roe\" rom\u00e1ntico sali\u00f3 con lo de la relaci\u00f3n entre Joker y Harley en Escuadr\u00f3n Suicida. No confundamos las diferentes generaciones de gilipollas, por favor.", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Kosmo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Chilling_Whale", "id": "246489247"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "scapadtot", "id": "81453231"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Bikooo2", "id": "202769642"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124523498", "edit_history_tweet_ids": ["1156886943617232896"], "id": "1156886943617232896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:35.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165144687", "edit_history_tweet_ids": ["1156886836528189440"], "id": "1156886836528189440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156790569009635328"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:10.000Z", "text": "RT @LBallesterosM: \"A un suicida\".\n\nLa forma de referirse a una persona que ya no est\u00e1, por respeto a \u00e9l y a su familia, no es \u00e9sta. Tengan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LBallesterosM", "id": "119588187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959622916047560709", "edit_history_tweet_ids": ["1156886826751336448"], "id": "1156886826751336448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:18:08.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255921968", "edit_history_tweet_ids": ["1156886591622852614"], "id": "1156886591622852614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:17:12.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3087697248", "edit_history_tweet_ids": ["1156886590003830787"], "id": "1156886590003830787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:17:11.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143169845", "edit_history_tweet_ids": ["1156886508315512832"], "id": "1156886508315512832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:16:52.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713573326552244224", "in_reply_to_user_id": "164140760", "edit_history_tweet_ids": ["1156886421757726721"], "id": "1156886421757726721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156656504877043717"}], "created_at": "2019-08-01T11:16:31.000Z", "text": "@Vija65 @dhfiori @guillermozysman @mauriciomacri @marquitospena @dante_sica @fangelini @RoyLopezMolina @josecorralSF @gfchumpitaz \u00bf\u00bf\u00bfSicarios de partidos pol\u00edticos???\nEl Pro se suicida.\nHuija. . . te perdiste los discursos de Zysmann previos a las elecciones de 2015 furioso porque pagaba ganancias. . .  y so\u00f1aba con que Mau se las quitase. . . pero bueno . . pasaron cosas. . . \u00bfno @guillermozysman ??", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Zysmann"}, {"start": 322, "end": 324, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Mau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vija65", "id": "164140760"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "dhfiori", "id": "504708522"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "guillermozysman", "id": "154222534"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "dante_sica", "id": "1010246689356214272"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "fangelini", "id": "37105151"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "RoyLopezMolina", "id": "251372224"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "josecorralSF", "id": "70510850"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "gfchumpitaz", "id": "971015384"}, {"start": 384, "end": 400, "username": "guillermozysman", "id": "154222534"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233102428", "edit_history_tweet_ids": ["1156886292619071488"], "id": "1156886292619071488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T11:16:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768150171104448513", "edit_history_tweet_ids": ["1156886147655786497"], "id": "1156886147655786497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}], "created_at": "2019-08-01T11:15:26.000Z", "text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471112471", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156886074138005505"], "id": "1156886074138005505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:15:08.000Z", "text": "@FBiasin suicida no tranne per qualche estremista, forse semplicistico. Se ci fosse stata disponibilit\u00e0 a risolvere pubblicamente ci\u00f2 che era stato costruito pubblicamente forse avremmo avuto un finale di stagione diverso e ora staremmo trattando l'esterno sinistro che manca", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1395600553", "edit_history_tweet_ids": ["1156885931569405953"], "id": "1156885931569405953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:14:34.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2513704235", "edit_history_tweet_ids": ["1156885907867340800"], "id": "1156885907867340800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:14:28.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156217286136598529", "edit_history_tweet_ids": ["1156885859234406405"], "id": "1156885859234406405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T11:14:17.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369047949", "in_reply_to_user_id": "3369047949", "edit_history_tweet_ids": ["1156885852779401216"], "id": "1156885852779401216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156885260254240768"}], "created_at": "2019-08-01T11:14:15.000Z", "text": "@FBiasin Questo \u00e8 il mio pensiero sull'articolo. Poi, sinceramente, manca la versione completa che d\u00e0 alibi alla gestione (comunque suicida) dell'Inter del caso Icardi, perch\u00e9 oggi \u00e8 pi\u00f9 facile vederla solo dalla prospettiva del campione boicottato dalla societ\u00e0 e non viceversa. Triste.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094345320732020736", "edit_history_tweet_ids": ["1156885537749438464"], "id": "1156885537749438464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T11:13:00.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633814893", "edit_history_tweet_ids": ["1156885518241734656"], "id": "1156885518241734656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:12:56.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370969171", "edit_history_tweet_ids": ["1156885488873156608"], "id": "1156885488873156608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:12:49.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24538173", "edit_history_tweet_ids": ["1156885160576659456"], "id": "1156885160576659456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632827955437579"}], "created_at": "2019-08-01T11:11:30.000Z", "text": "RT @Brunogrunge6: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Brunogrunge6", "id": "162798367"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156293683773399041", "edit_history_tweet_ids": ["1156885153026846721"], "id": "1156885153026846721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:11:29.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55675471", "edit_history_tweet_ids": ["1156885097091608576"], "id": "1156885097091608576", "created_at": "2019-08-01T11:11:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o consegue ter voz nem pautar nada. N\u00e3o d\u00e1 pra competir com uma metralhadora suicida e infantil.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152985538", "edit_history_tweet_ids": ["1156884985749618690"], "id": "1156884985749618690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156557246383493130"}], "created_at": "2019-08-01T11:10:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8846, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/skv1UkAK0f", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1156557246383493130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skv1UkAK0f", "media_key": "3_1156556264895320065"}]}, "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida #ViolenciaMachista https://t.co/skv1UkAK0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033446122801557506", "edit_history_tweet_ids": ["1156884923871088641"], "id": "1156884923871088641", "created_at": "2019-08-01T11:10:34.000Z", "text": "creo que la escena en la que clarke est\u00e1 apunto de pegarse un tiro es para que madi elimine a sheiheda pero luego pienso que clarke est\u00e1 llorando y s\u00faper suicida y no creo que clarke sea tan alta actriz, I'm confused lmao", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "madi"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "sheiheda"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762409081781022720", "edit_history_tweet_ids": ["1156884906359840769"], "id": "1156884906359840769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:10:30.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343354679", "edit_history_tweet_ids": ["1156884850445561861"], "id": "1156884850445561861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T11:10:16.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091408416105484293", "edit_history_tweet_ids": ["1156884796850806784"], "id": "1156884796850806784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T11:10:04.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412403075", "edit_history_tweet_ids": ["1156884737455058944"], "id": "1156884737455058944", "created_at": "2019-08-01T11:09:49.000Z", "text": "Se suicida tras padecer fuerte depresi\u00f3n en San Rafael, Veracruz\nhttps://t.co/3SgaZFfrRE https://t.co/JWrgQp72u7", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "San Rafael"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3SgaZFfrRE", "expanded_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1048167", "display_url": "xeu.mx/nota.cfm?id=10\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/JWrgQp72u7", "expanded_url": "https://twitter.com/fantasmaver/status/1156884737455058944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWrgQp72u7", "media_key": "3_1156884719398617088"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3344411236", "edit_history_tweet_ids": ["1156884617439383552"], "id": "1156884617439383552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:09:21.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143265249258364935", "edit_history_tweet_ids": ["1156884439286407169"], "id": "1156884439286407169", "created_at": "2019-08-01T11:08:38.000Z", "text": "Vai se fude o cara \u00e9 reecindente,  matou um moto boy em 2014 (tbm fugiu), escapou da justi\u00e7a e vai escapar de novo, essa \u00e9 a nossa realidade, \u00e9 assim que as coisas acontecem. A justi\u00e7a sempre vai ser parcial, \u00e9 s\u00f3 vc ter o cash pra poder bancar tdo isso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045722103230726145", "edit_history_tweet_ids": ["1156884348160880640"], "id": "1156884348160880640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T11:08:17.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782109927452139520", "edit_history_tweet_ids": ["1156884274555043841"], "id": "1156884274555043841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T11:07:59.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027775654", "edit_history_tweet_ids": ["1156884239440371713"], "id": "1156884239440371713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "created_at": "2019-08-01T11:07:51.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154514780465577986", "edit_history_tweet_ids": ["1156884186629849088"], "id": "1156884186629849088", "created_at": "2019-08-01T11:07:38.000Z", "text": "Y si lo que piensa Sergio es que Raquel est\u00e1 muerta y no tiene nada al salir de este atraco y por eso se suicida?\u2026 \u2014 suificiente internet x hoy chicos https://t.co/nkoWlP37pL", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/nkoWlP37pL", "expanded_url": "https://curiouscat.me/PORTAMlVIA/post/945176736?t=1564657658", "display_url": "curiouscat.me/PORTAMlVIA/pos\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118533966", "edit_history_tweet_ids": ["1156884174768414720"], "id": "1156884174768414720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156325737240113161"}], "created_at": "2019-08-01T11:07:35.000Z", "text": "RT @CicloArica: Envidia pero de la buena, cuanto nos falta a\u00fan por humanizar nuestras ciudades, este es el modelo del Real Desarrollo, que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 132, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Real Desarrollo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CicloArica", "id": "1052031279640838146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488387465", "edit_history_tweet_ids": ["1156884174088888321"], "id": "1156884174088888321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:07:35.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025466129257582593", "in_reply_to_user_id": "1369945826", "edit_history_tweet_ids": ["1156884080820137985"], "id": "1156884080820137985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156871457957396480"}], "created_at": "2019-08-01T11:07:13.000Z", "text": "@ncorrasco E\u2019 vero che non si pu\u00f2 spendere quanto si vuole. MA SI PU\u00d2 (si dovrebbe) cedere gli esuberi a \u201cpiacimento\u201d. REGALARE Nainggolan e\u2019 una scelta suicida. Rinforzi una squadra di serie a non ricavandone nulla, per di pi\u00f9 ad una societ\u00e0 che ci ha riso in faccia per salah.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ncorrasco", "id": "1369945826"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68357493", "edit_history_tweet_ids": ["1156884050243702784"], "id": "1156884050243702784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:07:06.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258948032", "edit_history_tweet_ids": ["1156884010393640961"], "id": "1156884010393640961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840029173534721"}], "created_at": "2019-08-01T11:06:56.000Z", "text": "RT @skakeofanzine: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "skakeofanzine", "id": "194575049"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856069549057335296", "edit_history_tweet_ids": ["1156883949345484801"], "id": "1156883949345484801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:06:42.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444612700", "edit_history_tweet_ids": ["1156883851735707651"], "id": "1156883851735707651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:06:18.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139334192733536256", "in_reply_to_user_id": "1513874023", "edit_history_tweet_ids": ["1156883848434786304"], "id": "1156883848434786304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880846579785731"}], "created_at": "2019-08-01T11:06:17.000Z", "text": "@randomlycat @LuianyPaula @zdoficial O PT matou milhares nas filas do SUS, falta de rem\u00e9dios, crime organizado falta de educa\u00e7\u00e3o, e uma gera\u00e7\u00e3o de analfabetos funcionais. Quebraram o pa\u00eds e Agora o todo poderoso preso, se acha no direito de dar pitacos di\u00e1rios sobre tudo, usando sua massa de manobra.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5255, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "randomlycat", "id": "1513874023"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LuianyPaula", "id": "1127548197839278080"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2997919546", "edit_history_tweet_ids": ["1156883587259686912"], "id": "1156883587259686912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T11:05:15.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437388850", "edit_history_tweet_ids": ["1156883577872769024"], "id": "1156883577872769024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156603157436387328"}], "created_at": "2019-08-01T11:05:13.000Z", "text": "RT @Marcha7Nmadrid: Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. \nAs\u00ed terminamos julio. https://t.co/WSFr5SJvIr", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcha7Nmadrid", "id": "3360642598"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WSFr5SJvIr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802321199586037761", "edit_history_tweet_ids": ["1156883454308638720"], "id": "1156883454308638720", "created_at": "2019-08-01T11:04:44.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283563152", "edit_history_tweet_ids": ["1156883365267685376"], "id": "1156883365267685376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879747651162112"}], "created_at": "2019-08-01T11:04:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Sucesos"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VSc2vlapBo", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/nacional/mata-tiros-mujer-20190801000847-ntvo.html#ns_campaign=gs-ms&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl", "display_url": "diariosur.es/nacional/mata-\u2026"}]}, "text": "RT @DiarioSUR: #Sucesos \ud83d\udcf0  Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en #Burgos https://t.co/VSc2vlapBo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371008828", "edit_history_tweet_ids": ["1156883291984846848"], "id": "1156883291984846848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T11:04:05.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255145778", "edit_history_tweet_ids": ["1156883283881484290"], "id": "1156883283881484290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}], "created_at": "2019-08-01T11:04:03.000Z", "text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4830754522", "edit_history_tweet_ids": ["1156883203803811840"], "id": "1156883203803811840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:03:44.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888572671226777600", "in_reply_to_user_id": "888572671226777600", "edit_history_tweet_ids": ["1156883053576429568"], "id": "1156883053576429568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156883050170650624"}], "created_at": "2019-08-01T11:03:08.000Z", "text": "parem de querer defender a menina!!!!! mds? ela simplesmente quase matou um gato e RIU da situa\u00e7\u00e3o, se ela realmente fosse doente n\u00e3o estaria se expondo dessa forma no twitter e estaria procurando ajuda, o que ela quer \u00e9 aten\u00e7\u00e3o e as pessoas t\u00e3o dando isso pra ela", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488784641", "edit_history_tweet_ids": ["1156883018126110720"], "id": "1156883018126110720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:03:00.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371008828", "edit_history_tweet_ids": ["1156882997922193409"], "id": "1156882997922193409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T11:02:55.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1696417736", "edit_history_tweet_ids": ["1156882981245657089"], "id": "1156882981245657089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:02:51.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421936901", "in_reply_to_user_id": "435271670", "edit_history_tweet_ids": ["1156882902921220098"], "id": "1156882902921220098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156623684569903104"}], "created_at": "2019-08-01T11:02:32.000Z", "text": "@paolazito1 @pdnetwork @nzingaretti Questa opposizione \u00e8 davvero imbarazzante. Nessun contenuto propositivo, un \u201cmandiamoli a casa\u201d di grillina memoria ed una strategia suicida. Perch\u00e9 se si ritornasse a votare, Salvini e Meloni si prenderebbero facilmente il Parlamento. La Lega con voi vince davvero facile.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paolazito1", "id": "435271670"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1313416537", "edit_history_tweet_ids": ["1156882898450046976"], "id": "1156882898450046976", "created_at": "2019-08-01T11:02:31.000Z", "text": "Hace 2050 a\u00f1os Cleopatra y Marco Antonio marcaron su amor eterno suicid\u00e1ndose, impidiendo a sus enemigos usarlos como trofeo.\n\nHoy en d\u00eda, un tercio de los hombres se suicida despu\u00e9s de asesinar a su expareja como trofeo. https://t.co/8aa4drfDRQ", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8aa4drfDRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CalaveraGuy/status/1156882898450046976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8aa4drfDRQ", "media_key": "3_1156882871778521088"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1240032050", "edit_history_tweet_ids": ["1156882879856685057"], "id": "1156882879856685057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156882367681896448"}], "created_at": "2019-08-01T11:02:27.000Z", "text": "RT @Low__easy: Se seu dia for ruim,\nlembre da m\u00e3e, que ia passando de carro,\ncom seu beb\u00ea de dez meses, no colo,\ne entrou um prego na cabec\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Low__easy", "id": "94452578"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36698089", "edit_history_tweet_ids": ["1156882814236790786"], "id": "1156882814236790786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:02:11.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151929004", "in_reply_to_user_id": "151929004", "edit_history_tweet_ids": ["1156882726131240960"], "id": "1156882726131240960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156882339454234624"}], "created_at": "2019-08-01T11:01:50.000Z", "text": "Aunque a ver, si alguien que no ha le\u00eddo un c\u00f3mic de Batman en su vida tiene la imagen del Joker de Escuadr\u00f3n Suicida pues normal que luego le parezca horrible lo que hac\u00eda en los comics antiguos.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497153966", "edit_history_tweet_ids": ["1156882625254100992"], "id": "1156882625254100992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:01:26.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1570653133", "edit_history_tweet_ids": ["1156882472891817985"], "id": "1156882472891817985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T11:00:50.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110229990635900928", "edit_history_tweet_ids": ["1156882407007621120"], "id": "1156882407007621120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156694488665993217"}], "created_at": "2019-08-01T11:00:34.000Z", "text": "RT @luidge2: Segurem essa...\n\n\u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro tem que contar, mas se os filh\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luidge2", "id": "2875809244"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94452578", "edit_history_tweet_ids": ["1156882367681896448"], "id": "1156882367681896448", "created_at": "2019-08-01T11:00:24.000Z", "text": "Se seu dia for ruim,\nlembre da m\u00e3e, que ia passando de carro,\ncom seu beb\u00ea de dez meses, no colo,\ne entrou um prego na cabecinha dele.\n\nLembre do pai, que dirigia o carro.\n\nLembre do oper\u00e1rio da obra,\nque disparou o mecanismo sem querer,\ne matou a crian\u00e7a.\n\nFiquei arrasada.\n\n&lt;\ud83d\ude2a&gt;", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "757599085641789440", "edit_history_tweet_ids": ["1156882345657606144"], "id": "1156882345657606144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:00:19.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104707685", "edit_history_tweet_ids": ["1156882265395347458"], "id": "1156882265395347458", "created_at": "2019-08-01T11:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.6565, "type": "Place", "normalized_text": "La Surtidora"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/MUl4TMnJtT", "expanded_url": "https://www.criteriohidalgo.com/destacado/hombre-se-suicida-dentro-de-su-domicilio-en-pachuca", "display_url": "criteriohidalgo.com/destacado/homb\u2026"}]}, "text": "#PorSiNoLoViste\nUn hombre de 69 a\u00f1os se suicid\u00f3 en el interior de su domicilio ubicado en el barrio La Surtidora, en Pachuca.\n\nhttps://t.co/MUl4TMnJtT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017939301", "edit_history_tweet_ids": ["1156882178250301441"], "id": "1156882178250301441", "created_at": "2019-08-01T10:59:39.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3101903649", "edit_history_tweet_ids": ["1156882174676783104"], "id": "1156882174676783104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:59:38.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "511571846", "edit_history_tweet_ids": ["1156882107127554048"], "id": "1156882107127554048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:59:22.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1428184399", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156882083194839040"], "id": "1156882083194839040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:59:17.000Z", "text": "@FBiasin Quoto in toto senza neppure leggere...questa \u00e8 diventata una situazione suicida e ridicola! \ud83e\udd7a\ud83d\ude21", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2546049084", "edit_history_tweet_ids": ["1156882060876951552"], "id": "1156882060876951552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:59:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073697036816576513", "edit_history_tweet_ids": ["1156882019730804736"], "id": "1156882019730804736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:59:01.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233271770", "in_reply_to_user_id": "935564109302652929", "edit_history_tweet_ids": ["1156882007881932801"], "id": "1156882007881932801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156828644104384512"}], "created_at": "2019-08-01T10:58:59.000Z", "text": "@psichkatt Shaw matou o Han e ngm se importa! Ele n\u00e3o devia fazer parte da equipe", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Shaw"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142031342953213953", "edit_history_tweet_ids": ["1156881681594363904"], "id": "1156881681594363904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:57:41.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "513266593", "edit_history_tweet_ids": ["1156881618017116161"], "id": "1156881618017116161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:57:26.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136920216", "edit_history_tweet_ids": ["1156881545594134528"], "id": "1156881545594134528", "created_at": "2019-08-01T10:57:08.000Z", "text": "La sua ricerca va male: studentessa si suicida lanciandosi da un aereo https://t.co/1ijXdLtgWN", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ijXdLtgWN", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/sua-ricerca-va-male-studentessa-si-suicida-lanciandosi-aereo-1734594.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}}, {"author_id": "109325327", "edit_history_tweet_ids": ["1156881502275330052"], "id": "1156881502275330052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156669355440136192"}], "created_at": "2019-08-01T10:56:58.000Z", "text": "RT @alcyr_shalom: @AntoniaMariaLe1 @CarlaZambelli17 @jairbolsonaro @RichardSelvagem Interessante: \u201c se o presidente da OAB quiser saber que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alcyr_shalom", "id": "230463197"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396817440", "edit_history_tweet_ids": ["1156881349699100672"], "id": "1156881349699100672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:56:22.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918863641", "edit_history_tweet_ids": ["1156881299493269504"], "id": "1156881299493269504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:56:10.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62520644", "edit_history_tweet_ids": ["1156881043514908675"], "id": "1156881043514908675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T10:55:09.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "493266688", "edit_history_tweet_ids": ["1156880979748958208"], "id": "1156880979748958208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840029173534721"}], "created_at": "2019-08-01T10:54:54.000Z", "text": "RT @skakeofanzine: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "skakeofanzine", "id": "194575049"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300904290", "edit_history_tweet_ids": ["1156880819832676356"], "id": "1156880819832676356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156878885247758337"}], "created_at": "2019-08-01T10:54:15.000Z", "text": "RT @maxwsilva: \u00d3timo resumo:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6792, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwsilva", "id": "33947050"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723068001763758081", "edit_history_tweet_ids": ["1156880488633688064"], "id": "1156880488633688064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "id": "1156880487824183297", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"author_id": "902697863792209920", "edit_history_tweet_ids": ["1156880420182663170"], "id": "1156880420182663170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:52:40.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139849892", "edit_history_tweet_ids": ["1156880189835661312"], "id": "1156880189835661312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "created_at": "2019-08-01T10:51:45.000Z", "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323543135", "in_reply_to_user_id": "323543135", "edit_history_tweet_ids": ["1156880167236755456"], "id": "1156880167236755456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156878370682093568"}], "created_at": "2019-08-01T10:51:40.000Z", "text": "sem contar que se a Netflix fizesse isso, estaria juntando mais ainda com Dark. est\u00e3o virando praticamente a mesma coisa.\n\ne acho q a Netflix n\u00e3o faria uma recria\u00e7\u00e3o de Chernobyl, pq pode ser desrespeitoso tornar fict\u00edcio algo que \u00e9 um problema enorme e matou muitas pessoas", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926072979318018049", "in_reply_to_user_id": "996860952900448256", "edit_history_tweet_ids": ["1156880163516420096"], "id": "1156880163516420096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156879519250337797"}], "created_at": "2019-08-01T10:51:39.000Z", "text": "@chsousa01 Prr e fd, agora eu fico ca\u00e7ando arma e colete, quando geral j\u00e1 se matou eu apare\u00e7o kkkkkk, e ainda perco kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chsousa01", "id": "996860952900448256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1498748270", "edit_history_tweet_ids": ["1156880130045816835"], "id": "1156880130045816835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:51:31.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406484567", "edit_history_tweet_ids": ["1156879991868723200"], "id": "1156879991868723200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840029173534721"}], "created_at": "2019-08-01T10:50:58.000Z", "text": "RT @skakeofanzine: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "skakeofanzine", "id": "194575049"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964091699881500672", "edit_history_tweet_ids": ["1156879858934456320"], "id": "1156879858934456320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T10:50:26.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20448792", "edit_history_tweet_ids": ["1156879747651162112"], "id": "1156879747651162112", "created_at": "2019-08-01T10:50:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8333, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VSc2vlapBo", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/nacional/mata-tiros-mujer-20190801000847-ntvo.html#ns_campaign=gs-ms&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl", "display_url": "diariosur.es/nacional/mata-\u2026"}]}, "text": "#Sucesos \ud83d\udcf0  Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en #Burgos https://t.co/VSc2vlapBo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843461376", "edit_history_tweet_ids": ["1156879699890647041"], "id": "1156879699890647041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156596357555195905"}], "created_at": "2019-08-01T10:49:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 41, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PSOEMadridAyto", "id": "2270608334"}]}, "text": "RT @PSOEMadridAyto: La #ViolenciaDeG\u00e9nero se ha cobrado una nueva v\u00edctima, hoy un hombre ha asesinado a su pareja en Burgos, hiere a su hij\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92795008", "edit_history_tweet_ids": ["1156879639358386176"], "id": "1156879639358386176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T10:49:34.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141026065554558976", "edit_history_tweet_ids": ["1156879550619500546"], "id": "1156879550619500546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "created_at": "2019-08-01T10:49:13.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967930645405224961", "in_reply_to_user_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1156879441307623426"], "id": "1156879441307623426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T10:48:47.000Z", "text": "@GraziBlanco2016 @jandira_feghali @jairbolsonaro Bolsonius sabe quem matou  \u00e9 disse que falaria se ele quisesse tai uma boa oportunidade ok", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonius"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781293", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3039229139", "edit_history_tweet_ids": ["1156879305856770051"], "id": "1156879305856770051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156870722834305024"}], "created_at": "2019-08-01T10:48:14.000Z", "text": "RT @whitefarty: @el_pais @smoda Dejaos el puto bigote, el pelo en las piernas, en los sobacos y donde os de la gana pero dejad de amenazar.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "whitefarty", "id": "194602641"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "smoda", "id": "52401992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138978867492859905", "edit_history_tweet_ids": ["1156879199052926982"], "id": "1156879199052926982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T10:47:49.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780001627310817281", "edit_history_tweet_ids": ["1156879121722630144"], "id": "1156879121722630144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T10:47:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725857440", "edit_history_tweet_ids": ["1156879098595201024"], "id": "1156879098595201024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:47:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33947050", "edit_history_tweet_ids": ["1156878885247758337"], "id": "1156878885247758337", "created_at": "2019-08-01T10:46:34.000Z", "text": "\u00d3timo resumo:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c\n\nEntenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6254, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3685, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969322567919169536", "in_reply_to_user_id": "4495279997", "edit_history_tweet_ids": ["1156878816410775552"], "id": "1156878816410775552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156878386519781376"}], "created_at": "2019-08-01T10:46:18.000Z", "text": "@jpintocoelho60 @NegaoDaPirocaZ @EsquerdaNet @jairbolsonaro Bandida? Porqu\u00ea?  Roubou ou matou algu\u00e9m? Diga me o motivo de tanto \u00f3dio se ela contribuiu apenas para ajudar. N\u00e3o gosta de ajudar quem precisa?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jpintocoelho60", "id": "4495279997"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "NegaoDaPirocaZ", "id": "1145621529323024384"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "EsquerdaNet", "id": "14333754"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144391733012324352", "in_reply_to_user_id": "43771661", "edit_history_tweet_ids": ["1156878729064407042"], "id": "1156878729064407042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156233434081054721"}], "created_at": "2019-08-01T10:45:57.000Z", "text": "@giulianamorrone O cara protege o maluco das facas em Bolsonaro, e agora quer saber quem matou o pai. Como se diz pimenta no olhos dos outros e refresco, s\u00f3 que n\u00e3o passa no seu.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giulianamorrone", "id": "43771661"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116438973", "edit_history_tweet_ids": ["1156878664673480704"], "id": "1156878664673480704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T10:45:42.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1710508705", "edit_history_tweet_ids": ["1156878524202082305"], "id": "1156878524202082305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:45:08.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006142381178212354", "edit_history_tweet_ids": ["1156878363392430081"], "id": "1156878363392430081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T10:44:30.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154767753083052032", "in_reply_to_user_id": "85478915", "edit_history_tweet_ids": ["1156878294286868481"], "id": "1156878294286868481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156874072636002305"}], "created_at": "2019-08-01T10:44:13.000Z", "text": "@RGarciaMarvez Ni son democr\u00e1ticos los que han estigmatizado el voto y destruido la unidad ni tienen otra l\u00ednea que no sea una confrontaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RGarciaMarvez", "id": "85478915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634629864", "edit_history_tweet_ids": ["1156878186157871105"], "id": "1156878186157871105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:43:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923310293110935553", "edit_history_tweet_ids": ["1156878116150816769"], "id": "1156878116150816769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156878094415929344"}], "created_at": "2019-08-01T10:43:31.000Z", "text": "RT @gabismendonca_: O tit\u00e3 louco agora \u00e9 suicida tamb\u00e9m https://t.co/Iz2N2CWkWj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gabismendonca_", "id": "1062151055360843777"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Iz2N2CWkWj", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156873251701833728", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062151055360843777", "edit_history_tweet_ids": ["1156878094415929344"], "id": "1156878094415929344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156873251701833728"}], "created_at": "2019-08-01T10:43:26.000Z", "text": "O tit\u00e3 louco agora \u00e9 suicida tamb\u00e9m https://t.co/Iz2N2CWkWj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Iz2N2CWkWj", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156873251701833728", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "425906547", "edit_history_tweet_ids": ["1156878031920799744"], "id": "1156878031920799744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:43:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224701169", "edit_history_tweet_ids": ["1156878024236773376"], "id": "1156878024236773376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:43:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701114391492689920", "edit_history_tweet_ids": ["1156877784012206081"], "id": "1156877784012206081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "created_at": "2019-08-01T10:42:12.000Z", "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "477500388", "edit_history_tweet_ids": ["1156877667288961025"], "id": "1156877667288961025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T10:41:44.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112677592094724096", "edit_history_tweet_ids": ["1156877652894130176"], "id": "1156877652894130176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T10:41:40.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110742513", "in_reply_to_user_id": "110742513", "edit_history_tweet_ids": ["1156877480680140800"], "id": "1156877480680140800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156874212461731840"}], "created_at": "2019-08-01T10:40:59.000Z", "text": "Meus pais tbm nao deixavam eu ir na galera na \u00e9poca emo, pq o f\u00e3 do LP se matou l\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "LP"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857101040", "edit_history_tweet_ids": ["1156876775802245120"], "id": "1156876775802245120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562079278669824"}], "created_at": "2019-08-01T10:38:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 100, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7217, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}]}, "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430946189", "edit_history_tweet_ids": ["1156876680566325248"], "id": "1156876680566325248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:37:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111279990", "edit_history_tweet_ids": ["1156876568523870208"], "id": "1156876568523870208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156836934192439296"}], "created_at": "2019-08-01T10:37:22.000Z", "text": "RT @rumork: Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rumork", "id": "418214840"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77257410", "edit_history_tweet_ids": ["1156876286738014210"], "id": "1156876286738014210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:36:15.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "438517087", "in_reply_to_user_id": "2864184981", "edit_history_tweet_ids": ["1156876054490951681"], "id": "1156876054490951681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156782878887469056"}], "created_at": "2019-08-01T10:35:19.000Z", "text": "@leisdelaura n sei mas sua consci\u00eancia vai ficar de boa sabendo q eu me matei pq vc se matou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leisdelaura", "id": "2864184981"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930623744657281026", "edit_history_tweet_ids": ["1156876019929890823"], "id": "1156876019929890823", "created_at": "2019-08-01T10:35:11.000Z", "text": "uma coisa \u00e9 certa, eu n\u00e3o tenho problema algum com o cora\u00e7\u00e3o, porque se o Flamengo n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje, nada mais vai", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758268318973394945", "edit_history_tweet_ids": ["1156875865558528001"], "id": "1156875865558528001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156875841680359424"}], "created_at": "2019-08-01T10:34:34.000Z", "text": "RT @Yolanda_Diaz_: @xosem_suarez Nin suicida \ud83d\ude48", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Nin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Yolanda_Diaz_", "id": "761862806"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "xosem_suarez", "id": "728893284228141056"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761862806", "in_reply_to_user_id": "728893284228141056", "edit_history_tweet_ids": ["1156875841680359424"], "id": "1156875841680359424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156875659731525632"}], "created_at": "2019-08-01T10:34:29.000Z", "text": "@xosem_suarez Nin suicida \ud83d\ude48", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "Nin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xosem_suarez", "id": "728893284228141056"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728893284228141056", "edit_history_tweet_ids": ["1156875659731525632"], "id": "1156875659731525632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156873186111344640"}], "created_at": "2019-08-01T10:33:45.000Z", "text": "Galicia pasou de ser un pa\u00eds de emigraci\u00f3n a un pa\u00eds suicida. https://t.co/TBo1UtLU8h", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.889, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TBo1UtLU8h", "expanded_url": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_/status/1156873186111344640", "display_url": "twitter.com/Yolanda_Diaz_/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2746895355", "edit_history_tweet_ids": ["1156875331682414592"], "id": "1156875331682414592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:32:27.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "625086609", "edit_history_tweet_ids": ["1156875312753459200"], "id": "1156875312753459200", "created_at": "2019-08-01T10:32:22.000Z", "text": "o povo passando pano pra guria que matou um gato vei e quade matou o irm\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 pra ela ta na internet tentando fazer os outros entenderem o intend\u00edvel TEM PROBLEMAS SIM se \u00e9 pra ser tratada que fique isolada e reveba acompanhamento direto \"ta querendo piorar o psicol\u00f3gico...", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "quade"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798097426716442624", "edit_history_tweet_ids": ["1156875213558226945"], "id": "1156875213558226945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "created_at": "2019-08-01T10:31:59.000Z", "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1345270418", "edit_history_tweet_ids": ["1156875202355191809"], "id": "1156875202355191809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156770170016321536"}], "created_at": "2019-08-01T10:31:56.000Z", "text": "RT @LilianaBiderbo1: @filosogogriego Yo tambi\u00e9n lo recib\u00ed no se que creer paro enfermo o no el plan ya est\u00e1 hecho y si no lo cumple seguro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LilianaBiderbo1", "id": "2550389397"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346205689", "edit_history_tweet_ids": ["1156875052610203648"], "id": "1156875052610203648", "created_at": "2019-08-01T10:31:20.000Z", "text": "\u201cSe eu morrer j\u00e1 sabem quem me matou\u201d kkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731892589159448576", "edit_history_tweet_ids": ["1156874995072667648"], "id": "1156874995072667648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840029173534721"}], "created_at": "2019-08-01T10:31:07.000Z", "text": "RT @skakeofanzine: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "skakeofanzine", "id": "194575049"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73551174", "in_reply_to_user_id": "73551174", "edit_history_tweet_ids": ["1156874987267076098"], "id": "1156874987267076098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156852766163263488"}], "created_at": "2019-08-01T10:31:05.000Z", "text": "Efeitos colaterais do rem\u00e9dio: minhas m\u00e3os est\u00e3o formigando tanto, parece que est\u00e1 dormente. Meu racioc\u00ednio t\u00e1 mai lento, gostei disso, pois fumo maconha buscando essa onda. A boca ta MUITO seca, tipo muito seca mesmo.\nA bula fala sobre pensamentos suicida, isso n apareceu. Amem", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332520025", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1156874729753653248"], "id": "1156874729753653248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156677747881762816"}], "created_at": "2019-08-01T10:30:03.000Z", "text": "@PeruanoComunica @JorgeDCG el idiota despu\u00e9s vs a querer el video, la huella digital de cada ministro, medida de cintura, medida de camisa, identificaci\u00f3n facial y ocular; estos delincuentes DESPUES de la muerte del SUICIDA MISERABLE LADRON Y COBARDE se ha quedado como POLLO SIN CABEZA", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 239, "probability": 0.3505, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54533967", "edit_history_tweet_ids": ["1156874645766885377"], "id": "1156874645766885377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "created_at": "2019-08-01T10:29:43.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71365043", "edit_history_tweet_ids": ["1156874528880041985"], "id": "1156874528880041985", "created_at": "2019-08-01T10:29:16.000Z", "text": "\u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6085, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3353, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366600487", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156874366224916480"], "id": "1156874366224916480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156579252332093441"}], "created_at": "2019-08-01T10:28:37.000Z", "text": "@jairbolsonaro Pris\u00e3o agr\u00edcola j\u00e1 ou joga essa cambada na ilha das cobras. Praticam atrocidades com quem n\u00e3o pode se defender e depois querem ressarcimento ??? Morreram pq faziam parte de uma fac\u00e7\u00e3o criminosa menor do que a fac\u00e7\u00e3o que os matou. Fim da picada pagarmos QQ tipo de ressarcimento.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223673870", "edit_history_tweet_ids": ["1156874302400151553"], "id": "1156874302400151553", "created_at": "2019-08-01T10:28:22.000Z", "text": "Mi amiga suicida es Natalia, ojal\u00e1 yo ser la amiga suicida de ella, ser\u00eda un goals.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69028635", "edit_history_tweet_ids": ["1156874128391114752"], "id": "1156874128391114752", "created_at": "2019-08-01T10:27:40.000Z", "text": "El Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica italiano abre por primera vez la puerta a la legalizaci\u00f3n del suicidio asistido https://t.co/LfRRBuxse7 v\u00eda @abc_es /  muerte digna o suicida ?", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 29, "probability": 0.4573, "type": "Organization", "normalized_text": "Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica italiano"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 137, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LfRRBuxse7", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-comite-bioetica-italiano-abre-primera-puerta-legalizacion-suicidio-asistido-201907311815_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261823319", "edit_history_tweet_ids": ["1156873931078459394"], "id": "1156873931078459394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155098605503549441"}], "created_at": "2019-08-01T10:26:53.000Z", "text": "RT @JJFR1955: @brumelianebrum E quem matou o Celso Daniel? E as 9 testemunhas do processo? E o Teori Zavaski? E o Eduardo Campos? E quem ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavaski"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JJFR1955", "id": "2842784531"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35599481", "edit_history_tweet_ids": ["1156873843295817728"], "id": "1156873843295817728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:26:32.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855203095", "in_reply_to_user_id": "296565544", "edit_history_tweet_ids": ["1156873783233392641"], "id": "1156873783233392641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156590680950677504"}], "created_at": "2019-08-01T10:26:18.000Z", "text": "@ElCojodeLepanto Li veig un petit defecte al pla: crec que un indult seria su\u00efcida per a qualsevol que volgu\u00e9s governar Espanya. Pitjor que posar a Pablo Iglesias de ministre.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElCojodeLepanto", "id": "296565544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248381496", "edit_history_tweet_ids": ["1156873321327321093"], "id": "1156873321327321093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "created_at": "2019-08-01T10:24:28.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925267779648937985", "edit_history_tweet_ids": ["1156873253144735746"], "id": "1156873253144735746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "created_at": "2019-08-01T10:24:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132495193", "edit_history_tweet_ids": ["1156872555208355840"], "id": "1156872555208355840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750899177504768"}], "created_at": "2019-08-01T10:21:25.000Z", "text": "RT @HoAdriaen: Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268788764", "edit_history_tweet_ids": ["1156872429794451456"], "id": "1156872429794451456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156862574144700416"}], "created_at": "2019-08-01T10:20:55.000Z", "text": "RT @historiacuyarte: El 1 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida Marco Antonio, militar y pol\u00edtico romano de \u00e9poca republicana", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "503300363", "edit_history_tweet_ids": ["1156872405563924480"], "id": "1156872405563924480", "created_at": "2019-08-01T10:20:49.000Z", "text": "Asesinato machista en Burgos: mata a su mujer, hiere de un disparo a su hijo y se suicida con su escopeta de caza https://t.co/UZs9NTWX9c", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/UZs9NTWX9c", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/amp/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm#click=https://t.co/kTr4ifKblP", "display_url": "lavozdegalicia.es/amp/noticia/es\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3321874648", "in_reply_to_user_id": "950334697", "edit_history_tweet_ids": ["1156872380838535168"], "id": "1156872380838535168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156537225838059521"}], "created_at": "2019-08-01T10:20:43.000Z", "text": "@LaFortalezaSole Man of steel\nBatman vs Superman\nLiga de la justicia \nWonder woman\nAquaman\nEscuadr\u00f3n suicida\nShazam \nAunque con esta \u00faltima no lo tengo muy claro.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "of steel\nBatman"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241621221", "in_reply_to_user_id": "526448857", "edit_history_tweet_ids": ["1156872296281362432"], "id": "1156872296281362432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156821961131118592"}], "created_at": "2019-08-01T10:20:23.000Z", "text": "@BelpietroTweet @PStarnone Alla fine verr\u00e0 fuori che Mario in preda ad un raptus suicida si \u00e8 gettato da solo, per undici volte, verso la lama del delinquente...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BelpietroTweet", "id": "526448857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778223814", "edit_history_tweet_ids": ["1156871969008226304"], "id": "1156871969008226304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750899177504768"}], "created_at": "2019-08-01T10:19:05.000Z", "text": "RT @HoAdriaen: Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15364619", "edit_history_tweet_ids": ["1156871926658326529"], "id": "1156871926658326529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T10:18:55.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036749246635159552", "edit_history_tweet_ids": ["1156871870706343936"], "id": "1156871870706343936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:18:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304918906", "edit_history_tweet_ids": ["1156871747473420288"], "id": "1156871747473420288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "created_at": "2019-08-01T10:18:12.000Z", "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916298381298987008", "edit_history_tweet_ids": ["1156871387996442624"], "id": "1156871387996442624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T10:16:47.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943549571908689921", "edit_history_tweet_ids": ["1156871377728749568"], "id": "1156871377728749568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562079278669824"}], "created_at": "2019-08-01T10:16:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 100, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7217, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}]}, "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029384251165302787", "edit_history_tweet_ids": ["1156871272153911296"], "id": "1156871272153911296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "created_at": "2019-08-01T10:16:19.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "515474574", "in_reply_to_user_id": "515474574", "edit_history_tweet_ids": ["1156871252436496384"], "id": "1156871252436496384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156870736230932480"}], "created_at": "2019-08-01T10:16:14.000Z", "text": "@tinchelli Incluso estando lejos de lo ideal y con cosas gravisimas xa criticar y cambiar no se puede comparar. \nHoy la gte no se suicida porque perdi\u00f3 todo. En el 2002 si. Y no me vengan con las estupideces que dicen \"hay... Muertos..., tantas rapi\u00f1as...\" porque no tiene nada q ver.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tinchelli", "id": "162912425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051594182312251393", "edit_history_tweet_ids": ["1156871240931581952"], "id": "1156871240931581952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T10:16:12.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91436684", "edit_history_tweet_ids": ["1156871130277244929"], "id": "1156871130277244929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156869848347099137"}], "created_at": "2019-08-01T10:15:45.000Z", "text": "RT @edwardpaiva: \u00d3timo resumo:\n\n \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro, conta! Mas se os filhos do Bolsona\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "edwardpaiva", "id": "63154729"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104471758063788032", "edit_history_tweet_ids": ["1156870871061057538"], "id": "1156870871061057538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T10:14:43.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083525039310409728", "in_reply_to_user_id": "26573303", "edit_history_tweet_ids": ["1156870844565639168"], "id": "1156870844565639168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156712534583533574"}], "created_at": "2019-08-01T10:14:37.000Z", "text": "@radiobandnewsfm @reinaldoazevedo \u00d4 boca Aberta em vez de falar merda pq nao da nossa injusti\u00e7a que manda soltar o assassino do Porsche. E outra reincidente ou nao vai preso pq matou uma diarista se fosse ao contr\u00e1rio Sera que essa diarista nao estaria presa e condenada", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4259, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798152785", "edit_history_tweet_ids": ["1156870790115147776"], "id": "1156870790115147776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:14:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194602641", "in_reply_to_user_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1156870722834305024"], "id": "1156870722834305024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156818091164094464"}], "created_at": "2019-08-01T10:14:08.000Z", "text": "@el_pais @smoda Dejaos el puto bigote, el pelo en las piernas, en los sobacos y donde os de la gana pero dejad de amenazar. Sois como el suicida que se pasa dos horas diciendo \"\u00a1Que me tiro! \u00a1Que me tiro!\" y no se tira nunca.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "smoda", "id": "52401992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "563789080", "edit_history_tweet_ids": ["1156870548561047553"], "id": "1156870548561047553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T10:13:27.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813836317", "edit_history_tweet_ids": ["1156870257753174016"], "id": "1156870257753174016", "created_at": "2019-08-01T10:12:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "bdsp"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "bdsp"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "#bdsp Sabe-se que ele j\u00e1 matou antes,que n\u00e3o podia estar dirigindo,que fugiu do local,que foi preciso procurar em mais de 20 locais e se fosse pobre n\u00e3o estaria na rua . A justi\u00e7a no Brasil \u00e9 uma com\u00e9dia...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2937422679", "edit_history_tweet_ids": ["1156870110499495936"], "id": "1156870110499495936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840029173534721"}], "created_at": "2019-08-01T10:11:42.000Z", "text": "RT @skakeofanzine: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "skakeofanzine", "id": "194575049"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3729672376", "edit_history_tweet_ids": ["1156869903405764609"], "id": "1156869903405764609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:10:53.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101791959", "edit_history_tweet_ids": ["1156869863954165761"], "id": "1156869863954165761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T10:10:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63154729", "edit_history_tweet_ids": ["1156869848347099137"], "id": "1156869848347099137", "created_at": "2019-08-01T10:10:40.000Z", "text": "\u00d3timo resumo:\n\n \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro, conta! Mas se os filhos do Bolsonaro, quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da  OAB n\u00e3o deixa! \u201c Entenderam agora? \" https://t.co/mSquERsCSl", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6637, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5715, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mSquERsCSl", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioCanoa/status/1156705416551817216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSquERsCSl"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35536941", "edit_history_tweet_ids": ["1156869843792138240"], "id": "1156869843792138240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T10:10:39.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3973082787", "in_reply_to_user_id": "49654251", "edit_history_tweet_ids": ["1156869184732766208"], "id": "1156869184732766208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156532868220424193"}], "created_at": "2019-08-01T10:08:01.000Z", "text": "@felipeoabrj @g1 Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5862, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.3061, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971473751270481920", "edit_history_tweet_ids": ["1156868904611909632"], "id": "1156868904611909632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T10:06:55.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3973082787", "edit_history_tweet_ids": ["1156868895975890944"], "id": "1156868895975890944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156701496186155008"}], "created_at": "2019-08-01T10:06:53.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora? https://t.co/R9oj3ULaNS", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5466, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/R9oj3ULaNS", "expanded_url": "https://twitter.com/fsantacruz_rj/status/1156701496186155008", "display_url": "twitter.com/fsantacruz_rj/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082582952121417728", "in_reply_to_user_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156868775419023360"], "id": "1156868775419023360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T10:06:24.000Z", "text": "@AnaPaulaVolei Meus sentimentos. Ontem uma pessoa ligada \u00e0 minha fam\u00edlia tamb\u00e9m se suicidou. Era uma m\u00e3e dedicada, honesta e batalhadora que tamb\u00e9m foi vencida pela depress\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3973082787", "in_reply_to_user_id": "49654251", "edit_history_tweet_ids": ["1156868772613021698"], "id": "1156868772613021698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156701496186155008"}], "created_at": "2019-08-01T10:06:23.000Z", "text": "@felipeoabrj Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6077, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.3363, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36971737", "edit_history_tweet_ids": ["1156868533223079936"], "id": "1156868533223079936", "created_at": "2019-08-01T10:05:26.000Z", "text": "O cara que j\u00e1 tinha matado um motoqueiro e atropelou e matou uma senhora, foi solto pelo juiz que o considerou r\u00e9u prim\u00e1rio. N\u00e3o sei tecnicamente se est\u00e1 certo, j\u00e1 que ele foi condenado pelo primeiro crime, mas crime de tr\u00e2nsito n\u00e3o \u00e9 nada por aqui mesmo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72722389", "edit_history_tweet_ids": ["1156868461273997313"], "id": "1156868461273997313", "created_at": "2019-08-01T10:05:09.000Z", "text": "E o acusado pelo atropelamento de uma senhora de 65 anos em SP tamb\u00e9m atropelou um motociclista em 2014 e o matou. Agora a justi\u00e7a liberou o mesmo pois \u00e9 r\u00e9u prim\u00e1rio!\n\nIsso \u00e9 Brasil, isso \u00e9 2019, isso \u00e9 impunidade!\n\nE se fosse um familiar de um ju\u00edz ou desembargador atropelado?", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988796244586893323", "edit_history_tweet_ids": ["1156868424930344960"], "id": "1156868424930344960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T10:05:00.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447912639", "edit_history_tweet_ids": ["1156868018120605696"], "id": "1156868018120605696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T10:03:23.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59794997", "edit_history_tweet_ids": ["1156868003063111680"], "id": "1156868003063111680", "created_at": "2019-08-01T10:03:20.000Z", "text": "Dois carmas tem acompanhado esse povo: suic\u00eddio e acidente. Eu soube que no mesmo dia que o empres\u00e1rio se suicidou em Aracaj\u00fa na presen\u00e7a do governador, s\u00f3cio do Radisson se jogou do apartamento em Macei\u00f3\n\nPai bolsonarista que exp\u00f4s filha morre em acidente https://t.co/TPLQWq57Dd", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8399, "type": "Place", "normalized_text": "Aracaj\u00fa"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Radisson"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5089, "type": "Place", "normalized_text": "Macei\u00f3"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TPLQWq57Dd", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/pai-bolsonarista-que-atacou-a-filha-medica-nas-redes-sociais-morre-num-acidente-em-bh/amp/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/bolso\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2983701714", "edit_history_tweet_ids": ["1156867832141033473"], "id": "1156867832141033473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T10:02:39.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281658284", "edit_history_tweet_ids": ["1156867793171701760"], "id": "1156867793171701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}], "created_at": "2019-08-01T10:02:30.000Z", "text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874205098423046144", "edit_history_tweet_ids": ["1156867594550484993"], "id": "1156867594550484993", "created_at": "2019-08-01T10:01:42.000Z", "text": "Los partidos de centro suelen vivir poco. Es como si algunos de sus \"militantes\" tuvieran una especie de impulso suicida alimentado por un sentido de la dignitat al m\u00e1s puro estilo separatista (de lo pat\u00e9tico que resulta). Todo un invento influido por el moralismo izquierdoso (1)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045109732229476352", "edit_history_tweet_ids": ["1156867554901725184"], "id": "1156867554901725184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T10:01:33.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54115409", "edit_history_tweet_ids": ["1156867164495896577"], "id": "1156867164495896577", "created_at": "2019-08-01T10:00:00.000Z", "text": "\u201cSimplemente corri\u00f3 y salt\u00f3\u201d: lleg\u00f3 a un bar en una azotea, pidi\u00f3 un trago que ni siquiera prob\u00f3 y se lanz\u00f3 al vac\u00edo https://t.co/mt9Lsza6nY https://t.co/zUWLwjLOVM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mt9Lsza6nY", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/07/31/joven-suicida-bar-azotea-hotel-nueva-york-pidio-trago-salto-al-vacio.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zUWLwjLOVM", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1156867164495896577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUWLwjLOVM", "media_key": "3_1156537456851861505"}]}}, {"author_id": "189549639", "edit_history_tweet_ids": ["1156867016273383424"], "id": "1156867016273383424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:59:24.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189549639", "edit_history_tweet_ids": ["1156866964784058369"], "id": "1156866964784058369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156412643785265154"}], "created_at": "2019-08-01T09:59:12.000Z", "text": "RT @denisdede672: @Estadao @esportefera Sou corinthiano se o tim\u00e3o  querer entrar no vi\u00e9s  pol\u00edtico q acho uma furada quem matou Toninho do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6119, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthiano"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "denisdede672", "id": "3328452219"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "esportefera", "id": "793167725925376001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732734851158298624", "in_reply_to_user_id": "733988821507969024", "edit_history_tweet_ids": ["1156866882642878464"], "id": "1156866882642878464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156851063321968640"}], "created_at": "2019-08-01T09:58:53.000Z", "text": "@SoyReaper Un suicida con ganas de vivir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoyReaper", "id": "733988821507969024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91179635", "in_reply_to_user_id": "18122496", "edit_history_tweet_ids": ["1156866875705430016"], "id": "1156866875705430016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156569984526667776"}], "created_at": "2019-08-01T09:58:51.000Z", "text": "@BernardoMF @chico_pinheiro Se morreu baleado, a bala perdida que matou ser\u00e1 da pm, nunca dos traficantes.  Sempre a mesma hist\u00f3ria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2987722018", "edit_history_tweet_ids": ["1156866774492749825"], "id": "1156866774492749825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:58:27.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2401265466", "edit_history_tweet_ids": ["1156866591193214982"], "id": "1156866591193214982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156673637929369600"}], "created_at": "2019-08-01T09:57:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 50, "tag": "VillagonzaloPedernales"}, {"start": 116, "end": 133, "tag": "NoMiresAOtroLado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "60Madera", "id": "1389676339"}]}, "text": "RT @60Madera: DEP mujer de #VillagonzaloPedernales\u00a0\nque deja dos huerfanos.\nFrente a la violencia de g\u00e9nero ACT\u00daA ,\u00a0#NoMiresAOtroLado\nno es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "540701807", "edit_history_tweet_ids": ["1156866479280807941"], "id": "1156866479280807941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156857510504124417"}], "created_at": "2019-08-01T09:57:16.000Z", "text": "RT @imanolgomez: ESPA\u00d1A TERROR MACHISTA : \" Otro mal nacido que asesina a su mujer a tiros, lo intenta con su hijo y luego se suicida en es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imanolgomez", "id": "143510418"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871721177995247616", "edit_history_tweet_ids": ["1156866319880507392"], "id": "1156866319880507392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:56:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3403978007", "edit_history_tweet_ids": ["1156865688654536704"], "id": "1156865688654536704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T09:54:08.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237840578", "edit_history_tweet_ids": ["1156865563303587840"], "id": "1156865563303587840", "created_at": "2019-08-01T09:53:38.000Z", "text": "Os ech\u00e1is las manos a la cabeza con La Broma Asesina pero cuando sali\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida Harley y el Joker pareja del a\u00f1o \u00bfno? \nEl Joker es un villano y un maltratador, que os deis cuenta ahora, despu\u00e9s de tanto tiempo es de no haber le\u00eddo nada de su historia.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "Broma Asesina"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847556587682238464", "edit_history_tweet_ids": ["1156865509620617219"], "id": "1156865509620617219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T09:53:25.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979673900081610752", "edit_history_tweet_ids": ["1156865450506104832"], "id": "1156865450506104832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T09:53:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452327968", "edit_history_tweet_ids": ["1156865404180029440"], "id": "1156865404180029440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156864154868813824"}], "created_at": "2019-08-01T09:53:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "scalfarotto"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "AlanKurdi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tosovale", "id": "462776563"}]}, "text": "RT @tosovale: Opposizione suicida a sinistra su immigrazione e sicurezza\n#scalfarotto \n#AlanKurdi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720536484", "edit_history_tweet_ids": ["1156865326300180480"], "id": "1156865326300180480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:52:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797052385", "edit_history_tweet_ids": ["1156865239671066624"], "id": "1156865239671066624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "created_at": "2019-08-01T09:52:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}]}, "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885396475", "edit_history_tweet_ids": ["1156865017523949568"], "id": "1156865017523949568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156850512077164545"}], "created_at": "2019-08-01T09:51:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "scalfarotto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "falcions85", "id": "528846336"}]}, "text": "RT @falcions85: quello che ha fatto #scalfarotto lo fanno i radicali da secoli, a ferragosto, senza proclami. stupiscono piuttosto la tempi\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118763955", "edit_history_tweet_ids": ["1156864939858046976"], "id": "1156864939858046976", "created_at": "2019-08-01T09:51:09.000Z", "text": "\"La libert\u00e0 di essere se stessi, di poter sbagliare, di non dover inseguire la perfezione: questo \u00e8 ci\u00f2 che, ricorda Saraceni, andrebbe insegnato ai ragazzi\"\n\nStudiare in Latino significa anche Amare.... https://t.co/vV8iFLoTUP", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/vV8iFLoTUP", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"author_id": "3327568515", "edit_history_tweet_ids": ["1156864917884026880"], "id": "1156864917884026880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583686789353472"}], "created_at": "2019-08-01T09:51:04.000Z", "text": "RT @Mujeres_enREBEL: Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. N\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mujeres_enREBEL", "id": "2882765391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947891019227582469", "edit_history_tweet_ids": ["1156864331340034049"], "id": "1156864331340034049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "created_at": "2019-08-01T09:48:44.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738355664", "edit_history_tweet_ids": ["1156864322024411136"], "id": "1156864322024411136", "created_at": "2019-08-01T09:48:42.000Z", "text": "El suicida que intent\u00f3 lanzarse de la octava planta de un hotel en La Manga: \u00abO viene esa mujer o yo me tiro\u00bb  https://t.co/r2keP924xE", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "La Manga"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/r2keP924xE", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/cartagena/viene-mujer-tiro-20190801003138-ntvo.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=laverdad&vli=tw", "display_url": "laverdad.es/murcia/cartage\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3103431677", "edit_history_tweet_ids": ["1156864195440381953"], "id": "1156864195440381953", "created_at": "2019-08-01T09:48:12.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 jajajaja hay que ser hijueputa @Trobiany11 y a la vez suicida https://t.co/hzjQ8vHFBV", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 50, "username": "Trobiany11", "id": "2578996327"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hzjQ8vHFBV", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizare69/status/1156539706693345280", "display_url": "twitter.com/ordurebizare69\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462776563", "edit_history_tweet_ids": ["1156864154868813824"], "id": "1156864154868813824", "created_at": "2019-08-01T09:48:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "scalfarotto"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "AlanKurdi"}]}, "text": "Opposizione suicida a sinistra su immigrazione e sicurezza\n#scalfarotto \n#AlanKurdi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295207531", "edit_history_tweet_ids": ["1156864064125116416"], "id": "1156864064125116416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T09:47:41.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332520025", "in_reply_to_user_id": "2775673675", "edit_history_tweet_ids": ["1156864050783019008"], "id": "1156864050783019008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156006494082519041"}], "created_at": "2019-08-01T09:47:37.000Z", "text": "@ConvocaPe @rmapalacios @LuzSalgado_R @JorgeDCG TODO lo que nos afecta como un kongreso corrupto congresistas delincuentes jueces sobornados estan RELACIONADOS a un FUJIMORI(padre y ahora hija)asi que; es importante la opini\u00f3n de una corrupta como salgado y un pobre pupilo del suicida ladr\u00f3n y  cobarde?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891302366598885376", "edit_history_tweet_ids": ["1156863915751628801"], "id": "1156863915751628801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:47:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203824276", "edit_history_tweet_ids": ["1156863870914453504"], "id": "1156863870914453504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T09:46:54.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50801415", "edit_history_tweet_ids": ["1156863796071280641"], "id": "1156863796071280641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T09:46:37.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027429586", "edit_history_tweet_ids": ["1156863781999394818"], "id": "1156863781999394818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:46:33.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "558239591", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156863748797284353"], "id": "1156863748797284353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757740343234560"}], "created_at": "2019-08-01T09:46:25.000Z", "text": "@jairbolsonaro Gostei dessa:\n\n\u201cse o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"\n\n entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6426, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.3605, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912080100111405063", "edit_history_tweet_ids": ["1156863684863504385"], "id": "1156863684863504385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156790182072467456"}], "created_at": "2019-08-01T09:46:10.000Z", "text": "RT @ErnaniUSouza: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6272, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnaniUSouza", "id": "156335430"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "558239591", "edit_history_tweet_ids": ["1156863677963935744"], "id": "1156863677963935744", "created_at": "2019-08-01T09:46:08.000Z", "text": "Gostei dessa:\n\n\u201cse o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"\n\n entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5767, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1664493709", "edit_history_tweet_ids": ["1156863661660618753"], "id": "1156863661660618753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156862574144700416"}], "created_at": "2019-08-01T09:46:05.000Z", "text": "RT @historiacuyarte: El 1 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida Marco Antonio, militar y pol\u00edtico romano de \u00e9poca republicana", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066436137", "edit_history_tweet_ids": ["1156863609739390976"], "id": "1156863609739390976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T09:45:52.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791578998", "in_reply_to_user_id": "1710642241", "edit_history_tweet_ids": ["1156863509415845889"], "id": "1156863509415845889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156862611042066433"}], "created_at": "2019-08-01T09:45:28.000Z", "text": "@Nialls_Wishes A m\u00ed solo me parece burrada de dinero porque lleg\u00f3 a no estar trabajando y mi cuenta bancaria se suicida de tanto gasto en vuelos, entradas y merch\ud83d\udc80", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nialls_Wishes", "id": "1710642241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995057393674477568", "edit_history_tweet_ids": ["1156863501404708865"], "id": "1156863501404708865", "created_at": "2019-08-01T09:45:26.000Z", "text": "Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/iuMJdEQCkZ v\u00eda @eldiarioes", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iuMJdEQCkZ", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_373719db", "display_url": "m.eldiario.es/_373719db"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52625816", "edit_history_tweet_ids": ["1156863396266074112"], "id": "1156863396266074112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:45:01.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803625716755681281", "edit_history_tweet_ids": ["1156863307753644033"], "id": "1156863307753644033", "created_at": "2019-08-01T09:44:40.000Z", "text": "Para reflex\u00e3o...\n\nCaros Amigos, reflitamos: \n\n\u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.3248, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1497443480", "edit_history_tweet_ids": ["1156863182528503808"], "id": "1156863182528503808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T09:44:10.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717455338363097088", "edit_history_tweet_ids": ["1156862849345642496"], "id": "1156862849345642496", "created_at": "2019-08-01T09:42:51.000Z", "text": "Tenho medo que ele publique assim tipo a dar uma de suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90450405", "in_reply_to_user_id": "90450405", "edit_history_tweet_ids": ["1156862743514951680"], "id": "1156862743514951680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156862739102535681"}], "created_at": "2019-08-01T09:42:26.000Z", "text": "Solo se que hay que convatir ese espiritu suicida, aparezca donde aparezca, poesa a quien posea.\nComo ya dije en algun escrito hace mucho...\nLa muerte de un suicida es el fallo de las personas que lo rodean, de la sociedad en la que vivimos, de este sistema que mueve el mundo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923909040043888640", "edit_history_tweet_ids": ["1156862677865701376"], "id": "1156862677865701376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T09:42:10.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018903471569895424", "edit_history_tweet_ids": ["1156862667191148544"], "id": "1156862667191148544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:42:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2887282103", "edit_history_tweet_ids": ["1156862666536890370"], "id": "1156862666536890370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T09:42:07.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1667212418", "edit_history_tweet_ids": ["1156862574144700416"], "id": "1156862574144700416", "created_at": "2019-08-01T09:41:45.000Z", "text": "El 1 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida Marco Antonio, militar y pol\u00edtico romano de \u00e9poca republicana", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "805582219670646784", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1156862470071279616"], "id": "1156862470071279616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156781355017093121"}], "created_at": "2019-08-01T09:41:20.000Z", "text": "@canalN_ Los personajes con vocaci\u00f3n alcahueta, critican todo acto en contra de los peores kongresista de la historia republicana. No quieren entender que sus jefes la presa por Pitufeadora y Obstrucci\u00f3nista y el PR\u00d3FUGO SUICIDA hab\u00edan decido gobernar del el KONGRESO.", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 188, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Pitufeadora"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "KONGRESO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "522569944", "edit_history_tweet_ids": ["1156862464438521856"], "id": "1156862464438521856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:41:19.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950793816495349762", "edit_history_tweet_ids": ["1156862083054690305"], "id": "1156862083054690305", "created_at": "2019-08-01T09:39:48.000Z", "text": "NACIONAL | SUCESOS\n\nUn hombre asesina a su mujer de 54 a\u00f1os, hiere a su hijo de 29 y despu\u00e9s se suicida\n\nhttps://t.co/X5Z0eMChJu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/X5Z0eMChJu", "expanded_url": "https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/1493537/hombre-asesina-mujer-54-anos-hiere-hijo-29-despues-suicida", "display_url": "compostela24horas.com/texto-diario/m\u2026"}]}}, {"author_id": "20908660", "edit_history_tweet_ids": ["1156861853030592513"], "id": "1156861853030592513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T09:38:53.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3070874272", "edit_history_tweet_ids": ["1156861850300145669"], "id": "1156861850300145669", "created_at": "2019-08-01T09:38:53.000Z", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/avRvpVdggR", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/avRvpVdggR", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424309682", "edit_history_tweet_ids": ["1156861833963343873"], "id": "1156861833963343873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156561582354313216"}], "created_at": "2019-08-01T09:38:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VLylh62qls", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu4", "display_url": "atres.red/2rheu4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html"}]}, "text": "RT @laSextaTV: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/VLylh62qls", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067584072996786181", "in_reply_to_user_id": "1067584072996786181", "edit_history_tweet_ids": ["1156861818557620225"], "id": "1156861818557620225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156861685828935680"}], "created_at": "2019-08-01T09:38:45.000Z", "text": "\u00c9 o mesmo que dizer pra um suicida n\u00e3o se matar, porque vai machucar os outros. N\u00e3o \u00e9 culpa dele, \u00e9 culpa da DEPRESS\u00c3O.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241600244", "edit_history_tweet_ids": ["1156861647845244928"], "id": "1156861647845244928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}], "created_at": "2019-08-01T09:38:04.000Z", "text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3010066000", "edit_history_tweet_ids": ["1156861436133552133"], "id": "1156861436133552133", "created_at": "2019-08-01T09:37:14.000Z", "text": "ME PREGUNTO SI NO ESTAREMOS HACIENDO ALGO MAL DESDE \"ESTE GOBIERNO DE ESPA\u00d1A\" PORQUE \u00c9STO NO ES NORMAL... \n\nAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/BZGnIcuooF", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/BZGnIcuooF", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190731/asesinato-machista-en-burgos-7577291?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769644191165059072", "edit_history_tweet_ids": ["1156861317686468609"], "id": "1156861317686468609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:36:46.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049062410185838593", "edit_history_tweet_ids": ["1156861037100097537"], "id": "1156861037100097537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T09:35:39.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171508108", "edit_history_tweet_ids": ["1156861035250429953"], "id": "1156861035250429953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T09:35:38.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2219185885", "edit_history_tweet_ids": ["1156861018137661440"], "id": "1156861018137661440", "created_at": "2019-08-01T09:35:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Plasencia"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7203, "type": "Place", "normalized_text": "Plasencia"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2wHQ5DRUrv", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2108583/un-hombre-asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21085\u2026"}]}, "text": "Con gran dolor a las 12 en la plaza #Plasencia hoy jueves 1 de agosto minuto  largo y triste de silencio por otra nueva v\u00edctima de este terrorismo que no cesa.\nS\u00e9 que... https://t.co/2wHQ5DRUrv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292394587", "edit_history_tweet_ids": ["1156860956212977664"], "id": "1156860956212977664", "created_at": "2019-08-01T09:35:20.000Z", "text": "Cuando rt o digo que quiero que Bizzle vuelva es por su musica y su estilo, no por aquella epoca oscura y suicida de puta mierda eso que no vuelva \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd2c", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Bizzle"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210915195", "in_reply_to_user_id": "2396424942", "edit_history_tweet_ids": ["1156860901686947840"], "id": "1156860901686947840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156410818319257601"}], "created_at": "2019-08-01T09:35:07.000Z", "text": "@priweinstein @lobaoeletrico A reportagem n\u00e3o \u00e9  bem essa... \u00e9 um jogo ...se o presidente da OAB autorizar a divulga\u00e7\u00e3o do mandante da facada....o.presidente diz quem matou o bandido do pai dele.... \u00e9 um neg\u00f3cio....Justo !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3224898297", "edit_history_tweet_ids": ["1156860891087945728"], "id": "1156860891087945728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:35:04.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1664802025", "edit_history_tweet_ids": ["1156860879390019585"], "id": "1156860879390019585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156711525505208320"}], "created_at": "2019-08-01T09:35:01.000Z", "text": "RT @ProfesorQuantum: @DotCSV Tambi\u00e9n espero que pagues legalmente por difundir la existencia de esta arma criminal y que hables de un \"uso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfesorQuantum", "id": "712731391440592897"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "DotCSV", "id": "710476297332506624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1427746088", "in_reply_to_user_id": "1101599039836114945", "edit_history_tweet_ids": ["1156860754827649024"], "id": "1156860754827649024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156710081469304834"}], "created_at": "2019-08-01T09:34:32.000Z", "text": "@EdithHye98 Y luego dicen que los resentidos sociales est\u00e1n de este lado...a ver si no se suicida tambi\u00e9n este loquito...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300704824", "edit_history_tweet_ids": ["1156859845439623168"], "id": "1156859845439623168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:30:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882753302873636865", "in_reply_to_user_id": "1473578472", "edit_history_tweet_ids": ["1156859683061284866"], "id": "1156859683061284866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156844487466999808"}], "created_at": "2019-08-01T09:30:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "mechamademarilia"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 33, "end": 48, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "mechamademarilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deboraalima__", "id": "1473578472"}]}, "text": "@deboraalima__ Perereca suicida #mechamademarilia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152171127894093826", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1156859164137857024"], "id": "1156859164137857024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156608903121125376"}], "created_at": "2019-08-01T09:28:12.000Z", "text": "@LulaOficial Queiroz estava se tratando do c\u00e2ncer e logo logo vai fazer companhia a vc na cadeia Lulinha, n\u00e3o fique ansioso. Agora, todo mundo quer saber quem pagou Ad\u00e9lio para matar o Presidente? Quem planejou e matou Celso Daniel? Quem se vendeu ao PMDB e expulsou petistas hist\u00f3ricos?", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Lulinha"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "PMDB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316452361", "edit_history_tweet_ids": ["1156859119132925952"], "id": "1156859119132925952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T09:28:02.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702909487930339328", "edit_history_tweet_ids": ["1156858757868969985"], "id": "1156858757868969985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:26:35.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "540989591", "edit_history_tweet_ids": ["1156858672070443009"], "id": "1156858672070443009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156852389804204033"}], "created_at": "2019-08-01T09:26:15.000Z", "text": "RT @Digitaldeleon: Un hombre mata a su mujer, hiere grave a su hijo y se suicida https://t.co/WAB6CkBxgC", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Digitaldeleon", "id": "278010688"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WAB6CkBxgC", "expanded_url": "https://digitaldeleon.com/principal/2019/08/01/un-hombre-mata-a-su-mujer-hiere-grave-a-su-hijo-y-se-suicida_71964", "display_url": "digitaldeleon.com/principal/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154767753083052032", "in_reply_to_user_id": "78886375", "edit_history_tweet_ids": ["1156858661035290624"], "id": "1156858661035290624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156749537572265984"}], "created_at": "2019-08-01T09:26:12.000Z", "text": "@cjaimesb @GianlucaCoccon1 @jguaido L\u00e1stima que vaya por una calle ciega empe\u00f1ado en una confrontaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cjaimesb", "id": "78886375"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "GianlucaCoccon1", "id": "891726276305842176"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3690915857", "edit_history_tweet_ids": ["1156858566034300928"], "id": "1156858566034300928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:25:50.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705003330", "in_reply_to_user_id": "705003330", "edit_history_tweet_ids": ["1156858248898797568"], "id": "1156858248898797568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156857530859081728"}], "created_at": "2019-08-01T09:24:34.000Z", "text": "@pzkpfwgn @eslamananadeFJL @libertaddigital @monasterioR @Santi_ABASCAL @vox_es aplicar sus principios b\u00e1sicos a las primeras de cambio, sin un motivo real, y, para m\u00e1s oprobio, sin recibir nada a cambio? Calzonazos y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922357287481757697", "edit_history_tweet_ids": ["1156857996481310722"], "id": "1156857996481310722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156128144241385472"}], "created_at": "2019-08-01T09:23:34.000Z", "text": "RT @Acontrapelo1: cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente ac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Acontrapelo1", "id": "742057130098851840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143510418", "edit_history_tweet_ids": ["1156857510504124417"], "id": "1156857510504124417", "created_at": "2019-08-01T09:21:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 193, "tag": "TerrorMachistaEspa\u00f1a"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "Manadas"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "Cu\u00e9ntalo"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "FeminismoenRed"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "PorTodas"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 192, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorMachistaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/QGcKrWN8ur", "expanded_url": "https://imanolgomez.blogspot.com/2019/08/espana-terror-machista-otro-mal-nacido.html", "display_url": "imanolgomez.blogspot.com/2019/08/espana\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/09mIN0no9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/imanolgomez/status/1156857510504124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09mIN0no9Z", "media_key": "3_1156857505290567680"}]}, "text": "ESPA\u00d1A TERROR MACHISTA : \" Otro mal nacido que asesina a su mujer a tiros, lo intenta con su hijo y luego se suicida en este primer d\u00eda de Agosto \"\nhttps://t.co/QGcKrWN8ur #TerrorMachistaEspa\u00f1a   #Manadas #ViolenciaMachista \n#Cu\u00e9ntalo  #FeminismoenRed  #PorTodas https://t.co/09mIN0no9Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3121363827", "edit_history_tweet_ids": ["1156857466241638400"], "id": "1156857466241638400", "created_at": "2019-08-01T09:21:27.000Z", "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\nDe confirmarse, ser\u00eda el segundo asesinato machista ocurrido en la provincia de Burgos en el mes de julio y la v\u00edctima n\u00famero 37 en lo que va de a\u00f1o a nivel nacional https://t.co/43JLy9haIp", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.853, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/43JLy9haIp", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010600056582492160", "in_reply_to_user_id": "471093612", "edit_history_tweet_ids": ["1156857438857039873"], "id": "1156857438857039873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156665376434003970"}], "created_at": "2019-08-01T09:21:21.000Z", "text": "@FPanunzi @ricpuglisi Chiamiamolo con il suo nome: masochismo suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FPanunzi", "id": "471093612"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828651521", "edit_history_tweet_ids": ["1156857016331198466"], "id": "1156857016331198466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T09:19:40.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593686701", "edit_history_tweet_ids": ["1156856994806079488"], "id": "1156856994806079488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:19:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2335669278", "edit_history_tweet_ids": ["1156856951105576960"], "id": "1156856951105576960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T09:19:25.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731149640175865856", "edit_history_tweet_ids": ["1156856930054430720"], "id": "1156856930054430720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156856415992143872"}], "created_at": "2019-08-01T09:19:20.000Z", "text": "RT @mremanuelsantos: O playboy matou um ciclista em 2014, foi solto p\u00f4r ter moradia fixa e $$$. Pena de bosta foi n\u00e3o dirigir, o q ele fez?\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mremanuelsantos", "id": "3335444229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422835327", "edit_history_tweet_ids": ["1156856782905597952"], "id": "1156856782905597952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "created_at": "2019-08-01T09:18:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1493778698", "edit_history_tweet_ids": ["1156856663191805952"], "id": "1156856663191805952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T09:18:16.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335444229", "edit_history_tweet_ids": ["1156856415992143872"], "id": "1156856415992143872", "created_at": "2019-08-01T09:17:17.000Z", "text": "O playboy matou um ciclista em 2014, foi solto p\u00f4r ter moradia fixa e $$$. Pena de bosta foi n\u00e3o dirigir, o q ele fez? Dirigiu e matou uma diarista trabalhadora da quebrada e veja s\u00f3: foi solto novamente mesmo com provas. Rico tem \u00e9 que se foder SEMPRE.\n\nhttps://t.co/afdraxWS7l", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/afdraxWS7l", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/26/idosa-e-atropelada-por-porsche-na-faixa-de-pedestres-e-morre-nos-jardins-em-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/26/idosa-e-atropelada-por-porsche-na-faixa-de-pedestres-e-morre-nos-jardins-em-sp.ghtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3002176138", "edit_history_tweet_ids": ["1156856350841946112"], "id": "1156856350841946112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T09:17:02.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113996200494141441", "edit_history_tweet_ids": ["1156856301424652293"], "id": "1156856301424652293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T09:16:50.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3431353983", "edit_history_tweet_ids": ["1156856243031556101"], "id": "1156856243031556101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T09:16:36.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753002808329248768", "edit_history_tweet_ids": ["1156856236631044096"], "id": "1156856236631044096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T09:16:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756568176587116544", "edit_history_tweet_ids": ["1156855886280892416"], "id": "1156855886280892416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T09:15:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4222003767", "edit_history_tweet_ids": ["1156855863908470784"], "id": "1156855863908470784", "created_at": "2019-08-01T09:15:05.000Z", "text": "El suicida puede dar 1.000 se\u00f1ales, pero nunca son tomadas en serio.\n\nEl sentimiento de culpa solo les dura los d\u00edas de rezo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Papelitox4", "name": "EBY", "id": "134984016", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 140, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}}, {"username": "MariellaWoodman", "name": "Mariella \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "316188039", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 2008, "tweet_count": 27233, "listed_count": 4}}, {"username": "RosannaVaroli", "name": "antifascista#nosalv#Rosanna Varoli#facciamorete", "id": "939250620611080192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2001, "tweet_count": 108556, "listed_count": 6}}, {"username": "rollorter", "name": "Franroalterado por tanto pol\u00edtico in\u00fatil", "id": "802865569225646080", "verified": false, "location": "En muchas prisi\u00f3nes y en ningu", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 730, "tweet_count": 26173, "listed_count": 0}}, {"username": "pacomal74", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "id": "333947513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"username": "lunessinsol", "name": "Lunes Sin Sol", "id": "3358711294", "verified": false, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 605, "tweet_count": 3041, "listed_count": 3}}, {"username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"username": "polly_lima88", "name": "Polly Lima", "id": "3351181528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 166, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"username": "marianmascaren1", "name": "Marian", "id": "1134536892479868928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 95, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"username": "ilsommotwinter", "name": "IL SOMMO TWINTERISTA (\u2211)", "id": "704967072200204288", "verified": false, "location": "San Siro, Milano", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 534, "tweet_count": 50070, "listed_count": 21}}, {"username": "FBiasin", "name": "Fabrizio Biasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188417, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"username": "Raq_At", "name": "Raquel A\ud83c\udf97", "id": "411213396", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2204, "tweet_count": 56318, "listed_count": 33}}, {"username": "324cat", "name": "324.cat", "id": "8330472", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 797368, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}}, {"username": "ZecaPeixoto", "name": "Zeca Peixoto \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "31559513", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 4998, "tweet_count": 32183, "listed_count": 21}}, {"username": "ricsal72", "name": "Riccardo Salerno", "id": "481316156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 801, "tweet_count": 7039, "listed_count": 2}}, {"username": "ccooLeon", "name": "CCOO de Le\u00f3n", "id": "858385438565904385", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 753, "tweet_count": 37243, "listed_count": 14}}, {"username": "ChemaMartinez63", "name": "Chema Martinez", "id": "2503983780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"username": "StefanoDeCicco8", "name": "Stefano De Cicco", "id": "405490655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 546, "tweet_count": 6145, "listed_count": 2}}, {"username": "brunabragatto", "name": "Bruna Bragatto", "id": "55882500", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 89, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527430, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"username": "ShirleYissele", "name": "\u0950SYissele\u0950", "id": "17941597", "verified": false, "location": "North Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 12, "tweet_count": 7163, "listed_count": 3}}, {"username": "saldelsol", "name": "Salvador del Solar", "id": "52137645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 397383, "following_count": 2204, "tweet_count": 6225, "listed_count": 364}}, {"username": "mgc180472", "name": "manuel gonzalez", "id": "1486505538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1556, "tweet_count": 76972, "listed_count": 0}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511400, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"username": "fontenossa", "name": "SEGURAN\u00c7A NACIONAL2\u20e32\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!", "id": "1264480860", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 4350, "tweet_count": 32954, "listed_count": 23}}, {"username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "verified": false, "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}}, {"username": "WolfKnightGuts", "name": "The Black Swordsman", "id": "968593405935841280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 316, "tweet_count": 14477, "listed_count": 1}}, {"username": "Gui_ferrr", "name": "jadyrene", "id": "903984463083954176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1008, "tweet_count": 22786, "listed_count": 0}}, {"username": "Flvia0001", "name": "Fl\u00e1via A\u00e1\u00e1", "id": "1059618823026941952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 149, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}}, {"username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"username": "MariMoon", "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19", "id": "14946999", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1451013, "following_count": 2497, "tweet_count": 69549, "listed_count": 16936}}, {"username": "antoviaEmilia", "name": "Antonio Larena", "id": "955049927268356097", "verified": false, "location": "A zonzo sulla Via Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 445, "tweet_count": 13914, "listed_count": 0}}, {"username": "zanderpainerd", "name": "Zander, Pai, Nerd e Professor", "id": "70812293", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia DF", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 283, "tweet_count": 17270, "listed_count": 1}}, {"username": "Giulia27058183", "name": "giuls", "id": "905738678856806400", "verified": false, "location": "mars", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 377, "tweet_count": 22722, "listed_count": 0}}, {"username": "voiceshyunie", "name": "MOVED \u2022 check pinned", "id": "765512893039255552", "verified": false, "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}}, {"username": "IzAb_CyL", "name": "Izquierda Abierta Castilla y Le\u00f3n #ReaccionayAct\u00faa", "id": "2893168431", "verified": false, "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 297, "tweet_count": 20774, "listed_count": 4}}, {"username": "ActuaGetafe", "name": "Reacciona y Act\u00faa Getafe", "id": "1087781485816528898", "verified": false, "location": "Getafe, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 117, "tweet_count": 470, "listed_count": 2}}, {"username": "EXPRESORIENTAL", "name": "Expresooriental.com", "id": "121318777", "verified": false, "location": "santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 181, "tweet_count": 26591, "listed_count": 3}}, {"username": "VladimirTakeda", "name": "Vladimir Takeda", "id": "1526243623", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 264, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}}, {"username": "natividadmg", "name": "Nati", "id": "829883653", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 269, "tweet_count": 9793, "listed_count": 2}}, {"username": "andres_lalupu", "name": "Andres Lalupu", "id": "773412971313790977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}}, {"username": "milagros_laca", "name": "LIBERTAD", "id": "1507778527", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}}, {"username": "harada_jose", "name": "Jose Carlos M. Harada", "id": "1083496282885443584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 146, "tweet_count": 28933, "listed_count": 0}}, {"username": "elianabellei", "name": "elianabellei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "359915967", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jose dos Campos ", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2382, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}}, {"username": "patale315", "name": "Alessandro Patrizi", "id": "981942697538748416", "verified": false, "location": "Siena, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 555, "listed_count": 1}}, {"username": "ilderlone", "name": "ilderlone cordeiro ", "id": "2342192038", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 5002, "tweet_count": 101254, "listed_count": 0}}, {"username": "Zairarottweiler", "name": "Zaira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1108340966145081346", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 39803, "following_count": 27324, "tweet_count": 28356, "listed_count": 9}}, {"username": "Barbara97285197", "name": "Barbara", "id": "1139743628925034496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 3667, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}}, {"username": "sergiospda23", "name": "Sergio Sepulveda", "id": "1917499897", "verified": false, "location": "Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 351, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"username": "thalesrg", "name": "gon\u00e7alves \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "62252321", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 178, "tweet_count": 27189, "listed_count": 0}}, {"username": "Camachocosaurio", "name": "\ud83c\udf83 \ud835\udce2\ud835\udcdf\ud835\udcde\ud835\udcde\ud835\udcda\ud835\udce8 \ud83d\udc7b \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d00\u1d04\u029c\u026a\u0274 \u0d9e \u1d0f\ua730\u026a\u1d04\u026a\u1d00\u029f\u2122 \ud808\udf10", "id": "3197717140", "verified": false, "location": "Vac\u00edo Existencial", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 318, "tweet_count": 108115, "listed_count": 12}}, {"username": "TrashySopht", "name": "\ud83d\udcf5I'm Sopht\u00ae", "id": "1900714063", "verified": false, "location": "11th Floor", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 326, "tweet_count": 49109, "listed_count": 3}}, {"username": "estadistico77", "name": "Jorge Villamizar", "id": "158249466", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 4726, "tweet_count": 147761, "listed_count": 16}}, {"username": "LaLlamabanSofi", "name": "\u03a3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", "id": "525806630", "verified": false, "location": "Sub sole", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 820, "tweet_count": 143109, "listed_count": 25}}, {"username": "HFemCant", "name": "Asambleas Feministas Abiertas de Cantabria", "id": "957971716160000002", "verified": false, "location": "Cantabria ", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 617, "tweet_count": 4340, "listed_count": 12}}, {"username": "17Adelaida", "name": "adelaida zuloaga", "id": "565485591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 383, "tweet_count": 246077, "listed_count": 29}}, {"username": "STEVEROGERSCAP6", "name": "STEVEROGERSCAPITALISTA", "id": "1140993469013463040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 88, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}}, {"username": "GraziBlanco2016", "name": "Grazi", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"username": "rafael_zagas", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "28092875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 3655, "tweet_count": 74079, "listed_count": 1}}, {"username": "cristianecfer", "name": "Cristiane", "id": "125679506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"username": "EPcine", "name": "EP Cine", "id": "253021343", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 30185, "following_count": 1339, "tweet_count": 69814, "listed_count": 832}}, {"username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio", "id": "1328885857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}}, {"username": "Menos00", "name": "Homem Mariposa", "id": "3024604894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 351, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}}, {"username": "Max_Alle", "name": "Max Allemagna \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "29442185", "verified": false, "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1675, "tweet_count": 138079, "listed_count": 40}}, {"username": "iMartiinezz_", "name": "ivannn\u2757\ufe0f", "id": "1009830013573718020", "verified": false, "location": "Mallorca, Del Barrio", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 417, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}}, {"username": "Adisa_Adebowale", "name": "Random Thoughts\ud83c\udf2a", "id": "1004486672", "verified": false, "location": "Lagos, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1833, "tweet_count": 16846, "listed_count": 0}}, {"username": "brooke_bbyy", "name": "Artemis \u2728", "id": "940746002335748097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 943, "tweet_count": 13487, "listed_count": 0}}, {"username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"username": "gilrafael5", "name": "gilrafael", "id": "1007761850396790785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 153, "tweet_count": 138265, "listed_count": 0}}, {"username": "karim_brito", "name": "karim Brito", "id": "1030219871223783424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 284, "tweet_count": 35275, "listed_count": 0}}, {"username": "elrobobolso", "name": "Lineker Caires \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "id": "132583575", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 922, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}}, {"username": "Arianna_82_", "name": "Arianna \ud83c\udf3b", "id": "1015960760424583168", "verified": false, "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 643, "tweet_count": 20829, "listed_count": 0}}, {"username": "ORQUIDEABLANCA", "name": "Mari Orquidea Blanca", "id": "284019000", "verified": false, "location": "ALMERIA Donde vive el sol ", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 2913, "tweet_count": 46951, "listed_count": 9}}, {"username": "Effepi_96", "name": "Francesco", "id": "588359135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 277, "tweet_count": 17037, "listed_count": 0}}, {"username": "OtaLNK", "name": "\u269b OtaLNK \u269b", "id": "74788388", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 302, "tweet_count": 13875, "listed_count": 0}}, {"username": "JonaCarpinch0", "name": "JONATHAN JONATHAN \uea00", "id": "879802401745711105", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 2389, "tweet_count": 12264, "listed_count": 0}}, {"username": "jaost42", "name": "jao 13\u2b50", "id": "1058192360381841408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1158, "tweet_count": 13439, "listed_count": 0}}, {"username": "MirianCestare", "name": "Mirian Cestare", "id": "2850623733", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 144, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}}, {"username": "eliorlandi", "name": "Eli Orlandi", "id": "437632924", "verified": false, "location": "somewhere over the rainbow.", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 730, "tweet_count": 10734, "listed_count": 3}}, {"username": "VictoriaCCSS", "name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "784379972", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ((( ))) ", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2759, "tweet_count": 581758, "listed_count": 67}}, {"username": "DaniPintoB", "name": "DaniPintoB", "id": "139486627", "verified": false, "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}}, {"username": "Cs_Avila_", "name": "Ciudadanos \u00c1vila", "id": "2543930622", "verified": false, "location": "\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 2132, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisFuentesCs", "name": "Luis Fuentes", "id": "2360961229", "verified": true, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}}, {"username": "CarlaCarvaIho", "name": "Carla Carvalho", "id": "1044175733952778240", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 475, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}}, {"username": "whttffc", "name": "allana", "id": "701851277240770561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}}, {"username": "Manzana22534394", "name": "Manzana Roja \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1136703879003942913", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2115, "tweet_count": 6337, "listed_count": 4}}, {"username": "pecanha_nilo", "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "id": "3402669173", "verified": false, "location": "Uberaba, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 642, "tweet_count": 167369, "listed_count": 4}}, {"username": "amorenoiipp", "name": "\u00e1ngel l. moreno", "id": "269959171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1059, "tweet_count": 5018, "listed_count": 13}}, {"username": "pgomez83_", "name": "Patricia", "id": "1335578929", "verified": false, "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 264, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}}, {"username": "SuarezTrinando", "name": "David Su\u00e1rez Tamayo", "id": "850234928", "verified": false, "location": "en alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 23239, "following_count": 2341, "tweet_count": 180189, "listed_count": 58}}, {"username": "onlyrocknrose", "name": "Rose\u00ae\ufe0f", "id": "4870461833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1948, "tweet_count": 140695, "listed_count": 0}}, {"username": "Chilenskariks", "name": "Chilenska", "id": "4842132472", "verified": false, "location": "Suecia", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2194, "tweet_count": 35147, "listed_count": 3}}, {"username": "lo_scettico_", "name": "LO SCETTICO", "id": "514246706", "verified": false, "location": "Cinisello Balsamo", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 700, "tweet_count": 27495, "listed_count": 1}}, {"username": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario", "id": "452666079", "verified": false, "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901769, "listed_count": 83}}, {"username": "TopRopeTony", "name": "Tony Quant", "id": "392828200", "verified": false, "location": "Essex, UK", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2243, "tweet_count": 80093, "listed_count": 22}}, {"username": "OAmenos", "name": "\u00d2scar Amen\u00f3s", "id": "3303225029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 572, "tweet_count": 24705, "listed_count": 4}}, {"username": "levirey", "name": "Levi Rey", "id": "447450858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 566, "tweet_count": 21957, "listed_count": 7}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "armagio", "name": "Giovanni Armanini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "78336848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8311, "following_count": 61, "tweet_count": 34646, "listed_count": 131}}, {"username": "abobastico", "name": "Abobastico", "id": "59441225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 232, "tweet_count": 95064, "listed_count": 1}}, {"username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"username": "ivanknobel", "name": "Ivan", "id": "811246975018561536", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 551, "tweet_count": 14057, "listed_count": 1}}, {"username": "jesssimoes_", "name": "J\u00e9ssica", "id": "1239938366", "verified": false, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 718, "tweet_count": 144025, "listed_count": 1}}, {"username": "HanzoHasashi77", "name": "Hanzo Hasashi", "id": "1120700888929193985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 146, "tweet_count": 16498, "listed_count": 0}}, {"username": "augusto_leitee", "name": "\u25bc\u30fb\u1d25\u30fb\u25bc", "id": "791395264141660161", "verified": false, "location": "Santa Rosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 458, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}}, {"username": "geopoliting", "name": "geopoliting", "id": "328686317", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 0}}, {"username": "DanielCardooso", "name": "Quarenta - Treze", "id": "348064436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1019, "tweet_count": 226083, "listed_count": 15}}, {"username": "MarkCi09", "name": "Marco", "id": "901743512495980544", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 416, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}}, {"username": "jxss__11", "name": "N245\ud83c\udf31", "id": "1115437595419402240", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 149, "tweet_count": 61690, "listed_count": 1}}, {"username": "fuera_del_salon", "name": "Filosof\u00eda fuera del sal\u00f3n", "id": "840434688", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 369, "tweet_count": 3649, "listed_count": 2}}, {"username": "Acontrapelo1", "name": "Enrique G. F.", "id": "742057130098851840", "verified": false, "location": "Bensal\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 578, "tweet_count": 7207, "listed_count": 52}}, {"username": "CuestaArribo", "name": "LaCuestaArribo", "id": "4860697042", "verified": false, "location": "Ciudad An\u00f3mala de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 1145, "tweet_count": 114103, "listed_count": 41}}, {"username": "ziurotrebor", "name": "Roberto\u2122", "id": "242895664", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1412, "tweet_count": 6409, "listed_count": 0}}, {"username": "sevpersona", "name": "Sev \u2077 \ud83c\udf44", "id": "1021316798619242496", "verified": false, "location": "He / They / She , Autistic", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2356, "tweet_count": 26763, "listed_count": 4}}, {"username": "giacomoamala", "name": "Giacomo", "id": "2881288859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 300, "tweet_count": 14918, "listed_count": 0}}, {"username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 118, "tweet_count": 169329, "listed_count": 19}}, {"username": "LorenzoPratesi1", "name": "Lorenzo Pratesi", "id": "479698567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 468, "tweet_count": 32612, "listed_count": 2}}, {"username": "nahummarti", "name": "Nah\u00fam Mart\u00ed \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd87 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "241885795", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 4995, "tweet_count": 283230, "listed_count": 213}}, {"username": "kjoonieandJk", "name": "edu loves luana\u2661", "id": "1108720579257995265", "verified": false, "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30+ \ud83d\udc2f=\u2661 @viihSeokjin1\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2238, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}}, {"username": "orlandulloTW", "name": "luca masullo", "id": "865053121", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 897, "tweet_count": 3940, "listed_count": 4}}, {"username": "TerezaFerrato", "name": "Tereza Ferrato #FechadoComBolsonaro", "id": "1103776575751929856", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13695, "following_count": 14651, "tweet_count": 50005, "listed_count": 2}}, {"username": "OproprioBruno_", "name": "Bruno Bolsonaro 2\ufe0f\u20e3 2\ufe0f\u20e3\uea00 \u2741", "id": "974369860116414468", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 367, "tweet_count": 8384, "listed_count": 2}}, {"username": "RaquelG62442303", "name": "Raquel Guerra", "id": "1021633251314728962", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 361, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}}, {"username": "Sonjitarockstar", "name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "id": "2839740734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}}, {"username": "NicaNws", "name": "Nica Noticias", "id": "425092108", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723091, "listed_count": 114}}, {"username": "TatoGomes", "name": "Rodrigo Gomes", "id": "54756385", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 193, "tweet_count": 45110, "listed_count": 6}}, {"username": "libepensamiento", "name": "Abogado Frank Bra\u00f1a Fern\u00e1ndez", "id": "3436045019", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 7485, "tweet_count": 117861, "listed_count": 37}}, {"username": "RDSaraceno", "name": "Rodrigo Saraceno", "id": "132673181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176148, "listed_count": 27}}, {"username": "NatMarmo", "name": "Natalino Marmo #orgogliosamente renziano", "id": "864091044329259008", "verified": false, "location": "Campania, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 6508, "tweet_count": 40667, "listed_count": 19}}, {"username": "salcinz", "name": "Cinzia #FBPE #ONDACIVICA\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "id": "1022439386271698944", "verified": false, "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12701, "following_count": 12323, "tweet_count": 120438, "listed_count": 26}}, {"username": "psol_ricardo", "name": "Ricardo Alvarez", "id": "167425263", "verified": true, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 344, "tweet_count": 6110, "listed_count": 18}}, {"username": "DAMOSLACARACVG", "name": "DAMOS LA CARA", "id": "3289077958", "verified": false, "location": "Motril, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1111, "tweet_count": 2336, "listed_count": 1}}, {"username": "Zanna1996", "name": "Andrea Zanardi", "id": "365686956", "verified": false, "location": "erbusco", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 184, "tweet_count": 14514, "listed_count": 3}}, {"username": "baisent2002", "name": "\u264a Soy Lion\u264a", "id": "437145680", "verified": false, "location": "Tultitlan, EdoMex", "public_metrics": {"followers_count": 5897, "following_count": 3163, "tweet_count": 42015, "listed_count": 11}}, {"username": "MaraJliaTomazM1", "name": "Mara J\u00falia Tomaz Martins Amaral", "id": "1051781104334774272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 18, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"username": "RTildeazul", "name": "R\u00c5ul\u00ad\u00ad\u00adillo \ud83d\udd8c\ufe0f", "id": "2580687385", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6585, "following_count": 7233, "tweet_count": 61748, "listed_count": 2}}, {"username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107605, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}}, {"username": "drigownfl", "name": "Rodrigo Megiolaro\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\udd98\ufe0f", "id": "2803509835", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 468, "tweet_count": 12454, "listed_count": 2}}, {"username": "Vicntonio", "name": "V\u00edctor", "id": "296341753", "verified": false, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 191, "tweet_count": 12662, "listed_count": 3}}, {"username": "gabrielsbs", "name": "Gabriel", "id": "29426509", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 168, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}}, {"username": "saitaoyukio", "name": "yukio saito", "id": "371267153", "verified": false, "location": "Aichi-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 498, "tweet_count": 4588, "listed_count": 1}}, {"username": "Malach_ite", "name": "IO", "id": "399911029", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 371, "tweet_count": 5191, "listed_count": 1}}, {"username": "Andrezasouza213", "name": "Andreza\ud83c\udf38", "id": "1110889849068965891", "verified": false, "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 587, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}}, {"username": "2dfeemdeus", "name": "2D\ud83e\udd4b", "id": "880500778800222213", "verified": false, "location": "Araruama", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"username": "cla_dallacqua", "name": "Claudia\u2728", "id": "1699319436", "verified": false, "location": "Milan,Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 406, "tweet_count": 83872, "listed_count": 15}}, {"username": "Deiawweber", "name": "DeiaPW", "id": "4706263402", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 973, "tweet_count": 17089, "listed_count": 4}}, {"username": "FHC", "name": "Fernando Henrique Cardoso", "id": "1030198380868321280", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 392782, "following_count": 1, "tweet_count": 238, "listed_count": 713}}, {"username": "InterHubOff", "name": "InterHub", "id": "1097550796835749889", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 312, "tweet_count": 37520, "listed_count": 37}}, {"username": "andressagc92", "name": "Andressa\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "82061513", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 601, "tweet_count": 37884, "listed_count": 3}}, {"username": "JoseAPMoraes1", "name": "J_A_Moraes", "id": "1104170764826279936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 731, "tweet_count": 5796, "listed_count": 1}}, {"username": "joanatreptow", "name": "Joana Treptow", "id": "2568000512", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50418, "following_count": 805, "tweet_count": 7625, "listed_count": 175}}, {"username": "AnnaClara904", "name": "Anna", "id": "847180876152758272", "verified": false, "location": "021//022", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 848, "tweet_count": 20062, "listed_count": 0}}, {"username": "androchacruz", "name": "A.Cruz \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "110569267", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 2580, "tweet_count": 61738, "listed_count": 1}}, {"username": "ConsoniTadeu", "name": "De Olho nas Elei\u00e7\u00f5es do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1114323239180951552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 917, "tweet_count": 8289, "listed_count": 2}}, {"username": "jrguzzofatos", "name": "jrguzzo", "id": "931250955466739712", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424289, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}}, {"username": "GuiSilv22214851", "name": "#Dia07EuFui", "id": "1102558223104704513", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 309, "tweet_count": 137483, "listed_count": 0}}, {"username": "kscorrea", "name": "kleber correa", "id": "127628589", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 293, "tweet_count": 841, "listed_count": 1}}, {"username": "PabloFSSCCOO", "name": "Pablo Vicente Vidal", "id": "1310463343", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1427, "tweet_count": 34061, "listed_count": 6}}, {"username": "luizccrespo", "name": "Luiz Claudio Crespo", "id": "2776741352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 232, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}}, {"username": "marotatha", "name": "Marcos Eduardo", "id": "3483263122", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1050, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}}, {"username": "robertor1969", "name": "Roberto Robbioni", "id": "192998923", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 142, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"username": "ManreCarlo", "name": "Carlo Manre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1078803857768148993", "verified": false, "location": "Sao Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 367, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423404, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"username": "Luisjoargue", "name": "LN", "id": "160194192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677622, "listed_count": 43}}, {"username": "SFerres", "name": "S. Ferres", "id": "349727175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1509, "tweet_count": 183755, "listed_count": 17}}, {"username": "IzisMDietrichL", "name": "Izis Maysa Dietrich", "id": "82163337", "verified": false, "location": "Cascavel,Pr", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 272, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"username": "IzaMDJ", "name": "IzaMariaDietrichJaw \ud83d\udd30\ud83c\udf38", "id": "4902306579", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1438, "tweet_count": 12294, "listed_count": 2}}, {"username": "GuerreroLamas", "name": "Rafa Guerrero", "id": "860116639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 473, "tweet_count": 15075, "listed_count": 7}}, {"username": "AyurvedaPoa", "name": "#SomosTodosRATANAB\u00c1", "id": "2267889882", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 10787, "tweet_count": 271283, "listed_count": 34}}, {"username": "ocljr", "name": "oscar leite", "id": "144832100", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 387, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}}, {"username": "leodomingues77", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udeab\ud83d\udce0", "id": "238261426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 328, "tweet_count": 11685, "listed_count": 1}}, {"username": "Dan_Kawaguchi", "name": "Dan Kawaguchi", "id": "243426102", "verified": false, "location": "Pushing the payload", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 548, "tweet_count": 185730, "listed_count": 47}}, {"username": "Chilling_Whale", "name": "Laex \ud83d\udc1e", "id": "246489247", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 120, "tweet_count": 103592, "listed_count": 1}}, {"username": "naequeiroz", "name": "n\u00e9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "124523498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1200, "tweet_count": 16199, "listed_count": 0}}, {"username": "DavidMaldonadoC", "name": "David Maldonado Castillejos", "id": "165144687", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1181, "tweet_count": 157992, "listed_count": 22}}, {"username": "LBallesterosM", "name": "Laura Ballesteros Mancilla \ud83d\udeb2\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "id": "119588187", "verified": true, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 47144, "following_count": 8062, "tweet_count": 192768, "listed_count": 465}}, {"username": "victor_albuqq", "name": "vic \ud83c\udf3f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "959622916047560709", "verified": false, "location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 450, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}}, {"username": "giampideangeli", "name": "Giampiero de Angeli", "id": "255921968", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 375, "tweet_count": 3386, "listed_count": 26}}, {"username": "PaoloBittaAlfa", "name": "L'uomo chiamato contratto \ud83c\udf4b\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "3087697248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 609, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}}, {"username": "Pheet21", "name": "THEINVISIBLEMAN_\ud83d\udc63", "id": "143169845", "verified": false, "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 537, "tweet_count": 24584, "listed_count": 3}}, {"username": "kuervo979", "name": "Chorro de Tinta (inkjet)", "id": "713573326552244224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 857, "tweet_count": 19623, "listed_count": 1}}, {"username": "ssfight", "name": "Sa e Su Salles", "id": "233102428", "verified": false, "location": "Toyohashi-shi Japan", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 172, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}}, {"username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"username": "shey_li16", "name": "Shey", "id": "768150171104448513", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 648, "tweet_count": 1330, "listed_count": 2}}, {"username": "G__Av__", "name": "Vane Gol\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a", "id": "3339979336", "verified": false, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 7832, "listed_count": 2}}, {"username": "antoruotolo", "name": "\u00c5nt\u00f8nio R\u00fc\u00f6tolo", "id": "471112471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2463, "tweet_count": 26622, "listed_count": 3}}, {"username": "Fra_Bevilacqua", "name": "Francesco Bevilacqua", "id": "1395600553", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 332, "tweet_count": 3386, "listed_count": 3}}, {"username": "eularix", "name": "caeu \u262d", "id": "2513704235", "verified": false, "location": "CASTELOBRUXO", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 781, "tweet_count": 58288, "listed_count": 0}}, {"username": "pastalsalmon", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f", "id": "1156217286136598529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2195, "tweet_count": 88806, "listed_count": 28}}, {"username": "AndreaInterNews", "name": "Andrea Inter", "id": "3369047949", "verified": false, "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}}, {"username": "Panzarota1", "name": "\ud83c\udf4f\ud83d\udc0d t\u00fa primero por favor.!!!", "id": "1094345320732020736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2340, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}}, {"username": "WL_T3R", "name": "Walter", "id": "633814893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 403, "tweet_count": 57740, "listed_count": 21}}, {"username": "belloveso", "name": "antonio tanara", "id": "370969171", "verified": false, "location": "milano", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 621, "tweet_count": 1679, "listed_count": 2}}, {"username": "mcastrogomes", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude7e\u00a9\ud835\ude76\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude82", "id": "24538173", "verified": false, "location": "Copacabana - Rio - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1658, "tweet_count": 49457, "listed_count": 0}}, {"username": "Brunogrunge6", "name": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e", "id": "162798367", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2165, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}}, {"username": "MrMont9", "name": "Mr-Mont FCI 1908", "id": "1156293683773399041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"username": "franthiescob", "name": "FranthiescoBallerini", "id": "55675471", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 2418, "tweet_count": 2613, "listed_count": 13}}, {"username": "twenki", "name": "twenki", "id": "152985538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 279, "tweet_count": 35020, "listed_count": 6}}, {"username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias", "id": "105082141", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109159, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}}, {"username": "iStanOktavia", "name": "marta \ud83e\udd40", "id": "1033446122801557506", "verified": false, "location": "may we meet again ", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 75, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}}, {"username": "pws1970", "name": "Paolo Suter", "id": "762409081781022720", "verified": false, "location": "Svizzera - Italia", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 132, "tweet_count": 15926, "listed_count": 1}}, {"username": "CCOOAragon", "name": "Comisiones Obreras Arag\u00f3n #SalarioOConflicto", "id": "343354679", "verified": true, "location": "P. Constituci\u00f3n 12, Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 523, "tweet_count": 67722, "listed_count": 101}}, {"username": "amorecinicoo", "name": "lucia \u262d", "id": "1091408416105484293", "verified": false, "location": "221B Baker Street ", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 810, "tweet_count": 15367, "listed_count": 3}}, {"username": "fantasmaver", "name": "pablo miguel", "id": "412403075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 569, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}}, {"username": "pilliccia", "name": "Giuseppe", "id": "3344411236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 406, "tweet_count": 5042, "listed_count": 1}}, {"username": "makelas_oficial", "name": "makelas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "1143265249258364935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 417, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloQuintal2", "name": "Paulo Quintal", "id": "1045722103230726145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 39036, "listed_count": 0}}, {"username": "artedisfatta", "name": "\ud83d\udc9c", "id": "782109927452139520", "verified": false, "location": "ansia", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 924, "tweet_count": 14477, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucaass_12", "name": "Lucas Echavarria", "id": "1027775654", "verified": false, "location": "Caseros", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 505, "tweet_count": 78325, "listed_count": 9}}, {"username": "nomeduermo", "name": "Juani", "id": "1267743564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 709, "tweet_count": 47176, "listed_count": 8}}, {"username": "lispnard", "name": "\u2766", "id": "1154514780465577986", "verified": false, "location": "\u26a2 @silvrevuelta", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 179, "tweet_count": 26497, "listed_count": 19}}, {"username": "ignacioconcha", "name": "\ud83c\udf33Eco ciud\ud83c\udd70\ufe0fdano\ud83d\udeb2\ud83d\ude86\ud83c\udf35\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udf7a\u26bd", "id": "118533966", "verified": false, "location": "Arica y Parinacota, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1264, "tweet_count": 4782, "listed_count": 10}}, {"username": "CicloArica", "name": "Ciclo Arica", "id": "1052031279640838146", "verified": false, "location": "Arica", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 582, "tweet_count": 1013, "listed_count": 5}}, {"username": "antoniomarchi23", "name": "Anto Marchi", "id": "488387465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 330, "tweet_count": 9311, "listed_count": 1}}, {"username": "Derfel19", "name": "Derfel", "id": "1025466129257582593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 336, "tweet_count": 4797, "listed_count": 0}}, {"username": "ncorrasco", "name": "Nunzio Corrasco", "id": "1369945826", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 2374, "tweet_count": 67999, "listed_count": 86}}, {"username": "egidioalagia", "name": "Egidio Alagia", "id": "68357493", "verified": false, "location": "Seregno, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 650, "tweet_count": 4879, "listed_count": 14}}, {"username": "Ohienart_", "name": "illan", "id": "258948032", "verified": false, "location": "Euskal Herria  (Basque-land)", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1821, "tweet_count": 32901, "listed_count": 14}}, {"username": "skakeofanzine", "name": "skakeo fanzine", "id": "194575049", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 1644, "tweet_count": 76686, "listed_count": 43}}, {"username": "spalletters", "name": "\u010c\u00eb\u00e7\u0107\u00f8", "id": "856069549057335296", "verified": false, "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 327, "tweet_count": 39968, "listed_count": 2}}, {"username": "Serpy95", "name": "Sarah \u5eb7\u5a77", "id": "444612700", "verified": false, "location": "Alle brande", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1071, "tweet_count": 36390, "listed_count": 6}}, {"username": "RenataJ20052487", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Renata bp\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae", "id": "1139334192733536256", "verified": false, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3896, "following_count": 3914, "tweet_count": 23289, "listed_count": 0}}, {"username": "randomlycat", "name": "Proleot\u00e1rio de Algod\u00e3o", "id": "1513874023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 454, "tweet_count": 9881, "listed_count": 4}}, {"username": "littlemixftlodo", "name": "\ud83c\udf83Keira\ud83c\udf83", "id": "2997919546", "verified": false, "location": "Scotland, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 9716, "following_count": 7321, "tweet_count": 340714, "listed_count": 32}}, {"username": "MonroyMaitena", "name": "Maitena Monroy", "id": "3437388850", "verified": false, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 786, "tweet_count": 3807, "listed_count": 15}}, {"username": "Marcha7Nmadrid", "name": "7N Plataf. Feminista", "id": "3360642598", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18879, "following_count": 1067, "tweet_count": 18644, "listed_count": 0}}, {"username": "ogkelasfe", "name": "young", "id": "802321199586037761", "verified": false, "location": "C.I", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 185, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}}, {"username": "concha_2021", "name": "Concha_2022", "id": "283563152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1232, "tweet_count": 161694, "listed_count": 9}}, {"username": "DiarioSUR", "name": "Diario SUR", "id": "20448792", "verified": true, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 279910, "following_count": 6474, "tweet_count": 341268, "listed_count": 2109}}, {"username": "carpediem0199", "name": "Be Strong", "id": "371008828", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 873, "tweet_count": 13410, "listed_count": 3}}, {"username": "pabvillegass", "name": "pablo villegas", "id": "255145778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 437, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}}, {"username": "Simone__S", "name": "Simone", "id": "4830754522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 432, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}}, {"username": "redveIvef", "name": "milena", "id": "888572671226777600", "verified": false, "location": "ananda", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 213, "tweet_count": 35639, "listed_count": 5}}, {"username": "AleATestaAlta", "name": "Ale", "id": "488784641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 111, "tweet_count": 13745, "listed_count": 11}}, {"username": "Kirara_82", "name": "GioB.", "id": "1696417736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 786, "tweet_count": 3043, "listed_count": 0}}, {"username": "fabio_zagami", "name": "Fabio Zagami", "id": "421936901", "verified": false, "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 252, "tweet_count": 5988, "listed_count": 6}}, {"username": "paolazito1", "name": "paola zito", "id": "435271670", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 745, "tweet_count": 7370, "listed_count": 14}}, {"username": "CalaveraGuy", "name": "La Muerte", "id": "1313416537", "verified": false, "location": "El Inframundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 125, "tweet_count": 6058, "listed_count": 1}}, {"username": "VidaQueSegueS2", "name": "NordestinaDaGema", "id": "1240032050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 179, "tweet_count": 194542, "listed_count": 11}}, {"username": "Low__easy", "name": "Louise Madeira", "id": "94452578", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12516, "following_count": 150, "tweet_count": 25471, "listed_count": 27}}, {"username": "Fortu23", "name": "For - Webdesignerd", "id": "36698089", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 519, "tweet_count": 2793, "listed_count": 1}}, {"username": "Dovahkiin1204", "name": "Javi", "id": "151929004", "verified": false, "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 531, "tweet_count": 130656, "listed_count": 18}}, {"username": "SteNerazzurro", "name": "Stefano Nerazzurro", "id": "497153966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2673, "tweet_count": 22309, "listed_count": 5}}, {"username": "Gothkurt", "name": "Sobrevivendo em meio ao caos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1570653133", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9357, "following_count": 8949, "tweet_count": 113560, "listed_count": 30}}, {"username": "zuleicaq1", "name": "@zuleicaq", "id": "1110229990635900928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 107, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}}, {"username": "luidge2", "name": "Luidge \ud83e\udd4a", "id": "2875809244", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3062, "tweet_count": 42311, "listed_count": 4}}, {"username": "corradone91", "name": "Marco Corradi", "id": "757599085641789440", "verified": false, "location": "Voghera, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 1035, "tweet_count": 46482, "listed_count": 34}}, {"username": "CriterioHidalgo", "name": "criteriohidalgo", "id": "104707685", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348448, "listed_count": 331}}, {"username": "PseudoLeonel", "name": "e-doso", "id": "1017939301", "verified": false, "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 239, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}}, {"username": "IriBech", "name": "irinello", "id": "3101903649", "verified": false, "location": "Arezzo, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 691, "tweet_count": 32384, "listed_count": 0}}, {"username": "bobmch84", "name": "Flash84", "id": "511571846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 477, "tweet_count": 19420, "listed_count": 0}}, {"username": "daniele_cuomo", "name": "Daniele Cuomo", "id": "1428184399", "verified": false, "location": "Salerno (Italy)", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 132, "tweet_count": 1953, "listed_count": 1}}, {"username": "CamineroAnna", "name": "\ud83c\udfb6AnnaMaria & CO\ud83c\udfb6", "id": "2546049084", "verified": false, "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1296, "tweet_count": 26221, "listed_count": 1}}, {"username": "Triplete12", "name": "puoitripletere", "id": "1073697036816576513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 632, "tweet_count": 32128, "listed_count": 1}}, {"username": "One_of_a_kind_o", "name": "Nini", "id": "233271770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 288, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}}, {"username": "Kat62458344", "name": "Katia37", "id": "1142031342953213953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 214, "tweet_count": 2311, "listed_count": 1}}, {"username": "Yuro_23", "name": "Tifoso Diffidente", "id": "513266593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 360, "tweet_count": 101669, "listed_count": 7}}, {"username": "Italia_Notizie", "name": "Notizie Italiane", "id": "136920216", "verified": false, "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}}, {"username": "justice_now11", "name": "O Soldado \u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "109325327", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 3888, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}}, {"username": "alcyr_shalom", "name": "bolleta", "id": "230463197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1357, "tweet_count": 21336, "listed_count": 8}}, {"username": "marikalby", "name": "marika travascio", "id": "396817440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 257, "tweet_count": 9281, "listed_count": 0}}, {"username": "IlCommentatore_", "name": "__IL \u00a9omm&nt@to\u00ae&__\u2712", "id": "918863641", "verified": false, "location": "-- Ager Campanus --", "public_metrics": {"followers_count": 13881, "following_count": 2144, "tweet_count": 96893, "listed_count": 41}}, {"username": "Francescapanda", "name": "Francesca", "id": "62520644", "verified": false, "location": "Como Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 2240, "tweet_count": 34007, "listed_count": 13}}, {"username": "JLGomez81", "name": "R\u00edo", "id": "493266688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 194, "tweet_count": 6915, "listed_count": 1}}, {"username": "faf00", "name": "Fernanda de Aguiar", "id": "300904290", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2694, "tweet_count": 59846, "listed_count": 1}}, {"username": "maxwsilva", "name": "\ud83d\udc38: @maxwsilva \ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "33947050", "verified": false, "location": "Salvador, Ba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 3744, "tweet_count": 18138, "listed_count": 0}}, {"username": "fssccoo", "name": "FSS-CCOO", "id": "723068001763758081", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6563, "following_count": 3214, "tweet_count": 94887, "listed_count": 82}}, {"username": "Osufass", "name": "Yago_Iafuso", "id": "902697863792209920", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 290, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}}, {"username": "maestrodarius", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98", "id": "139849892", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 317, "tweet_count": 22918, "listed_count": 32}}, {"username": "martinvars", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "781293", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}}, {"username": "bialuthor_", "name": "bia\u22c6 \ud83c\udf4a", "id": "323543135", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2709, "tweet_count": 17576, "listed_count": 3}}, {"username": "Guthierre92", "name": "D\u2019PISTA", "id": "926072979318018049", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 555, "tweet_count": 20645, "listed_count": 0}}, {"username": "GRafahx", "name": "Rafah", "id": "1498748270", "verified": false, "location": "Algum lugar a\u00ed, Universo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 233, "tweet_count": 37266, "listed_count": 0}}, {"username": "Baby_Nolo", "name": "Manuel", "id": "406484567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2021, "tweet_count": 39063, "listed_count": 4}}, {"username": "nicotsoukalas1", "name": "nicotsoukalas", "id": "964091699881500672", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 347, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}}, {"username": "paco_vallecas2", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez/\u2764", "id": "843461376", "verified": false, "location": "Casco Hist\u00f3rico de Vallecas, M", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1452, "tweet_count": 14400, "listed_count": 11}}, {"username": "PSOEMadridAyto", "name": "PSOE en Ayto Madrid", "id": "2270608334", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9662, "following_count": 1664, "tweet_count": 45735, "listed_count": 194}}, {"username": "cidakapa", "name": "maria aparecida", "id": "92795008", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1104, "tweet_count": 25316, "listed_count": 7}}, {"username": "AparecidaMotta4", "name": "Aparecida Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1141026065554558976", "verified": false, "location": "Vale do Bosque, Gramado", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 94, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}}, {"username": "CacioAparecido", "name": "Aparecido cacio costa", "id": "967930645405224961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 131, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaPerezMartin", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "id": "3039229139", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2590, "tweet_count": 770292, "listed_count": 65}}, {"username": "whitefarty", "name": "Citizen_Tab", "id": "194602641", "verified": false, "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 3832, "tweet_count": 97820, "listed_count": 29}}, {"username": "FagundesxB", "name": "FagundesxBianca", "id": "1138978867492859905", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 151, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}, {"username": "Hulky4x4", "name": "Herbert Willecke Neto", "id": "780001627310817281", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 139, "tweet_count": 34294, "listed_count": 0}}, {"username": "esffil", "name": "Esfil", "id": "725857440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 176, "tweet_count": 26236, "listed_count": 3}}, {"username": "FredSaragoca", "name": "Frederico Sarago\u00e7a", "id": "969322567919169536", "verified": false, "location": "Da Street ", "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 3523, "tweet_count": 55773, "listed_count": 10}}, {"username": "jpintocoelho60", "name": "Jos\u00e9 Pinto-Coelho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u270b\ud83c\udffb", "id": "4495279997", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 11217, "following_count": 199, "tweet_count": 8371, "listed_count": 37}}, {"username": "Wagnao3", "name": "Wagnao", "id": "1144391733012324352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 13, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}}, {"username": "giulianamorrone", "name": "giuliana morrone", "id": "43771661", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 215285, "following_count": 1610, "tweet_count": 16514, "listed_count": 700}}, {"username": "TatiMax", "name": "Tati", "id": "116438973", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1971, "tweet_count": 57353, "listed_count": 3}}, {"username": "Clayton6622", "name": "Clayton Marcelino", "id": "1710508705", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 363, "tweet_count": 8524, "listed_count": 0}}, {"username": "Denilso60707957", "name": "Denilso", "id": "1006142381178212354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 802, "tweet_count": 20410, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"username": "RGarciaMarvez", "name": "Rafael Garc\u00eda Marvez", "id": "85478915", "verified": false, "location": "VALENCIA CARABOBO", "public_metrics": {"followers_count": 13224, "following_count": 8544, "tweet_count": 116955, "listed_count": 46}}, {"username": "HespeTacular", "name": "Hespe Tacular \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "id": "634629864", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3404, "tweet_count": 272682, "listed_count": 50}}, {"username": "alifonebrasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "923310293110935553", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429116, "listed_count": 9}}, {"username": "gabismendonca_", "name": "Gabriela.", "id": "1062151055360843777", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 414, "tweet_count": 12601, "listed_count": 0}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768336, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}}, {"username": "shady98_", "name": "Shady\u2712", "id": "425906547", "verified": false, "location": "   ", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 952, "tweet_count": 33245, "listed_count": 8}}, {"username": "montcarvajal", "name": "Mont Carvajal", "id": "224701169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1107, "tweet_count": 14855, "listed_count": 19}}, {"username": "CastelliNorma", "name": "Norma Castelli Pereira", "id": "701114391492689920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 172, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}}, {"username": "PatriciaReyes_R", "name": "Patricia Reyes", "id": "3231722962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}}, {"username": "fiel_man", "name": "Fiel-Man #ApagaLaTele", "id": "477500388", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 3322, "tweet_count": 20175, "listed_count": 1}}, {"username": "CcooMossos", "name": "MossosCCOO", "id": "1112677592094724096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 55, "tweet_count": 707, "listed_count": 4}}, {"username": "_picholove", "name": "n\u00e3o sei quem \u2b50", "id": "110742513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 270, "tweet_count": 16540, "listed_count": 2}}, {"username": "DoncelLd", "name": "doncel", "id": "857101040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 190, "tweet_count": 23436, "listed_count": 0}}, {"username": "abc_es", "name": "ABC.es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262655, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}}, {"username": "Femnies", "name": "Femnies", "id": "430946189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1405, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}}, {"username": "redenasa", "name": "Redenasa.tv", "id": "111279990", "verified": false, "location": "galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3720, "following_count": 1211, "tweet_count": 14629, "listed_count": 87}}, {"username": "rumork", "name": "RaquelCastroNovo", "id": "418214840", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 316, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}}, {"username": "btaranti", "name": "Bruno Taranti 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "77257410", "verified": false, "location": "Videira, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1561, "tweet_count": 12513, "listed_count": 3}}, {"username": "carlamentavel", "name": "carLa", "id": "438517087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 778, "tweet_count": 95073, "listed_count": 1}}, {"username": "leisdelaura", "name": "Laura", "id": "2864184981", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 407, "tweet_count": 16865, "listed_count": 0}}, {"username": "morenosrn", "name": "Pai da Maya\u2600\ufe0f", "id": "930623744657281026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 200, "tweet_count": 14151, "listed_count": 0}}, {"username": "el_partal", "name": "L\u00f3gica Pol\u00edtica", "id": "758268318973394945", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 0, "tweet_count": 453789, "listed_count": 13}}, {"username": "Yolanda_Diaz_", "name": "Yolanda D\u00edaz", "id": "761862806", "verified": true, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 522533, "following_count": 13856, "tweet_count": 65429, "listed_count": 1778}}, {"username": "xosem_suarez", "name": "Xos\u00e9 Manuel Su\u00e1rez", "id": "728893284228141056", "verified": false, "location": "Ferrol", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 394, "tweet_count": 5216, "listed_count": 2}}, {"username": "celsolimajr", "name": "Celso Lima Junior", "id": "2746895355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 257, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}}, {"username": "zaynstarfalls", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\u1d9c\u02b3\u1da0 NILOU VEIO PRA CASA", "id": "625086609", "verified": false, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 11987, "following_count": 8751, "tweet_count": 224922, "listed_count": 45}}, {"username": "tatecagusti", "name": "Tatec", "id": "798097426716442624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 231, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}}, {"username": "filosogogriego", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "id": "1345270418", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}}, {"username": "LilianaBiderbo1", "name": "Liliana Biderbost", "id": "2550389397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 420, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}}, {"username": "Pedro0HenriqueN", "name": "PH", "id": "346205689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 372, "tweet_count": 12748, "listed_count": 1}}, {"username": "Cruella_58", "name": "Merce_Marse", "id": "731892589159448576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 51, "tweet_count": 95364, "listed_count": 2}}, {"username": "2022is13", "name": "roubada pelo Lula", "id": "73551174", "verified": false, "location": "Terra do p\u00e3o de queijo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 465, "tweet_count": 21766, "listed_count": 6}}, {"username": "ladd0811", "name": "Luiis Diaz", "id": "332520025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"username": "Palolilo", "name": "Pablo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1de Derecha", "id": "54533967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1470, "tweet_count": 8132, "listed_count": 1}}, {"username": "guigm11", "name": "Guilherme Monteiro", "id": "71365043", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 149, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcioVassallo", "name": "Marcio Vassallo", "id": "366600487", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 159, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}}, {"username": "edyangostura", "name": "edy", "id": "223673870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 242, "tweet_count": 12167, "listed_count": 0}}, {"username": "guillermobustos", "name": "Gmo. Bustos Duhart", "id": "69028635", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 783, "tweet_count": 425112, "listed_count": 28}}, {"username": "joanadestra1", "name": "joanadestra1", "id": "261823319", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 720, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}}, {"username": "JJFR1955", "name": "JJFR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2842784531", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 7343, "tweet_count": 31673, "listed_count": 0}}, {"username": "tarsiorlm", "name": "T\u00e1rsio Macedo", "id": "35599481", "verified": false, "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 597, "tweet_count": 10007, "listed_count": 6}}, {"username": "LBelenesR", "name": "Llu\u00eds B. Belenes Rotllant", "id": "855203095", "verified": false, "location": "Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1196, "tweet_count": 4695, "listed_count": 1}}, {"username": "ElCojodeLepanto", "name": "El Cojo de Lepanto", "id": "296565544", "verified": false, "location": "2301 Traverwood Dr. Ann Arbor, MI 48106 Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 31801, "following_count": 458, "tweet_count": 82819, "listed_count": 467}}, {"username": "manajanaa", "name": "Jana", "id": "248381496", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 501, "tweet_count": 25897, "listed_count": 2}}, {"username": "AnaCastellarG", "name": "Ana Castellar", "id": "925267779648937985", "verified": false, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 670, "tweet_count": 17723, "listed_count": 4}}, {"username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}}, {"username": "MDahianav", "name": "Dahiana", "id": "132495193", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 565, "tweet_count": 41132, "listed_count": 3}}, {"username": "HoAdriaen", "name": "Adriaen Ho", "id": "991371683696128000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 28, "listed_count": 1}}, {"username": "LauraMegal", "name": "Laura Megal G\u00f3mez", "id": "268788764", "verified": false, "location": "\ud83d\udc3bMadrid und Berlin\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 455, "tweet_count": 8944, "listed_count": 6}}, {"username": "historiacuyarte", "name": "Historiaculturayarte", "id": "1667212418", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 2488, "tweet_count": 21932, "listed_count": 367}}, {"username": "tio_chabo", "name": "tio chab\u00f3 #StopTTIP \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "503300363", "verified": false, "location": "Burujon (Toledo)", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 3645, "tweet_count": 499961, "listed_count": 58}}, {"username": "GomezMgafsy", "name": "Miguel Gomez", "id": "3321874648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 92, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}}, {"username": "LaFortalezaSole", "name": "FortalezaDeLaSoledad", "id": "950334697", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 147, "tweet_count": 30190, "listed_count": 84}}, {"username": "LampoNero", "name": "Marco Lugo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "241621221", "verified": false, "location": "Lucca, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4316, "tweet_count": 78921, "listed_count": 33}}, {"username": "BelpietroTweet", "name": "Maurizio Belpietro", "id": "526448857", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 299419, "following_count": 553, "tweet_count": 2556, "listed_count": 965}}, {"username": "Hongry_hrm", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "778223814", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586670, "listed_count": 869}}, {"username": "dieter_a", "name": "Economista conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "15364619", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 803, "tweet_count": 5114, "listed_count": 0}}, {"username": "MERCEDESSELLES1", "name": "MERCEDES   SELLES", "id": "1036749246635159552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 610, "tweet_count": 10817, "listed_count": 2}}, {"username": "ffmadruga", "name": "ffmadruga .'.", "id": "304918906", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1441, "tweet_count": 141989, "listed_count": 8}}, {"username": "SergioFerreir34", "name": "Sergio Ferreira", "id": "416231772", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 212, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}}, {"username": "Renatoconexaoin", "name": "Renato Costa", "id": "916298381298987008", "verified": false, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 559, "tweet_count": 16811, "listed_count": 0}}, {"username": "Sufridor361", "name": "Sufridor36 Antonio", "id": "943549571908689921", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 624, "tweet_count": 264293, "listed_count": 3}}, {"username": "bohn_ingrid", "name": "Ingrid Bohn", "id": "1029384251165302787", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 4632, "tweet_count": 12874, "listed_count": 3}}, {"username": "ZurdoMarc", "name": "#notienenverguenza", "id": "515474574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 473, "tweet_count": 25621, "listed_count": 0}}, {"username": "Eri21877268", "name": "Eri", "id": "1051594182312251393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1608, "tweet_count": 18456, "listed_count": 0}}, {"username": "andrjord", "name": "Marcelo jb", "id": "91436684", "verified": false, "location": "Dubai", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 3965, "tweet_count": 18836, "listed_count": 4}}, {"username": "edwardpaiva", "name": "Edward Paiva CRVG. \u25e4\u2720\u25e2 \u25e4\u2720\u25e2\u25e4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "63154729", "verified": false, "location": "Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 4902, "tweet_count": 10626, "listed_count": 2}}, {"username": "CarrijoRener", "name": "Rener Carrijo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "1104471758063788032", "verified": false, "location": "Pires do Rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 980, "tweet_count": 13172, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucelio95928841", "name": "Lucelio", "id": "1083525039310409728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"username": "radiobandnewsfm", "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "id": "26573303", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1546203, "following_count": 169, "tweet_count": 214392, "listed_count": 3288}}, {"username": "TamaraCagigas", "name": "T a m y", "id": "798152785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 190, "tweet_count": 15881, "listed_count": 0}}, {"username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}}, {"username": "CCOOCarrefour", "name": "\uea00Grupo CCOO Carrefour", "id": "563789080", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 68, "tweet_count": 6574, "listed_count": 32}}, {"username": "luiz44spfc", "name": "luiz antonio", "id": "813836317", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 8, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}}, {"username": "araceli_redal", "name": "Araceli", "id": "2937422679", "verified": false, "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 3203, "tweet_count": 231398, "listed_count": 45}}, {"username": "Cristiina_fe", "name": "nener bolos", "id": "3729672376", "verified": false, "location": "meio perdida", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 301, "tweet_count": 19993, "listed_count": 0}}, {"username": "Jevilona", "name": "Marietta \ud83d\udd3b", "id": "101791959", "verified": false, "location": "en las nubes", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2292, "tweet_count": 61981, "listed_count": 3}}, {"username": "felipevidinha", "name": "Felipe Vidinha \u25e4\u2720\u25e2", "id": "35536941", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 658, "tweet_count": 7028, "listed_count": 0}}, {"username": "Dariopm8849", "name": "Dario& Pri Santos", "id": "3973082787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 154, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"username": "fsantacruz_rj", "name": "Felipe Santa Cruz", "id": "49654251", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108354, "following_count": 3016, "tweet_count": 12056, "listed_count": 250}}, {"username": "MarMart38178792", "name": "Mar Martinez", "id": "971473751270481920", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 41, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"username": "jborgesdelucena", "name": "@brazuca", "id": "1082582952121417728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 87, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"username": "_nderson", "name": "S\u00edrio de Taubat\u00e9", "id": "36971737", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 856, "tweet_count": 38161, "listed_count": 8}}, {"username": "panteradovale", "name": "Luciano C. Queiroz", "id": "72722389", "verified": false, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2309, "tweet_count": 41562, "listed_count": 11}}, {"username": "XimenesGeorge", "name": "George Ximenes", "id": "988796244586893323", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 776, "tweet_count": 41701, "listed_count": 0}}, {"username": "cheli_blanco", "name": "Cheli Blanco", "id": "2447912639", "verified": false, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 127, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}}, {"username": "_FatimaMara_", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf4113", "id": "59794997", "verified": false, "location": "Lagarto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 303, "tweet_count": 185407, "listed_count": 23}}, {"username": "Jana_ceibe", "name": "Jana Ceibe", "id": "2983701714", "verified": false, "location": "La Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 69, "tweet_count": 571, "listed_count": 2}}, {"username": "paquiconde", "name": "paqui conde ramirez", "id": "281658284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 1228, "tweet_count": 72418, "listed_count": 28}}, {"username": "el_TroncoPablo", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "874205098423046144", "verified": false, "location": "Uni\u00f3n Europea", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 3272, "tweet_count": 92454, "listed_count": 7}}, {"username": "ContinAngelo", "name": "\u00c2ngelo Vit\u00f3rio Contin", "id": "1045109732229476352", "verified": false, "location": "Quatro Barras, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2797, "tweet_count": 18532, "listed_count": 0}}, {"username": "PublimetroChile", "name": "Publimetro", "id": "54115409", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284357, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195914, "listed_count": 3980}}, {"username": "Verazattar", "name": "Vera Lucia", "id": "189549639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8371, "following_count": 4328, "tweet_count": 115997, "listed_count": 33}}, {"username": "denisdede672", "name": "denis", "id": "3328452219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}}, {"username": "slamocalypse", "name": "Slamo", "id": "732734851158298624", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 268, "tweet_count": 5888, "listed_count": 10}}, {"username": "SoyReaper", "name": "Reaper", "id": "733988821507969024", "verified": false, "location": "de_inferno", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 10, "tweet_count": 12154, "listed_count": 5}}, {"username": "jamedias", "name": "James Dias", "id": "91179635", "verified": false, "location": "RIO PRETO", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 942, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}}, {"username": "BernardoMF", "name": "Bernardo Mello Franco", "id": "18122496", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205895, "following_count": 1790, "tweet_count": 27125, "listed_count": 1065}}, {"username": "VillariPedro", "name": "Predu of the Endless", "id": "2987722018", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 720, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}}, {"username": "maixabelg", "name": "isabel garrido lopez", "id": "2401265466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 226, "tweet_count": 16836, "listed_count": 0}}, {"username": "60Madera", "name": "elena palacios", "id": "1389676339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 490, "tweet_count": 15139, "listed_count": 26}}, {"username": "v_virtu", "name": "virtu #NoALaGuerra #StopWar", "id": "540701807", "verified": false, "location": "La v\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1988, "tweet_count": 47379, "listed_count": 40}}, {"username": "imanolgomez", "name": "A KEMARROPA", "id": "143510418", "verified": false, "location": "Bilbao / EuskalHerria ", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 161, "tweet_count": 80181, "listed_count": 10}}, {"username": "Hermogenesconh1", "name": "Hermogenesconhache", "id": "871721177995247616", "verified": false, "location": "campamento dignidad", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257406, "listed_count": 2}}, {"username": "Marcosseaload", "name": "Marcos Castilho", "id": "3403978007", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 101, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"username": "colorsofashadow", "name": "A\u00efda Golightly", "id": "237840578", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1033, "tweet_count": 21151, "listed_count": 4}}, {"username": "Antoniobsn87", "name": "Antonio Santos", "id": "847556587682238464", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1018, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}}, {"username": "BrunaPeresPere1", "name": "Bruna peres", "id": "979673900081610752", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 412, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}}, {"username": "arcobalenietnei", "name": "Demetrio Sereni", "id": "452327968", "verified": false, "location": "Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 5001, "tweet_count": 108278, "listed_count": 40}}, {"username": "tosovale", "name": "valentina toso", "id": "462776563", "verified": false, "location": "Uno sei uno sei sette", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 554, "tweet_count": 35385, "listed_count": 25}}, {"username": "calogriffin", "name": "Calo Griffin", "id": "720536484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 145, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}}, {"username": "Noemiotero27", "name": "Noem\u00ed Otero Navares \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "797052385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1775, "tweet_count": 4106, "listed_count": 22}}, {"username": "SunshineMarcoB", "name": "MarcoB.", "id": "885396475", "verified": false, "location": "Milano (Italy)", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 426, "tweet_count": 36647, "listed_count": 8}}, {"username": "falcions85", "name": "Massimo Falcioni", "id": "528846336", "verified": false, "location": "San Benedetto del Tronto", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 468, "tweet_count": 49510, "listed_count": 27}}, {"username": "SimonaQuerci", "name": "Simona Querci", "id": "118763955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 496, "tweet_count": 7955, "listed_count": 0}}, {"username": "ArcoirisRioja", "name": "Marea Arco\u00edris Rioja", "id": "3327568515", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4626, "tweet_count": 12514, "listed_count": 48}}, {"username": "Mujeres_enREBEL", "name": "Mujeres enRE_BELDIA", "id": "2882765391", "verified": false, "location": "La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4242, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}}, {"username": "leoneldeulises", "name": "hisoka", "id": "947891019227582469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 205, "tweet_count": 120174, "listed_count": 2}}, {"username": "ViveRM", "name": "Vivir Regi\u00f3ndeMurcia", "id": "738355664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5503, "following_count": 1810, "tweet_count": 40451, "listed_count": 65}}, {"username": "Luifer8610", "name": "Perroeplaya \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "3103431677", "verified": false, "location": "Berl\u00edn, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 783, "tweet_count": 13743, "listed_count": 2}}, {"username": "TurySpain", "name": "Tury", "id": "295207531", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 448, "tweet_count": 54063, "listed_count": 0}}, {"username": "ConvocaPe", "name": "Convoca", "id": "2775673675", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43055, "listed_count": 379}}, {"username": "Lalalili99", "name": "La Loles", "id": "891302366598885376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 165, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"username": "estermartia", "name": "Ester Mart\u00ed", "id": "203824276", "verified": false, "location": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 5001, "tweet_count": 429839, "listed_count": 173}}, {"username": "francescms", "name": "Francesc Matas Salla", "id": "50801415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 769, "tweet_count": 118207, "listed_count": 101}}, {"username": "isohelz", "name": "lu(ci)la", "id": "1027429586", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 535, "tweet_count": 219238, "listed_count": 4}}, {"username": "clerioplima", "name": "manoel c. l. pereira", "id": "558239591", "verified": false, "location": "sao mateus - ES - brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 183, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}}, {"username": "RosaAmeliaArau1", "name": "Rosa Amelia Araujo", "id": "912080100111405063", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 413, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}}, {"username": "ErnaniUSouza", "name": "Ernani Souza", "id": "156335430", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 813, "tweet_count": 26910, "listed_count": 1}}, {"username": "MYuriMaria", "name": "Yuri Maria", "id": "1664493709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 3314, "tweet_count": 177219, "listed_count": 82}}, {"username": "rgarciaaranda", "name": "Ricardo GAranda", "id": "1066436137", "verified": false, "location": "Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 8801, "following_count": 8834, "tweet_count": 50611, "listed_count": 46}}, {"username": "umyscenery", "name": "living my best life | korean address", "id": "791578998", "verified": false, "location": "Seoul", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 353, "tweet_count": 73453, "listed_count": 42}}, {"username": "Nialls_Wishes", "name": "Moon", "id": "1710642241", "verified": false, "location": "Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 835, "tweet_count": 73673, "listed_count": 13}}, {"username": "25NMelilla", "name": "Plataforma 25N Melilla", "id": "995057393674477568", "verified": false, "location": "Melilla, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 181, "tweet_count": 635, "listed_count": 3}}, {"username": "Warden_Eternal", "name": "Wilton Yoshikawa", "id": "52625816", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 659, "tweet_count": 16470, "listed_count": 0}}, {"username": "edsontelles47", "name": "Edson Telles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 - Dia 15/03 eu vou", "id": "803625716755681281", "verified": false, "location": "Ia\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2288, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}}, {"username": "eligarfe", "name": "Eli Garc\u00eda Fernandez", "id": "1497443480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 212, "tweet_count": 2630, "listed_count": 10}}, {"username": "catsmm98", "name": "catarina \ud83d\udda4", "id": "717455338363097088", "verified": false, "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 211, "tweet_count": 8173, "listed_count": 0}}, {"username": "yozen73", "name": "Yozen", "id": "90450405", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 513, "tweet_count": 35095, "listed_count": 18}}, {"username": "blitztorrevieja", "name": "blitz", "id": "923909040043888640", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 318, "tweet_count": 13421, "listed_count": 0}}, {"username": "DRadfem", "name": "Dra.Radfem", "id": "1018903471569895424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 264, "tweet_count": 43434, "listed_count": 11}}, {"username": "wilsonddsantos", "name": "Wilsoon Dias", "id": "2887282103", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 4758, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}}, {"username": "viniciusmourajp", "name": "Vin\u00edcius Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "522569944", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23008, "following_count": 164, "tweet_count": 10343, "listed_count": 42}}, {"username": "compos24horas", "name": "Compostela24horas.com", "id": "950793816495349762", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 437, "tweet_count": 43650, "listed_count": 29}}, {"username": "jesusem", "name": "Jesus Escribano", "id": "20908660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2458, "tweet_count": 15514, "listed_count": 35}}, {"username": "FranGallRuiz", "name": "Francisca", "id": "3070874272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 966, "tweet_count": 309432, "listed_count": 66}}, {"username": "blancagmezo", "name": "blanca", "id": "424309682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 806, "tweet_count": 22468, "listed_count": 5}}, {"username": "laSextaTV", "name": "laSexta", "id": "22954354", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131123, "following_count": 630, "tweet_count": 296883, "listed_count": 6535}}, {"username": "yaspsico", "name": "yas", "id": "1067584072996786181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 548, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}}, {"username": "jpescamez", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Javier P\u00e9rez Esc\u00e1mez", "id": "241600244", "verified": false, "location": "Melillla", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 763, "tweet_count": 28708, "listed_count": 10}}, {"username": "ricoyem", "name": "Emilio", "id": "3010066000", "verified": false, "location": "ATRAYANA, M\u00c1S ALL\u00c1 DEL R\u00cdO... ", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 4906, "tweet_count": 53321, "listed_count": 0}}, {"username": "gabriela_beleza", "name": "Gabreleza \u2728", "id": "769644191165059072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 124, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"username": "Anabelasantana1", "name": "anabela.ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1049062410185838593", "verified": false, "location": "\u00d3bidos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 866, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}}, {"username": "ccoosevilla", "name": "CCOO de Sevilla", "id": "1171508108", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 925, "tweet_count": 16305, "listed_count": 36}}, {"username": "Nucanpa", "name": "Nuria L\u00f3pez Mart\u00edn", "id": "2219185885", "verified": false, "location": "Plasencia, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 234, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}}, {"username": "MEplusYOUjust", "name": "Forever and Always \ud83d\udc9c JT LISBOA Y MADRID \u2728\ud83e\udd8b", "id": "292394587", "verified": false, "location": "from Stratford to my heart.", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1398, "tweet_count": 203523, "listed_count": 29}}, {"username": "Claytrod", "name": "Clayton Rodrigues", "id": "210915195", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 169, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}}, {"username": "priscilllando", "name": "Priscilla", "id": "2396424942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48363, "following_count": 399, "tweet_count": 7017, "listed_count": 132}}, {"username": "ginnyredshadowh", "name": "\u00b2\u2075\u00b2\u00b9 my sadness, my hope, my love", "id": "3224898297", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 211, "tweet_count": 153946, "listed_count": 10}}, {"username": "primenllamas", "name": "Prim Helena en llamas\ud83d\udd25\ud83d\udef0\ufe0f", "id": "1664802025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 1181, "tweet_count": 149313, "listed_count": 15}}, {"username": "ProfesorQuantum", "name": "\ud83e\udd8bFemibolchevique\ud83e\udd8b es \u2764\ud83e\udd84 #Pinkpiller\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83e\udd40 \ud83c\udf3a\ud83c\udf37", "id": "712731391440592897", "verified": false, "location": "Gatolandia\ud83d\udc08\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1548, "tweet_count": 61318, "listed_count": 8}}, {"username": "chopan45", "name": "Franco Martin es: Nexus6", "id": "1427746088", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Amorosa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1922, "tweet_count": 42881, "listed_count": 1}}, {"username": "Censurasucia", "name": "\ud83c\udf34La Colimota\ud83c\udf34", "id": "1101599039836114945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 3824, "tweet_count": 26898, "listed_count": 4}}, {"username": "YolandaLesmes", "name": "Yolanda Lesmes", "id": "300704824", "verified": false, "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 390, "tweet_count": 54813, "listed_count": 9}}, {"username": "silvatalisson_", "name": "Eng_Talisson_silva", "id": "882753302873636865", "verified": false, "location": "Porto walter,Acre", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 216, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}}, {"username": "deboraalima__", "name": "D.Lima\u2728", "id": "1473578472", "verified": false, "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 549, "tweet_count": 21372, "listed_count": 1}}, {"username": "TheHardMaster1", "name": "The Hard Master", "id": "1152171127894093826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 230, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}}, {"username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "verified": true, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5048161, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}}, {"username": "Rajuan47", "name": "no se no se", "id": "316452361", "verified": false, "location": "esto va pa calor", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 605, "tweet_count": 136293, "listed_count": 12}}, {"username": "TrajanoMiriam", "name": "Miriam Trajano", "id": "702909487930339328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 257, "tweet_count": 14815, "listed_count": 0}}, {"username": "Geballari", "name": "Gemma", "id": "540989591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 14, "tweet_count": 83038, "listed_count": 23}}, {"username": "Digitaldeleon", "name": "Digital de Le\u00f3n", "id": "278010688", "verified": false, "location": "Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 10108, "following_count": 456, "tweet_count": 66492, "listed_count": 203}}, {"username": "cjaimesb", "name": "Carolina Jaimes B", "id": "78886375", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 65381, "following_count": 1535, "tweet_count": 126884, "listed_count": 389}}, {"username": "mylena_gardiner", "name": "Alien but not superstar", "id": "3690915857", "verified": false, "location": "USS Shenzhou", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 408, "tweet_count": 43858, "listed_count": 1}}, {"username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "id": "705003330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "id": "922357287481757697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571248, "listed_count": 3}}, {"username": "CFeministaVlc", "name": "CFeministaVal\u00e8ncia", "id": "3121363827", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 4338, "tweet_count": 16761, "listed_count": 46}}, {"username": "paceinguerra", "name": "Break in the wall.", "id": "1010600056582492160", "verified": false, "location": "A Casa Mia. Napoli. ", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 232, "tweet_count": 83038, "listed_count": 1}}, {"username": "FPanunzi", "name": "Fausto Panunzi", "id": "471093612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34325, "following_count": 1123, "tweet_count": 70700, "listed_count": 211}}, {"username": "apenas1gabo", "name": "xereca rolmes", "id": "2828651521", "verified": false, "location": "N\u00c3O SIGA, T\u00d3XICO", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 251, "tweet_count": 78854, "listed_count": 21}}, {"username": "leticiazoetes", "name": "La\u00ebtitia", "id": "593686701", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 601, "tweet_count": 75903, "listed_count": 67}}, {"username": "masierim", "name": "marco masieri \ud83c\udff4", "id": "2335669278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 465, "tweet_count": 22587, "listed_count": 8}}, {"username": "930RB", "name": "Mark Shane", "id": "731149640175865856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 12, "tweet_count": 214685, "listed_count": 253}}, {"username": "mremanuelsantos", "name": "Insta: @mremanuelsantos", "id": "3335444229", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 339, "tweet_count": 35182, "listed_count": 2}}, {"username": "gcrge45", "name": "Gus", "id": "2422835327", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3825, "tweet_count": 183297, "listed_count": 58}}, {"username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "id": "532721489", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"username": "mmoveism", "name": "jose de deus mendes", "id": "1493778698", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 4727, "tweet_count": 75212, "listed_count": 3}}, {"username": "rttamura", "name": "Ricardo T", "id": "3002176138", "verified": false, "location": "Butant\u00e3 S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1325, "tweet_count": 14006, "listed_count": 1}}, {"username": "SouzaGlaucione", "name": "Glaucione Souza", "id": "1113996200494141441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 2708, "tweet_count": 1190, "listed_count": 1}}, {"username": "lsfortes", "name": "Luciano Fortes", "id": "3431353983", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1620, "tweet_count": 197387, "listed_count": 0}}, {"username": "locadellosgatos", "name": "mariajose iglesias g", "id": "753002808329248768", "verified": false, "location": "Camargo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1808, "tweet_count": 93199, "listed_count": 29}}, {"username": "MylenaPinto", "name": "Mylena \u05d0\u05dc\u05d5\u05d4\u05d9\u05dd \u0646 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "756568176587116544", "verified": false, "location": "Recife-PE/Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1975, "tweet_count": 33535, "listed_count": 6}}, {"username": "alanmarcano21", "name": "Alan Marcano", "id": "4222003767", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 146, "tweet_count": 2096, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"author_id": "316188039", "edit_history_tweet_ids": ["1156673211695882251"], "id": "1156673211695882251", "created_at": "2019-07-31T21:09:18.000Z", "text": "No soy aprista pero que @saldelsol haya sacado a colaci\u00f3n la muerte de Alan Garc\u00eda me parece de lo m\u00e1s bajo, burdo y ru\u00edn \u00a1Y as\u00ed pretenden apoyo de la bancada! No hay duda que la sarta de incompetentes del gobierno si q son \u00a1Brutos, brutos, recontrabrutos! @APRA_Oficial", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 171, "like_count": 827, "quote_count": 32}}, {"author_id": "333947513", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}}, {"author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "id": "1156821866905870337", "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"author_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "id": "1156880487824183297", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1156892330273591297"], "id": "1156892330273591297", "created_at": "2019-08-01T11:40:00.000Z", "text": "Crim masclista a Burgos, on un home hauria disparat mortalment a la dona, hauria ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019hauria su\u00efcidat\n\nhttps://t.co/PLgPpwD6a3", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/PLgPpwD6a3", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}}, {"author_id": "2503983780", "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "id": "1156633860773486593", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}}, {"author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "id": "1156417316407562240", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}}, {"author_id": "52137645", "edit_history_tweet_ids": ["1155240778194534400"], "id": "1155240778194534400", "created_at": "2019-07-27T22:17:19.000Z", "text": "Diego El\u00edas, Oro Panamericano para Per\u00fa! Siempre Arriba Per\u00fa!\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd47 \ud83e\udd47 \ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Diego El\u00edas"}, {"start": 13, "end": 28, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Oro Panamericano"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 140, "like_count": 4644, "quote_count": 24}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"], "id": "1156894677381111809", "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "id": "1156562588509048832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}}, {"author_id": "765512893039255552", "edit_history_tweet_ids": ["1156668395787575296"], "id": "1156668395787575296", "created_at": "2019-07-31T20:50:10.000Z", "text": "Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi alimentari https://t.co/qPbhPjG6Cf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qPbhPjG6Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/Droghiere/status/1156649846121607169", "display_url": "twitter.com/Droghiere/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1087781485816528898", "edit_history_tweet_ids": ["1156581727147626496"], "id": "1156581727147626496", "created_at": "2019-07-31T15:05:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 171, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 232, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RcBltD1K0B", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/5ywe7", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/5ywe7", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-El+agresor+abri%C3%B3+fuego+contra+su+pareja,+a+la+que+ha+matado+y+contra+su+hijo,+de+25+a%C3%B1os,+que+se+encuentra+grave.%0A-De+confirmarse+ser%C3%ADa+el+segundo+asesinato+machista+en+Burgos+en+menos+de+un+mes.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1008,h_567,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1564580845%252Fcms-cropped%252Fdtcnjo4eks86ows6ejul.jpg&socialTitle=Un+hombre+asesina+a+su+esposa,+hiere+a+su+hijo+y+se+suicida+en+Burgos"}]}, "text": "Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verdad no se puede hacer nada m\u00e1s? #ViolenciaMachista\n#NiUnaMenos\nhttps://t.co/RcBltD1K0B\n\nEnviado desde @updayESP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1507778527", "edit_history_tweet_ids": ["1156673989684727812"], "id": "1156673989684727812", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156638424662773760"}], "created_at": "2019-07-31T21:12:23.000Z", "text": "S\u00f3lo cuando nos pasen las actas de cuando Alan Garc\u00eda estatiz\u00f3 la banca en 1987. \u00bfLo discuti\u00f3 con su Consejo de Ministros? Gracias.\n\u00a1RID\u00cdCULOS! https://t.co/rcCLZqUlDo", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 120, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/rcCLZqUlDo", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1156638424662773760", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 27, "like_count": 740, "quote_count": 8}}, {"author_id": "359915967", "edit_history_tweet_ids": ["1156706244062785536"], "id": "1156706244062785536", "created_at": "2019-07-31T23:20:33.000Z", "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1108340966145081346", "edit_history_tweet_ids": ["1156738928558452737"], "id": "1156738928558452737", "created_at": "2019-08-01T01:30:26.000Z", "text": "A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando dela e do meu pai que j\u00e1 sofreu tr\u00eas infarto. Recebo a not\u00edcia que o irm\u00e3o da minha m\u00e3e se suicidou, jogando se do 3 andar da casa onde morava,amanh\u00e3 ser\u00e1 o vel\u00f3rio", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 172, "like_count": 216, "quote_count": 9}}, {"author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}}, {"author_id": "709461776660832256", "in_reply_to_user_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "id": "1156741804819124224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z", "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}}, {"author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1156638424662773760"], "id": "1156638424662773760", "created_at": "2019-07-31T18:51:04.000Z", "text": "Hoy presentamos pedido a la @pcmperu para que se nos remita copia de las actas de Consejo de Ministros de todo el mes de julio y sus grabaciones para verificar si han cumplido con aprobar discurso presidencial en Consejo, de conformidad con el art. 118 inc 7 de la Constituci\u00f3n. https://t.co/wexmR4HQCt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.3916, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wexmR4HQCt", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1156638424662773760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wexmR4HQCt", "media_key": "3_1156638415774986241"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 1450, "like_count": 1200, "quote_count": 145}}, {"author_id": "125679506", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "id": "1156704647022862336", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1328885857", "edit_history_tweet_ids": ["1156889893454397440"], "id": "1156889893454397440", "created_at": "2019-08-01T11:30:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizJueves"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/r2bG1NRsnF", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-escuadron-suicida-20-cosas-quiza-no-sabias-joker-20160815142225.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-e\u2026"}]}, "text": "#FelizJueves 20 cosas que (quiz\u00e1) no sab\u00edas del Joker https://t.co/r2bG1NRsnF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004486672", "in_reply_to_user_id": "743199714502402048", "edit_history_tweet_ids": ["1154031122835095552"], "id": "1154031122835095552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1081598051322679297"}], "created_at": "2019-07-24T14:10:35.000Z", "text": "@akreana_ Can we settle this once and for all? https://t.co/VbkgzBFJoa", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "akreana_", "id": "743199714502402048"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VbkgzBFJoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Adisa_Adebowale/status/1154031122835095552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VbkgzBFJoa", "media_key": "3_1154031112592642048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1484, "reply_count": 2439, "like_count": 7438, "quote_count": 19297}}, {"author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "id": "1156663133391507456", "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}}, {"author_id": "132583575", "in_reply_to_user_id": "1045730642401652738", "edit_history_tweet_ids": ["1156782575991570432"], "id": "1156782575991570432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156781917024477184"}], "created_at": "2019-08-01T04:23:52.000Z", "text": "@heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139486627", "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "id": "1156583471889944577", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}}, {"author_id": "2360961229", "edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"], "id": "1156628379204030465", "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701851277240770561", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "id": "1156783743140605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}}, {"author_id": "850234928", "in_reply_to_user_id": "3245555410", "edit_history_tweet_ids": ["1156776258950356993"], "id": "1156776258950356993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738786312839169"}], "created_at": "2019-08-01T03:58:46.000Z", "text": "@IngeMarcelita No lo dejes solo. Acomp\u00e1\u00f1alo. Hablarle mucho. Y llamar al 123. Hay personas que lo ayudan y orientan v\u00eda telef\u00f3nica. O llevarlo a urgencias.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156554061652602881"], "id": "1156554061652602881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156090782773850112"}], "created_at": "2019-07-31T13:15:50.000Z", "text": "Jam\u00e1s @AlanGarciaPeru hubiera comido pop corn, usando la banda presidencial porque \u00e9l respeto los s\u00edmbolos de la Naci\u00f3n https://t.co/sxVQaovHIk", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "pop corn"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.298, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sxVQaovHIk", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1156090782773850112", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 17, "quote_count": 5}}, {"author_id": "172572824", "edit_history_tweet_ids": ["1156688717031059458"], "id": "1156688717031059458", "created_at": "2019-07-31T22:10:55.000Z", "text": "O @l3itadasl0en \u00e9 um \u00f3timo fisioterapeuta. Ele te entope de massagem enquanto grita com sotaque carregado de carioca falando de teorias conspirat\u00f3rias sobre como a Beyonc\u00e9 matou a barriga de aluguel. Se a dor persistir ele xinga at\u00e9 a desgra\u00e7a ir embora envergonhada\n\nContrata a\u00ed!", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 15, "username": "L3itadasL0en", "id": "2271078919"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 160, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742057130098851840", "in_reply_to_user_id": "742057130098851840", "edit_history_tweet_ids": ["1156128144241385472"], "id": "1156128144241385472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156128108245897216"}], "created_at": "2019-07-30T09:03:24.000Z", "text": "cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente aceptable experimentar pedag\u00f3gicamente a gran escala con seres humanos seg\u00fan las exigencias de un sistema a la postre suicida?\nFIN. https://t.co/zHftNahUXG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zHftNahUXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1156128144241385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHftNahUXG", "media_key": "3_1156128134145724416"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zHftNahUXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1156128144241385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHftNahUXG", "media_key": "3_1156128138054766592"}]}}, {"author_id": "242895664", "in_reply_to_user_id": "2448531409", "edit_history_tweet_ids": ["1156867238319788032"], "id": "1156867238319788032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156649869651697664"}], "created_at": "2019-08-01T10:00:17.000Z", "text": "@basileus1986 Luego viene el fundamentalismo mesi\u00e1nico de quien dej\u00f3 el vicio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "basileus1986", "id": "2448531409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466499074", "in_reply_to_user_id": "793856086415663104", "edit_history_tweet_ids": ["1156882553825058818"], "id": "1156882553825058818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156881463478034433"}], "created_at": "2019-08-01T11:01:09.000Z", "text": "@InterCM16 Non \u00e8 andata cos\u00ec. Ma tanto se lo dico non ci credi, per cui...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InterCM16", "id": "793856086415663104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 66, "like_count": 90, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1108720579257995265", "in_reply_to_user_id": "1072165311338684416", "edit_history_tweet_ids": ["1156890596734377986"], "id": "1156890596734377986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156825350950838272"}], "created_at": "2019-08-01T11:33:06.000Z", "text": "@bxadeaky tamb\u00e9m tenho problemas psicol\u00f3gicos, e o que voc\u00ea est\u00e1 fazendo \u00e9 na inten\u00e7\u00e3o de ganhar biscoito sim.\nSe voc\u00ea realmente est\u00e1 mal, SE TRATE! E N\u00c3O VENHA NA INTERNET FAZER ESSE TIPO DE MERDA.\nas vezes, as pessoas merecem o hate que recebem.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2839740734", "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"], "id": "1156705350021783552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}], "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022439386271698944", "in_reply_to_user_id": "429312499", "edit_history_tweet_ids": ["1156888324956729345"], "id": "1156888324956729345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156834267965657088"}], "created_at": "2019-08-01T11:24:05.000Z", "text": "@AlessiaMorani Certo! Perch\u00e9 alimenta la contropropaganda! Pavidita' allo puro", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1156755854387011592"], "id": "1156755854387011592", "created_at": "2019-08-01T02:37:41.000Z", "text": "Me est\u00e1n llamando de medios extranjeros. Qu\u00e9 bien nos hiciste quedar Alberto! Apretando a una ciudadana com\u00fan en el Aula Magna de una Universidad P\u00fablica. Muy bien lo tuyo.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Aula Magna"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6511, "reply_count": 1809, "like_count": 16752, "quote_count": 512}}, {"author_id": "371267153", "in_reply_to_user_id": "4454385083", "edit_history_tweet_ids": ["1156627958229897216"], "id": "1156627958229897216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156626513850241024"}], "created_at": "2019-07-31T18:09:29.000Z", "text": "@bastidoressccp Eu quero saber quem matou meu tio!! Ele vai ter uma campanha tamb\u00e9m? Ou \u00e9 s\u00f3 para pol\u00edticos,que voc\u00eas apoiam?nao \u00e9 o time do povo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bastidoressccp", "id": "4454385083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880500778800222213", "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "id": "1156616220172587009", "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1030198380868321280", "edit_history_tweet_ids": ["1156649906796412928"], "id": "1156649906796412928", "created_at": "2019-07-31T19:36:41.000Z", "text": "O Pr despreza os limites do bom senso por sua incontin\u00eancia verbal. Contraria documentos oficiais sobre o pai do presidente da OAB e d\u00e1 vaz\u00e3o a rompantes autorit\u00e1rios. Preju\u00edzo para ele e para o Brasil: gostemos ou n\u00e3o foi eleito. O que diz repercute e afeta nossa credibilidade.", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 2475, "like_count": 4426, "quote_count": 199}}, {"author_id": "931250955466739712", "edit_history_tweet_ids": ["1156564930327384065"], "id": "1156564930327384065", "created_at": "2019-07-31T13:59:01.000Z", "text": "\u00c9 imposs\u00edvel acreditar em Jo\u00e3o Doria quando ele defende o presidente da OAB e faz pose de \u201ccivilizado\u201d para a esquerda. Jamais deu a m\u00ednima para mortos e desaparecidos da \u201cluta armada\u201d, ou \u201cdireitos humanos\u201d, ou \u201ca repress\u00e3o\u201d. O que quer mesmo \u00e9 o lugar de Bolsonaro em 2022.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Doria"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6589, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4433, "reply_count": 2014, "like_count": 26048, "quote_count": 501}}, {"author_id": "127628589", "edit_history_tweet_ids": ["1156732944653914118"], "id": "1156732944653914118", "created_at": "2019-08-01T01:06:39.000Z", "text": "\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\u201c Entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156757740343234560"], "id": "1156757740343234560", "created_at": "2019-08-01T02:45:11.000Z", "text": "- Imagens in\u00e9ditas, 07/set/2018. Devo minha vida a Deus. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e confian\u00e7a! A miss\u00e3o de recuperar o Brasil \u00e9 de todos n\u00f3s. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Y2qF3rR2hY", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Y2qF3rR2hY", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1156757740343234560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2qF3rR2hY", "media_key": "7_1156757590677827586"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5511, "reply_count": 5425, "like_count": 51380, "quote_count": 810}}, {"author_id": "4902306579", "edit_history_tweet_ids": ["1156722594277711873"], "id": "1156722594277711873", "created_at": "2019-08-01T00:25:31.000Z", "text": "O que diz a voz do povo:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, eu conto!\u201d\nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \nEntenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5106, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246489247", "in_reply_to_user_id": "243426102", "edit_history_tweet_ids": ["1156886146435207170"], "id": "1156886146435207170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156885316512440320"}], "created_at": "2019-08-01T11:15:25.000Z", "text": "@Dan_Kawaguchi @scapadtot @Bikooo2 La de subnormales que salieron de El Caballero Oscuro repitiendo lo de que hay gente que quiere ver el mundo arder no nos lo mereciamos", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "El Caballero Oscuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dan_Kawaguchi", "id": "243426102"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "scapadtot", "id": "81453231"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Bikooo2", "id": "202769642"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119588187", "edit_history_tweet_ids": ["1156790569009635328"], "id": "1156790569009635328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T04:55:38.000Z", "text": "\"A un suicida\".\n\nLa forma de referirse a una persona que ya no est\u00e1, por respeto a \u00e9l y a su familia, no es \u00e9sta. Tengan tantita, digo, no todo son macanazos en tuiter. https://t.co/YBg7hEfEqf", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/YBg7hEfEqf", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880", "display_url": "twitter.com/Miriam_Junne/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36411489", "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "id": "1156521232923267073", "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}}, {"author_id": "3339979336", "in_reply_to_user_id": "274008249", "edit_history_tweet_ids": ["1156853993349537793"], "id": "1156853993349537793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156845897759645698"}], "created_at": "2019-08-01T09:07:39.000Z", "text": "@imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos prevalece por encima de los sillones,cargos e intereses personales,suceden estas cosas......cuando no,pasa lo que se d\u00e1 en Melilla.El Caos a manos de @CiudadanosCs con un \"tripartito suicida\".\nEnhorabuena a los madrile\u00f1os!", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369047949", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156885260254240768"], "id": "1156885260254240768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T11:11:54.000Z", "text": "@FBiasin Apprezzo e condivido molto di quanto scritto, ma non il dito puntato contro Spalletti nella parte finale. Il citato \"ex tecnico\" \u00e8 stato utilizzato dalla societ\u00e0 (capeggiata da Marotta) per far fuori Icardi e Nainggolan con se stesso. Quindi, se il colpevole non \u00e8 Icardi, 2+2.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162798367", "edit_history_tweet_ids": ["1156632827955437579"], "id": "1156632827955437579", "created_at": "2019-07-31T18:28:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "DireitaCensurada"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5024, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?\n\n#DireitaCensurada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105082141", "edit_history_tweet_ids": ["1156557246383493130"], "id": "1156557246383493130", "created_at": "2019-07-31T13:28:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 74, "end": 92, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/skv1UkAK0f", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1156557246383493130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skv1UkAK0f", "media_key": "3_1156556264895320065"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida #ViolenciaMachista https://t.co/skv1UkAK0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 15}}, {"author_id": "1267743564", "edit_history_tweet_ids": ["1156768361432395776"], "id": "1156768361432395776", "created_at": "2019-08-01T03:27:23.000Z", "text": "Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052031279640838146", "edit_history_tweet_ids": ["1156325737240113161"], "id": "1156325737240113161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155815693532770307"}], "created_at": "2019-07-30T22:08:33.000Z", "text": "Envidia pero de la buena, cuanto nos falta a\u00fan por humanizar nuestras ciudades, este es el modelo del Real Desarrollo, que mejor indicador donde los ni\u00f1os pueden ir al colegio en bici sin que esto sea una acci\u00f3n suicida. https://t.co/NLsItnICM6", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Real Desarrollo"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NLsItnICM6", "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaDanesa/status/1155815693532770307", "display_url": "twitter.com/CulturaDanesa/\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0177fcb947770473"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1369945826", "in_reply_to_user_id": "1369945826", "edit_history_tweet_ids": ["1156871457957396480"], "id": "1156871457957396480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156868227743567874"}], "created_at": "2019-08-01T10:17:03.000Z", "text": "Con questo tweet non voglio assolvere Suning, anche la propriet\u00e0 ha dei limiti. Non posso per\u00f2 fare a meno di riconoscere come, allo stato attuale, la strategia messa in campo dalla dirigenza non abbia dato frutti. Anzi, ci siamo infilati in un imbuto dal quale \u00e8 difficile uscire", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194575049", "edit_history_tweet_ids": ["1156840029173534721"], "id": "1156840029173534721", "created_at": "2019-08-01T08:12:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 142, "tag": "ViolenciaIntrafamiliar"}, {"start": 250, "end": 268, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 251, "end": 267, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #ViolenciaIntrafamiliar. La casualidas es que sean 37 mujeres. M\u00e1s 2 ni\u00f1os muertos y uno herido todos por el VAR\u00d3N. Pero no, no es #ViolenciaMachista.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1513874023", "in_reply_to_user_id": "1139334192733536256", "edit_history_tweet_ids": ["1156880846579785731"], "id": "1156880846579785731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156623557637656579"}], "created_at": "2019-08-01T10:54:22.000Z", "text": "@RenataJ20052487 @LuianyPaula @zdoficial S\u00f3 lembrando q ter funcion\u00e1rio fantasma tbm \u00e9 uma forma de corrup\u00e7\u00e3o \ud83c\udf4aQ\ud83c\udf4aU\ud83c\udf4aE\ud83c\udf4aI\ud83c\udf4aR\ud83c\udf4aO\ud83c\udf4aZ\ud83c\udf4a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenataJ20052487", "id": "1139334192733536256"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LuianyPaula", "id": "1127548197839278080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3360642598", "edit_history_tweet_ids": ["1156603157436387328"], "id": "1156603157436387328", "created_at": "2019-07-31T16:30:56.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. \nAs\u00ed terminamos julio. https://t.co/WSFr5SJvIr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WSFr5SJvIr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}}, {"author_id": "20448792", "edit_history_tweet_ids": ["1156879747651162112"], "id": "1156879747651162112", "created_at": "2019-08-01T10:50:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8333, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VSc2vlapBo", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/nacional/mata-tiros-mujer-20190801000847-ntvo.html#ns_campaign=gs-ms&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl", "display_url": "diariosur.es/nacional/mata-\u2026"}]}, "text": "#Sucesos \ud83d\udcf0  Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en #Burgos https://t.co/VSc2vlapBo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888572671226777600", "in_reply_to_user_id": "888572671226777600", "edit_history_tweet_ids": ["1156883050170650624"], "id": "1156883050170650624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156883048249667585"}], "created_at": "2019-08-01T11:03:07.000Z", "text": "tudo bem que n\u00e3o precisa jogar hate nela e xingar como est\u00e3o fazendo tamb\u00e9m, mas meu.... as pessoas t\u00e3o literalmente abrindo uma brecha pra ela poder fazer isso de novo de tanta mensagem fofa??????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "id": "1156734402782736385", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}}, {"author_id": "94452578", "edit_history_tweet_ids": ["1156882367681896448"], "id": "1156882367681896448", "created_at": "2019-08-01T11:00:24.000Z", "text": "Se seu dia for ruim,\nlembre da m\u00e3e, que ia passando de carro,\ncom seu beb\u00ea de dez meses, no colo,\ne entrou um prego na cabecinha dele.\n\nLembre do pai, que dirigia o carro.\n\nLembre do oper\u00e1rio da obra,\nque disparou o mecanismo sem querer,\ne matou a crian\u00e7a.\n\nFiquei arrasada.\n\n&lt;\ud83d\ude2a&gt;", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "151929004", "edit_history_tweet_ids": ["1156882339454234624"], "id": "1156882339454234624", "created_at": "2019-08-01T11:00:18.000Z", "text": "A partir de ahora para mostrar la psicolog\u00eda de un psic\u00f3pata y un puto loco de los cojones habr\u00e1 que hacer que haga pranks para youtube que igual si no hay gente que se enfada.", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "pranks"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2875809244", "edit_history_tweet_ids": ["1156694488665993217"], "id": "1156694488665993217", "created_at": "2019-07-31T22:33:51.000Z", "text": "Segurem essa...\n\n\u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro tem que contar, mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa contar!\"\n\n Entenderam agora como a esquerda funciona???", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 43, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230463197", "in_reply_to_user_id": "916513919413387265", "edit_history_tweet_ids": ["1156669355440136192"], "id": "1156669355440136192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156428088584130560"}], "created_at": "2019-07-31T20:53:58.000Z", "text": "@AntoniaMariaLe1 @CarlaZambelli17 @jairbolsonaro @RichardSelvagem Interessante: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "RichardSelvagem", "id": "394195842"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33947050", "edit_history_tweet_ids": ["1156878885247758337"], "id": "1156878885247758337", "created_at": "2019-08-01T10:46:34.000Z", "text": "\u00d3timo resumo:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c\n\nEntenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6254, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3685, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781293", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "323543135", "in_reply_to_user_id": "323543135", "edit_history_tweet_ids": ["1156878370682093568"], "id": "1156878370682093568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156876850460856320"}], "created_at": "2019-08-01T10:44:31.000Z", "text": "al\u00e9m de que *tecnicamente* n\u00e3o foi \"muita energia\" \u00e9 sim a falta dela\npq foi a falta do resfriador no reator n\u00famero 4 (que parou de funcionar) causando um superaquecimento que aconteceu a explos\u00e3o de vapor e espalhou a radioatividade pelo ar", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "reator"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2270608334", "edit_history_tweet_ids": ["1156596357555195905"], "id": "1156596357555195905", "created_at": "2019-07-31T16:03:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 21, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "BastaYa"}, {"start": 189, "end": 207, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MF3yIetjZc", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html?ssm=tw"}]}, "text": "La #ViolenciaDeG\u00e9nero se ha cobrado una nueva v\u00edctima, hoy un hombre ha asesinado a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\n#BastaYa en 2019 son ya 37 mujeres asesinadas por la #ViolenciaMachista y 1.012 desde el 2003. #NiUnaMenos\n\nhttps://t.co/MF3yIetjZc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194602641", "in_reply_to_user_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1156870722834305024"], "id": "1156870722834305024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156818091164094464"}], "created_at": "2019-08-01T10:14:08.000Z", "text": "@el_pais @smoda Dejaos el puto bigote, el pelo en las piernas, en los sobacos y donde os de la gana pero dejad de amenazar. Sois como el suicida que se pasa dos horas diciendo \"\u00a1Que me tiro! \u00a1Que me tiro!\" y no se tira nunca.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "smoda", "id": "52401992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4495279997", "in_reply_to_user_id": "969322567919169536", "edit_history_tweet_ids": ["1156878386519781376"], "id": "1156878386519781376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156877266288336897"}], "created_at": "2019-08-01T10:44:35.000Z", "text": "@FredSaragoca @NegaoDaPirocaZ @EsquerdaNet @jairbolsonaro Pois sim, escumalha comunista bandida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FredSaragoca", "id": "969322567919169536"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "NegaoDaPirocaZ", "id": "1145621529323024384"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "EsquerdaNet", "id": "14333754"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43771661", "edit_history_tweet_ids": ["1156233434081054721"], "id": "1156233434081054721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156210992331800576"}], "created_at": "2019-07-30T16:01:47.000Z", "text": "Nota da Procuradoria Federal dos Direitos do Cidad\u00e3o https://t.co/FmUFdZcl9q", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/FmUFdZcl9q", "expanded_url": "https://twitter.com/PFDC_MPF/status/1156210992331800576", "display_url": "twitter.com/PFDC_MPF/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"author_id": "85478915", "edit_history_tweet_ids": ["1156874072636002305"], "id": "1156874072636002305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156869576522645504"}], "created_at": "2019-08-01T10:27:27.000Z", "text": "D\u00edgame lo que dicen de los que apoyaron a Henry Falc\u00f3n en contra de la l\u00ednea de los sectores democr\u00e1ticos del pa\u00eds. Una especie de esquiroles. https://t.co/zVMB7hDsvV", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Falc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/zVMB7hDsvV", "expanded_url": "https://twitter.com/eochoa_antich/status/1156869576522645504", "display_url": "twitter.com/eochoa_antich/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062151055360843777", "edit_history_tweet_ids": ["1156878094415929344"], "id": "1156878094415929344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156873251701833728"}], "created_at": "2019-08-01T10:43:26.000Z", "text": "O tit\u00e3 louco agora \u00e9 suicida tamb\u00e9m https://t.co/Iz2N2CWkWj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Iz2N2CWkWj", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156873251701833728", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1156873251701833728"], "id": "1156873251701833728", "created_at": "2019-08-01T10:24:11.000Z", "text": "Thanos deixou que her\u00f3is cortassem sua cabe\u00e7a, diz roteirista de Vingadores: Ultimato https://t.co/ELc5u0mzAf https://t.co/kZc9292Rfl", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ELc5u0mzAf", "expanded_url": "https://bit.ly/2OuJOct", "display_url": "bit.ly/2OuJOct"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kZc9292Rfl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156873251701833728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZc9292Rfl", "media_key": "3_1156873245666304000"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 26, "like_count": 432, "quote_count": 23}}, {"author_id": "3231722962", "edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "id": "1156560661117394944", "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}}, {"author_id": "110742513", "edit_history_tweet_ids": ["1156874212461731840"], "id": "1156874212461731840", "created_at": "2019-08-01T10:28:00.000Z", "text": "\u201cNingu\u00e9m teve uma fase emo, \u00e9 igual HPV, pegou, cabou\u201d \ud83e\udd23\u2665\ufe0f https://t.co/Gv1zWPkB0s", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6403, "type": "Other", "normalized_text": "HPV"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Gv1zWPkB0s", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/09o9CSdfXkpLljp4Ac7mbx?context=spotify:show:0zsyjHtbL1I2pLkV6oG2gO", "display_url": "open.spotify.com/episode/09o9CS\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1156562079278669824"], "id": "1156562079278669824", "created_at": "2019-07-31T13:47:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 88, "probability": 0.3865, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "418214840", "edit_history_tweet_ids": ["1156836934192439296"], "id": "1156836934192439296", "created_at": "2019-08-01T07:59:52.000Z", "text": "Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}}, {"author_id": "761862806", "in_reply_to_user_id": "728893284228141056", "edit_history_tweet_ids": ["1156875841680359424"], "id": "1156875841680359424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156875659731525632"}], "created_at": "2019-08-01T10:34:29.000Z", "text": "@xosem_suarez Nin suicida \ud83d\ude48", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "Nin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xosem_suarez", "id": "728893284228141056"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728893284228141056", "edit_history_tweet_ids": ["1156875659731525632"], "id": "1156875659731525632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156873186111344640"}], "created_at": "2019-08-01T10:33:45.000Z", "text": "Galicia pasou de ser un pa\u00eds de emigraci\u00f3n a un pa\u00eds suicida. https://t.co/TBo1UtLU8h", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.889, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TBo1UtLU8h", "expanded_url": "https://twitter.com/Yolanda_Diaz_/status/1156873186111344640", "display_url": "twitter.com/Yolanda_Diaz_/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761862806", "edit_history_tweet_ids": ["1156873186111344640"], "id": "1156873186111344640", "created_at": "2019-08-01T10:23:55.000Z", "text": "\ud83c\udd98 Demogr\u00e1fico en Galicia. As\u00ed non hai futuro posible. \n\nO goberno auton\u00f3mico e o central coa s\u00faa inacci\u00f3n consuman a emerxencia demogr\u00e1fica\ud83d\udc47\n\nSolo siete de los 313 ayuntamientos de Galicia tienen saldo vegetativo positivo | Galicia | EL PA\u00cdS https://t.co/P0vWRHNU9I", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.5036, "type": "Place", "normalized_text": "emerxencia"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/P0vWRHNU9I", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/07/31/galicia/1564602946_855102.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/07/3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/07/31/galicia/1564602946_855102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}}, {"author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1156799217635135489"], "id": "1156799217635135489", "created_at": "2019-08-01T05:30:00.000Z", "text": "Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha su\u00efcidat. Amb ella, ja s\u00f3n 1.012 les dones assassinades a Espanya des del 2003\n\nhttps://t.co/PLgPpwUHyD", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/PLgPpwUHyD", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}}, {"author_id": "2550389397", "in_reply_to_user_id": "1345270418", "edit_history_tweet_ids": ["1156770170016321536"], "id": "1156770170016321536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156313132832305153"}], "created_at": "2019-08-01T03:34:34.000Z", "text": "@filosogogriego Yo tambi\u00e9n lo recib\u00ed no se que creer paro enfermo o no el plan ya est\u00e1 hecho y si no lo cumple seguro se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73551174", "in_reply_to_user_id": "73551174", "edit_history_tweet_ids": ["1156852766163263488"], "id": "1156852766163263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156852241510359040"}], "created_at": "2019-08-01T09:02:47.000Z", "text": "Pedi pra acordar sem a cabe\u00e7a doer. Acordei com a dor branca e de quebra maos formigando super.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1156677747881762816"], "id": "1156677747881762816", "created_at": "2019-07-31T21:27:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "SeVanTodos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Del Solar"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/y05X6kh8Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1156677747881762816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y05X6kh8Ml", "media_key": "7_1156677282435489792"}]}, "text": "Salvador Del Solar en vivo y en directo da TREMENDA revolcada a Jorge Del Castillo: \"\u00a1si el se\u00f1or quiere las actas le daremos. Basta de distracci\u00f3n!!\". \ud83d\ude0e#SeVanTodos https://t.co/y05X6kh8Ml", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 241, "like_count": 3030, "quote_count": 161}}, {"author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156579252332093441"], "id": "1156579252332093441", "created_at": "2019-07-31T14:55:56.000Z", "text": "- Assisti as cenas de horrores no  pres\u00eddio do Par\u00e1 , mas tamb\u00e9m vi cenas macabras praticadas por esses que morreram contra pessoas humildes e indefesas. Fora dos pres\u00eddios tamb\u00e9m uma guerra onde praticamente s\u00f3 um lado est\u00e1 armado... https://t.co/q01l32AlFw", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6383, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/q01l32AlFw", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1156579252332093441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q01l32AlFw", "media_key": "7_1156579212536553473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5005, "reply_count": 2094, "like_count": 44068, "quote_count": 402}}, {"author_id": "2842784531", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1155098605503549441"], "id": "1155098605503549441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155059238328262657"}], "created_at": "2019-07-27T12:52:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 292, "tag": "EsquerdaPatetica"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavaski"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/GUscNGXjrw", "expanded_url": "https://twitter.com/JJFR1955/status/1155098605503549441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUscNGXjrw", "media_key": "16_1155098593742770177"}]}, "text": "@brumelianebrum E quem matou o Celso Daniel? E as 9 testemunhas do processo? E o Teori Zavaski? E o Eduardo Campos? E quem mandou dar a facada no Presidente Bolsonaro??\nPois \u00e9. Se passarm j\u00e1 tantos anos da maioria desses eventos e os governos esquerdistas nunca revelaram...\n#EsquerdaPatetica https://t.co/GUscNGXjrw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 14, "like_count": 78, "quote_count": 4}}, {"author_id": "296565544", "edit_history_tweet_ids": ["1156590680950677504"], "id": "1156590680950677504", "created_at": "2019-07-31T15:41:21.000Z", "text": "ERC dona suport al PSOE a canvi d'una amnistia. Junqueras surt de la pres\u00f3 i guanya les eleccions a la Generalitat, a canvi mata el proc\u00e9s. Fi. Visca Catalunya.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"author_id": "138627969", "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "id": "1155900910092132355", "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}]}, "text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991371683696128000", "edit_history_tweet_ids": ["1156750899177504768"], "id": "1156750899177504768", "created_at": "2019-08-01T02:18:00.000Z", "text": "Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad. Fuera de esto es un desorden mental. A los progres y al MINERD no les gustar\u00e1 esta historia. @AgustinLaje\n@PedroMCasals\n https://t.co/mFH9VHxVQK", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "MINERD"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mFH9VHxVQK", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2010/11/101125_cambio_genero_sexualidad_men", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1667212418", "edit_history_tweet_ids": ["1156862574144700416"], "id": "1156862574144700416", "created_at": "2019-08-01T09:41:45.000Z", "text": "El 1 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida Marco Antonio, militar y pol\u00edtico romano de \u00e9poca republicana", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "950334697", "edit_history_tweet_ids": ["1156537225838059521"], "id": "1156537225838059521", "created_at": "2019-07-31T12:08:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/x2p2fwbiy4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFortalezaSole/status/1156537225838059521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2p2fwbiy4", "media_key": "16_1156537217323536385"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es vuestro ranking del #DCEU? https://t.co/x2p2fwbiy4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 62, "like_count": 125, "quote_count": 12}}, {"author_id": "526448857", "edit_history_tweet_ids": ["1156821961131118592"], "id": "1156821961131118592", "created_at": "2019-08-01T07:00:22.000Z", "text": "Certa stampa insiste nell'addossare colpe all'Arma o al militare defunto, come se fosse vittima di s\u00e9 stesso e dei colleghi. Invece \u00e8 stato pugnalato 11 volte mentre tentava di fermare due ragazzi strafatti e pericolosi. https://t.co/AgBkjp1AxK", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 126, "like_count": 1476, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AgBkjp1AxK", "expanded_url": "http://bit.ly/2YEJaNo", "display_url": "bit.ly/2YEJaNo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverita.info/il-vicebrigadiere-era-senza-pistola-pero-non-si-e-ammazzato-da-solo-2639581382.html?utm_campaign=RebelMouse&share_id=4779907&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_content=Maurizio+Belpietro"}]}}, {"author_id": "416231772", "edit_history_tweet_ids": ["1156685092691030018"], "id": "1156685092691030018", "created_at": "2019-07-31T21:56:30.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}}, {"author_id": "515474574", "in_reply_to_user_id": "162912425", "edit_history_tweet_ids": ["1156870736230932480"], "id": "1156870736230932480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687357795610626"}], "created_at": "2019-08-01T10:14:11.000Z", "text": "@tinchelli El sorete/a q relativiza lo q vivi\u00f3 el Uru en el 2002 y lo compara con ahora es, simplemente 1 burro hdp. Xq? Xq comprar 1 \u00e9poca tan nefasta donde se disolvian familias x la migraci\u00f3n y la tza d desempleo era abrumadora y el pobre era Cds vez + segregado, es d ser despreciable.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3043, "type": "Person", "normalized_text": "Uru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tinchelli", "id": "162912425"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63154729", "edit_history_tweet_ids": ["1156869848347099137"], "id": "1156869848347099137", "created_at": "2019-08-01T10:10:40.000Z", "text": "\u00d3timo resumo:\n\n \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro, conta! Mas se os filhos do Bolsonaro, quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da  OAB n\u00e3o deixa! \u201c Entenderam agora? \" https://t.co/mSquERsCSl", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6637, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5715, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mSquERsCSl", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioCanoa/status/1156705416551817216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSquERsCSl"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26573303", "edit_history_tweet_ids": ["1156712534583533574"], "id": "1156712534583533574", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156669597879324672"}], "created_at": "2019-07-31T23:45:33.000Z", "text": "\"N\u00e3o existe campo de trabalho for\u00e7ado em democracias, presidente\", afirma @reinaldoazevedo sobre a declara\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro em que sugere a pr\u00e1tica no Brasil.\n\nVeja o programa completo em: https://t.co/kEljixilfo https://t.co/jMJqGuWJvu", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9072, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/kEljixilfo", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1156669597879324672", "display_url": "twitter.com/radiobandnewsf\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/jMJqGuWJvu", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1156712534583533574/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMJqGuWJvu", "media_key": "13_1156686446809554944"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 57, "like_count": 96, "quote_count": 0}}, {"author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1156818091164094464"], "id": "1156818091164094464", "created_at": "2019-08-01T06:45:00.000Z", "text": "El bigote es tan consustancial a las mujeres como los pechos o el cl\u00edtoris. Y sin embargo, \u00bfalguien es capaz de imaginarse una campa\u00f1a de Nike en la que la protagonista luzca un frondoso mostacho? En @smoda https://t.co/U8rUCf9W7e", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Nike"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 206, "username": "smoda", "id": "52401992"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/U8rUCf9W7e", "expanded_url": "https://smoda.elpais.com/feminismo/ser-mujer-y-dejarse-bigote-el-tabu-que-el-feminismo-aun-no-ha-conseguido-derribar/?ssm=TW_CM", "display_url": "smoda.elpais.com/feminismo/ser-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://smoda.elpais.com/feminismo/ser-mujer-y-dejarse-bigote-el-tabu-que-el-feminismo-aun-no-ha-conseguido-derribar/?ssm=TW_CM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 638, "like_count": 251, "quote_count": 434}}, {"author_id": "49654251", "edit_history_tweet_ids": ["1156532868220424193"], "id": "1156532868220424193", "created_at": "2019-07-31T11:51:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 80, "tag": "FAKE"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "FAKE"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.7901, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.6486, "type": "Organization", "normalized_text": "ALN"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 12, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/JSLU2RmqtP", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1156532868220424193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JSLU2RmqtP", "media_key": "3_1156532860234489856"}]}, "text": "O portal @g1 e O Globo verificaram o v\u00eddeo divulgado em redes sociais como #FAKE. A m\u00eddia mistura imagens de uma reportagem do Jornal Nacional e entrevista concedida por membro da ALN \u00e0 GloboNews, em 2012. https://t.co/JSLU2RmqtP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 132, "like_count": 274, "quote_count": 4}}, {"author_id": "49654251", "edit_history_tweet_ids": ["1156701496186155008"], "id": "1156701496186155008", "created_at": "2019-07-31T23:01:41.000Z", "text": "Hoje a Ordem dos Advogados do Brasil, unida, com a assinatura de doze ex-presidentes da OAB Nacional, que honraram a sua hist\u00f3ria de luta, foi ao Supremo Tribunal Federal, exigir que o presidente Bolsonaro esclare\u00e7a as inaceit\u00e1veis declara\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 mem\u00f3ria de meu pai. https://t.co/rC3ekVWRbm", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.809, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.857, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB Nacional"}, {"start": 146, "end": 169, "probability": 0.8751, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rC3ekVWRbm", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1156701496186155008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rC3ekVWRbm", "media_key": "3_1156701443811938305"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 1734, "like_count": 4959, "quote_count": 154}}, {"author_id": "3328452219", "in_reply_to_user_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1156412643785265154"], "id": "1156412643785265154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156406630663147521"}], "created_at": "2019-07-31T03:53:54.000Z", "text": "@Estadao @esportefera Sou corinthiano se o tim\u00e3o  querer entrar no vi\u00e9s  pol\u00edtico q acho uma furada quem matou Toninho do Pt quem matou Celso Daniel  a mais a\u00ed os esquerdistas n\u00e3o  querem saber pois foram eles pr\u00f3prios  pie gan\u00e2ncia  da propina n\u00e3o  concordo e acho q a maioria da torcida tamb\u00e9m", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8032, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthiano"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "esportefera", "id": "793167725925376001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733988821507969024", "in_reply_to_user_id": "733988821507969024", "edit_history_tweet_ids": ["1156851063321968640"], "id": "1156851063321968640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156846412723830784"}], "created_at": "2019-08-01T08:56:01.000Z", "text": "Sacadme de aqu\u00ed por favor, quiero hacer cosas por la vida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18122496", "edit_history_tweet_ids": ["1156569984526667776"], "id": "1156569984526667776", "created_at": "2019-07-31T14:19:06.000Z", "text": "A PM entrou atirando na Cidade de Deus hoje cedo, \u00e0s sete da manh\u00e3. No confronto, um beb\u00ea de um m\u00eas foi atingido dentro de casa e morreu. Balan\u00e7o oficial da opera\u00e7\u00e3o: \u201cN\u00e3o houve pris\u00f5es e apreens\u00f5es\u201d https://t.co/LcUJsVrXNF", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/LcUJsVrXNF", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/bebe-morre-dentro-de-casa-durante-operacao-policial-na-cidade-de-deus-23844545.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/bebe-que-morreu-na-cidade-de-deus-nao-foi-baleado-segundo-hospital-causa-da-morte-sera-investigada-23844545.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1989, "reply_count": 333, "like_count": 5395, "quote_count": 353}}, {"author_id": "1389676339", "edit_history_tweet_ids": ["1156673637929369600"], "id": "1156673637929369600", "created_at": "2019-07-31T21:10:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "VillagonzaloPedernales"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "NoMiresAOtroLado"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "den\u00fancialo"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "ALERTCOPS"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "UFAM"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 175, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0vxYmVuukC", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2108583/un-hombre-asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21085\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html"}]}, "text": "DEP mujer de #VillagonzaloPedernales\u00a0\nque deja dos huerfanos.\nFrente a la violencia de g\u00e9nero ACT\u00daA ,\u00a0#NoMiresAOtroLado\nno esperes a que esto ocurra y #den\u00fancialo 091 @policia\napp ALERTCOPS o directamente en la UFAM de tu Comisar\u00eda.\nhttps://t.co/0vxYmVuukC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143510418", "edit_history_tweet_ids": ["1156857510504124417"], "id": "1156857510504124417", "created_at": "2019-08-01T09:21:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 193, "tag": "TerrorMachistaEspa\u00f1a"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "Manadas"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "Cu\u00e9ntalo"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "FeminismoenRed"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "PorTodas"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 192, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorMachistaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/QGcKrWN8ur", "expanded_url": "https://imanolgomez.blogspot.com/2019/08/espana-terror-machista-otro-mal-nacido.html", "display_url": "imanolgomez.blogspot.com/2019/08/espana\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/09mIN0no9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/imanolgomez/status/1156857510504124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09mIN0no9Z", "media_key": "3_1156857505290567680"}]}, "text": "ESPA\u00d1A TERROR MACHISTA : \" Otro mal nacido que asesina a su mujer a tiros, lo intenta con su hijo y luego se suicida en este primer d\u00eda de Agosto \"\nhttps://t.co/QGcKrWN8ur #TerrorMachistaEspa\u00f1a   #Manadas #ViolenciaMachista \n#Cu\u00e9ntalo  #FeminismoenRed  #PorTodas https://t.co/09mIN0no9Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462776563", "edit_history_tweet_ids": ["1156864154868813824"], "id": "1156864154868813824", "created_at": "2019-08-01T09:48:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "scalfarotto"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "AlanKurdi"}]}, "text": "Opposizione suicida a sinistra su immigrazione e sicurezza\n#scalfarotto \n#AlanKurdi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "528846336", "edit_history_tweet_ids": ["1156850512077164545"], "id": "1156850512077164545", "created_at": "2019-08-01T08:53:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "scalfarotto"}]}, "text": "quello che ha fatto #scalfarotto lo fanno i radicali da secoli, a ferragosto, senza proclami. stupiscono piuttosto la tempistica e la comunicazione di un atto che definire suicida \u00e8 poco. far passare solo l'idea che la preoccupazione primaria sia per i carcerati \u00e8 puro harakiri", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2882765391", "edit_history_tweet_ids": ["1156583686789353472"], "id": "1156583686789353472", "created_at": "2019-07-31T15:13:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 195, "tag": "autodefensafeminista"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IX7EjhJ3lW", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "text": "Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. Nos asesina este Estado patriarcal en guerra permanente. #autodefensafeminista \nhttps://t.co/IX7EjhJ3lW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2775673675", "edit_history_tweet_ids": ["1156006494082519041"], "id": "1156006494082519041", "created_at": "2019-07-30T01:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RECUERDA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Salgado"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9159, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 58, "end": 75, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 235, "end": 250, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/zWY101loL8", "expanded_url": "https://buff.ly/2GzaQsP", "display_url": "buff.ly/2GzaQsP"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jVdxnrPKDG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1156006494082519041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVdxnrPKDG", "media_key": "3_1155635994386817024"}]}, "text": "#RECUERDA Los congresistas Luz Salgado (Fuerza Popular) y Jorge del Castillo (Apra) en el 2000 aprobaron una reforma constitucional que recort\u00f3 el mandato presidencial y parlamentario. Sucedi\u00f3 luego de revelarse el fraude electoral de Alberto Fujimori. https://t.co/zWY101loL8 https://t.co/jVdxnrPKDG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 14, "like_count": 353, "quote_count": 13}}, {"author_id": "156335430", "edit_history_tweet_ids": ["1156790182072467456"], "id": "1156790182072467456", "created_at": "2019-08-01T04:54:06.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1710642241", "in_reply_to_user_id": "791578998", "edit_history_tweet_ids": ["1156862611042066433"], "id": "1156862611042066433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156860959278936064"}], "created_at": "2019-08-01T09:41:54.000Z", "text": "@stalkingmyidols Bueno, yo no los he visto ni los voy a ver en la vida \ud83d\ude02\n\nPara m\u00ed pensar solo en verles una vez ya es imposible as\u00ed que lo de cada 6 meses me parece una burrada", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90450405", "in_reply_to_user_id": "90450405", "edit_history_tweet_ids": ["1156862739102535681"], "id": "1156862739102535681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156862734933381120"}], "created_at": "2019-08-01T09:42:25.000Z", "text": "Yo no lo se, quiza si, quiza no. \nLo que si se que prefiero todas esas otras donde no hay ese rojo salpicando mi cuerpo. Incluso aquellas donde si hay rojo es por el hecho de ser un animal que solo tiene que sobrevivir y mata para alimentarse.\nNo lo se.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1156781355017093121"], "id": "1156781355017093121", "created_at": "2019-08-01T04:19:01.000Z", "text": "Salvador del Solar se\u00f1al\u00f3 que la propuesta de adelantar las elecciones para el 2020 se origin\u00f3, porque el Congreso no les ratific\u00f3 la confianza y no permitir que se investigue al fiscal supremo Pedro Ch\u00e1varry https://t.co/60ieV5IkFn", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8357, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Ch\u00e1varry"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/60ieV5IkFn", "expanded_url": "http://ow.ly/3tim30pgq7U", "display_url": "ow.ly/3tim30pgq7U", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/solar-antes-resultado-era-golpe-estado-lo-estamos-manejando-via-constitucional-n382066?hootPostID=a22e3eb00b590bae98adad7caf94d969"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 214, "like_count": 1015, "quote_count": 64}}, {"author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1156561582354313216"], "id": "1156561582354313216", "created_at": "2019-07-31T13:45:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VLylh62qls", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu4", "display_url": "atres.red/2rheu4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/VLylh62qls", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1067584072996786181", "edit_history_tweet_ids": ["1156861685828935680"], "id": "1156861685828935680", "created_at": "2019-08-01T09:38:14.000Z", "text": "Gente, vcs percebem o quanto \u00e9 errado e problem\u00e1tico expor assim uma garota que tem problemas psicol\u00f3gicos? Por favor, vamos ter o m\u00ednimo de consci\u00eancia! \nO que ela fez t\u00e1 errado, \u00f3bvio, mas mano, ningu\u00e9m merece receber tanto hate assim. https://t.co/Gax2mcG2mj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Gax2mcG2mj", "expanded_url": "https://twitter.com/myproudnacon/status/1156624533488640002", "display_url": "twitter.com/myproudnacon/s\u2026"}]}}, {"author_id": "712731391440592897", "in_reply_to_user_id": "712731391440592897", "edit_history_tweet_ids": ["1156711525505208320"], "id": "1156711525505208320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156710809151709184"}], "created_at": "2019-07-31T23:41:32.000Z", "text": "@DotCSV Tambi\u00e9n espero que pagues legalmente por difundir la existencia de esta arma criminal y que hables de un \"uso \u00e9tico\" (es que parece que nos est\u00e1s vasilando).\n\nSI alguna chica se suicida porque su acosador la extorciono con esto por haberlo descubierto con tu video, espero que (+)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DotCSV", "id": "710476297332506624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101599039836114945", "edit_history_tweet_ids": ["1156710081469304834"], "id": "1156710081469304834", "created_at": "2019-07-31T23:35:48.000Z", "text": "Alguien lo conoce? Den  retuit para encontrar a su familia y lo ayude, cre\u00f3 que necesita que lo ayuden con Psicologo, el comportamiento que tiene es de los que han hecho asesinatos en las escuelas de US. Esta a tiempo de que su familia haga algo por \u00e9l antes de que se haga da\u00f1o. https://t.co/VFTgXalwA6", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 201, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VFTgXalwA6", "expanded_url": "https://twitter.com/EdithHye98/status/1156710081469304834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFTgXalwA6", "media_key": "3_1156710075446284288"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 22, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1473578472", "in_reply_to_user_id": "1473578472", "edit_history_tweet_ids": ["1156844487466999808"], "id": "1156844487466999808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156844336866365440"}], "created_at": "2019-08-01T08:29:53.000Z", "text": "A pessoa quase nunca sai de casa e quando sai acontece isso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1156608903121125376"], "id": "1156608903121125376", "created_at": "2019-07-31T16:53:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 235, "tag": "RecadoDoLula"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Araraquara"}]}, "text": "Mais importante do que discutir se foram hackers ou n\u00e3o \u00e9 analisar o conte\u00fado das mensagens, que o Moro diz que esqueceu. Se ele foi t\u00e3o r\u00e1pido pra encontrar os hackers de Araraquara, por que n\u00e3o achou o Queiroz at\u00e9 hoje? #RecadoDoLula", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1406, "reply_count": 1738, "like_count": 7250, "quote_count": 133}}, {"author_id": "278010688", "edit_history_tweet_ids": ["1156852389804204033"], "id": "1156852389804204033", "created_at": "2019-08-01T09:01:17.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer, hiere grave a su hijo y se suicida https://t.co/WAB6CkBxgC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WAB6CkBxgC", "expanded_url": "https://digitaldeleon.com/principal/2019/08/01/un-hombre-mata-a-su-mujer-hiere-grave-a-su-hijo-y-se-suicida_71964", "display_url": "digitaldeleon.com/principal/2019\u2026"}]}}, {"author_id": "78886375", "edit_history_tweet_ids": ["1156749537572265984"], "id": "1156749537572265984", "created_at": "2019-08-01T02:12:35.000Z", "text": "Digan lo que digan, la \u00fanica realidad que tenemos para salir de esta pesadilla se llama @jguaido. El resto es pura fantas\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1375, "reply_count": 764, "like_count": 4450, "quote_count": 269}}, {"author_id": "705003330", "in_reply_to_user_id": "93612140", "edit_history_tweet_ids": ["1156857530859081728"], "id": "1156857530859081728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156841675454590976"}], "created_at": "2019-08-01T09:21:43.000Z", "text": "@pzkpfwgn @eslamananadeFJL @libertaddigital @monasterioR Ya te lo dije hace tiempo. Toda esta infamia es obra de @Santi_ABASCAL, el pat\u00e9tico dependiente psicol\u00f3gico de la mafia felona-fullera pepera. Si @vox_es no se saca de encima a este cantama\u00f1anas, desaparece en dos o tres meses. \u00bfQu\u00e9 clase de ideolog\u00eda tiene Vox, si renuncia a...", "entities": {"annotations": [{"start": 315, "end": 317, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 203, "end": 210, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471093612", "edit_history_tweet_ids": ["1156665376434003970"], "id": "1156665376434003970", "created_at": "2019-07-31T20:38:10.000Z", "text": "Il M5s ha una sola idea in economia: dare mance a qualcuno, possibilmente a tanti. Gi\u00e0 l'idea non \u00e8 geniale, ma se poi si pensa di finanziare le mance in deficit diventa pura idiozia.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 7, "like_count": 219, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335444229", "edit_history_tweet_ids": ["1156856415992143872"], "id": "1156856415992143872", "created_at": "2019-08-01T09:17:17.000Z", "text": "O playboy matou um ciclista em 2014, foi solto p\u00f4r ter moradia fixa e $$$. Pena de bosta foi n\u00e3o dirigir, o q ele fez? Dirigiu e matou uma diarista trabalhadora da quebrada e veja s\u00f3: foi solto novamente mesmo com provas. Rico tem \u00e9 que se foder SEMPRE.\n\nhttps://t.co/afdraxWS7l", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/afdraxWS7l", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/26/idosa-e-atropelada-por-porsche-na-faixa-de-pedestres-e-morre-nos-jardins-em-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/26/idosa-e-atropelada-por-porsche-na-faixa-de-pedestres-e-morre-nos-jardins-em-sp.ghtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "532721489", "edit_history_tweet_ids": ["1156741960851447811"], "id": "1156741960851447811", "created_at": "2019-08-01T01:42:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "Asesina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B60W3A54gX", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1156741960851447811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B60W3A54gX", "media_key": "3_1156741617241509888"}]}, "text": "#Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W3A54gX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "San Juan de Aznalfarache", "id": "07d9e669c1881003"}, {"full_name": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "id": "74704aa81e197418"}, {"full_name": "Partinico, Sicilia", "id": "e5ed868c0d515633"}, {"full_name": "Berlim, Alemanha", "id": "3078869807f9dd36"}]}, "errors": [{"value": "2882347685", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2882347685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2882347685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156618573265199105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156618573265199105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156618573265199105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044023941680033793", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044023941680033793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044023941680033793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156863097707143171", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156863097707143171].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156863097707143171", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156896162558992386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156896162558992386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156896162558992386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1001965790369902593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001965790369902593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001965790369902593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156779191293157377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156779191293157377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156779191293157377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96858056", "value": "96858056", "detail": "User has been suspended: [96858056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156608194405371904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156608194405371904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156608194405371904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "164140760", "value": "164140760", "detail": "User has been suspended: [164140760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156656504877043717", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156656504877043717", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156656504877043717].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156623684569903104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156623684569903104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156623684569903104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "935564109302652929", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935564109302652929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935564109302652929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156828644104384512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156828644104384512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156828644104384512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996860952900448256", "value": "996860952900448256", "detail": "User has been suspended: [996860952900448256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156879519250337797", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156879519250337797", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156879519250337797].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156782878887469056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156782878887469056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156782878887469056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156410818319257601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156410818319257601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156410818319257601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1156899046948294656", "oldest_id": "1156855863908470784", "result_count": 407, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01cb4o5wycn5iy2522bo03l74ot"}}