{"data": [{"author_id": "4843168247", "created_at": "2019-11-19T15:42:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815999984709632", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815999984709632"]}, {"author_id": "183681157", "created_at": "2019-11-19T15:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815983408828416", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815983408828416"]}, {"author_id": "1120793209720983553", "created_at": "2019-11-19T15:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815796414173192", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815796414173192"]}, {"author_id": "988978248393678848", "created_at": "2019-11-19T15:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196815555342278657"}], "id": "1196815688574390276", "in_reply_to_user_id": "988978248393678848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Man, no vaya a salir suicida como io", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815688574390276"]}, {"author_id": "2781528922", "created_at": "2019-11-19T15:41:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815649516990468", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815649516990468"]}, {"author_id": "4495214717", "created_at": "2019-11-19T15:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815608584851462", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815608584851462"]}, {"author_id": "1106238233250279424", "created_at": "2019-11-19T15:40:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815587994996736", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815587994996736"]}, {"author_id": "919937575", "created_at": "2019-11-19T15:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196814905275535360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omafreire", "id": "47515310"}]}, "id": "1196815582726934528", "in_reply_to_user_id": "47515310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omafreire Sinceramente n\u00e3o infelizmente n\u00e3o t\u00e1 dando, pq a gente sabe quem matou e meio que t\u00e1 abafando tudo isso... o pior se o Arthur se candidatar pra qualquer coisa de novo, ele ainda tem chances de ganhar kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815582726934528"]}, {"author_id": "2353286176", "created_at": "2019-11-19T15:40:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815543388516353", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815543388516353"]}, {"author_id": "1001671838072786945", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/589gS3U7jW", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/11/19/desesperado-se-suicida-en-su-casa-en-la-region-255-en-cancun/", "display_url": "venoticia.com/2019/11/19/des\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FqRshwn0nk", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1196815472622071808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqRshwn0nk", "media_key": "3_1196815471292477441"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:40:19.000Z", "id": "1196815472622071808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desesperado se suicida en su casa en la regi\u00f3n 255 en\u00a0Canc\u00fan https://t.co/589gS3U7jW https://t.co/FqRshwn0nk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815472622071808"]}, {"author_id": "456753628", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:40:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196815456885190661", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815456885190661"]}, {"author_id": "260828194", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TiYxHpglVr", "expanded_url": "https://ecodiario.eleconomista.es/salud/noticias/10075536/09/19/Cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-Espana.html?fbclid=IwAR0HPuDoNCouY4AWO-5oToiVshXyEchzlkqRWeu4eihc9-gZT1OQ0tCukaw", "display_url": "ecodiario.eleconomista.es/salud/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:40:08.000Z", "id": "1196815426946306049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Publico una respuesta sobre una nota que dec\u00eda que los suicidios en Espa\u00f1a son 80... https://t.co/TiYxHpglVr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815426946306049"]}, {"author_id": "217223602", "created_at": "2019-11-19T15:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196813031755460610"}], "id": "1196815418062725120", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jfcarpio: Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hom\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815418062725120"]}, {"author_id": "732239525381058560", "created_at": "2019-11-19T15:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815364065316864", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815364065316864"]}, {"author_id": "372135744", "created_at": "2019-11-19T15:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815290329452550", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815290329452550"]}, {"author_id": "309006852", "created_at": "2019-11-19T15:39:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815282930683904", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815282930683904"]}, {"author_id": "125869659", "created_at": "2019-11-19T15:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196813031755460610"}], "id": "1196815217096843265", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jfcarpio: Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hom\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815217096843265"]}, {"author_id": "1095919020203802625", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196815209224114178", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815209224114178"]}, {"author_id": "571365504", "created_at": "2019-11-19T15:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196815178588921857", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815178588921857"]}, {"author_id": "3308985227", "created_at": "2019-11-19T15:39:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196815158267523078", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196815158267523078"]}, {"author_id": "261283247", "created_at": "2019-11-19T15:38:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195913728295878657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Ga\u00facho"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TSheik3", "id": "1150187188736405505"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "vitorhsds", "id": "936807119495598081"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "douglasramostav", "id": "2272379274"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "FerreiraJosse", "id": "1267770544717520896"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1196814978306707456", "in_reply_to_user_id": "1150187188736405505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TSheik3 @vitorhsds @carloscrl144 @douglasramostav @FerreiraJosse @tozierbarrow @Gremio @Flamengo Campe\u00e3o Ga\u00facho f\u00e1cil f\u00e1cil... se ficar puto \u00e9 pior \ud83d\udd34\u26ab torce pro River que matou voc\u00eas ano passado bando de putas vira casaca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814978306707456"]}, {"author_id": "1176687581368606721", "created_at": "2019-11-19T15:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814976310222850", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814976310222850"]}, {"author_id": "890230200079986689", "created_at": "2019-11-19T15:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "id": "1196814972501798912", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196814972501798912"]}, {"author_id": "783102331265118208", "created_at": "2019-11-19T15:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814839714373633", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814839714373633"]}, {"author_id": "31269924", "created_at": "2019-11-19T15:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196541750086709248"}], "id": "1196814771217190912", "in_reply_to_user_id": "94467105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ciaorobyyy ismalia icone suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ciaorobyyy", "id": "94467105"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196814771217190912"]}, {"author_id": "58000203", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196814707153395718", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814707153395718"]}, {"author_id": "359619348", "created_at": "2019-11-19T15:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1196814689705103360", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196814689705103360"]}, {"author_id": "4869934779", "created_at": "2019-11-19T15:37:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814652061208577", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814652061208577"]}, {"author_id": "878255094248202240", "created_at": "2019-11-19T15:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814649427148800", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814649427148800"]}, {"author_id": "3128317624", "created_at": "2019-11-19T15:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196740752879095808"}], "id": "1196814543097401345", "in_reply_to_user_id": "2931357874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BruunoBr_95 Voc\u00ea que quase se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BruunoBr_95", "id": "2931357874"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814543097401345"]}, {"author_id": "1017284788267507717", "created_at": "2019-11-19T15:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "id": "1196814517788979200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814517788979200"]}, {"author_id": "1143927330353664001", "created_at": "2019-11-19T15:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814491813588992", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814491813588992"]}, {"author_id": "1704220410", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196814454467506183", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814454467506183"]}, {"author_id": "79003209", "created_at": "2019-11-19T15:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196805349040373761"}], "id": "1196814386842738688", "in_reply_to_user_id": "962628098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Daniel_sal94 O cara era aluno de uma universidade Cat\u00f3lica e se matou? Tem muita coisa errada nesse pa\u00eds -- e a falta da presen\u00e7a religiosa \u00e9 uma delas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniel_sal94", "id": "962628098"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814386842738688"]}, {"author_id": "868916876289732608", "created_at": "2019-11-19T15:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196814294731624448", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196814294731624448"]}, {"author_id": "1147485002927693824", "created_at": "2019-11-19T15:35:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814196173918208", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814196173918208"]}, {"author_id": "2294842292", "created_at": "2019-11-19T15:35:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "unicap"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1196814154323107846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Triste com a not\u00edcia do menino que se suicidou na unicap, que Deus conforte a fam\u00edlia \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814154323107846"]}, {"author_id": "1077992573036359680", "created_at": "2019-11-19T15:35:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814147431915527", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814147431915527"]}, {"author_id": "256692911", "created_at": "2019-11-19T15:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "id": "1196814132055609344", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196814132055609344"]}, {"author_id": "83999714", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/R4Zx4eQzCO", "expanded_url": "http://ow.ly/Qr8q30pUuXt", "display_url": "ow.ly/Qr8q30pUuXt"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/R4Zx4eQzCO", "expanded_url": "http://ow.ly/Qr8q30pUuXt", "display_url": "ow.ly/Qr8q30pUuXt"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7392, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz Roja"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:34:44.000Z", "id": "1196814070416125952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Param\u00e9dicos de la Cruz Roja se trasladaron a la colonia Presidentes de M\u00e9xico, en donde un joven se colg\u00f3 de la varilla de un inmueble, trascendi\u00f3 que minutos antes ingiri\u00f3 bebidas alcoh\u00f3licas.\nhttps://t.co/R4Zx4eQzCO https://t.co/R4Zx4eQzCO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196814070416125952"]}, {"author_id": "929490411290324992", "created_at": "2019-11-19T15:34:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814026669469699", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814026669469699"]}, {"author_id": "1080996480066965505", "created_at": "2019-11-19T15:34:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196814013180661760", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814013180661760"]}, {"author_id": "47199867", "created_at": "2019-11-19T15:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813974479818753", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813974479818753"]}, {"author_id": "1122624293920301058", "created_at": "2019-11-19T15:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813903918964737", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813903918964737"]}, {"author_id": "267505636", "created_at": "2019-11-19T15:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196813031755460610"}], "id": "1196813745965678594", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jfcarpio: Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hom\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813745965678594"]}, {"author_id": "778647413888286720", "created_at": "2019-11-19T15:33:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813707692654592", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813707692654592"]}, {"author_id": "10877272", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ojt07e8WoG", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/batman-em-esquadrao-suicida-2-james-gunn-comenta-possibilidade-de-crossover/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/batman\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fnZZ4BjsXo", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1196813652923424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnZZ4BjsXo", "media_key": "3_1196813645444980736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 10, "end": 28, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:33:05.000Z", "id": "1196813652923424768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Batman em Esquadr\u00e3o Suicida 2? James Gunn comenta possibilidade de crossover\nhttps://t.co/ojt07e8WoG https://t.co/fnZZ4BjsXo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813652923424768"]}, {"author_id": "3031713781", "created_at": "2019-11-19T15:32:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813613400498177", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813613400498177"]}, {"author_id": "1649273581", "created_at": "2019-11-19T15:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813542533554176", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813542533554176"]}, {"author_id": "214845002", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MmqLerx6jX", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:32:35.000Z", "id": "1196813527178240000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/MmqLerx6jX", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1196813527178240000"]}, {"author_id": "1192232383883481088", "created_at": "2019-11-19T15:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196813518424678401", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813518424678401"]}, {"author_id": "1062429111413542912", "created_at": "2019-11-19T15:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813502788362242", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813502788362242"]}, {"author_id": "1265625560", "created_at": "2019-11-19T15:32:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196813489106509824", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813489106509824"]}, {"author_id": "834064700023402496", "created_at": "2019-11-19T15:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196813441308250115", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813441308250115"]}, {"author_id": "1143280842116161541", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eDWzi4ZlH3", "expanded_url": "https://twitter.com/ImfuckingupLX/status/1196813421108482049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eDWzi4ZlH3", "media_key": "3_1196813418243731456"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Choni"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "TONI"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:32:09.000Z", "id": "1196813421108482049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente Choni \u00e9 muito fofo n\u00e9?\n\nMAS A TONI MATOU ALGU\u00c9M E ESTAVA AGINDO COMO SE FOSSE NORMAL!!!! https://t.co/eDWzi4ZlH3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813421108482049"]}, {"author_id": "1004799506511167488", "created_at": "2019-11-19T15:32:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813390808829984", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813390808829984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Nov"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "author_id": "729772848043036672", "created_at": "2019-11-19T15:32:02.000Z", "id": "1196813390221496322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#19Nov hoy es el d\u00eda encontra de la explotaci\u00f3n infantil. \n\nY a m\u00ed eso me da dolor en el alma, aqu\u00ed en Guatemala nos faltan 41 ni\u00f1as, 60% de los ni\u00f1os y ni\u00f1as viven desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica, un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813390221496322"]}, {"author_id": "888970823859658752", "created_at": "2019-11-19T15:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196813342024880128", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813342024880128"]}, {"author_id": "66583302", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/q4cyxivcgU", "expanded_url": "http://bit.ly/35dQY8D", "display_url": "bit.ly/35dQY8D"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Zapata"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:31:42.000Z", "id": "1196813303890227202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida joven de 19 a\u00f1os en Zapata https://t.co/q4cyxivcgU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813303890227202"]}, {"author_id": "1643230688", "created_at": "2019-11-19T15:31:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196813303483437057", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813303483437057"]}, {"author_id": "1090286572900106240", "created_at": "2019-11-19T15:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813294633455616", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813294633455616"]}, {"author_id": "854754597159788548", "created_at": "2019-11-19T15:31:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813289948364801", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813289948364801"]}, {"author_id": "1131516972246683648", "created_at": "2019-11-19T15:31:33.000Z", "id": "1196813267924062211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um menino se suicidou no pr\u00e9dio da minha faculdade hoje e eu n sei nem como lidar com isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813267924062211"]}, {"author_id": "291968294", "created_at": "2019-11-19T15:31:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813162974199808", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813162974199808"]}, {"author_id": "1710560101", "created_at": "2019-11-19T15:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "id": "1196813116857880577", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813116857880577"]}, {"author_id": "4827588662", "created_at": "2019-11-19T15:30:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813108704161793", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813108704161793"]}, {"author_id": "1103017946413174784", "created_at": "2019-11-19T15:30:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196813093235548161", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196813093235548161"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 266, "tag": "MensDay"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "mensday2019"}]}, "author_id": "11859152", "created_at": "2019-11-19T15:30:37.000Z", "id": "1196813031755460610", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hombre, no d\u00eda-de-los-hombres-que-has-logrado-tener-cerca. Del que cuida las calles, instala antenas en lugares riesgosos, del suicida. #MensDay #mensday2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813031755460610"]}, {"author_id": "727167780605300736", "created_at": "2019-11-19T15:30:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196811294898343936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "PMRJ"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}]}, "id": "1196812959282061313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NatiiLuiiza: O inqu\u00e9rito mostrou o que j\u00e1 sab\u00edamos; PMRJ matou a menina \u00c1gatha.\nSe o PM estava abalado, n\u00e3o deveria estar em campo.\nPob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812959282061313"]}, {"author_id": "1129865460030349312", "created_at": "2019-11-19T15:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812953825230849", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812953825230849"]}, {"author_id": "1113635836967436288", "created_at": "2019-11-19T15:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196811504353452033"}], "id": "1196812882115284992", "in_reply_to_user_id": "421143290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lemos2019 @DCM_online N\u00e3o tenho pensamentos suicida !\n\nTorce para que voc\u00ea n\u00e3o seja a corna nesse momento.......kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lemos2019", "id": "421143290"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812882115284992"]}, {"author_id": "1136211535641100288", "created_at": "2019-11-19T15:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812857486254081", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812857486254081"]}, {"author_id": "33992473", "created_at": "2019-11-19T15:29:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812812133294080", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812812133294080"]}, {"author_id": "734056429783506945", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196812761134698496", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812761134698496"]}, {"author_id": "363637886", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/y7snYn2hfJ", "expanded_url": "http://ow.ly/xXdI10210ZY", "display_url": "ow.ly/xXdI10210ZY"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Z3cRd2HdBZ", "expanded_url": "http://Catanzaroinforma.it", "display_url": "Catanzaroinforma.it", "status": 200, "title": "Homepage - CatanzaroInforma - Le notizie da Catanzaro e provincia", "description": "Tutte le notizie di Cronaca, Politica, Economia, Sport e Cultura di Catanzaro ed i comuni della provincia", "unwound_url": "https://www.catanzaroinforma.it/"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Bsvpgxi2LY", "expanded_url": "https://twitter.com/Czinforma/status/1196812678091722752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bsvpgxi2LY", "media_key": "3_1196812676166553605"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:29:12.000Z", "id": "1196812678091722752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "News CRONACA: Suicida ex collaboratore di giustizia della Dda di Catanzaro https://t.co/y7snYn2hfJ - https://t.co/Z3cRd2HdBZ https://t.co/Bsvpgxi2LY", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196812678091722752"]}, {"author_id": "54958992", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196812594222374913", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812594222374913"]}, {"author_id": "1187562621781860354", "created_at": "2019-11-19T15:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196812569702535173", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196812569702535173"]}, {"author_id": "3389360536", "created_at": "2019-11-19T15:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812555739635712", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812555739635712"]}, {"author_id": "1048416853511606274", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196812517407961088", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812517407961088"]}, {"author_id": "1023248557107826688", "created_at": "2019-11-19T15:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812498000863235", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812498000863235"]}, {"author_id": "777007855186698240", "created_at": "2019-11-19T15:28:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812492900642818", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812492900642818"]}, {"author_id": "337951256", "created_at": "2019-11-19T15:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196709390541369346"}], "id": "1196812426785767424", "in_reply_to_user_id": "978932870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CapitanBitcoin Antes se hace suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CapitanBitcoin", "id": "978932870"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196812426785767424"]}, {"author_id": "1113629071177547777", "created_at": "2019-11-19T15:28:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812409387864064", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812409387864064"]}, {"author_id": "332944890", "created_at": "2019-11-19T15:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812300545605632", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812300545605632"]}, {"author_id": "1014651034369691648", "created_at": "2019-11-19T15:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812279825780737", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812279825780737"]}, {"author_id": "449877958", "created_at": "2019-11-19T15:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196812212943368196"}], "id": "1196812263388266497", "in_reply_to_user_id": "2790336853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GarbuglioIris @estag_social1 um estudante de direito se suicidou!", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "estag_social1", "id": "292982923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812263388266497"]}, {"author_id": "2687549617", "created_at": "2019-11-19T15:27:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812231549304838", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812231549304838"]}, {"author_id": "75332065", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/36BU1RPAnI", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:27:03.000Z", "id": "1196812136326021120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/36BU1RPAnI", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1196812136326021120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "TT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "Vanesa Senior"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}]}, "author_id": "86453476", "created_at": "2019-11-19T15:27:03.000Z", "id": "1196812133788459009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vanesa Senior hoy es #TT porque cont\u00f3 de su nuevo despecho,traumas no resueltos,y pensamiento suicida. \nAyer le\u00ed..que aqu\u00ed siguen muriendo ni\u00f1os en hospitales,por falta de medicinas,sin la publicitada ayuda humanitaria,y frente a la indolencia del estado.\nTrato de asimilarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196812133788459009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}]}, "author_id": "3152969186", "created_at": "2019-11-19T15:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196812062825091074", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196812062825091074"]}, {"author_id": "389395835", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pXXlYnSkyK", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AgenziaH", "id": "376378946"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196475850457329665"}], "id": "1196812055896088576", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AgenziaH: Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/pXXlYnSkyK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196812055896088576"]}, {"author_id": "1107132839735250944", "created_at": "2019-11-19T15:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196812009796448256", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812009796448256"]}, {"author_id": "291396124", "created_at": "2019-11-19T15:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Danadan"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "shield"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "buffer"}]}, "id": "1196811937771855872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu tava revendo o fim da minha partida contra o Danadan e eu levei um golpe na hora que apertei shield, para ver se defendia o side b, e por causa disso o buffer contou o comando e saiu aquele airdodge aleat\u00f3rio que me matou.\n\nEu odeio tanto o buffer desse jogo. lol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811937771855872"]}, {"author_id": "1069908578125922304", "created_at": "2019-11-19T15:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196811576851996682"}], "id": "1196811933279805441", "in_reply_to_user_id": "69912272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PericlesJunior1 @estag_social1 Um estudante d Direito se suicidou!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PericlesJunior1", "id": "69912272"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "estag_social1", "id": "292982923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811933279805441"]}, {"author_id": "887334824", "created_at": "2019-11-19T15:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196811576851996682"}], "id": "1196811917748326400", "in_reply_to_user_id": "69912272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PericlesJunior1 @estag_social1 Parece que um estudante se suicidou por l\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PericlesJunior1", "id": "69912272"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "estag_social1", "id": "292982923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811917748326400"]}, {"author_id": "4130726721", "created_at": "2019-11-19T15:26:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811905085722624", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811905085722624"]}, {"author_id": "1054183783438655488", "created_at": "2019-11-19T15:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811724864790529", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811724864790529"]}, {"author_id": "2771667587", "created_at": "2019-11-19T15:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811647144415232", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811647144415232"]}, {"author_id": "1099538612", "created_at": "2019-11-19T15:24:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801556923998209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "DR"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1196811479279783939", "in_reply_to_user_id": "425964813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noakeikope No s\u00f3lo d ellos,...DR pap\u00e1 fue 1 d los 12 ap\u00f3stoles d AG en su I gobierno. Si @FiscaliaPeru P\u00e9rez y Vela investigan un poco m\u00e1s se conocer\u00e1 cu\u00e1ntos millones le entregaron al suicida panz\u00f3n corrupto en el 2006, cuando tambi\u00e9n enfrent\u00f3 a la \"amenaza comunista-chavista\" d Cosito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196811479279783939"]}, {"author_id": "1024366502", "created_at": "2019-11-19T15:24:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811461525413889", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811461525413889"]}, {"author_id": "1066124162677317634", "created_at": "2019-11-19T15:24:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811416986144769", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811416986144769"]}, {"author_id": "1030625314722988032", "created_at": "2019-11-19T15:24:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196811397449048064", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196811397449048064"]}, {"author_id": "878473379963129857", "created_at": "2019-11-19T15:24:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811381145767936", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811381145767936"]}, {"author_id": "30275744", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XJcnIDWXyp", "expanded_url": "https://twitter.com/RenatoMouraRJ/status/1196808588376891395", "display_url": "twitter.com/RenatoMouraRJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "PMRJ"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196808588376891395"}], "id": "1196811294898343936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O inqu\u00e9rito mostrou o que j\u00e1 sab\u00edamos; PMRJ matou a menina \u00c1gatha.\nSe o PM estava abalado, n\u00e3o deveria estar em campo.\nPobre e preto j\u00e1 nascem com alvo tatuado na pele.\nIsso precisa parar! https://t.co/XJcnIDWXyp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811294898343936"]}, {"author_id": "843540895127552000", "created_at": "2019-11-19T15:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196810523590967296"}], "id": "1196811279547207681", "in_reply_to_user_id": "4874491499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Future_Bat La \u00fanica pel\u00edcula anunciada (y antes de finalizar el contrato) en la que puede redimirse es en el escuadr\u00f3n suicida, un papelito sorpresa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196811279547207681"]}, {"author_id": "919543186640506881", "created_at": "2019-11-19T15:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811257329967104", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811257329967104"]}, {"author_id": "1013386776591978496", "created_at": "2019-11-19T15:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811160865169408", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811160865169408"]}, {"author_id": "489428255", "created_at": "2019-11-19T15:23:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196805662291959808"}], "id": "1196811145526554624", "in_reply_to_user_id": "2778173023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Reyviru @javrodriguezp @juancrewmember @Cabrosa18 Empezaron esa pol\u00edtica en otras condiciones econ\u00f3micas y fiscales. Continuar haciendo esto es suicida. C\u00f3mo ahora es una decisi\u00f3n pol\u00edtica no dejar subir el tipo de cambio que tambi\u00e9n es suicida. Veremos despu\u00e9s de las elecciones que pasa.", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "javrodriguezp", "id": "952164786"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "juancrewmember", "id": "967135954946461697"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196811145526554624"]}, {"author_id": "1183900038298308609", "created_at": "2019-11-19T15:23:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196808863711989760"}], "id": "1196811139050561547", "in_reply_to_user_id": "1043334067385708544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cintialuuz Quase se matou hahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cintialuuz", "id": "1043334067385708544"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196811139050561547"]}, {"author_id": "1658629722", "created_at": "2019-11-19T15:22:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196764647434702848"}], "id": "1196811101859721216", "in_reply_to_user_id": "51750033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@PaolaBerlin @robotcopchile La gente que trabaja y mueve a este pa\u00eds deber\u00eda votar !! No esos cabros chicos que se dejan llevar por modas est\u00fapidas!!Dejarle las decisiones del pa\u00eds a gente tan poco preparada es un decisi\u00f3n suicida!! Y avalada solo por comunistas que le lavan el cerebro a esos tontos!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaolaBerlin", "id": "51750033"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "robotcopchile", "id": "2635994837"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196811101859721216"]}, {"author_id": "175189839", "created_at": "2019-11-19T15:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196681236405784576"}], "id": "1196811085720039425", "in_reply_to_user_id": "234398308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@brumelianebrum Quem matou j\u00e1 sabemos, quem mandou matar a gente sabe o sobrenome mas n\u00e3o sabe o primeiro nome, o motivo a gente suspeita mas n\u00e3o tem certeza. Vamos parar de se fazer de sonsos pq se a gente n\u00e3o apontar uns dedos isso vai acabar em pizza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811085720039425"]}, {"author_id": "2836224538", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:22:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196811060910665728", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196811060910665728"]}, {"author_id": "1671632461", "created_at": "2019-11-19T15:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196811010369347590", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811010369347590"]}, {"author_id": "3436942474", "created_at": "2019-11-19T15:22:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196810990660263938", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810990660263938"]}, {"author_id": "995481373132632064", "created_at": "2019-11-19T15:22:24.000Z", "id": "1196810967042052096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Download de 1 giga a 80 KB/s \nAlguem me suicida!", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196810967042052096"]}, {"author_id": "2214384008", "created_at": "2019-11-19T15:22:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810907487223808", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810907487223808"]}, {"author_id": "864940540994957312", "created_at": "2019-11-19T15:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810891083341826", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810891083341826"]}, {"author_id": "715232030922051585", "created_at": "2019-11-19T15:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810737534095360", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810737534095360"]}, {"author_id": "1137167040815476737", "created_at": "2019-11-19T15:21:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810722480664576", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810722480664576"]}, {"author_id": "4127440576", "created_at": "2019-11-19T15:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810714993905666", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810714993905666"]}, {"author_id": "857976495419133952", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/A6PJ1pfblC", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1196809803110199296", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196809803110199296"}], "id": "1196810707360243713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sensacional! Pensei no seguinte: Batman vs Superman, Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida de David Ayer, s\u00e3o sequencias de Homem de A\u00e7o, mas pertencentes a Terra 2. O Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn, Aquaman, Mulher Maravilha, The Batman e Shazam fazem parte da Terra 1. https://t.co/A6PJ1pfblC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810707360243713"]}, {"author_id": "1153276663972749312", "created_at": "2019-11-19T15:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196571897632346112"}], "id": "1196810663647158272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monitarebelde: Si usted es fumador y ve esto y sigue fumando....usted es suicida. Y si usted fuma al lado de sus hijos o familiares....\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monitarebelde", "id": "184515801"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810663647158272"]}, {"author_id": "795322765129764865", "created_at": "2019-11-19T15:20:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802934278934529"}], "id": "1196810584140001281", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thebeance: se uma grade impede que vc se jogue, vc arranja outra forma, n\u00e3o tem pra onde fugir\n\nn\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de criar empecilho pro m\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thebeance", "id": "1082477534279884806"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810584140001281"]}, {"author_id": "4902388977", "created_at": "2019-11-19T15:20:36.000Z", "id": "1196810514325749760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Las personas con ideacion suicida, Depresi\u00f3n leve, moderada \u00f3 mayor, con trastornos mixtos NO necesitan \"consejos\" \u00f3 \"Salvadores\" necesitan ayuda!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810514325749760"]}, {"author_id": "759869244", "created_at": "2019-11-19T15:20:35.000Z", "id": "1196810510001459201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810510001459201"]}, {"author_id": "45760280", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:20:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196810504951472134", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810504951472134"]}, {"author_id": "1149378087718727680", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0mr213L7JW", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:20:23.000Z", "id": "1196810459309105152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/0mr213L7JW", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1196810459309105152"]}, {"author_id": "457150202", "created_at": "2019-11-19T15:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810429516992512", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810429516992512"]}, {"author_id": "18682190", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/CxtfaKv2uo", "expanded_url": "https://twitter.com/AvatarDomy/status/1195971441985904640", "display_url": "twitter.com/AvatarDomy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:20:10.000Z", "id": "1196810401910009856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nossa, eu gosto de mar mas assim\n\nQuem foi o SUIC\u00cdDA que inventou a navega\u00e7\u00e3o https://t.co/CxtfaKv2uo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810401910009856"]}, {"author_id": "2907864375", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jRzflrbFSZ", "expanded_url": "http://ow.ly/Qr8q30pUuXt", "display_url": "ow.ly/Qr8q30pUuXt"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7356, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz Roja"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:20:00.000Z", "id": "1196810360541462528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Param\u00e9dicos de la Cruz Roja se trasladaron a la colonia Presidentes de M\u00e9xico, en donde un joven se colg\u00f3 de la varilla de un inmueble, trascendi\u00f3 que minutos antes ingiri\u00f3 bebidas alcoh\u00f3licas.\n\nhttps://t.co/jRzflrbFSZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810360541462528"]}, {"author_id": "100279749", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rX7bJIuE3W", "expanded_url": "http://ow.ly/Qr8q30pUuXt", "display_url": "ow.ly/Qr8q30pUuXt"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7356, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz Roja"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:20:00.000Z", "id": "1196810360415670273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Param\u00e9dicos de la Cruz Roja se trasladaron a la colonia Presidentes de M\u00e9xico, en donde un joven se colg\u00f3 de la varilla de un inmueble, trascendi\u00f3 que minutos antes ingiri\u00f3 bebidas alcoh\u00f3licas.\n\nhttps://t.co/rX7bJIuE3W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810360415670273"]}, {"author_id": "3023641203", "created_at": "2019-11-19T15:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810328572649472", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810328572649472"]}, {"author_id": "1112076787901755392", "created_at": "2019-11-19T15:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810315876491264", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810315876491264"]}, {"author_id": "1003496616861618177", "created_at": "2019-11-19T15:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810255621079042", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810255621079042"]}, {"author_id": "872259507182854144", "created_at": "2019-11-19T15:19:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196798115816321024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lucas_musetti", "id": "231533637"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "abolapt", "id": "21856114"}]}, "id": "1196810215792021510", "in_reply_to_user_id": "900857542200492034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sfccomenta @lucas_musetti @abolapt Nenhum zagueiro ganha na corrida de atacante, se fosse veloz seria atacante. Posicionamento errado em um contra ataque matou GH no jogo do Cruzeiro. Cada um tem uma opini\u00e3o, p/ mim \u00e9 um excelente zagueiro, faz gols importantes e sempre honrou a camisa do clube.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810215792021510"]}, {"author_id": "291838966", "created_at": "2019-11-19T15:19:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810211874541570", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810211874541570"]}, {"author_id": "1084136175768690694", "created_at": "2019-11-19T15:19:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "id": "1196810175933485056", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810175933485056"]}, {"author_id": "4210098027", "created_at": "2019-11-19T15:19:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196810108182913024", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810108182913024"]}, {"author_id": "2158021785", "created_at": "2019-11-19T15:18:54.000Z", "id": "1196810083788824578", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "vai tomar no cu, o cara n\u00e3o se suicidou DO NADA, todo dia pra ele devia ser uma luta diferente, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ningu\u00e9m tenha visto, VIRAM SIM, apenas escolheram ignorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810083788824578"]}, {"author_id": "780457261965664257", "created_at": "2019-11-19T15:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196810012632461312", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196810012632461312"]}, {"author_id": "1198275685", "created_at": "2019-11-19T15:18:31.000Z", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "id": "1196809987059802112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809987059802112"]}, {"author_id": "124244435", "created_at": "2019-11-19T15:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809986313244672", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809986313244672"]}, {"author_id": "892945041861341190", "created_at": "2019-11-19T15:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809942713479173", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809942713479173"]}, {"author_id": "1074000803487277058", "created_at": "2019-11-19T15:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196809845497827330", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809845497827330"]}, {"author_id": "1196116952630071296", "created_at": "2019-11-19T15:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196645839403397121"}], "id": "1196809825918881792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PazFemininja: Encuentro fuerte que a cada rato tengamos que estar avisando que no queremos suicidarnos, por si acaso nos suicida el Est\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809825918881792"]}, {"author_id": "2519096788", "created_at": "2019-11-19T15:17:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196803275372281857"}], "id": "1196809797036920833", "in_reply_to_user_id": "3381281751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@zeuspaternotron @DCM_online Sim, para a fam\u00edlia do suicida e telespectadores.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "zeuspaternotron", "id": "3381281751"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809797036920833"]}, {"author_id": "232272699", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/WQMTr3IJYX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJcVtc", "display_url": "dlvr.it/RJcVtc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gayburg.com/2019/11/omofobia-show-dalla-durso-feltri.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:17:32.000Z", "id": "1196809741139202049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe l\u2019hai il cazz* o no? Non mi rompere il cazz*\u00bb: Il programma di Barbara D'Urso pare l'emblema della decadenza italiana, tra la pubblicit\u00e0 offerta al tizio che\u2026 https://t.co/WQMTr3IJYX", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196809741139202049"]}, {"author_id": "1046813693659500546", "created_at": "2019-11-19T15:17:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196461333203554304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8751, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thaynahguti", "id": "768175571880771584"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "id": "1196809700572106753", "in_reply_to_user_id": "768175571880771584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thaynahguti @AbrahamWeint N\u00e3o \u00e9 de esquerda? Pq se doeu com a cr\u00edtica aos comunistas? Comunismo j\u00e1 deveria ser motivo de nojo, pois matou muito mais do que o Nazismo e continua matando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809700572106753"]}, {"author_id": "2471744093", "created_at": "2019-11-19T15:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809695933149184", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809695933149184"]}, {"author_id": "215177809", "created_at": "2019-11-19T15:17:11.000Z", "id": "1196809653268762629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o tiver a escadinha suicida no treino eu n\u00e3o treinei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809653268762629"]}, {"author_id": "778640294170492928", "created_at": "2019-11-19T15:17:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809641973493760", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809641973493760"]}, {"author_id": "1942435878", "created_at": "2019-11-19T15:16:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196809567369408513", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809567369408513"]}, {"author_id": "1150585709847351301", "created_at": "2019-11-19T15:16:50.000Z", "id": "1196809563959369730", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "text": "Yo: Soy una persona muy reservada, tengo que conocer muy bien a alguien antes de abrirme realmente.\nYo, ante miles de desconocidxs en internet: Entonces... estoy muy CALIENTE y SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809563959369730"]}, {"author_id": "1024274783582789632", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "id": "1196809473408585729", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809473408585729"]}, {"author_id": "1083034058052042753", "created_at": "2019-11-19T15:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809321553780738", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809321553780738"]}, {"author_id": "2740329183", "created_at": "2019-11-19T15:15:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809267875057666", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809267875057666"]}, {"author_id": "830377501172056066", "created_at": "2019-11-19T15:15:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809232139587584", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809232139587584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "author_id": "539130256", "created_at": "2019-11-19T15:15:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196794562930495489"}], "id": "1196809218260701186", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TgLa7: Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196809218260701186"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AaronEckhart"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Ambush"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7ICoge9EdB", "expanded_url": "http://bit.ly/2OtNp7l", "display_url": "bit.ly/2OtNp7l"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/uTiTm3LKGP", "expanded_url": "https://twitter.com/Screenweek/status/1196809102447579138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTiTm3LKGP", "media_key": "3_1196754366256091136"}]}, "author_id": "6086872", "created_at": "2019-11-19T15:15:00.000Z", "id": "1196809102447579138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AaronEckhart nel thriller #Ambush ambientato durante la Guerra del Vietnam\nLa storia racconter\u00e0 di una missione suicida sotto i piedi del nemico... https://t.co/7ICoge9EdB https://t.co/uTiTm3LKGP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196809102447579138"]}, {"author_id": "879012088772952065", "created_at": "2019-11-19T15:14:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809081455104000", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809081455104000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}]}, "author_id": "635093361", "created_at": "2019-11-19T15:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196809059330117632", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809059330117632"]}, {"author_id": "3431747206", "created_at": "2019-11-19T15:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809055018373121", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809055018373121"]}, {"author_id": "3013551766", "created_at": "2019-11-19T15:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196809044729704449", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809044729704449"]}, {"author_id": "202744268", "created_at": "2019-11-19T15:14:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196809005584306176", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809005584306176"]}, {"author_id": "515161077", "created_at": "2019-11-19T15:14:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "id": "1196808940505501696", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808940505501696"]}, {"author_id": "611241954", "created_at": "2019-11-19T15:14:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808908897234945", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808908897234945"]}, {"author_id": "14505497", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:14:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196808870431199232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808870431199232"]}, {"author_id": "1594193250", "created_at": "2019-11-19T15:13:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808817071316992", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808817071316992"]}, {"author_id": "990275863756369922", "created_at": "2019-11-19T15:13:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808756182560768", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808756182560768"]}, {"author_id": "767556425585393665", "created_at": "2019-11-19T15:13:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196808754144120832", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808754144120832"]}, {"author_id": "1171018032669515778", "created_at": "2019-11-19T15:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808733592039425", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808733592039425"]}, {"author_id": "1080128253468250112", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:13:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196808726595985409", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808726595985409"]}, {"author_id": "892960146556583937", "created_at": "2019-11-19T15:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1196808688952127490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A gente nunca sabe o que o outro est\u00e1 passandoo!!!! que Deus conforte a fam\u00edlia desse cara que se suicidou na cat\u00f3lica hoje.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808688952127490"]}, {"author_id": "3304858325", "created_at": "2019-11-19T15:13:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808661135482880", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808661135482880"]}, {"author_id": "1069632180543004674", "created_at": "2019-11-19T15:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808660531453954", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808660531453954"]}, {"author_id": "553856985", "created_at": "2019-11-19T15:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196612136635645952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1196808657679396864", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SebasAriel_: Vuelvo a Twitter y me enter\u00f3 que hay un suicida que quiere matar a todos los del colegio, una nueva cuenta de \"Chusmerios\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808657679396864"]}, {"author_id": "1684130443", "created_at": "2019-11-19T15:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196808516398452737", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808516398452737"]}, {"author_id": "2924535163", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196808505233149952", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808505233149952"]}, {"author_id": "1195409470240821248", "created_at": "2019-11-19T15:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196807926658355200"}], "id": "1196808416481742848", "in_reply_to_user_id": "1195409470240821248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "um estudante da faculdade q eu estudo se suicidou hoje de manh\u00e3... fodah", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808416481742848"]}, {"author_id": "197663110", "created_at": "2019-11-19T15:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802174640148482"}], "id": "1196808401998766081", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masigualdadpe: @alexhmuro: los principales s\u00edntomas cl\u00ednicos recogidos fueron:\n- Ansiedad\n- Depresi\u00f3n \n- Trastorno bipolar\n- Ideaci\u00f3n s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "masigualdadpe", "id": "817466258023190530"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808401998766081"]}, {"author_id": "232652693", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iwWQccpX3V", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1196618434899070977", "display_url": "twitter.com/leorrow/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Wb"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:11:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196618434899070977"}], "id": "1196808324043415553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O fato \u00e9 que a Wb estragou v\u00e1rios plots fodas de Arrow, come\u00e7ando quando cortaram o esquadr\u00e3o suicida da s\u00e9rie por causa daquele filme meia boca https://t.co/iwWQccpX3V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808324043415553"]}, {"author_id": "589618102", "created_at": "2019-11-19T15:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196808151930200064", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808151930200064"]}, {"author_id": "2289048773", "created_at": "2019-11-19T15:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196808145617772545", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196808145617772545"]}, {"author_id": "826610822570979328", "created_at": "2019-11-19T15:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808038721695744", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808038721695744"]}, {"author_id": "796345499792134146", "created_at": "2019-11-19T15:10:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808030253400064", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808030253400064"]}, {"author_id": "888375428502650880", "created_at": "2019-11-19T15:10:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196808021399285765", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808021399285765"]}, {"author_id": "74865169", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:10:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196808014159843333", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808014159843333"]}, {"author_id": "1174460628486033408", "created_at": "2019-11-19T15:10:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6113, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "id": "1196807964222533632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to muito mal com o menino q se suicidou aqui na unicap", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807964222533632"]}, {"author_id": "705014615047053312", "created_at": "2019-11-19T15:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5998, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "id": "1196807953036103681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o que mais me d\u00f3i \u00e9 pessoas que se escoram em um acontecimento grave e passar not\u00edcia falsa... um estudante de direito se suicidou na unicap e j\u00e1 tem um monte de gente dizendo o que n\u00e3o \u00e9 real... \n\nGENTE S\u00d3 PAREM! TENHAM EMPATIA!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807953036103681"]}, {"author_id": "1007400221364678656", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IL8X1RkkXf", "expanded_url": "https://twitter.com/TamaraP30887009/status/1196620164403470336", "display_url": "twitter.com/TamaraP3088700\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196620164403470336"}], "id": "1196807910606753793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "d\u00eda 3, pobre pepito el de la rosa de guadalupe, siempre le pasa algo, o lo matan o se suicida o lo maltratan, me da re lastima https://t.co/IL8X1RkkXf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196807910606753793"]}, {"author_id": "1084056706051727360", "created_at": "2019-11-19T15:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807814569746433", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807814569746433"]}, {"author_id": "1175510320695205888", "created_at": "2019-11-19T15:09:40.000Z", "id": "1196807759716597760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- Como ele morreu?\n- Ataque card\u00edaco.\n- Ao menos \u00e9 r\u00e1pido e indolor.\n- N\u00e3o foi t\u00e3o indolor assim.\n- Ao menos ele n\u00e3o se suicidou.\n- N\u00e3o, quem se suicidou foi minha m\u00e3e.\n\nEU AMO UMA S\u00c9RIE KKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807759716597760"]}, {"author_id": "218743690", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:09:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196807743602151424", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807743602151424"]}, {"author_id": "1115373785199382529", "created_at": "2019-11-19T15:09:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807675012669446", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807675012669446"]}, {"author_id": "1163887050459942912", "created_at": "2019-11-19T15:09:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807617923993600", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807617923993600"]}, {"author_id": "4625042140", "created_at": "2019-11-19T15:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807472599781381", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807472599781381"]}, {"author_id": "2617550399", "created_at": "2019-11-19T15:08:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807466199240704", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807466199240704"]}, {"author_id": "73191718", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:08:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1196807446980894720", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807446980894720"]}, {"author_id": "893344097154588672", "created_at": "2019-11-19T15:08:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1196807395214843904", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196807395214843904"]}, {"author_id": "2545086196", "created_at": "2019-11-19T15:08:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807391913926656", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807391913926656"]}, {"author_id": "3154705491", "created_at": "2019-11-19T15:08:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807381604347904", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807381604347904"]}, {"author_id": "58810078", "created_at": "2019-11-19T15:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807343712940032", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807343712940032"]}, {"author_id": "2445310249", "created_at": "2019-11-19T15:08:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196635997049675776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elguachoonok", "id": "1177326433"}]}, "id": "1196807342123339778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elguachoonok: Llevo el traje originals de Escuadr\u00f3n Suicida jeje y faltar\u00eda Harley Queen nom\u00e1s \ud83d\ude01 Abrazo amigos!!! https://t.co/icZWGWkk\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196807342123339778"]}, {"author_id": "825472241102106624", "created_at": "2019-11-19T15:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807197407080448", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807197407080448"]}, {"author_id": "54270526", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:07:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196775334378721280"}], "id": "1196807138003365889", "in_reply_to_user_id": "54270526", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "text": "PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807138003365889"]}, {"author_id": "1084616721426796544", "created_at": "2019-11-19T15:07:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807119040917504", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807119040917504"]}, {"author_id": "903640148180688896", "created_at": "2019-11-19T15:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807062921076737", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807062921076737"]}, {"author_id": "249401731", "created_at": "2019-11-19T15:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196807006545465344", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807006545465344"]}, {"author_id": "1008118637658591238", "created_at": "2019-11-19T15:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196641325053030400"}], "id": "1196806984974114816", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maralaska: ojo que el suicida tambi\u00e9n recib\u00eda dineros jejeje ese fatal prefiri\u00f3 dejar asegurado a sus hijos q ir preso y verse humillad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196806984974114816"]}, {"author_id": "857976495419133952", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/t5Bxr96YYM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1196805907977527297", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Universo DC"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196805907977527297"}], "id": "1196806971078393856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 estou completamente perdido no Universo DC. O que ainda funciona? O novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 reboot? Aquaman e Mulher Maravilha pertencem ainda ao universo compartilhado? O Batman seguir\u00e1 os passos de Coringa? https://t.co/t5Bxr96YYM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806971078393856"]}, {"author_id": "103127282", "created_at": "2019-11-19T15:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196799748692434944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alessandro1500", "id": "195777756"}, {"start": 47, "end": 53, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1196806682422267908", "in_reply_to_user_id": "68503128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@tathiane_vidal @alessandro1500 @Edmar_Holanda @folha Viram naquele epis\u00f3dio do policial militar que tinha o apelido de Rambo e praticava abusos de autoridade na favela Naval e que matou o mec\u00e2nico? Parece que os policiais pouco se importam com os moradores dessas comunidades.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806682422267908"]}, {"author_id": "519391002", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cduKdGZ9Gk", "expanded_url": "http://www.antimafiaduemila.com/home/mafie-news/261-cronaca/76615-morto-suicida-l-ex-collaboratore-di-giustizia-e-infiltrato-del-ros-fuduli.html", "display_url": "antimafiaduemila.com/home/mafie-new\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:04:58.000Z", "id": "1196806577161945088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida l\u2019ex collaboratore di giustizia e infiltrato del Ros Fuduli https://t.co/cduKdGZ9Gk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196806577161945088"]}, {"author_id": "3436243595", "created_at": "2019-11-19T15:04:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196806564805533696", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196806564805533696"]}, {"author_id": "940759154335117312", "created_at": "2019-11-19T15:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196806553048899587", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806553048899587"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Xv6iXFvWxa", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5777, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "CSS"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Luciani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}]}, "author_id": "2336688166", "created_at": "2019-11-19T15:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196511468436574209"}], "id": "1196806515031756800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA El funcionario laboraba en la CSS desde la gesti\u00f3n de Ren\u00e9 Luciani. https://t.co/Xv6iXFvWxa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196806515031756800"]}, {"author_id": "1002722252", "created_at": "2019-11-19T15:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1196806442440962048", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196806442440962048"]}, {"author_id": "80489215", "created_at": "2019-11-19T15:04:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196806410174128129", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806410174128129"]}, {"author_id": "629784069", "created_at": "2019-11-19T15:04:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196806410144800768", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196806410144800768"]}, {"author_id": "2610202824", "created_at": "2019-11-19T15:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196806376359632897", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806376359632897"]}, {"author_id": "736306624093097985", "created_at": "2019-11-19T15:03:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "id": "1196806323926642689", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806323926642689"]}, {"author_id": "1138227695836434432", "created_at": "2019-11-19T15:03:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196806278531571712", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806278531571712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 20, "tag": "AG"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.2852, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "312769520", "created_at": "2019-11-19T15:03:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196800435035738112"}], "id": "1196806209040453633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: #AG invent\u00f3 el CUCO del CHAVISMO!! En 2009, el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda se ufanaba: \"En Per\u00fa el presidente tiene un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196806209040453633"]}, {"author_id": "1070788134990987264", "created_at": "2019-11-19T15:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}]}, "id": "1196806142049095680", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806142049095680"]}, {"author_id": "3885399953", "created_at": "2019-11-19T15:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196806002609401857", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196806002609401857"]}, {"author_id": "1195418320109015041", "created_at": "2019-11-19T15:02:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805984519360513", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805984519360513"]}, {"author_id": "136041141", "created_at": "2019-11-19T15:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196789410739769344"}], "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8429, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.8183, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntico"}]}, "id": "1196805940634370049", "in_reply_to_user_id": "304199540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vero_Mastro Ya comparar al continente negro con Peronia es un insulto a la cuna de la Humanidad. Si Lucy hubiera sabido en lo que iba a convertirse su progenie, millones de a\u00f1os despu\u00e9s al otro lado del Atl\u00e1ntico, se suicida antes de reproducirse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805940634370049"]}, {"author_id": "1196456889686597632", "created_at": "2019-11-19T15:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1196805940370124800", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805940370124800"]}, {"author_id": "93461695", "created_at": "2019-11-19T15:02:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805881922498560", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805881922498560"]}, {"author_id": "847616838238314496", "created_at": "2019-11-19T15:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805769536122882", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805769536122882"]}, {"author_id": "829751567251292160", "created_at": "2019-11-19T15:01:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805762934300672", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805762934300672"]}, {"author_id": "17429650", "created_at": "2019-11-19T15:01:38.000Z", "id": "1196805738204745733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "falar sobre suic\u00eddio nas \"entocas\", com vergonha e receio \u00e9 adicionar ao problema mais uma camada, viu, pessoal?!\n\no suicida n\u00e3o passa a ser menos gente e n\u00e3o \u00e9 motivo de \"vergonha\" para fam\u00edlia e nem pros amigos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805738204745733"]}, {"author_id": "775113199880396802", "created_at": "2019-11-19T15:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805723000365056", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805723000365056"]}, {"author_id": "2976651940", "created_at": "2019-11-19T15:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196805678616252416", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805678616252416"]}, {"author_id": "1258461260", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:01:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196805674488999939", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805674488999939"]}, {"author_id": "1084598012113027072", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/naaRPBTGxa", "expanded_url": "http://Pleno.News", "display_url": "Pleno.News"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/LUNoamNRE2", "expanded_url": "https://pleno.news/entretenimento/tv/nao-humilhei-homem-que-se-matou-diz-apresentador.html", "display_url": "pleno.news/entretenimento\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:01:09.000Z", "id": "1196805618763522048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler no https://t.co/naaRPBTGxa https://t.co/LUNoamNRE2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805618763522048"]}, {"author_id": "485809440", "created_at": "2019-11-19T15:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805605354283008", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805605354283008"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}]}, "author_id": "1202961336", "created_at": "2019-11-19T15:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196805522189692928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805522189692928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}]}, "author_id": "1050484756360630272", "created_at": "2019-11-19T15:00:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196805489864138752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805489864138752"]}, {"author_id": "1523347880", "created_at": "2019-11-19T15:00:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196805082538545152"}], "id": "1196805369848311810", "in_reply_to_user_id": "1141756717199437827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maicontzn se for nen\u00e9m vem j\u00e1 matou ele de tanto apertar kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805369848311810"]}, {"author_id": "309313101", "created_at": "2019-11-19T14:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805308330500099", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805308330500099"]}, {"author_id": "2969083067", "created_at": "2019-11-19T14:59:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196782319924862977"}], "id": "1196805296171171845", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @Gestionpe @opinioncandela Lo dice la mascota aprista, que derrochaba amiguismo ante su l\u00edder suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "opinioncandela", "id": "180168428"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805296171171845"]}, {"author_id": "1022834798", "created_at": "2019-11-19T14:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805218412978176", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805218412978176"]}, {"author_id": "416571330", "created_at": "2019-11-19T14:59:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805204823416833", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805204823416833"]}, {"author_id": "1102339769344892928", "created_at": "2019-11-19T14:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196805174662238208", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805174662238208"]}, {"author_id": "1055518764664532993", "created_at": "2019-11-19T14:58:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196772582567108610"}], "id": "1196804984974827520", "in_reply_to_user_id": "2964962829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fantasma16bits @leyutexadre_ @Belu_Spenser @davorfernandez Cuando hay fuerzas militares de por medio el tema si es blanco o negro. Sino preg\u00fantale a un f15 bombardeando o a un bombardero suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fantasma16bits", "id": "2964962829"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "leyutexadre_", "id": "1190986116561813504"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Belu_Spenser", "id": "531510211"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "davorfernandez", "id": "124642423"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804984974827520"]}, {"author_id": "4239257679", "created_at": "2019-11-19T14:58:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804914468528128", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804914468528128"]}, {"author_id": "2940660935", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BhvtigPloV", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad Digital"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:58:18.000Z", "id": "1196804900803485697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" - Libertad Digital - Cultura https://t.co/BhvtigPloV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804900803485697"]}, {"author_id": "1176466496186388480", "created_at": "2019-11-19T14:57:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804741482909697", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804741482909697"]}, {"author_id": "332948246", "created_at": "2019-11-19T14:57:35.000Z", "id": "1196804718800052226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensaba tomarme las mesas de noviembre y diciembre de vacaciones jaja que sos, suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804718800052226"]}, {"author_id": "834354995764002817", "created_at": "2019-11-19T14:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196796266790948865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5555, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Ruben_Amon", "id": "306414975"}]}, "id": "1196804677272326147", "in_reply_to_user_id": "275475219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Beatriz_Pino_ @CiudadanosCs @Ruben_Amon En el caso de C\u2019s, lo mismo. Vuestro hundimiento y pr\u00f3xima desaparici\u00f3n responde \u00fanicamente a la pol\u00edtica suicida del enfrentamiento y la confrontaci\u00f3n que han dirigido Albert e In\u00e9s en los \u00faltimos a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804677272326147"]}, {"author_id": "440900678", "created_at": "2019-11-19T14:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802934278934529"}], "id": "1196804664626438144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thebeance: se uma grade impede que vc se jogue, vc arranja outra forma, n\u00e3o tem pra onde fugir\n\nn\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de criar empecilho pro m\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thebeance", "id": "1082477534279884806"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804664626438144"]}, {"author_id": "950529834282881025", "created_at": "2019-11-19T14:57:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196764657039691776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3346, "type": "Person", "normalized_text": "Realengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anapaulagrj", "id": "115527661"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "tiaonoveleiro", "id": "274311383"}]}, "id": "1196804644095352832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anapaulagrj: @eurenesilva @tiaonoveleiro E no caso da menina de Realengo? Foi um bandido quem matou, teremos tamanha indigna\u00e7\u00e3o? Artist\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804644095352832"]}, {"author_id": "70799019", "created_at": "2019-11-19T14:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196626820751335424"}], "id": "1196804614554898435", "in_reply_to_user_id": "1146961672885743616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@donadocariri O poder ela sabia q iria ajudar ela!!! E da 10mil fez mas do q a obriga\u00e7\u00e3o o menino se matou na prova pro ela.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "donadocariri", "id": "1146961672885743616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804614554898435"]}, {"author_id": "199486847", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:56:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196804494732013573", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804494732013573"]}, {"author_id": "204966347", "created_at": "2019-11-19T14:56:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804486393675778", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804486393675778"]}, {"author_id": "4921816918", "created_at": "2019-11-19T14:56:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196787992783982593"}], "id": "1196804407519797250", "in_reply_to_user_id": "159568134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CristoRey62 Jajajajaja. T\u00fa lo que das es pena ajena con el fanatismo suicida del que est\u00e1s enfermo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristoRey62", "id": "159568134"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804407519797250"]}, {"author_id": "1681534279", "created_at": "2019-11-19T14:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804354222837762", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804354222837762"]}, {"author_id": "949615397577396225", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/S5lF5AHkuP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJbqWP", "display_url": "dlvr.it/RJbqWP", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763561105580032"}], "id": "1196804253572091904", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoDeCultura: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/S5lF5AHkuP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804253572091904"]}, {"author_id": "813502054274662400", "created_at": "2019-11-19T14:55:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196804076417298432"}], "id": "1196804212841168903", "in_reply_to_user_id": "1222680397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lalopiriz Voy a ganar un premio a mejor actriz suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lalopiriz", "id": "1222680397"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804212841168903"]}, {"author_id": "1018816123452755969", "created_at": "2019-11-19T14:55:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804178351460353", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804178351460353"]}, {"author_id": "703206416623017984", "created_at": "2019-11-19T14:55:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804089105068034", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804089105068034"]}, {"author_id": "249993355", "created_at": "2019-11-19T14:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196804072965316609", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804072965316609"]}, {"author_id": "3298697535", "created_at": "2019-11-19T14:54:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802934278934529"}], "id": "1196804055403843586", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thebeance: se uma grade impede que vc se jogue, vc arranja outra forma, n\u00e3o tem pra onde fugir\n\nn\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de criar empecilho pro m\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thebeance", "id": "1082477534279884806"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196804055403843586"]}, {"author_id": "877248402366619648", "created_at": "2019-11-19T14:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803983572131840", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803983572131840"]}, {"author_id": "3149316975", "created_at": "2019-11-19T14:54:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803889997242369", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803889997242369"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}]}, "author_id": "1193992354459459586", "created_at": "2019-11-19T14:54:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196803865905115147", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196803865905115147"]}, {"author_id": "3114359877", "created_at": "2019-11-19T14:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803855595507712", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803855595507712"]}, {"author_id": "249704017", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VAIOazRsMx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5ZBQKrBDids&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5ZBQKr\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:53:59.000Z", "id": "1196803813006548992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina... (muito sexy esta m\u00fasica) https://t.co/VAIOazRsMx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803813006548992"]}, {"author_id": "3613911197", "created_at": "2019-11-19T14:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196803728629751808", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196803728629751808"]}, {"author_id": "147324262", "created_at": "2019-11-19T14:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196802744264339456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Gal Gadot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iedamarcondes", "id": "36802106"}]}, "id": "1196803680873406464", "in_reply_to_user_id": "36802106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@iedamarcondes A impress\u00e3o que tenho \u00e9 que tentaram reviver uma personagem j\u00e1 enterrada depois de Esquadr\u00e3o Suicida, que pode ser ruim mas tem a Margot Robbie, que como Gal Gadot me obrigam a assitir at\u00e9 a droga da Mulher Maravilha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803680873406464"]}, {"author_id": "1124370262001115136", "created_at": "2019-11-19T14:53:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196740560226258945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "sowon"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "skz"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "chuu"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "yeji"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetryohan", "id": "1300539453832941568"}]}, "id": "1196803663794180097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetryohan: sonhei que a sowon, hyunjin (skz), chuu e yeji eram um squad no ff mas era um ff diferente que podia matar as pessoas do me\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803663794180097"]}, {"author_id": "890975590546800641", "created_at": "2019-11-19T14:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803643263111168", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803643263111168"]}, {"author_id": "737084655006941184", "created_at": "2019-11-19T14:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196612136635645952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1196803641312714752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SebasAriel_: Vuelvo a Twitter y me enter\u00f3 que hay un suicida que quiere matar a todos los del colegio, una nueva cuenta de \"Chusmerios\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196803641312714752"]}, {"author_id": "487627099", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/9lYpYT5lkr", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196794562930495489"}], "id": "1196803468100603906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida\ud83d\ude02 https://t.co/9lYpYT5lkr", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196803468100603906"]}, {"author_id": "828761536785215488", "created_at": "2019-11-19T14:52:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803448198619136", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803448198619136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "SucesosCri"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/H93pJZYfGu", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosCri"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}]}, "author_id": "2876450221", "created_at": "2019-11-19T14:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196585721169170433"}], "id": "1196803342426628096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @criticaenlinea: #SucesosCri Alem\u00e1n hab\u00eda sido subdirector encargado de la instituci\u00f3n. https://t.co/H93pJZYfGu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196803342426628096"]}, {"author_id": "59049240", "created_at": "2019-11-19T14:52:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196802104276520967"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Lindenberg"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "CFAnjos", "id": "1170046868451205123"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "gaypre68", "id": "3433659838"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "frymartini", "id": "71189897"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "realnasc", "id": "2587850247"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1196803319467008000", "in_reply_to_user_id": "963784061725659136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ellencpmoraes @cfanjos @gaypre68 @sudornelles @frymartini @realnasc @monicabergamo @augustosnunes Diz voc\u00ea cado o Queiroz!? Afinal o queridinho da esquerda tamb\u00e9m se chama Queiroz e trabalhava para o Lindenberg. A esquerda matou Marielle para construir palanque pol\u00edtico em cima do corpo da defunta. T\u00e1 mais do que claro!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803319467008000"]}, {"author_id": "4446872247", "created_at": "2019-11-19T14:51:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803226152124418", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803226152124418"]}, {"author_id": "2328700569", "created_at": "2019-11-19T14:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196803098594988034", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196803098594988034"]}, {"author_id": "1102878725501345793", "created_at": "2019-11-19T14:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803074968436737", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803074968436737"]}, {"author_id": "1055321629012754432", "created_at": "2019-11-19T14:51:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803068605739009", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803068605739009"]}, {"author_id": "71628459", "created_at": "2019-11-19T14:50:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196803053787242496", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803053787242496"]}, {"author_id": "52820181", "created_at": "2019-11-19T14:50:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802934278934529"}], "id": "1196803010653048838", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thebeance: se uma grade impede que vc se jogue, vc arranja outra forma, n\u00e3o tem pra onde fugir\n\nn\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de criar empecilho pro m\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thebeance", "id": "1082477534279884806"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196803010653048838"]}, {"author_id": "1010652140912726016", "created_at": "2019-11-19T14:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802963970412544", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802963970412544"]}, {"author_id": "16532237", "created_at": "2019-11-19T14:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802948766060544", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802948766060544"]}, {"author_id": "2944585967", "created_at": "2019-11-19T14:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196802363060830211"}], "id": "1196802934278934529", "in_reply_to_user_id": "2944585967", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "se uma grade impede que vc se jogue, vc arranja outra forma, n\u00e3o tem pra onde fugir\n\nn\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de criar empecilho pro m\u00e9todo, o ponto \u00e9 fazer com que a ideia suicida nem passe pela cabe\u00e7a das pessoas, o buraco \u00e9 mais fundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802934278934529"]}, {"author_id": "24592371", "created_at": "2019-11-19T14:50:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802174640148482"}], "id": "1196802828838350848", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masigualdadpe: @alexhmuro: los principales s\u00edntomas cl\u00ednicos recogidos fueron:\n- Ansiedad\n- Depresi\u00f3n \n- Trastorno bipolar\n- Ideaci\u00f3n s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "masigualdadpe", "id": "817466258023190530"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802828838350848"]}, {"author_id": "1160881656456237056", "created_at": "2019-11-19T14:49:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196799101968535552"}], "id": "1196802763138699264", "in_reply_to_user_id": "1174653418167853056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ASubirath @Marthatatacoa13 Miles de entrevistas, l\u00facido, visitado y admirado x Papas, governantes, gente importante, siempre se le ve\u00eda feliz aunque flaco. Cuando se le devuelve les da c\u00e1ncer, o se le suicida un hijo, en fin. Vivo como usted dice, pero no siempre se devuelve, ese es mi punto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ASubirath", "id": "1174653418167853056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802763138699264"]}, {"author_id": "955900450485817344", "created_at": "2019-11-19T14:49:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802722235846656", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802722235846656"]}, {"author_id": "1135306692831457280", "created_at": "2019-11-19T14:49:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802635984191491", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802635984191491"]}, {"author_id": "807734454", "created_at": "2019-11-19T14:49:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802634105139200", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802634105139200"]}, {"author_id": "787748517389426688", "created_at": "2019-11-19T14:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802455515926528", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802455515926528"]}, {"author_id": "515057222", "created_at": "2019-11-19T14:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802454437974018", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802454437974018"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}]}, "author_id": "25898923", "created_at": "2019-11-19T14:48:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196802448297463810", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802448297463810"]}, {"author_id": "1081653934081667072", "created_at": "2019-11-19T14:48:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802412247494657", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802412247494657"]}, {"author_id": "1090371645385179137", "created_at": "2019-11-19T14:48:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802392680849408", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802392680849408"]}, {"author_id": "1639248710", "created_at": "2019-11-19T14:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802362830143490", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802362830143490"]}, {"author_id": "335347578", "created_at": "2019-11-19T14:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802344073277441", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802344073277441"]}, {"author_id": "515674263", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:48:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "id": "1196802333490974720", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802333490974720"]}, {"author_id": "49079131", "created_at": "2019-11-19T14:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801811153330177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}]}, "id": "1196802199684300805", "in_reply_to_user_id": "49079131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Miss\u00e3o suicida dele pra eu n\u00e3o hypar a SKT ano que vem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802199684300805"]}, {"author_id": "817466258023190530", "created_at": "2019-11-19T14:47:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801881647058947"}], "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "id": "1196802174640148482", "in_reply_to_user_id": "817466258023190530", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alexhmuro: los principales s\u00edntomas cl\u00ednicos recogidos fueron:\n- Ansiedad\n- Depresi\u00f3n \n- Trastorno bipolar\n- Ideaci\u00f3n suicida \n- Inseguridad y baja autoestima", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802174640148482"]}, {"author_id": "804084655016345600", "created_at": "2019-11-19T14:47:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196802123071184896", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802123071184896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "Infograf\u00eda"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/q2MQlIOq9e", "expanded_url": "https://www.ameliarueda.com/multimedia/3-temas-de-los-que-los-hombres-deberian-hablar-mas", "display_url": "ameliarueda.com/multimedia/3-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ameliarueda.com/multimedia/3-temas-de-los-que-los-hombres-deberian-hablar-mas"}]}, "author_id": "15308535", "created_at": "2019-11-19T14:46:54.000Z", "id": "1196802032453242881", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porque son menos abiertos para hablar de sus problemas o buscar ayuda. \u00bfDe qu\u00e9 temas deber\u00edan hablar m\u00e1s lo hombres? #Infograf\u00eda https://t.co/q2MQlIOq9e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802032453242881"]}, {"author_id": "1146429136967294976", "created_at": "2019-11-19T14:46:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801815842607104", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801815842607104"]}, {"author_id": "198376280", "created_at": "2019-11-19T14:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801720782872576", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801720782872576"]}, {"author_id": "879146894253051904", "created_at": "2019-11-19T14:45:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801681318658048", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801681318658048"]}, {"author_id": "932231721160003584", "created_at": "2019-11-19T14:45:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801588502966273", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801588502966273"]}, {"author_id": "123219711", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tnaHY3QFCP", "expanded_url": "http://bit.ly/2IfMaZZ", "display_url": "bit.ly/2IfMaZZ"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iIihPUdzRe", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1196801552452902913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iIihPUdzRe", "media_key": "3_1196782104069193729"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:45:00.000Z", "id": "1196801552452902913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida en directo a trav\u00e9s de Facebook tras asesinar a su hijo https://t.co/tnaHY3QFCP https://t.co/iIihPUdzRe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801552452902913"]}, {"author_id": "1054869457808572418", "created_at": "2019-11-19T14:44:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801524829175809", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801524829175809"]}, {"author_id": "982676663459860480", "created_at": "2019-11-19T14:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801501458567168", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801501458567168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "TraccionASangre"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "FuerzaNatural"}, {"start": 189, "end": 214, "tag": "GustavoCeratiEnMonterrey"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaNatural"}, {"start": 190, "end": 213, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoCeratiEnMonterrey"}]}, "author_id": "4057947184", "created_at": "2019-11-19T14:44:47.000Z", "id": "1196801497759174658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida \nsea decirte la verdad,\nprefer\u00ed callar.\n(A esta hora de la vida es lo mejor) \n\n#TraccionASangre \n#FuerzaNatural \n\nEs hoy!!!!! Me voy a cagar llorando toda la funci\u00f3n #GustavoCeratiEnMonterrey \ud83d\ude4c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801497759174658"]}, {"author_id": "845301074797973504", "created_at": "2019-11-19T14:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801456831156224", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801456831156224"]}, {"author_id": "1097604311826206731", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196801255676481536", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801255676481536"]}, {"author_id": "1541457896", "created_at": "2019-11-19T14:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801188555108352", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801188555108352"]}, {"author_id": "1122921446672666626", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196801160532955136", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801160532955136"]}, {"author_id": "999528737476575232", "created_at": "2019-11-19T14:43:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801145785765888", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801145785765888"]}, {"author_id": "1106452666765504512", "created_at": "2019-11-19T14:43:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196570199421603843"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 162, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Dirceu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}]}, "id": "1196801131424493569", "in_reply_to_user_id": "2758948984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariosabinof Bem, acredito que foi tarde. O crime ... ja foi cometido. Planeja a ren\u00fancia, mas tambem e tarde. Foi um ato suicida em prol de seu dono, Jose Dirceu, com tais informa\u00e7\u00f5es, pode colocar o centr\u00e3o novamente em suas m\u00e3os.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801131424493569"]}, {"author_id": "3138189598", "created_at": "2019-11-19T14:42:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196801032464031749", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801032464031749"]}, {"author_id": "891528817071849472", "created_at": "2019-11-19T14:42:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196801023307866117", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801023307866117"]}, {"author_id": "1173968600706834432", "created_at": "2019-11-19T14:42:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800964373733376", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800964373733376"]}, {"author_id": "1096576210417655808", "created_at": "2019-11-19T14:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800931142230016", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800931142230016"]}, {"author_id": "728541352296878081", "created_at": "2019-11-19T14:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196800829740736513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}]}, "id": "1196800931066793986", "in_reply_to_user_id": "806845593595379717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Edvaldo22_ Um menino se suicidou Ed :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800931066793986"]}, {"author_id": "2440426850", "created_at": "2019-11-19T14:42:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "id": "1196800917166862336", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800917166862336"]}, {"author_id": "151160291", "created_at": "2019-11-19T14:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800833565925376", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800833565925376"]}, {"author_id": "93961266", "created_at": "2019-11-19T14:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800779165880320", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800779165880320"]}, {"author_id": "1167806977445171202", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/PdDh3tYuax", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5DP0i2jNTr/?igshid=tjcksk5is0j1", "display_url": "instagram.com/p/B5DP0i2jNTr/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:41:45.000Z", "id": "1196800736958582785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CONCURSOS - AGENTE PENITENCI\u00c1RIO DO GOI\u00c1S. Revis\u00e3o geral.\n\nPERGUNTA: O QUE \u00c9\u00a0SENTEN\u00c7A PENAL CLASSIFICADA COMO SUICIDA?\n\nRESPOSTA: A SENTEN\u00c7A SUICIDA \u00c9 A DENOMINA\u00c7\u00c3O DADA QUANDO A PARTE DISPOSITIVA\u00a0\u2014\u00a0ou seja, de\u2026 https://t.co/PdDh3tYuax", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800736958582785"]}, {"author_id": "612021488", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/J7JiXnXeaK", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1196799847912882176", "display_url": "twitter.com/pauloteixeira1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196799847912882176"}], "id": "1196800691563618304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "se tu d\u00e1 a desculpa por forte emo\u00e7\u00e3o pra matar uma crian\u00e7a, ent\u00e3o tu n pode falar nada do bebado q matou algu\u00e9m no tr\u00e2nsito https://t.co/J7JiXnXeaK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800691563618304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 76, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "1954_almir", "id": "1132679174269935616"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "author_id": "2496847302", "created_at": "2019-11-19T14:41:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196800455977979904"}], "id": "1196800658546003968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1954_almir: @SenadoFederal @joicehasselmann #AlcolumbrePauteOImpeachment n\u00e3o seja um suicida pol\u00edtico como o Maia @davialcolumbre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800658546003968"]}, {"author_id": "811770371523379200", "created_at": "2019-11-19T14:41:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800642880299012", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800642880299012"]}, {"author_id": "1147926405717606400", "created_at": "2019-11-19T14:41:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800617047564294", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800617047564294"]}, {"author_id": "860190831302627331", "created_at": "2019-11-19T14:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800531055960065", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800531055960065"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 60, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "author_id": "1132679174269935616", "created_at": "2019-11-19T14:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196798281151586304"}], "id": "1196800455977979904", "in_reply_to_user_id": "40095953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SenadoFederal @joicehasselmann #AlcolumbrePauteOImpeachment n\u00e3o seja um suicida pol\u00edtico como o Maia @davialcolumbre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800455977979904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "AG"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "OllantaHumala"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.2967, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.6207, "type": "Place", "normalized_text": "OllantaHumala"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-19T14:40:33.000Z", "id": "1196800435035738112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#AG invent\u00f3 el CUCO del CHAVISMO!! En 2009, el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda se ufanaba: \"En Per\u00fa el presidente tiene un poder. No puede hacer que elijan presidente al que quisiera, pero s\u00ed puede EVITAR que sea presidente quien no quiere\u00a8 En clara alusi\u00f3n a #OllantaHumala.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196800435035738112"]}, {"author_id": "2223008162", "created_at": "2019-11-19T14:40:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800372301537281", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800372301537281"]}, {"author_id": "1186362647287140352", "created_at": "2019-11-19T14:40:09.000Z", "id": "1196800332099141633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mds um menino se matou no meu bloco da faculdade hoje e o pessoal no grupo da sala mandando foto e perguntando se ia ter prova normal amanh\u00e3... As vezes a falta de empatia das pessoas chega a assustar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800332099141633"]}, {"author_id": "2813810340", "created_at": "2019-11-19T14:40:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800308388777986", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800308388777986"]}, {"author_id": "4196637784", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aSnLLDnBeO", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAeDIl", "display_url": "bit.ly/2KAeDIl"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196775254095474688"}], "id": "1196800272175181824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoDeCultura: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/aSnLLDnBeO https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196800272175181824"]}, {"author_id": "4005146661", "created_at": "2019-11-19T14:39:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800263010619392", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800263010619392"]}, {"author_id": "1149119531027193858", "created_at": "2019-11-19T14:39:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800249295183872", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800249295183872"]}, {"author_id": "999458223932542976", "created_at": "2019-11-19T14:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800236267683841", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800236267683841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Chile"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Francia"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "87809474", "created_at": "2019-11-19T14:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196748171935977472"}], "id": "1196800223496089601", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196800223496089601"]}, {"author_id": "1181326932157317120", "created_at": "2019-11-19T14:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196800109465522177", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196800109465522177"]}, {"author_id": "1315720885", "created_at": "2019-11-19T14:38:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196489537637298178"}], "id": "1196800040435699712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andreavvo_: Complacer a todo el mundo, es un intento suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andreavvo_", "id": "171730629"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196800040435699712"]}, {"author_id": "1087664171406315522", "created_at": "2019-11-19T14:38:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196800039454203905", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800039454203905"]}, {"author_id": "16057774", "created_at": "2019-11-19T14:38:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799947280130049", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799947280130049"]}, {"author_id": "1062490843611873280", "created_at": "2019-11-19T14:38:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799885019885575", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799885019885575"]}, {"author_id": "2741828077", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gCoxGPSKNC", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:38:15.000Z", "id": "1196799856100171776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/gCoxGPSKNC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196799856100171776"]}, {"author_id": "1096991526", "created_at": "2019-11-19T14:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799813200859136", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799813200859136"]}, {"author_id": "909212806142205952", "created_at": "2019-11-19T14:37:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799729520316416", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799729520316416"]}, {"author_id": "1061079485943087104", "created_at": "2019-11-19T14:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799589480833025", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799589480833025"]}, {"author_id": "772155995103649792", "created_at": "2019-11-19T14:37:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799558388506630", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799558388506630"]}, {"author_id": "753699377483542528", "created_at": "2019-11-19T14:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799497025867776", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799497025867776"]}, {"author_id": "809537277642899456", "created_at": "2019-11-19T14:36:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799476092014592", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799476092014592"]}, {"author_id": "135253498", "created_at": "2019-11-19T14:36:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799387525095424", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799387525095424"]}, {"author_id": "1180680731460329473", "created_at": "2019-11-19T14:36:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799367107272704", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799367107272704"]}, {"author_id": "985864458495983617", "created_at": "2019-11-19T14:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799287960707072", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799287960707072"]}, {"author_id": "1092153999267115008", "created_at": "2019-11-19T14:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799195967041539", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799195967041539"]}, {"author_id": "4656652961", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:35:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196799181047943171", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196799181047943171"]}, {"author_id": "3177688031", "created_at": "2019-11-19T14:35:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196799050676391936", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799050676391936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "author_id": "870931953092100098", "created_at": "2019-11-19T14:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196794562930495489"}], "id": "1196799029516128262", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TgLa7: Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196799029516128262"]}, {"author_id": "2730270478", "created_at": "2019-11-19T14:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196798870694629376", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798870694629376"]}, {"author_id": "3290740486", "created_at": "2019-11-19T14:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5262, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "id": "1196798842307567616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ajajajajjaa el Mart\u00edn no se saca un 10 en la prueba de hoy y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196798842307567616"]}, {"author_id": "342522548", "created_at": "2019-11-19T14:34:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196509801213317124"}], "id": "1196798803799674885", "in_reply_to_user_id": "69313350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@sitiodelsuceso @sitiodelsuceso que mala pr\u00e1ctica, se nota claramente que el joven se iba a quemar , que era intento suicida.\nComo llego adentro de la comisar\u00eda si lleva m\u00e1s de una semana resguardado con carabinero vallas papales y el tr\u00e1nsito cortado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sitiodelsuceso", "id": "69313350"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "sitiodelsuceso", "id": "69313350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196798803799674885"]}, {"author_id": "633746631", "created_at": "2019-11-19T14:34:04.000Z", "id": "1196798801228500994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196798801228500994"]}, {"author_id": "13981492", "created_at": "2019-11-19T14:33:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196480083252404232"}], "id": "1196798765685981184", "in_reply_to_user_id": "1059145697633673217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@morenasollua Assim, pensei algo agora, matam uma *vereadora* e o presidente da rep\u00fablica n\u00e3o tem interesse e nem fala e nem nada sobre quem matou uma pessoa com cargo p\u00fablico? Ele n\u00e3o tem medo que aconte\u00e7a com ele? Se n\u00e3o tem medo, \u00e9 porque a\u00ed tem coisa... n\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "morenasollua", "id": "1059145697633673217"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798765685981184"]}, {"author_id": "338805051", "created_at": "2019-11-19T14:33:31.000Z", "id": "1196798665064628224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "vcs se vendem por muito pouco, n\u00e9? 7 meses atr\u00e1s a festa matou uma menina e agora j\u00e1 tem gente defendendo essa porra \n\nces num tem um pingo de vergonha mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798665064628224"]}, {"author_id": "482245491", "created_at": "2019-11-19T14:33:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196798638166552578", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798638166552578"]}, {"author_id": "3837894681", "created_at": "2019-11-19T14:33:20.000Z", "id": "1196798617471852544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "s\u00e9rio mesmo que um bicho se suicidou na cat\u00f3lica v\u00e9i????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798617471852544"]}, {"author_id": "925765228977061888", "created_at": "2019-11-19T14:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196798560286707714", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196798560286707714"]}, {"author_id": "1008220470448148480", "created_at": "2019-11-19T14:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196798547225657350", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798547225657350"]}, {"author_id": "936834465250398208", "created_at": "2019-11-19T14:33:01.000Z", "id": "1196798536442155018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196798536442155018"]}, {"author_id": "42391545", "created_at": "2019-11-19T14:32:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3379, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "id": "1196798474689404928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que Deus conforte a alma desse menino que se suicidou na unicap... isso \u00e9 muito s\u00e9rio, minha gente. t\u00f4 muito triste \ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798474689404928"]}, {"author_id": "779837405906034689", "created_at": "2019-11-19T14:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1196798276193996800", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798276193996800"]}, {"author_id": "202394218", "created_at": "2019-11-19T14:31:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196797635207843841"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1196798260356304902", "in_reply_to_user_id": "174088162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eldespistado88 @lauritalonso Llamarlo por telefono lo suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eldespistado88", "id": "174088162"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196798260356304902"]}, {"author_id": "862015404314685441", "created_at": "2019-11-19T14:31:08.000Z", "id": "1196798063777656833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uma pena esse acontecimento... bate uma agonia imensa no peito td vez que escuto que algu\u00e9m se matou... de fato ngm sabe como esta a cabe\u00e7a do outro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798063777656833"]}, {"author_id": "1119203208", "created_at": "2019-11-19T14:30:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797884706050048", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797884706050048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "\u00c1gatha"}, {"start": 191, "end": 206, "tag": "TristezaBrasil"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qd1ryxBShr", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1196780423499714560", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.2898, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 192, "end": 205, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "TristezaBrasil"}]}, "author_id": "268453437", "created_at": "2019-11-19T14:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196780423499714560"}], "id": "1196797876011175944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Espero que todos aqueles que duvidaram do motorista que sempre afirmou que foi a pol\u00edcia que matou a menina #\u00c1gatha  venham a p\u00fablico se desculpar com o motorista e com a fam\u00edlia da crian\u00e7a. #TristezaBrasil https://t.co/Qd1ryxBShr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797876011175944"]}, {"author_id": "790196848770289664", "created_at": "2019-11-19T14:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797855111032837", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797855111032837"]}, {"author_id": "858454144528633857", "created_at": "2019-11-19T14:30:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797839315292160", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797839315292160"]}, {"author_id": "905072499968405504", "created_at": "2019-11-19T14:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797670691614720", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797670691614720"]}, {"author_id": "20594284", "created_at": "2019-11-19T14:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196790217853812740"}], "id": "1196797662252666880", "in_reply_to_user_id": "346561003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caquele_ La politica tiene un gen suicida estimado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caquele_", "id": "346561003"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196797662252666880"]}, {"author_id": "858151314", "created_at": "2019-11-19T14:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797591666737153", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797591666737153"]}, {"author_id": "1529270538", "created_at": "2019-11-19T14:28:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797403011190784", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797403011190784"]}, {"author_id": "1091185444262477824", "created_at": "2019-11-19T14:28:18.000Z", "id": "1196797352729858048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vcs acham msm q alguem a se suicida realmente quis aquilo??? q fez aquilo pq achava q ia gostar??? uma pessoa q se suicida oq mais quer \u00e9 n ter q fazer aquilo, oq ela queria era q seus problemas se resolvessem e ela n precisasse fazer isso, s\u00f3 q essa foi a unica op\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797352729858048"]}, {"author_id": "126373029", "created_at": "2019-11-19T14:27:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196797221544574978", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196797221544574978"]}, {"author_id": "2294270352", "created_at": "2019-11-19T14:27:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196797188036333568", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797188036333568"]}, {"author_id": "1090461350655082501", "created_at": "2019-11-19T14:27:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196796874570838016"}], "id": "1196797143970992128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Bellrjunior: @leandroruschel E os crimes dessa terrorista n\u00e3o se resumem apenas a saquear e destruir o pa\u00eds... N\u00e3o vamos nos esquecer d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797143970992128"]}, {"author_id": "155439785", "created_at": "2019-11-19T14:27:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "id": "1196797127864856578", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196797127864856578"]}, {"author_id": "4569777208", "created_at": "2019-11-19T14:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196606024326795264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "junniormrts", "id": "966667884599574528"}]}, "id": "1196797037783769088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @junniormrts: L\u00f3gica dos crentes:\n-Josiane\n*Matou\n*Roubou\n*Destruiu a vida da pr\u00f3pria m\u00e3e.\nSe converteu e agora vai pro c\u00e9u!\ud83d\ude07\n\nE eu que\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797037783769088"]}, {"author_id": "153007222", "created_at": "2019-11-19T14:26:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196797002098642945", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196797002098642945"]}, {"author_id": "1178050160754151426", "created_at": "2019-11-19T14:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196796911942033408", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796911942033408"]}, {"author_id": "3694397777", "created_at": "2019-11-19T14:26:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196796899719811073", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796899719811073"]}, {"author_id": "2951947727", "created_at": "2019-11-19T14:26:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196795920513413121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.3052, "type": "Organization", "normalized_text": "VPR"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Kozel Filho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1196796874570838016", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "@leandroruschel E os crimes dessa terrorista n\u00e3o se resumem apenas a saquear e destruir o pa\u00eds... N\u00e3o vamos nos esquecer da VPR e do atentado que matou o soldado M\u00e1rio Kozel Filho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796874570838016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "author_id": "307278565", "created_at": "2019-11-19T14:26:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196794562930495489"}], "id": "1196796792882573313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TgLa7: Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196796792882573313"]}, {"author_id": "1076964888055083008", "created_at": "2019-11-19T14:25:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796666969567234", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796666969567234"]}, {"author_id": "3115416184", "created_at": "2019-11-19T14:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796657926639617", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796657926639617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "FujiAprismo"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "SolCn", "id": "56154476"}]}, "author_id": "3059346214", "created_at": "2019-11-19T14:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196777616428191746"}], "id": "1196796568093024256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LUISALIAGA0411: @SolCn La se\u00f1ora @SolCn que se vende como imparcial y objetiva haciendo el papel de abogada del #FujiAprismo tratando d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796568093024256"]}, {"author_id": "2376886574", "created_at": "2019-11-19T14:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196787849347112960"}], "id": "1196796500774404103", "in_reply_to_user_id": "1082930003166273543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gianmar26145917 @KasperCarlo_bis La ns sinistra si suicida perch\u00e9 rifiuta di accettare che la virata a Destra dell'elettorato italiano nn \u00e8 un fenomeno temporaneo, ma \u00e8 strutturale. Sempre pi\u00f9 persone capiscono che la ricetta della sinistra, ci porta a scomparire. Il loro suicidio \u00e8 ineluttabile.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gianmar26145917", "id": "1082930003166273543"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "KasperCarlo_bis", "id": "910362117022285824"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196796500774404103"]}, {"author_id": "948906028271366144", "created_at": "2019-11-19T14:24:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796460613951489", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796460613951489"]}, {"author_id": "4066821819", "created_at": "2019-11-19T14:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196796434873507840", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796434873507840"]}, {"author_id": "1099762293007704065", "created_at": "2019-11-19T14:24:37.000Z", "id": "1196796424656162816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de saber quem foi o garoto que se suicidou e t\u00f4 mais arrasado ainda. \n\nEu tinha dado algumas aulas esse semestre de media\u00e7\u00e3o e ele acabou indo assistir uma, na aula falamos dos nossos medos e dores e ele relatou coisas profundas sobre como se sentia. \n\nA vida \u00e9 um sopro \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796424656162816"]}, {"author_id": "799557486210613250", "created_at": "2019-11-19T14:24:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796374588760065", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796374588760065"]}, {"author_id": "859925589620400128", "created_at": "2019-11-19T14:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196796342141673472", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796342141673472"]}, {"author_id": "2180476459", "created_at": "2019-11-19T14:24:05.000Z", "id": "1196796289473753088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mlk se matou agora na facul vei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796289473753088"]}, {"author_id": "927888427839901697", "created_at": "2019-11-19T14:23:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196795860249657344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "flower"}]}, "id": "1196796254988177408", "in_reply_to_user_id": "291973390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@josybitt13 No caso a 2 vez q ele mata ela, pq matou em flower, n quero saber se ele ta bonzinho na sombra pq o \u00f3dio tbm \u00e9 igual", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796254988177408"]}, {"author_id": "1124108147386351618", "created_at": "2019-11-19T14:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796203251511298", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796203251511298"]}, {"author_id": "867057495818346497", "created_at": "2019-11-19T14:23:41.000Z", "id": "1196796189678723074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Si no sabes volar, tomarse el cielo por asalto ser\u00e1 un hecho de valent\u00eda pero al final suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796189678723074"]}, {"author_id": "448902475", "created_at": "2019-11-19T14:23:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796169466327046", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796169466327046"]}, {"author_id": "374583794", "created_at": "2019-11-19T14:23:25.000Z", "id": "1196796122469142534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta es la historia de un triste payaso que rie por fuera y se suicida por dentro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796122469142534"]}, {"author_id": "52099634", "created_at": "2019-11-19T14:23:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796116760768512", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796116760768512"]}, {"author_id": "4839766619", "created_at": "2019-11-19T14:23:17.000Z", "id": "1196796088767922176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Heey, N\u00e3o suicida.\nBom Dia\u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796088767922176"]}, {"author_id": "711691470462390272", "created_at": "2019-11-19T14:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196796034317529090", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796034317529090"]}, {"author_id": "1156441844609421312", "created_at": "2019-11-19T14:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795976020844544", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795976020844544"]}, {"author_id": "137883507", "created_at": "2019-11-19T14:22:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795900062027776", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795900062027776"]}, {"author_id": "1085882627020783616", "created_at": "2019-11-19T14:22:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795817480376320", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795817480376320"]}, {"author_id": "1368007927", "created_at": "2019-11-19T14:22:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795794009067521", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795794009067521"]}, {"author_id": "2333875186", "created_at": "2019-11-19T14:21:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "id": "1196795713088348162", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196795713088348162"]}, {"author_id": "1028376918540906498", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "id": "1196795697187696640", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"]}, {"author_id": "45936838", "created_at": "2019-11-19T14:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196795656960131072", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196795656960131072"]}, {"author_id": "67399761", "created_at": "2019-11-19T14:21:33.000Z", "id": "1196795651390083073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sempre que fico sabendo de algu\u00e9m que se suicida, fico sem saber at\u00e9 o que falar v\u00e9i \ud83d\ude11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795651390083073"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "author_id": "172028905", "created_at": "2019-11-19T14:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196794562930495489"}], "id": "1196795645270593537", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TgLa7: Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196795645270593537"]}, {"author_id": "855602990", "created_at": "2019-11-19T14:21:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795571316637696", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795571316637696"]}, {"author_id": "2236435838", "created_at": "2019-11-19T14:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795451221172225", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795451221172225"]}, {"author_id": "2222783701", "created_at": "2019-11-19T14:20:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196793574546976769"}], "id": "1196795438382428160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SatiriCaZz: Non perdono occasione per attaccare chi non la pensa come loro: capitombolo sciacalla sulla morte di un poliziotto 50 anni\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SatiriCaZz", "id": "1027827022528163840"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196795438382428160"]}, {"author_id": "1055463940925415424", "created_at": "2019-11-19T14:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196612136635645952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1196795353275805696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SebasAriel_: Vuelvo a Twitter y me enter\u00f3 que hay un suicida que quiere matar a todos los del colegio, una nueva cuenta de \"Chusmerios\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196795353275805696"]}, {"author_id": "1025883028353155072", "created_at": "2019-11-19T14:20:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795308618981376", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795308618981376"]}, {"author_id": "4855216781", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9TuhT05N08", "expanded_url": "https://twitter.com/_Asimismo/status/1196795261324013573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TuhT05N08", "media_key": "3_1196795233461256204"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9TuhT05N08", "expanded_url": "https://twitter.com/_Asimismo/status/1196795261324013573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TuhT05N08", "media_key": "3_1196795233461248001"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9TuhT05N08", "expanded_url": "https://twitter.com/_Asimismo/status/1196795261324013573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TuhT05N08", "media_key": "3_1196795233482223616"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Evans"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Badfinger"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Paul McCartney"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9131, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:20:00.000Z", "id": "1196795261324013573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El 19 de noviembre de 1983 se suicida a los 36 a\u00f1os Tom Evans. Fue guitarrista y vocalista de Badfinger, grupo que grab\u00f3 con el apoyo de Paul McCartney y de Apple, el sello de los Beatles. https://t.co/9TuhT05N08", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196795261324013573"]}, {"author_id": "1131051776654925826", "created_at": "2019-11-19T14:19:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196795198610780160", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795198610780160"]}, {"author_id": "995518767206666240", "created_at": "2019-11-19T14:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196784790617370625"}], "id": "1196795166784401415", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeccakorban: Muito triste essa noticia do menino que se matou no bloco G da catolica.. \ud83d\ude14\ud83c\udf39 de verdade.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rebeccakorban", "id": "108756119"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795166784401415"]}, {"author_id": "1066392421", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aSnLLDnBeO", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAeDIl", "display_url": "bit.ly/2KAeDIl"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:19:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196775254095474688"}], "id": "1196795129421586432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoDeCultura: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/aSnLLDnBeO https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196795129421586432"]}, {"author_id": "1044718695229149184", "created_at": "2019-11-19T14:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794846025007105", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794846025007105"]}, {"author_id": "1342401901", "created_at": "2019-11-19T14:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794840962490368", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794840962490368"]}, {"author_id": "3291178541", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/9XX0BezoDv", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Periodista Digital"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:18:18.000Z", "id": "1196794833769287686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una furgoneta 'suicida' arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta - Periodista Digital https://t.co/9XX0BezoDv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196794833769287686"]}, {"author_id": "904382274476658688", "created_at": "2019-11-19T14:18:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Sandy"}]}, "id": "1196794811170377728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se quinta eu estiver desaparecido, pode ter certeza que a Sandy me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794811170377728"]}, {"author_id": "786602707129950208", "created_at": "2019-11-19T14:18:01.000Z", "id": "1196794762386427905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse menino que se suicidou infelizmente \u00e9 o meu primo.. gente at\u00e9 agora estou em estado de choque", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794762386427905"]}, {"author_id": "2470225707", "created_at": "2019-11-19T14:17:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794694132535296", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794694132535296"]}, {"author_id": "729743320147177472", "created_at": "2019-11-19T14:17:37.000Z", "id": "1196794661555331074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que sentimento ruim da porra com esse neg\u00f3cio do cara que se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794661555331074"]}, {"author_id": "83478186", "created_at": "2019-11-19T14:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794620757315585", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794620757315585"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}]}, "author_id": "828717014", "created_at": "2019-11-19T14:17:13.000Z", "id": "1196794562930495489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196794562930495489"]}, {"author_id": "882054653957066754", "created_at": "2019-11-19T14:16:51.000Z", "id": "1196794470001455104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida  \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794470001455104"]}, {"author_id": "2148958400", "created_at": "2019-11-19T14:16:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794432617615362", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794432617615362"]}, {"author_id": "3328549463", "created_at": "2019-11-19T14:15:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794194074984450", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794194074984450"]}, {"author_id": "2344349100", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VECQI2OmKV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2504204753192940&id=100008103189000", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:15:30.000Z", "id": "1196794129751138304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Realmente saudades falam alto demais , o \u00fanico que de certeza absoluta a esta hora j\u00e1 teria resolvido qualquer problema relacionado aos assaltos excessivos . N\u00e3o importa se matou os seus colegas mas necessitamos de um suicida como ele . https://t.co/VECQI2OmKV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794129751138304"]}, {"author_id": "38324224", "created_at": "2019-11-19T14:15:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196794059328757764", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196794059328757764"]}, {"author_id": "705349756122431488", "created_at": "2019-11-19T14:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196793918366666753", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196793918366666753"]}, {"author_id": "2888004453", "created_at": "2019-11-19T14:14:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1196793882878590977", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196793882878590977"]}, {"author_id": "829449137791827969", "created_at": "2019-11-19T14:14:07.000Z", "id": "1196793780667596804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vi um story assim: \"acabo de receber uma not\u00edcia triste, uma amiga de trabalho, grande artista, tirou a pr\u00f3pria vida e eu te pergunto, do que tem preenchido seu esp\u00edrito?\" E os pr\u00f3ximos storys era milhares de fotos sobre seu cabelo...alerta seus seguidores sobre essa doen\u00e7a!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793780667596804"]}, {"author_id": "4516094427", "created_at": "2019-11-19T14:13:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793631971184640", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793631971184640"]}, {"author_id": "1027827022528163840", "created_at": "2019-11-19T14:13:18.000Z", "id": "1196793574546976769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Non perdono occasione per attaccare chi non la pensa come loro: capitombolo sciacalla sulla morte di un poliziotto 50 anni fa attaccando i \"comunisti\". \nFeltri e Sgarbi dalla D'Urso hanno offeso la memoria di chi si suicida perch\u00e9 \"diverso\".\nPoi dicono che la sinistra sparge odio", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196793574546976769"]}, {"author_id": "1080110422219546624", "created_at": "2019-11-19T14:13:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793544784175104", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793544784175104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "poetry"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "poes\u00eda"}]}, "author_id": "245377863", "created_at": "2019-11-19T14:13:10.000Z", "id": "1196793544171753473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "...\n\nESTOY PREPARANDO ALGO NUEVO\n#poetry #poes\u00eda\n\nTengo la esperanza suicida de ser el joven \nm\u00e1s amado, \ncon esa ilusi\u00f3n e introspectiva rom\u00e1ntica de un amor seco.\n\nas\u00ed, de esta manera es mi amor: \nun id\u00edlico sue\u00f1o cobalto\nbajo las s\u00e1banas de un escritor borracho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196793544171753473"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196738920823873540"}], "id": "1196793539344183296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196793539344183296"]}, {"author_id": "1096197253973323776", "created_at": "2019-11-19T14:13:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793528904495104", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793528904495104"]}, {"author_id": "2851228978", "created_at": "2019-11-19T14:12:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793490291789825", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793490291789825"]}, {"author_id": "2394903578", "created_at": "2019-11-19T14:12:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196793230177767425"}], "id": "1196793424764162049", "in_reply_to_user_id": "1091097991442763786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@trouxuarda Um rapaz se suicidou l\u00e1 na facul, se jogou do 8\u00ba andar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793424764162049"]}, {"author_id": "969713643792281600", "created_at": "2019-11-19T14:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793418925694976", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793418925694976"]}, {"author_id": "843187987966058496", "created_at": "2019-11-19T14:12:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793266013982727", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793266013982727"]}, {"author_id": "1075685143707295747", "created_at": "2019-11-19T14:11:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793188297662465", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793188297662465"]}, {"author_id": "1051276196019875840", "created_at": "2019-11-19T14:11:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793123348865024", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793123348865024"]}, {"author_id": "971010811949998082", "created_at": "2019-11-19T14:11:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793099093250048", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793099093250048"]}, {"author_id": "843990140217364480", "created_at": "2019-11-19T14:11:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793068575494144", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793068575494144"]}, {"author_id": "1172893664265326592", "created_at": "2019-11-19T14:11:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196793059184435200", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793059184435200"]}, {"author_id": "1128553812", "created_at": "2019-11-19T14:10:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792913621127170", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792913621127170"]}, {"author_id": "1075938828957962240", "created_at": "2019-11-19T14:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196792850110918657", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792850110918657"]}, {"author_id": "2394903578", "created_at": "2019-11-19T14:10:24.000Z", "id": "1196792844872290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nem conhecia o rapaz que se suicidou na facul, mas to mega triste por ele e por toda situa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792844872290304"]}, {"author_id": "2416506791", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7ey0FayUD4", "expanded_url": "https://twitter.com/jesm8603/status/1196792704451194881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ey0FayUD4", "media_key": "3_1196792670766686208"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 244, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Suborno_Fundo"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:09:50.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1196792704451194881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Procurou no meu amor fazer o seu divertimento\nNo auge dos meu desejos voc\u00ea me subornou se acovardou\nN\u00e3o deu sequer valor\nPor tudo que eu fazia pra ter sua companhia\nTudo que eu fiz foi pra lhe ver feliz\nVoc\u00ea matou o amor pela raiz\n\nSuborno_Fundo de Quintal.mp3 https://t.co/7ey0FayUD4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792704451194881"]}, {"author_id": "945273096759664641", "created_at": "2019-11-19T14:09:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Chika"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Kokoro"}]}, "id": "1196792643675709440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si Chika es gilipollas, voy a apodar a Kokoro como suicida porque lo que acabo de ver yo no se puede categorizar de otra manera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792643675709440"]}, {"author_id": "859458239448186880", "created_at": "2019-11-19T14:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792632506224643", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792632506224643"]}, {"author_id": "1189561583913046022", "created_at": "2019-11-19T14:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792615896801285", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792615896801285"]}, {"author_id": "1083822240662253569", "created_at": "2019-11-19T14:09:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792584225673216", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792584225673216"]}, {"author_id": "87322843", "created_at": "2019-11-19T14:09:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196792578911412229", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792578911412229"]}, {"author_id": "999464487068594178", "created_at": "2019-11-19T14:09:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196789257072975873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "id": "1196792570694819847", "in_reply_to_user_id": "1076542256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HEXAndrey Mudan\u00e7a necess\u00e1ria? O cara fazia merda atr\u00e1s de merda. Era p\u00e9ssimo gestor de grupo. Jogava a responsabilidade de erros DELE, como a sa\u00edda de bola suicida nas costas de atletas at\u00e9 como o F\u00e1bio. Escalava mal, improvisava bizarramente, colocava jogadores em fun\u00e7\u00f5es erradas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792570694819847"]}, {"author_id": "1186091591888490497", "created_at": "2019-11-19T14:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196792484870967297", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792484870967297"]}, {"author_id": "491668026", "created_at": "2019-11-19T14:08:46.000Z", "id": "1196792433758965761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y entonces ya les preocupa mucho la depresi\u00f3n y ayudar. Es tarde, pudiste hacer algo pero prefieres lamentarte por redes sociales cuando las cosas ya est\u00e1n hechas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792433758965761"]}, {"author_id": "4835953397", "created_at": "2019-11-19T14:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792382664122368", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792382664122368"]}, {"author_id": "2203887181", "created_at": "2019-11-19T14:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196792376200699905", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792376200699905"]}, {"author_id": "915389505485537281", "created_at": "2019-11-19T14:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196785855261814786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1196792357867401220", "in_reply_to_user_id": "634334983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Platino1983 Cara, eu sou funcion\u00e1ria do estado do Rio e fiquei meses sem sal\u00e1rio! Conhe\u00e7o gente que passou fome, teve gente que se suicidou por causa disso. Que \u00d3DIO que estou deste v\u00eddeo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792357867401220"]}, {"author_id": "40271258", "created_at": "2019-11-19T14:07:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196791550522642432"}], "id": "1196792202686541825", "in_reply_to_user_id": "1186253667478966272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Patty770 Lasciamo perdere. Sono distrutta.\nAvevo capito che John sarebbe morto, ma cos\u00ec, come una macchina non pi\u00f9 ragionante, tradito da sua moglie, che muore praticamente in una missione suicida..cio\u00e8 il peggio del peggio del peggio. Poteva riscattarsi. Poteva redimersi. E INVECE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patty770", "id": "1186253667478966272"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196792202686541825"]}, {"author_id": "768929257045291009", "created_at": "2019-11-19T14:07:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792146252222464", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792146252222464"]}, {"author_id": "360175539", "created_at": "2019-11-19T14:07:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792131354071041", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792131354071041"]}, {"author_id": "1193692098635206656", "created_at": "2019-11-19T14:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792123351355392", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792123351355392"]}, {"author_id": "715238058", "created_at": "2019-11-19T14:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196792112622264320", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196792112622264320"]}, {"author_id": "710170185", "created_at": "2019-11-19T14:06:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196791812536569856", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196791812536569856"]}, {"author_id": "1128053232276787201", "created_at": "2019-11-19T14:06:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196791804936503298", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196791804936503298"]}, {"author_id": "931873647790354433", "created_at": "2019-11-19T14:05:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196791727706820609", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196791727706820609"]}, {"author_id": "62335289", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/joTBlmRsKg", "expanded_url": "https://twitter.com/Eron_JSU/status/1196791700292853765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joTBlmRsKg", "media_key": "3_1196791664913899520"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/joTBlmRsKg", "expanded_url": "https://twitter.com/Eron_JSU/status/1196791700292853765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joTBlmRsKg", "media_key": "3_1196791664976769031"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:05:51.000Z", "id": "1196791700292853765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olhe esse rostinho bonito... Essa desgra\u00e7ada mestra dos disfarces matou desde o come\u00e7o do anime 86 pessoas (se minha conta n\u00e3o estiver errada) praticamente s\u00f3 no ouvido das pessoas \"se mata\".\nVil\u00e3o do ano n\u00e3o \u00e9 um ser imponente querendo dominar o mundo. \u00c9 simplesmente uma gostosa https://t.co/joTBlmRsKg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196791700292853765"]}, {"author_id": "164915777", "created_at": "2019-11-19T14:05:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196791679984046082", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196791679984046082"]}, {"author_id": "939233898", "created_at": "2019-11-19T14:05:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196791677580664833", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196791677580664833"]}, {"author_id": "2824683343", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196791629270659073", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196791629270659073"]}, {"author_id": "1127639548878569472", "created_at": "2019-11-19T14:05:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "id": "1196791586157473798", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196791586157473798"]}, {"author_id": "551785159", "created_at": "2019-11-19T14:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196791585473748994", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196791585473748994"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4843168247", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1165, "tweet_count": 138956, "listed_count": 16}, "name": "karol", "username": "krolcrf"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010640, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "id": "183681157", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 592, "tweet_count": 27786, "listed_count": 12}, "name": "Gabi \ud83e\uddd6\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "gsrobine"}, {"verified": false, "id": "1120793209720983553", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1377, "tweet_count": 30898, "listed_count": 0}, "name": "LULA 13 \u2b50\ufe0f #ForaCuca", "username": "mariannelima0"}, {"verified": false, "id": "988978248393678848", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 139, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "name": "malena en cuarentena", "username": "maleyarull"}, {"verified": false, "id": "2781528922", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7840, "following_count": 8704, "tweet_count": 107452, "listed_count": 15}, "name": "may \ud83d\udcd6 \ud83c\udfc1", "username": "MayGrier00"}, {"verified": false, "id": "4495214717", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 215, "tweet_count": 14144, "listed_count": 0}, "name": "S\ud83c\udd70\ufe0fLD\ud83c\udd70\ufe0fNH\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "saldanha_le"}, {"verified": false, "id": "1106238233250279424", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 367, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "name": "Davi \ud83d\udd70\ufe0f\ud83e\udea9", "username": "mendess_davi"}, {"verified": false, "id": "919937575", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 663, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}, "name": "Todo dia um novo surto", "username": "Semumusermelhor"}, {"verified": false, "id": "47515310", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13065, "following_count": 2744, "tweet_count": 224014, "listed_count": 78}, "name": "om\u00e3 \u2b50\ufe0f", "username": "omafreire"}, {"verified": false, "id": "2353286176", "location": "floripa ESTJ-T    d/ela", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 405, "tweet_count": 30671, "listed_count": 15}, "name": "Mana\ud83c\udff9", "username": "gavassor"}, {"verified": false, "id": "1001671838072786945", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "name": "Ve Noticia", "username": "ve_noticia"}, {"verified": false, "id": "456753628", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 364, "tweet_count": 72691, "listed_count": 1}, "name": "luisa becken", "username": "luisabecken"}, {"verified": true, "id": "54270526", "location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 1258, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}, "name": "Lu\u00eds Adorno", "username": "LuisAdorno"}, {"verified": false, "id": "260828194", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 409, "tweet_count": 33234, "listed_count": 17}, "name": "Humo&Espejos", "username": "humoyespejos_"}, {"verified": false, "id": "217223602", "location": "Guayaquil ", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 3747, "tweet_count": 198520, "listed_count": 23}, "name": "Kevin Vera", "username": "kevin_vera"}, {"verified": false, "id": "11859152", "location": "Recursos:", "public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 6524, "tweet_count": 452219, "listed_count": 375}, "name": "J. F. Carpio \ud83e\udded", "username": "jfcarpio"}, {"verified": false, "id": "732239525381058560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 516, "tweet_count": 25887, "listed_count": 2}, "name": "jennifer 13", "username": "ataidejen"}, {"verified": false, "id": "372135744", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1000, "tweet_count": 39927, "listed_count": 0}, "name": "Carolina \ud83d\udc9c", "username": "Carolina_Wa"}, {"verified": false, "id": "309006852", "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 675, "tweet_count": 288180, "listed_count": 18}, "name": "ana", "username": "kccsinthedark"}, {"verified": false, "id": "125869659", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1708, "tweet_count": 6052, "listed_count": 3}, "name": "esquitofrenico", "username": "EsQuitofreniko"}, {"verified": false, "id": "1095919020203802625", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 2152, "tweet_count": 92316, "listed_count": 3}, "name": "MORe", "username": "morevidela__"}, {"verified": false, "id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "name": "guido", "username": "guidomart1n"}, {"verified": false, "id": "571365504", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1639, "tweet_count": 69155, "listed_count": 0}, "name": "cleo\ud83d\udc9a", "username": "abarc_c"}, {"verified": false, "id": "152113826", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "username": "RommyStock"}, {"verified": false, "id": "3308985227", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 412, "tweet_count": 93514, "listed_count": 0}, "name": "Jadson Cardoso", "username": "AlpacaNervosa"}, {"verified": false, "id": "261283247", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 288, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "name": "Paulo1981mengoooo", "username": "jp_paulinhooh"}, {"verified": false, "id": "1150187188736405505", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 476, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "name": "TCK", "username": "TSheik3"}, {"verified": false, "id": "1176687581368606721", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1496, "tweet_count": 9590, "listed_count": 4}, "name": "ana carolina", "username": "annacarol712"}, {"verified": false, "id": "890230200079986689", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 116, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "name": "Eugenio Mella", "username": "deportevidasan"}, {"verified": false, "id": "519034621", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 5094, "tweet_count": 58810, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d \ud83e\udd87", "username": "BarbraPardo_"}, {"verified": false, "id": "783102331265118208", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 648, "tweet_count": 44581, "listed_count": 0}, "name": "mabe", "username": "mabeatriizt"}, {"verified": false, "id": "31269924", "location": "Bel\u00e9m - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 1602, "tweet_count": 68913, "listed_count": 10}, "name": "luka 13 \ud83d\udc34", "username": "egualuka"}, {"verified": false, "id": "94467105", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 764, "tweet_count": 74149, "listed_count": 7}, "name": "fudida", "username": "ciaorobyyy"}, {"verified": true, "id": "58000203", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 908, "tweet_count": 53633, "listed_count": 7}, "name": "Lyncon Pradella", "username": "lynconpr"}, {"verified": false, "id": "359619348", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 328, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "name": "Marco Carrero", "username": "MarcoCarrero53"}, {"verified": true, "id": "535877103", "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "name": "ignacio alvarez", "username": "igalvar71"}, {"verified": false, "id": "4869934779", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2971, "tweet_count": 44268, "listed_count": 1}, "name": ".", "username": "sexafraid"}, {"verified": false, "id": "878255094248202240", "location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 526, "tweet_count": 33393, "listed_count": 3}, "name": "priscila", "username": "eiprisciu"}, {"verified": false, "id": "3128317624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 299, "tweet_count": 9063, "listed_count": 0}, "name": "Mimin\u203c\ufe0f", "username": "lourenMin"}, {"verified": false, "id": "2931357874", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 321, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "name": "Bruno \uf8ff", "username": "BruunoBr_95"}, {"verified": false, "id": "1017284788267507717", "location": "complexo da linha \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 276, "tweet_count": 5717, "listed_count": 1}, "name": "N.Marques \ud83d\udcab", "username": "narahprr"}, {"verified": false, "id": "1143927330353664001", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 708, "tweet_count": 49412, "listed_count": 0}, "name": "SHUT DOWN", "username": "piinsecure"}, {"verified": false, "id": "1704220410", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 3365, "tweet_count": 207292, "listed_count": 30}, "name": "felipe \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "ccbillboard"}, {"verified": false, "id": "79003209", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 37, "tweet_count": 5635, "listed_count": 0}, "name": "Roger Fernandes", "username": "RogerFernandesP"}, {"verified": false, "id": "962628098", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 520, "tweet_count": 47584, "listed_count": 25}, "name": "Daniel Lima", "username": "Daniel_sal94"}, {"verified": false, "id": "868916876289732608", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 441, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}, "name": "Mariano gonzalez", "username": "gmarianoj"}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "id": "1147485002927693824", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 252, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "name": "Joaninha", "username": "Joaninh56277707"}, {"verified": false, "id": "2294842292", "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 201, "tweet_count": 42483, "listed_count": 1}, "name": "Ingrid Gilmore", "username": "ingrid_moorais"}, {"verified": false, "id": "1077992573036359680", "location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 619, "tweet_count": 15194, "listed_count": 5}, "name": "valen", "username": "IS2HOMELANDER"}, {"verified": false, "id": "256692911", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 552, "tweet_count": 3932, "listed_count": 14}, "name": "Oscar Lobo", "username": "oscarmariolobo"}, {"verified": true, "id": "86379470", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "name": "UGT", "username": "UGT_Comunica"}, {"verified": false, "id": "83999714", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 3111, "tweet_count": 87349, "listed_count": 44}, "name": "Gato Ateo hasta que nos mate Covid-19", "username": "rootbear67"}, {"verified": false, "id": "929490411290324992", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2041, "tweet_count": 10002, "listed_count": 1}, "name": "Himi/Tia Inhame \ud83e\udd2d", "username": "firelioness5"}, {"verified": false, "id": "1080996480066965505", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 454, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}, "name": "Mar_ludias", "username": "LudiasMar"}, {"verified": false, "id": "47199867", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 4347, "tweet_count": 138108, "listed_count": 4}, "name": "Angel \u2665", "username": "taehshipps"}, {"verified": false, "id": "1122624293920301058", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1456, "tweet_count": 11758, "listed_count": 0}, "name": "Th Faria \u26a1\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "thnenis_"}, {"verified": false, "id": "267505636", "location": "En el 'pupo' del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 295, "tweet_count": 501569, "listed_count": 273}, "name": "John", "username": "JohnJonny1"}, {"verified": false, "id": "778647413888286720", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 792, "tweet_count": 117574, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0d\u1d00\u029c", "username": "mahlerz_"}, {"verified": true, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "name": "Rolling Stone Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"verified": false, "id": "3031713781", "location": "poexistir", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 909, "tweet_count": 66119, "listed_count": 4}, "name": "boiolinha insegura", "username": "Maryxdfz"}, {"verified": false, "id": "1649273581", "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1524, "tweet_count": 157198, "listed_count": 17}, "name": "let\u00edcia", "username": "starksdis"}, {"verified": false, "id": "214845002", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 4009, "tweet_count": 110697, "listed_count": 0}, "name": "\u25fc\ufe0f Carlos Balb\u00e1s \u25fc\ufe0f", "username": "carlbalbas"}, {"verified": false, "id": "1192232383883481088", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 69, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "name": "Ale.h.a", "username": "Aleha50781537"}, {"verified": false, "id": "1062429111413542912", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 741, "tweet_count": 6552, "listed_count": 4}, "name": "Minnie \u272festudando\u272f (\u2310\u25a8_\u25a8)", "username": "Minnie_Books"}, {"verified": false, "id": "1265625560", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 183, "tweet_count": 12256, "listed_count": 2}, "name": "Carrascosa Stella M", "username": "AquiStellaMaris"}, {"verified": false, "id": "834064700023402496", "location": "Malvinas Argentinas,  ", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 3059, "tweet_count": 94698, "listed_count": 0}, "name": "3A JUSTICIA JUSTICIA\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LuciaCA43981419"}, {"verified": false, "id": "1143280842116161541", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 312, "tweet_count": 21647, "listed_count": 0}, "name": "nah \ud83d\uddfc", "username": "ImfuckingupLX"}, {"verified": false, "id": "1004799506511167488", "location": "Rio da ilus\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 415, "tweet_count": 16186, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "Fariadotremm"}, {"verified": false, "id": "729772848043036672", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 380, "tweet_count": 16562, "listed_count": 1}, "name": "La loca de la bici \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640", "username": "MrsFifYs"}, {"verified": false, "id": "888970823859658752", "location": "San Juan, Argentinas. .", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 826, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Andres", "username": "Roberto27746538"}, {"verified": false, "id": "66583302", "location": "Cuernavaca Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 88546, "following_count": 251, "tweet_count": 214259, "listed_count": 430}, "name": "La Uni\u00f3n \ud83c\udf10", "username": "UniondeMorelos"}, {"verified": false, "id": "1643230688", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 386, "tweet_count": 393254, "listed_count": 23}, "name": "Pax et bonus \ud83d\udcaa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "gmasf1"}, {"verified": false, "id": "1090286572900106240", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1303, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}, "name": "lele\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "libaniolele"}, {"verified": false, "id": "854754597159788548", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 270, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}, "name": "Maria / Duda / Crespim", "username": "crespi_eduarda"}, {"verified": false, "id": "1131516972246683648", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 201, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "name": "lens", "username": "lavueltx"}, {"verified": false, "id": "291968294", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11813, "following_count": 1185, "tweet_count": 24802, "listed_count": 18}, "name": "Natascha Piva", "username": "nataschapiva"}, {"verified": false, "id": "1710560101", "location": "ISLAS MALVINAS ,ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 6114, "tweet_count": 254957, "listed_count": 19}, "name": "PLAYERO\u2600\ufe0fOstende , Pincha\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9LyF\u26a1", "username": "willyzubeldia"}, {"verified": false, "id": "4827588662", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 733, "tweet_count": 28803, "listed_count": 1}, "name": "guta", "username": "gut1nha"}, {"verified": false, "id": "1103017946413174784", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 20, "tweet_count": 12916, "listed_count": 0}, "name": "\u064b", "username": "nkellysantos"}, {"verified": false, "id": "727167780605300736", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 351, "tweet_count": 65700, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falia", "username": "__jum22"}, {"verified": false, "id": "30275744", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 422, "tweet_count": 30018, "listed_count": 1}, "name": "Nati.", "username": "NatiiLuiiza"}, {"verified": false, "id": "1129865460030349312", "location": "\ud83c\udf88\u534c\u2601\ufe0e \u1d5b \u00b9\u00b2\u2077\ud83c\udf3b\ud83d\udc8e|-/", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1660, "tweet_count": 6592, "listed_count": 7}, "name": "...", "username": "hyukw0rld"}, {"verified": false, "id": "1113635836967436288", "location": "S\u00e3o Paulo,SP", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 959, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "name": "QUEM N\u00c3O SABE DEBATER XINGA", "username": "DANIELA_SP_84"}, {"verified": false, "id": "421143290", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1233, "tweet_count": 43607, "listed_count": 1}, "name": "Cacau", "username": "Lemos2019"}, {"verified": false, "id": "1136211535641100288", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 172, "tweet_count": 15129, "listed_count": 2}, "name": "Becky", "username": "confus4h"}, {"verified": false, "id": "33992473", "location": "Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1386, "tweet_count": 122422, "listed_count": 44}, "name": "Alissita", "username": "_Alissita"}, {"verified": false, "id": "734056429783506945", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 357, "tweet_count": 63815, "listed_count": 0}, "name": "Paulo", "username": "akili19Crf"}, {"verified": false, "id": "363637886", "location": "Catanzaro", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 17, "tweet_count": 134585, "listed_count": 31}, "name": "CatanzaroInforma.it", "username": "Czinforma"}, {"verified": false, "id": "54958992", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1009, "tweet_count": 138029, "listed_count": 16}, "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc", "username": "craftdrummer"}, {"verified": false, "id": "1187562621781860354", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 5005, "tweet_count": 11290, "listed_count": 0}, "name": "Pampeano No Peronista, anti K", "username": "PPampeano"}, {"verified": false, "id": "3389360536", "location": "dentro do teu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 742, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "name": "malu", "username": "maluxz_"}, {"verified": false, "id": "1048416853511606274", "location": "021 \u2022 18", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 423, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "name": "vivi", "username": "ninisreveluv"}, {"verified": false, "id": "1023248557107826688", "location": "100% Nem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 677, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "name": "cami \ud83e\udd92 metadinha com a namorada", "username": "acmp_io"}, {"verified": false, "id": "777007855186698240", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1146, "tweet_count": 18329, "listed_count": 1}, "name": "O Menino Arthur", "username": "thefuckinart"}, {"verified": false, "id": "337951256", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 116, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}, "name": "Juan", "username": "juanbalbueno"}, {"verified": false, "id": "978932870", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 120025, "following_count": 8690, "tweet_count": 3519, "listed_count": 539}, "name": "Capit\u00e1n Bitcoin", "username": "CapitanBitcoin"}, {"verified": false, "id": "1113629071177547777", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 640, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude1clulindo\u27281\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "guslithaismamao"}, {"verified": false, "id": "332944890", "location": "To the moon", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "name": "Juuh \u2728", "username": "cabeyoolover"}, {"verified": false, "id": "1014651034369691648", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 180, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "anacdospassos"}, {"verified": false, "id": "449877958", "location": "Ipsep 081", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 556, "tweet_count": 55137, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50\ufe0f duda \u2b50\ufe0f", "username": "mvdxfnsc"}, {"verified": false, "id": "2790336853", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 315, "tweet_count": 44940, "listed_count": 8}, "name": "A Bruxa Cartomante \ud83e\udd9113\u2b50", "username": "madamyGarbs"}, {"verified": false, "id": "2687549617", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 3902, "tweet_count": 88909, "listed_count": 4}, "name": "Babi", "username": "Babibulcao"}, {"verified": false, "id": "75332065", "location": "Jerez de la Frontera, C\u00e1diz. ", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 853, "tweet_count": 226761, "listed_count": 40}, "name": "Jes\u00fas Romero Le\u00f3n", "username": "JesusRomeroLeon"}, {"verified": false, "id": "86453476", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6211, "following_count": 6835, "tweet_count": 155788, "listed_count": 37}, "name": "MariaAntonietaArdila", "username": "ardima1709"}, {"verified": false, "id": "3152969186", "location": "san jose", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 208, "tweet_count": 11039, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Alfaro", "username": "iGASvbOy9D3PHfo"}, {"verified": false, "id": "15308535", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 385383, "following_count": 704, "tweet_count": 167634, "listed_count": 1267}, "name": "Amelia Rueda", "username": "ameliarueda"}, {"verified": false, "id": "389395835", "location": "Universit\u00e0 ROMA TRE ", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 2189, "tweet_count": 171000, "listed_count": 98}, "name": "Germano Baldazzi #SalviamoINostriAnziani", "username": "1970Germano"}, {"verified": false, "id": "376378946", "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1621, "tweet_count": 54959, "listed_count": 45}, "name": "Don Mussie Zerai Dr. theol. h.c.", "username": "AgenziaH"}, {"verified": false, "id": "1107132839735250944", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1030, "tweet_count": 39081, "listed_count": 1}, "name": "\u03c6\u0e40\u0e25v\u0e25\u044f\u0e4f\u2020\u2020\u0e40 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "atysixx"}, {"verified": false, "id": "291396124", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 774, "tweet_count": 62645, "listed_count": 6}, "name": "ramzaq \u2708\ufe0f Bravos Guerreiros 2", "username": "ramzaq01"}, {"verified": false, "id": "1069908578125922304", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 1472, "tweet_count": 35133, "listed_count": 1}, "name": "otarianny", "username": "limanny0"}, {"verified": false, "id": "69912272", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 456, "tweet_count": 6857, "listed_count": 4}, "name": "Pericles Junior", "username": "PericlesJunior1"}, {"verified": false, "id": "887334824", "location": "R e c i f e  -  B r a z i l ", "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 463, "tweet_count": 8027, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Neto", "username": "netornot"}, {"verified": false, "id": "4130726721", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 585, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "name": "wells Moreira.", "username": "yow_com"}, {"verified": false, "id": "1054183783438655488", "location": "Patinhaverso\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 272, "tweet_count": 14666, "listed_count": 1}, "name": "c'mon fck me emo boy", "username": "HelenaToTheEnd"}, {"verified": false, "id": "2771667587", "location": "no castelo ", "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 3230, "tweet_count": 32872, "listed_count": 0}, "name": "annha \ud83d\udc38", "username": "morphnna"}, {"verified": false, "id": "1099538612", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "name": "MAURICE VALERIANO", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"verified": false, "id": "425964813", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 81528, "following_count": 1465, "tweet_count": 108167, "listed_count": 146}, "name": "No a Keiko", "username": "noakeikope"}, {"verified": false, "id": "1024366502", "location": "Rio de Janeiro, RJ - BRA", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2064, "tweet_count": 106672, "listed_count": 3}, "name": "thaiane", "username": "anetthai"}, {"verified": false, "id": "1066124162677317634", "public_metrics": {"followers_count": 15844, "following_count": 13185, "tweet_count": 22347, "listed_count": 7}, "name": "Romana", "username": "serpente_7"}, {"verified": false, "id": "1030625314722988032", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 3823, "tweet_count": 76373, "listed_count": 2}, "name": "LombrizSolitaria", "username": "LombrizSolitar2"}, {"verified": false, "id": "878473379963129857", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 963, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc28 \ud835\udc07\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u2b50\ud83d\udc9a", "username": "corvineo"}, {"verified": true, "id": "131672147", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5453, "following_count": 850, "tweet_count": 37288, "listed_count": 40}, "name": "Renato Moura | 13", "username": "RenatoMouraRJ"}, {"verified": false, "id": "843540895127552000", "location": "Eckm\u00fcl, Troy", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 235, "tweet_count": 43263, "listed_count": 6}, "name": "D. Tebeos \ud83d\udcac", "username": "AngryTebeos"}, {"verified": false, "id": "4874491499", "location": "Neo-Gotham 2039", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 384, "tweet_count": 97523, "listed_count": 17}, "name": "Future Bat", "username": "Future_Bat"}, {"verified": false, "id": "919543186640506881", "location": "Tr\u00eas Marias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 408, "tweet_count": 8246, "listed_count": 0}, "name": "leticia", "username": "lettcf"}, {"verified": false, "id": "1013386776591978496", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1023, "tweet_count": 131810, "listed_count": 0}, "name": "inesuxaa", "username": "inesuxaa1"}, {"verified": false, "id": "489428255", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2152, "tweet_count": 116168, "listed_count": 6}, "name": "George Zechnas", "username": "gzechnas"}, {"verified": false, "id": "2778173023", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 202, "tweet_count": 26776, "listed_count": 3}, "name": "El Kelly", "username": "KellydelaYenchi"}, {"verified": false, "id": "1183900038298308609", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 194, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "name": "Paulina", "username": "PauliPaulaa"}, {"verified": false, "id": "1043334067385708544", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 207, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}, "name": "Cintia", "username": "cintialuuz"}, {"verified": false, "id": "1658629722", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 413, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}, "name": "Rubens\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "angeluxrubens"}, {"verified": false, "id": "51750033", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 43157, "following_count": 934, "tweet_count": 101203, "listed_count": 248}, "name": "Paola Berlin Razmilic", "username": "PaolaBerlin"}, {"verified": false, "id": "175189839", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 213, "tweet_count": 11417, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9ficit Punk \ud83e\udd16", "username": "disgrassamento"}, {"verified": true, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "name": "Eliane Brum", "username": "brumelianebrum"}, {"verified": false, "id": "2836224538", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 144, "tweet_count": 16436, "listed_count": 0}, "name": "Araceli Villalva \u2014 \ud83e\udd8b", "username": "Aravillalva"}, {"verified": false, "id": "1671632461", "location": "Lado A do ABC", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 384, "tweet_count": 30886, "listed_count": 0}, "name": "Thais", "username": "thaaaisleite"}, {"verified": false, "id": "3436942474", "location": "Villa Alemana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 866, "tweet_count": 11244, "listed_count": 0}, "name": "MARCELO GALLEGOS", "username": "gcca1969"}, {"verified": false, "id": "995481373132632064", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 972, "tweet_count": 15040, "listed_count": 8}, "name": "MarcosTeo", "username": "MarcosTeo2"}, {"verified": false, "id": "2214384008", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 292, "tweet_count": 25991, "listed_count": 0}, "name": "lail\u00e3o octacampe\u00e3 \u00c9 TETRAAAA", "username": "madeinrossacrf"}, {"verified": false, "id": "864940540994957312", "location": "VJ City $$ // Santa luzia", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1394, "tweet_count": 120554, "listed_count": 1}, "name": "B.13\ud83e\udd4b", "username": "breeenin"}, {"verified": false, "id": "715232030922051585", "location": "nem eu sei", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 2091, "tweet_count": 5093, "listed_count": 1}, "name": "batgirl\u25c7", "username": "Melcenouratomo"}, {"verified": false, "id": "1137167040815476737", "location": "|\u2022ela/dela/a\u2022|", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 663, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}, "name": "i'm fullsun bitch\u2022\u2022", "username": "Lollaarroba"}, {"verified": false, "id": "4127440576", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 327, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}, "name": "DanieL", "username": "danleitecamargo"}, {"verified": false, "id": "857976495419133952", "location": "Infelizmente moro no Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 222, "tweet_count": 14889, "listed_count": 1}, "name": "Enan - Bai\u00e3o Nerd", "username": "enanbaiaonerd"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "1153276663972749312", "location": "SAN JUAN, PUERTO RICO", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 149, "tweet_count": 19647, "listed_count": 0}, "name": "Petalos Diaz", "username": "DiazPetalos"}, {"verified": false, "id": "184515801", "location": "The Jungle, PR\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 2979, "tweet_count": 109155, "listed_count": 29}, "name": "Grace La Monita \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "username": "monitarebelde"}, {"verified": false, "id": "795322765129764865", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1209, "tweet_count": 53725, "listed_count": 0}, "name": "pure/honey", "username": "kelleyestelar"}, {"verified": false, "id": "2944585967", "location": "ela/dela (//mulher..)", "public_metrics": {"followers_count": 15094, "following_count": 2207, "tweet_count": 106544, "listed_count": 38}, "name": "KAZEKAGE LULA", "username": "KiIIerBea"}, {"verified": false, "id": "4902388977", "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1717, "tweet_count": 122309, "listed_count": 20}, "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "username": "DimeClarice"}, {"verified": false, "id": "759869244", "location": "el camino al olvido", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 536, "tweet_count": 6817, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcee", "username": "_xmxrtx"}, {"verified": false, "id": "45760280", "location": "longe", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 366, "tweet_count": 191486, "listed_count": 28}, "name": "caique", "username": "caiquems"}, {"verified": false, "id": "1149378087718727680", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 70, "tweet_count": 10592, "listed_count": 1}, "name": "@retarde", "username": "retarde4"}, {"verified": false, "id": "457150202", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1245, "tweet_count": 75474, "listed_count": 9}, "name": "M", "username": "SouStrong"}, {"verified": false, "id": "18682190", "location": "Pepperland", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 389, "tweet_count": 10637, "listed_count": 6}, "name": "Beque Mirror", "username": "bequemirror"}, {"verified": false, "id": "2907864375", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 43}, "name": "Noticias Istmo", "username": "istmo_noticias"}, {"verified": true, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157509, "following_count": 314, "tweet_count": 112426, "listed_count": 453}, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax"}, {"verified": false, "id": "3023641203", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 3764, "tweet_count": 32894, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ua673", "username": "nattaciter"}, {"verified": false, "id": "1112076787901755392", "location": "oblivia/badlands", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1076, "tweet_count": 41374, "listed_count": 4}, "name": "jo\u00e3o pedro", "username": "perryspell"}, {"verified": false, "id": "1003496616861618177", "location": " ISFP-T        ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 122, "tweet_count": 18659, "listed_count": 1}, "name": "N U N Y N H A \ud83c\udf19 | \ud83d\udcd6: A influencer", "username": "FilhaDe_Hadess"}, {"verified": false, "id": "872259507182854144", "location": "Embar\u00e9, Santos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 7, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "name": "Doug", "username": "doug_usa1"}, {"verified": false, "id": "900857542200492034", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 1587, "tweet_count": 31014, "listed_count": 17}, "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99", "username": "sfccomenta"}, {"verified": false, "id": "291838966", "location": "Br", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 246, "tweet_count": 5973, "listed_count": 0}, "name": "Jess", "username": "jefonseca21"}, {"verified": false, "id": "1084136175768690694", "location": "lejos de la yuta", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 271, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "name": "ut\u00f3pica; \u2601\ufe0f", "username": "sempevrfi"}, {"verified": false, "id": "4210098027", "location": "En el Vientre de La Bestia", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1240, "tweet_count": 98084, "listed_count": 0}, "name": "Argentino del Futuro. Rajen Mientras Puedan.", "username": "feinmann1963"}, {"verified": false, "id": "2158021785", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 670, "tweet_count": 70467, "listed_count": 1}, "name": "\u1d0a\u03b5\u01a8\u01a8\u0131\u03ba 13 \ud83c\udf1f", "username": "jazzbottelho"}, {"verified": false, "id": "780457261965664257", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 5002, "tweet_count": 14805, "listed_count": 0}, "name": "Henry", "username": "henriquedragfan"}, {"verified": false, "id": "1198275685", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 811, "tweet_count": 38292, "listed_count": 4}, "name": "oana aka bluerose", "username": "akabluerose"}, {"verified": false, "id": "124244435", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 173, "tweet_count": 115850, "listed_count": 12}, "name": "priscila a rainha do deserto", "username": "theflashpri"}, {"verified": false, "id": "892945041861341190", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 478, "tweet_count": 42753, "listed_count": 0}, "name": "tamiku\u00e3", "username": "laixxps"}, {"verified": false, "id": "1074000803487277058", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 245, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}, "name": "Nicolas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "Nicolas58598959"}, {"verified": false, "id": "1196116952630071296", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 521, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}, "name": ".\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "michjaurello27"}, {"verified": false, "id": "51605684", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 33846, "following_count": 3565, "tweet_count": 50793, "listed_count": 4}, "name": "Paz Tondr\u00f3", "username": "PazTondro"}, {"verified": false, "id": "2519096788", "location": "Mooca, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1489, "tweet_count": 75576, "listed_count": 4}, "name": "Andr\u00e9", "username": "drecarpinelli"}, {"verified": false, "id": "232272699", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 9, "tweet_count": 44045, "listed_count": 51}, "name": "Globne", "username": "globne"}, {"verified": false, "id": "1046813693659500546", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 839, "tweet_count": 7870, "listed_count": 0}, "name": "Coruja Blog \ud83e\udd89 \ud83c\udf40", "username": "SexyCoruja"}, {"verified": false, "id": "768175571880771584", "location": "Ermelino Matarazzo, ZL, SP", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1049, "tweet_count": 7206, "listed_count": 4}, "name": "thay da zl", "username": "thaynahguti"}, {"verified": false, "id": "2471744093", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 626, "tweet_count": 29400, "listed_count": 1}, "name": "Jao", "username": "Lek_Jao"}, {"verified": false, "id": "215177809", "location": "Amsterd\u00e3o, Holanda (Pa\u00edses Bai", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 160, "tweet_count": 14341, "listed_count": 20}, "name": "Joi", "username": "joiporai"}, {"verified": false, "id": "778640294170492928", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 183, "tweet_count": 7703, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\u2698", "username": "mariiviitoria_"}, {"verified": false, "id": "1942435878", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 2349, "tweet_count": 325881, "listed_count": 4}, "name": "Ester Ana \ud83d\udd90\ufe0f 5", "username": "esterana48"}, {"verified": false, "id": "1150585709847351301", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 0, "tweet_count": 86, "listed_count": 1}, "name": "Bdsmemes", "username": "bdsmeme"}, {"verified": false, "id": "1024274783582789632", "location": "Earth, dimension C-137", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 995, "tweet_count": 14752, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83d\udd31", "username": "catyywiemer"}, {"verified": false, "id": "1525426801", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "name": "bibi", "username": "gebicorrea"}, {"verified": false, "id": "1083034058052042753", "location": "Bonesborough, Boiling Isles", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 270, "tweet_count": 25782, "listed_count": 0}, "name": "\u3042\u308a: ari\u17f9 | sla", "username": "Iilpinocchio"}, {"verified": false, "id": "2740329183", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 124, "tweet_count": 60867, "listed_count": 4}, "name": "Dani", "username": "beyharmo"}, {"verified": false, "id": "830377501172056066", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 391, "tweet_count": 31233, "listed_count": 0}, "name": "Batista", "username": "tehbatista0902"}, {"verified": false, "id": "539130256", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 8742, "following_count": 6703, "tweet_count": 6727, "listed_count": 14}, "name": "48 Ore News", "username": "48OreNews"}, {"verified": true, "id": "828717014", "public_metrics": {"followers_count": 785069, "following_count": 240, "tweet_count": 154204, "listed_count": 2555}, "name": "Tg La7", "username": "TgLa7"}, {"verified": false, "id": "6086872", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 1555, "tweet_count": 179410, "listed_count": 286}, "name": "Screenweek", "username": "Screenweek"}, {"verified": false, "id": "879012088772952065", "location": "N\u00c3O TE INTERESSA PALHA\u00c7O", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 216, "tweet_count": 11664, "listed_count": 0}, "name": "L. \ud83e\udd27\ud83e\udd0d", "username": "Prrsadgirl"}, {"verified": false, "id": "635093361", "location": "Quesada, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 646, "tweet_count": 780, "listed_count": 2}, "name": "Otto Corrales", "username": "OttoCorrales"}, {"verified": false, "id": "3431747206", "location": "Hawkins  ", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 270, "tweet_count": 4699, "listed_count": 0}, "name": "~Ainsel \ud83d\udcd6", "username": "Oddinary_stay"}, {"verified": false, "id": "3013551766", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 419, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "name": "dragovara burrita", "username": "erni_fla"}, {"verified": false, "id": "202744268", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 87, "tweet_count": 32013, "listed_count": 1}, "name": "Caro Madison Roz", "username": "Ms_carito_rz"}, {"verified": false, "id": "515161077", "location": "Padre Hurtado, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 569, "tweet_count": 58481, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\u2763\u2728\ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\ud83c\udf31", "username": "Estefi_angel"}, {"verified": false, "id": "611241954", "location": "\n#IStandWithAmberHeard", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 4266, "tweet_count": 219292, "listed_count": 28}, "name": "nic", "username": "jaxtellerslut"}, {"verified": true, "id": "14505497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23192, "following_count": 7965, "tweet_count": 138997, "listed_count": 294}, "name": "Em\u00edlio Moreno", "username": "emiliomoreno"}, {"verified": false, "id": "1594193250", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 614, "tweet_count": 66094, "listed_count": 0}, "name": "Elis", "username": "RenckElis"}, {"verified": false, "id": "990275863756369922", "location": "Duque de Caxias, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 854, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "name": "Jumentim \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "Felp_st"}, {"verified": false, "id": "767556425585393665", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1132, "tweet_count": 110627, "listed_count": 0}, "name": "REP\u00daBLICA JSM", "username": "udok2016"}, {"verified": false, "id": "1171018032669515778", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 415, "tweet_count": 11052, "listed_count": 1}, "name": "rapha \ud83c\udf31", "username": "raphamarqu"}, {"verified": false, "id": "1080128253468250112", "location": "Parque Bristol, S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 729, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}, "name": "Bianca Sales", "username": "biancasalesx"}, {"verified": false, "id": "892960146556583937", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 196, "tweet_count": 8875, "listed_count": 0}, "name": "bru \ud83e\udd8b", "username": "brunabrubs0"}, {"verified": false, "id": "3304858325", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 257, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "name": "emi", "username": "sxadnez"}, {"verified": false, "id": "1069632180543004674", "location": "51", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 307, "tweet_count": 42972, "listed_count": 0}, "name": "Christopher", "username": "chrismoraess_"}, {"verified": false, "id": "553856985", "location": "Berazategui,Barrio 20 de junio", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 385, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "name": "BuenaHHvida \ud83d\udcb8", "username": "LautaroIvanDuar"}, {"verified": false, "id": "2911217435", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 532, "tweet_count": 35973, "listed_count": 1}, "name": "\u2728", "username": "_SebasAriel_"}, {"verified": false, "id": "1684130443", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1820, "tweet_count": 159491, "listed_count": 0}, "name": "Claudia\ud83d\udc31", "username": "nacienel75"}, {"verified": false, "id": "2924535163", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 307, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "name": "Pilar", "username": "OliverPili"}, {"verified": false, "id": "1195409470240821248", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 98, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "name": "professsorah", "username": "mariadinda9"}, {"verified": false, "id": "197663110", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 407, "tweet_count": 31794, "listed_count": 3}, "name": "Andre", "username": "Andreyisuz"}, {"verified": false, "id": "817466258023190530", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9289, "following_count": 549, "tweet_count": 2554, "listed_count": 24}, "name": "M\u00e1s Igualdad Per\u00fa", "username": "masigualdadpe"}, {"verified": false, "id": "232652693", "location": "R\u1d00\u1d20\u1d07\u0274\u1d04\u029f\u1d00\u1d21 House ", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1604, "tweet_count": 26540, "listed_count": 65}, "name": "Babi \ud83c\udf38", "username": "jongsukbabie"}, {"verified": false, "id": "4442289435", "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 2584, "tweet_count": 179198, "listed_count": 48}, "name": "L\u00e9o \u2625", "username": "leorrow"}, {"verified": false, "id": "589618102", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 753, "tweet_count": 16985, "listed_count": 1}, "name": "juana castillo", "username": "juanacastillo19"}, {"verified": false, "id": "2289048773", "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 310, "tweet_count": 26315, "listed_count": 2}, "name": "Mabel Anta", "username": "MabelAnta"}, {"verified": false, "id": "826610822570979328", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 417, "tweet_count": 22723, "listed_count": 0}, "name": "agnys", "username": "agyoliveira29"}, {"verified": false, "id": "796345499792134146", "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 427, "tweet_count": 44822, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a \u26a1", "username": "marilgx"}, {"verified": false, "id": "888375428502650880", "location": "maisa e fuzz seguem \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1396, "tweet_count": 36030, "listed_count": 12}, "name": "Gabie \ud83c\udf19", "username": "enmisalegrias"}, {"verified": false, "id": "74865169", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 492, "tweet_count": 134980, "listed_count": 15}, "name": "gabriel \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "gabrielfiIho"}, {"verified": false, "id": "1174460628486033408", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 207, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}, "name": "improdutiva triste e brasileira", "username": "marxyangels"}, {"verified": false, "id": "705014615047053312", "public_metrics": {"followers_count": 8604, "following_count": 6892, "tweet_count": 110631, "listed_count": 20}, "name": "fael", "username": "darkatyz"}, {"verified": false, "id": "1007400221364678656", "location": "Florida, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 851, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "name": "Tamara P\u00e9rez", "username": "TamaraP30887009"}, {"verified": false, "id": "1084056706051727360", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 248, "tweet_count": 23141, "listed_count": 0}, "name": "ali", "username": "masquecrlhs"}, {"verified": false, "id": "1175510320695205888", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 532, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "name": "noni", "username": "eumesmanoni"}, {"verified": false, "id": "218743690", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1177, "tweet_count": 197847, "listed_count": 8}, "name": "muril\u00e3o \ud83c\uddfe\ud83c\uddea 41/45", "username": "spfcmurilof_"}, {"verified": false, "id": "1115373785199382529", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 191, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "AlissaDorado"}, {"verified": false, "id": "1163887050459942912", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 41, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "name": "Rapha Cousseau", "username": "CousseauRapha"}, {"verified": false, "id": "4625042140", "location": "Westeros ", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 492, "tweet_count": 15655, "listed_count": 0}, "name": "liv (taylor's version)", "username": "padilhaliv"}, {"verified": false, "id": "2617550399", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 282, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "name": "bru", "username": "bruubiana"}, {"verified": true, "id": "73191718", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1061, "tweet_count": 165756, "listed_count": 110}, "name": "Emanuel Colombari \ud83d\udc89", "username": "ecolombari"}, {"verified": false, "id": "893344097154588672", "location": "Tunuy\u00e1n, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 172, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "name": "lola", "username": "22_lolaa"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "id": "2545086196", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 219, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Lima", "username": "paulolimacrf"}, {"verified": false, "id": "3154705491", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1079, "tweet_count": 55388, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \u2661", "username": "agatitx"}, {"verified": false, "id": "58810078", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 4569, "tweet_count": 19276, "listed_count": 0}, "name": "Luz\u2077 \ud83d\udc9c\ud83d\udc25\ud83e\udef0\ud83c\udffd\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Luzitx"}, {"verified": false, "id": "2445310249", "location": "Caseros | Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 1451, "tweet_count": 13165, "listed_count": 1}, "name": "Club Party Caseros", "username": "ClubPartyOk"}, {"verified": false, "id": "1177326433", "public_metrics": {"followers_count": 83077, "following_count": 27, "tweet_count": 41858, "listed_count": 31}, "name": "El Guachoon", "username": "elguachoonok"}, {"verified": false, "id": "825472241102106624", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 343, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "name": "bubblegum bitch", "username": "cooiisa_"}, {"verified": false, "id": "1084616721426796544", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 117, "tweet_count": 6252, "listed_count": 0}, "name": "carioca", "username": "c_t0setti"}, {"verified": false, "id": "903640148180688896", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 228, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "name": "Bruna Leal_ JHOBRIGADA\ud83d\ude06\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bruna0367"}, {"verified": false, "id": "249401731", "location": "Em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1748, "tweet_count": 105305, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc51Moz\u00e3o\ud83d\udc51\u25fc\ufe0f\ud83d\udc2c\ud83c\udf83\ud83c\udfa2", "username": "mozaopalhacinha"}, {"verified": false, "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "name": "magla", "username": "fgladys02"}, {"verified": false, "id": "462564819", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "name": "kandy_kristal", "username": "maralaska"}, {"verified": false, "id": "103127282", "location": "  BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 3579, "tweet_count": 28565, "listed_count": 2}, "name": "Luiz\ud83c\udf351\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3LULA2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "username": "luizbssantos"}, {"verified": false, "id": "68503128", "location": "ArenaCorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 9129, "following_count": 2330, "tweet_count": 339211, "listed_count": 55}, "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "username": "tathiane_vidal"}, {"verified": false, "id": "519391002", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 73, "tweet_count": 10370, "listed_count": 0}, "name": "Aaron Pettinari", "username": "AaronPettinari"}, {"verified": false, "id": "3436243595", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 223, "tweet_count": 20031, "listed_count": 3}, "name": "Graciela Elena Huss", "username": "ElenaHuss"}, {"verified": false, "id": "940759154335117312", "location": "Campinas SP ", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 259, "tweet_count": 12226, "listed_count": 0}, "name": "Naju Jacob", "username": "Naju_jacob"}, {"verified": false, "id": "2336688166", "location": "Panam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 168, "tweet_count": 157609, "listed_count": 2}, "name": "sonia solanilla", "username": "SolanillaSonia"}, {"verified": true, "id": "250341631", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "username": "PanamaAmerica"}, {"verified": false, "id": "1002722252", "location": "Metaverse", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 34, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "name": "Bullish Rick", "username": "bullish_rick"}, {"verified": false, "id": "80489215", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2562, "tweet_count": 113749, "listed_count": 9}, "name": "T", "username": "eusouthiago"}, {"verified": false, "id": "629784069", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 588, "tweet_count": 14756, "listed_count": 3}, "name": "Pablo Nicoletti \ud83d\udc99 antiK", "username": "dc2085"}, {"verified": false, "id": "2610202824", "location": "she/her, ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 295, "tweet_count": 103357, "listed_count": 6}, "name": "Cindy\u1d9c\u02b3\u1da0 Midnights 21", "username": "cindyyyoung"}, {"verified": false, "id": "736306624093097985", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 295, "tweet_count": 74935, "listed_count": 5}, "name": "Miriam Machado", "username": "Miriammacsil"}, {"verified": true, "id": "1028376918540906498", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6080, "listed_count": 118}, "name": "Odair Cunha", "username": "odaircunhamg"}, {"verified": false, "id": "1138227695836434432", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 479, "tweet_count": 38828, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "BooBm18"}, {"verified": false, "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "1070788134990987264", "location": "International guy", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 521, "tweet_count": 44581, "listed_count": 2}, "name": "O fino/Jornalista", "username": "jayceepedroo"}, {"verified": false, "id": "1023626655997337600", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 850, "tweet_count": 36443, "listed_count": 2}, "name": "+", "username": "Barra_loco"}, {"verified": false, "id": "3885399953", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 2955, "tweet_count": 167036, "listed_count": 8}, "name": "noah \u00e9 \ud83d\udc19", "username": "eainoah"}, {"verified": false, "id": "1195418320109015041", "location": "nordestina", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 45, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "name": "pequena_burguesa", "username": "BurguesaPequena"}, {"verified": false, "id": "136041141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1387, "tweet_count": 17853, "listed_count": 11}, "name": "Beto Messa\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc7b", "username": "betomessa"}, {"verified": false, "id": "1196456889686597632", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 60, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Angel Navarro Silva", "username": "Francis95594912"}, {"verified": false, "id": "93461695", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 813, "tweet_count": 73561, "listed_count": 1}, "name": "T\u00e9", "username": "ester_pedra"}, {"verified": false, "id": "847616838238314496", "location": "Beaga", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2006, "tweet_count": 84758, "listed_count": 0}, "name": "Sterzinha", "username": "polli_sp"}, {"verified": false, "id": "829751567251292160", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 664, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "name": "min |", "username": "yas_minxs"}, {"verified": false, "id": "17429650", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 153, "tweet_count": 7344, "listed_count": 4}, "name": "Manoel Mota", "username": "dudzmota"}, {"verified": false, "id": "775113199880396802", "location": "Salto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 498, "tweet_count": 47781, "listed_count": 3}, "name": "ma\u00edce.", "username": "maicedepaula"}, {"verified": false, "id": "2976651940", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 135, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}, "name": "ROGELIO Dom\u00ednguez", "username": "viejonauta"}, {"verified": false, "id": "1258461260", "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 448, "tweet_count": 65669, "listed_count": 5}, "name": "Chilling", "username": "FacuNicolass_"}, {"verified": false, "id": "1084598012113027072", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 3706, "tweet_count": 2534, "listed_count": 1}, "name": "ROGELIO Ruediger", "username": "RogelioRuediger"}, {"verified": false, "id": "485809440", "location": "Konoha ", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1206, "tweet_count": 37977, "listed_count": 8}, "name": "Thaciana Prestes", "username": "ThacianaPrestes"}, {"verified": false, "id": "1202961336", "location": "Heredia, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 75, "tweet_count": 2989, "listed_count": 4}, "name": "D\u00e9borah Rojas", "username": "deborojasr"}, {"verified": false, "id": "1050484756360630272", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 207, "tweet_count": 5484, "listed_count": 1}, "name": "Mariah!", "username": "Mapiedra3"}, {"verified": false, "id": "1523347880", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1092, "tweet_count": 80066, "listed_count": 0}, "name": "n\u00e1dia", "username": "nadiafraga_"}, {"verified": false, "id": "309313101", "location": "Bras\u00edlia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 444, "tweet_count": 31813, "listed_count": 6}, "name": "Val\u00e9ria Carneiro", "username": "vmcarneiro"}, {"verified": false, "id": "2969083067", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 420, "tweet_count": 52558, "listed_count": 4}, "name": "Christian Bravo", "username": "bravo17ene"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "1022834798", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1158, "tweet_count": 273812, "listed_count": 32}, "name": "p.", "username": "iwishfifthh"}, {"verified": false, "id": "416571330", "location": "Sao Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 233, "tweet_count": 65287, "listed_count": 2}, "name": "Mari\u00e1", "username": "MalluVie"}, {"verified": false, "id": "1102339769344892928", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2628, "tweet_count": 62589, "listed_count": 1}, "name": "Mel Santos - \ud83c\udfad", "username": "LilaSan72505220"}, {"verified": false, "id": "1055518764664532993", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 636, "tweet_count": 7904, "listed_count": 3}, "name": "El_Turko", "username": "El_Turko1986"}, {"verified": false, "id": "2964962829", "location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 123, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "name": "Fantasma Rojo", "username": "fantasma16bits"}, {"verified": false, "id": "4239257679", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 439, "tweet_count": 43802, "listed_count": 1}, "name": "Isinha exausta", "username": "Gomes_isa22"}, {"verified": false, "id": "2940660935", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2206, "tweet_count": 122822, "listed_count": 8}, "name": "cuestin", "username": "elcuestin"}, {"verified": false, "id": "1176466496186388480", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 114, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "name": "l\u00f4l\u00f4 :)", "username": "loohh031"}, {"verified": false, "id": "332948246", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 926, "tweet_count": 37056, "listed_count": 0}, "name": "Sofi", "username": "SoffiPR"}, {"verified": false, "id": "834354995764002817", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 495, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Sola Mart\u00ednez", "username": "dsolamtz"}, {"verified": true, "id": "275475219", "public_metrics": {"followers_count": 11534, "following_count": 1598, "tweet_count": 21872, "listed_count": 169}, "name": "Beatriz Pino", "username": "Beatriz_Pino_"}, {"verified": false, "id": "440900678", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 245, "tweet_count": 48704, "listed_count": 1}, "name": "tuiteira surrealista", "username": "muitomimo"}, {"verified": false, "id": "950529834282881025", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 4787, "tweet_count": 45675, "listed_count": 2}, "name": "\u2740Ana\u2740 \u2740Paula\u2728\ud83c\udf3b", "username": "AnaaPaulaalmeid"}, {"verified": false, "id": "115527661", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 795, "tweet_count": 99980, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paula B22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "anapaulagrj"}, {"verified": false, "id": "70799019", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 416, "tweet_count": 2325, "listed_count": 2}, "name": "Thalita Barata\ud83d\udc15\ud83d\udc99\ud83d\udc76\ud83c\udffb", "username": "thalicouto"}, {"verified": false, "id": "1146961672885743616", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153757, "following_count": 0, "tweet_count": 4895, "listed_count": 4}, "name": "THAYSE TEIXEIRA", "username": "donadocariri"}, {"verified": false, "id": "199486847", "location": "Cosqu\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 501, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}, "name": "Jon\u00e1s", "username": "jonaslanasa"}, {"verified": false, "id": "204966347", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 318, "tweet_count": 29600, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf38", "username": "goodgirlgr"}, {"verified": false, "id": "4921816918", "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40666, "listed_count": 23}, "name": "Johan Lozada", "username": "JohanLozada26"}, {"verified": false, "id": "159568134", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 5553, "tweet_count": 131443, "listed_count": 0}, "name": "Rey \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CristoRey62"}, {"verified": false, "id": "1681534279", "public_metrics": {"followers_count": 5531, "following_count": 853, "tweet_count": 211578, "listed_count": 36}, "name": "jongen", "username": "sodiunbroken"}, {"verified": false, "id": "949615397577396225", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 34, "tweet_count": 15540, "listed_count": 0}, "name": "Diego Yebra", "username": "DiegoYebra3"}, {"verified": false, "id": "2532802484", "location": "cultura@libertaddigital.com", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 229, "tweet_count": 18948, "listed_count": 132}, "name": "Lo De Cultura", "username": "LoDeCultura"}, {"verified": false, "id": "813502054274662400", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 215, "tweet_count": 20409, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a", "username": "melissajazmin_"}, {"verified": false, "id": "1222680397", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 274, "tweet_count": 92555, "listed_count": 7}, "name": "Lalo", "username": "Lalopiriz"}, {"verified": false, "id": "1018816123452755969", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 590, "tweet_count": 15198, "listed_count": 0}, "name": "Dayana", "username": "dayr01"}, {"verified": false, "id": "703206416623017984", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 755, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}, "name": "Simoix", "username": "Akasimoix"}, {"verified": false, "id": "249993355", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 912, "tweet_count": 26450, "listed_count": 0}, "name": "Lala S2 imunizada\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "username": "Sialsr"}, {"verified": false, "id": "3298697535", "location": "recife ", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1056, "tweet_count": 80974, "listed_count": 4}, "name": "esther \ud83e\udd80", "username": "milicrente"}, {"verified": false, "id": "877248402366619648", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 239, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "name": "iasmim com i", "username": "ias_minaa"}, {"verified": false, "id": "3149316975", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 155, "tweet_count": 5179, "listed_count": 0}, "name": "gg", "username": "ggz_v"}, {"verified": false, "id": "1193992354459459586", "location": "Victoria, Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 513, "tweet_count": 17693, "listed_count": 0}, "name": "Juako \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "Guleando1"}, {"verified": false, "id": "3114359877", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 2383, "tweet_count": 77530, "listed_count": 3}, "name": "Lorrane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LorraneStyles"}, {"verified": false, "id": "249704017", "location": "Bombinhas - St\u00aaCatarina", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 422, "tweet_count": 5413, "listed_count": 3}, "name": "DMVoice", "username": "medeirosdanii"}, {"verified": false, "id": "3613911197", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 544, "tweet_count": 16017, "listed_count": 0}, "name": "FENIX", "username": "aguilaroja666"}, {"verified": false, "id": "147324262", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 378, "tweet_count": 80645, "listed_count": 94}, "name": "David N\u00f3brega", "username": "David_Nobrega"}, {"verified": false, "id": "36802106", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 1262, "tweet_count": 170570, "listed_count": 0}, "name": "Ieda Marcondes\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "iedamarcondes"}, {"verified": false, "id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "username": "littlejaynnie"}, {"verified": false, "id": "818974328272355328", "location": "\u8521\ud835\ude2c\ud835\ude36\ud835\ude2f. \uc804\ud835\ude34\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude2a.  \u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5395, "tweet_count": 27291, "listed_count": 27}, "name": "lari vi\u00fava de will byers", "username": "yohanqr"}, {"verified": false, "id": "890975590546800641", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 885, "tweet_count": 39731, "listed_count": 0}, "name": "vi", "username": "carolinee__1"}, {"verified": false, "id": "737084655006941184", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 76, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "name": "santy", "username": "SantyWlrx"}, {"verified": false, "id": "487627099", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 838, "tweet_count": 22397, "listed_count": 0}, "name": "Panurgo", "username": "CodmenioArsleon"}, {"verified": false, "id": "828761536785215488", "location": "Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 250, "tweet_count": 14616, "listed_count": 1}, "name": "Laressa (SHIELD)", "username": "Dfitzjemma"}, {"verified": false, "id": "2876450221", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 342, "tweet_count": 11806, "listed_count": 0}, "name": "Beth \ud83c\udf3a\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u270c\ufe0f", "username": "Beth030407"}, {"verified": false, "id": "720019233724370944", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 212765, "following_count": 460, "tweet_count": 241872, "listed_count": 307}, "name": "Diario Critica.Pa", "username": "criticaenlinea"}, {"verified": false, "id": "59049240", "location": "Rio de Janeiro/Salvador/Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 726, "tweet_count": 46817, "listed_count": 26}, "name": "Xande Oliveira", "username": "Xande_Oliveira"}, {"verified": false, "id": "963784061725659136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 408, "tweet_count": 17656, "listed_count": 0}, "name": "Ellen", "username": "eldoll"}, {"verified": false, "id": "4446872247", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 207, "tweet_count": 74917, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcia Silva", "username": "lmmarciaa"}, {"verified": false, "id": "2328700569", "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 5000, "tweet_count": 72712, "listed_count": 1}, "name": "Elisa", "username": "elisa_vilches"}, {"verified": false, "id": "1102878725501345793", "location": "Puteiro, Avonlea ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 395, "tweet_count": 27317, "listed_count": 3}, "name": "\u2022=\u2022", "username": "Humanax"}, {"verified": false, "id": "1055321629012754432", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 150, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "name": "mimi", "username": "cherriesmisa"}, {"verified": false, "id": "71628459", "location": "Colatina - Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 5889, "tweet_count": 10528, "listed_count": 6}, "name": "Fab\u00edola Fachetti\u270c\ud83c\udffd", "username": "fabiolafachetti"}, {"verified": false, "id": "52820181", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 507, "tweet_count": 124468, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f(\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86, \ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86)", "username": "anaelisaq"}, {"verified": false, "id": "1010652140912726016", "location": "taylorswift", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1139, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "name": "mila 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "itsmillenaaa"}, {"verified": false, "id": "16532237", "location": "Bel\u00e9m PA", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2488, "tweet_count": 29265, "listed_count": 12}, "name": "Opinista Social \ud83e\uddfb", "username": "Opinista_Social"}, {"verified": false, "id": "24592371", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2903, "tweet_count": 66801, "listed_count": 19}, "name": "Bruno F.", "username": "brunofdcj"}, {"verified": false, "id": "1160881656456237056", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 729, "tweet_count": 16112, "listed_count": 0}, "name": "@Cavilante2", "username": "Cavilante21"}, {"verified": false, "id": "955900450485817344", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 383, "tweet_count": 25244, "listed_count": 0}, "name": "alguns me chamam de atena", "username": "AlexiaCarol124"}, {"verified": false, "id": "1135306692831457280", "location": "Oh Man! Fuck Off", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 465, "tweet_count": 11762, "listed_count": 0}, "name": "Cadelinha do Alex Lawther", "username": "hogardelaluna"}, {"verified": false, "id": "807734454", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3013, "tweet_count": 212248, "listed_count": 16}, "name": "adore you", "username": "lafodirection"}, {"verified": false, "id": "787748517389426688", "location": "luvin yunyun", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 692, "tweet_count": 20896, "listed_count": 0}, "name": "lus", "username": "donnakin_"}, {"verified": false, "id": "515057222", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 292, "tweet_count": 90365, "listed_count": 2}, "name": "meury", "username": "kyttykatt"}, {"verified": false, "id": "25898923", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 441, "tweet_count": 47217, "listed_count": 53}, "name": "Carmen Moreno", "username": "Carmen_Moreno"}, {"verified": false, "id": "1081653934081667072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 368, "tweet_count": 6181, "listed_count": 0}, "name": "nzuri", "username": "pedrootorrs"}, {"verified": false, "id": "1090371645385179137", "location": "hell.", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2553, "tweet_count": 28751, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd9a;", "username": "darkjis"}, {"verified": false, "id": "1639248710", "location": "rdj \u2022 nd \u2022 jdb | easm squad", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1348, "tweet_count": 153106, "listed_count": 22}, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea | \ud83d\udcd6 em ressaca liter\u00e1ria", "username": "downeysupremo"}, {"verified": false, "id": "335347578", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 69, "tweet_count": 12908, "listed_count": 2}, "name": "\u2728Ilza\u2077\u2728", "username": "ilzasilva_"}, {"verified": false, "id": "515674263", "location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 178, "tweet_count": 52630, "listed_count": 2}, "name": "victoria \u2728", "username": "victoriafeliu"}, {"verified": true, "id": "20013148", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "name": "Telecinco", "username": "telecincoes"}, {"verified": true, "id": "49079131", "public_metrics": {"followers_count": 105323, "following_count": 5111, "tweet_count": 127856, "listed_count": 210}, "name": "Eric Teixeira \ud83e\udd8a", "username": "ericat_lol"}, {"verified": false, "id": "804084655016345600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 434, "tweet_count": 15593, "listed_count": 0}, "name": "bela apodrecida", "username": "Jb_Hurts"}, {"verified": false, "id": "1146429136967294976", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 187, "tweet_count": 20045, "listed_count": 0}, "name": "line", "username": "alinecalbu"}, {"verified": false, "id": "198376280", "location": "cora\u00e7\u00e3o do Lang\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 899, "tweet_count": 31487, "listed_count": 7}, "name": "Tia \u2600\ufe0f", "username": "xiuvanessa"}, {"verified": false, "id": "879146894253051904", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 967, "tweet_count": 53359, "listed_count": 1}, "name": "giulia", "username": "btchtrem"}, {"verified": false, "id": "932231721160003584", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 284, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}, "name": "Day R. \ud83d\udca8", "username": "Rebelloday"}, {"verified": false, "id": "123219711", "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143274, "listed_count": 189}, "name": "Los Replicantes", "username": "los_replicantes"}, {"verified": false, "id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow", "username": "tneighbourhoox"}, {"verified": false, "id": "982676663459860480", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 635, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}, "name": "DESATIVADO\u26a0\ufe0f", "username": "laisgodoy000"}, {"verified": false, "id": "4057947184", "location": "Ingeniero Maschwitz", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 47, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "name": "jugodeluna", "username": "_ladiia"}, {"verified": false, "id": "845301074797973504", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 332, "tweet_count": 38754, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddba \u02d6\u06ea\u2e19\u034e", "username": "4yann_"}, {"verified": false, "id": "1097604311826206731", "location": "Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 230, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "name": "vicky\ud83e\udd2a\ud83d\udc51\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "vickymr27"}, {"verified": false, "id": "1541457896", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 732, "tweet_count": 61560, "listed_count": 2}, "name": "Nath\u00e1lia \ud83c\udf35\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "username": "nanathv"}, {"verified": false, "id": "1122921446672666626", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 555, "tweet_count": 61880, "listed_count": 13}, "name": "lxlo", "username": "_hxpelxss"}, {"verified": false, "id": "999528737476575232", "location": "+5521", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 132, "tweet_count": 49462, "listed_count": 0}, "name": "meu nome \u00e9 ot\u00e1ria", "username": "aalvesscrf"}, {"verified": false, "id": "1106452666765504512", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 5, "tweet_count": 11225, "listed_count": 0}, "name": "J Ribeiro", "username": "jales_ribeiro"}, {"verified": true, "id": "2758948984", "public_metrics": {"followers_count": 324456, "following_count": 471, "tweet_count": 6917, "listed_count": 499}, "name": "Mario Sabino", "username": "mariosabinof"}, {"verified": false, "id": "3138189598", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 3700, "tweet_count": 119196, "listed_count": 4}, "name": "el condor", "username": "ElCondor_2"}, {"verified": false, "id": "891528817071849472", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1428, "tweet_count": 79341, "listed_count": 0}, "name": "\u00e1llefy \ud83d\udd70", "username": "allefyjjunio"}, {"verified": false, "id": "1173968600706834432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 196, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc06", "username": "araujobfr_"}, {"verified": false, "id": "1096576210417655808", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 737, "tweet_count": 22031, "listed_count": 0}, "name": "L", "username": "lailaracrl"}, {"verified": false, "id": "728541352296878081", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 286, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "name": "Aniinha Cardoso", "username": "AniinhaCardosoo"}, {"verified": false, "id": "806845593595379717", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 184, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "name": "Ed", "username": "Edboy_1"}, {"verified": false, "id": "2440426850", "location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1906, "tweet_count": 11918, "listed_count": 9}, "name": "B\u00e1rbara Cruz (ela/she)", "username": "cruzbarb"}, {"verified": false, "id": "151160291", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 577, "tweet_count": 58077, "listed_count": 1}, "name": "-m", "username": "miigaspareto"}, {"verified": false, "id": "93961266", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 55, "tweet_count": 33196, "listed_count": 0}, "name": "Daniele Renata", "username": "WtfDanni_"}, {"verified": false, "id": "1167806977445171202", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 44, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "name": "Dr PORTELA", "username": "portelaadvogado"}, {"verified": false, "id": "612021488", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 3100, "tweet_count": 97773, "listed_count": 4}, "name": "Polaco \u2b50 13", "username": "Tulymds"}, {"verified": true, "id": "25562342", "public_metrics": {"followers_count": 265554, "following_count": 65438, "tweet_count": 31421, "listed_count": 937}, "name": "Paulo Teixeira", "username": "pauloteixeira13"}, {"verified": false, "id": "2496847302", "location": "Campo Grande - MS ", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 106, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "name": "Jessica Magalh\u00e3es", "username": "jessmagalhaes11"}, {"verified": false, "id": "1132679174269935616", "location": "Maracana\u00fa-Ce Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4037, "tweet_count": 24859, "listed_count": 0}, "name": "Almir.queiroz.1954@gmail.com", "username": "1954_almir"}, {"verified": false, "id": "811770371523379200", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4872, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Ebertz", "username": "ebertz_lucas"}, {"verified": false, "id": "1147926405717606400", "location": "Rua", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 569, "tweet_count": 10997, "listed_count": 2}, "name": "Mushi_", "username": "mushroom_hare"}, {"verified": false, "id": "860190831302627331", "location": "Fiore, Magn\u00f3lia, Fairy Tail", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 99, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc4e. \ud835\udc3b\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc52", "username": "KetleyHage"}, {"verified": true, "id": "40095953", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1211398, "following_count": 89, "tweet_count": 92206, "listed_count": 3588}, "name": "Senado Federal", "username": "SenadoFederal"}, {"verified": false, "id": "2223008162", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 311, "tweet_count": 20325, "listed_count": 0}, "name": "thay", "username": "_thayzitaa"}, {"verified": false, "id": "1186362647287140352", "location": "21y \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u0a48\u2661\u2027\u208a @peepsnbhd", "public_metrics": {"followers_count": 7302, "following_count": 1241, "tweet_count": 39789, "listed_count": 85}, "name": "Camilla \ud83d\udccc kiribaku aus", "username": "clg_krbkotp"}, {"verified": false, "id": "2813810340", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 854, "tweet_count": 44062, "listed_count": 16}, "name": "Samantha \ud83d\udd25", "username": "CsUglyDuckling"}, {"verified": false, "id": "4196637784", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 925, "tweet_count": 97564, "listed_count": 24}, "name": "Isa M.", "username": "isatumas"}, {"verified": false, "id": "4005146661", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4988, "tweet_count": 247818, "listed_count": 8}, "name": "Brunnah L\u00edrio \ud83d\udc29\ud83d\udc1a\ud83e\uded2", "username": "BrunnahLirio"}, {"verified": false, "id": "1149119531027193858", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 209, "tweet_count": 8450, "listed_count": 1}, "name": "raissa", "username": "crraissa"}, {"verified": false, "id": "999458223932542976", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 344, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc8a\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc86 \ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82", "username": "l_aizac"}, {"verified": false, "id": "87809474", "location": "Adonai Tzevaot Imanu", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 3419, "tweet_count": 46819, "listed_count": 8}, "name": "Mariana Quintana", "username": "bellarubiavalk"}, {"verified": true, "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "name": "Alberto Barradas", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "id": "1181326932157317120", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 575, "tweet_count": 16087, "listed_count": 0}, "name": "Marichu", "username": "Marichucarlota"}, {"verified": false, "id": "1315720885", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 366, "tweet_count": 43131, "listed_count": 2}, "name": "a r i a d n a\ud83e\udd8b", "username": "ariadnajvv"}, {"verified": false, "id": "171730629", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 563, "tweet_count": 23375, "listed_count": 1}, "name": "Andrea Valentina", "username": "andreavvo_"}, {"verified": false, "id": "1087664171406315522", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 447, "tweet_count": 24067, "listed_count": 2}, "name": "mat", "username": "itsnotkoky"}, {"verified": false, "id": "16057774", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1902, "tweet_count": 8150, "listed_count": 3}, "name": "Beto Tupinamb\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "betotupinamba"}, {"verified": false, "id": "1062490843611873280", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 505, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}, "name": "Aninha", "username": "camposaniinha"}, {"verified": false, "id": "2741828077", "location": "c.c la trocha", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 311, "tweet_count": 1985, "listed_count": 3}, "name": "balindia", "username": "Balindia1"}, {"verified": false, "id": "1096991526", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 97, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "name": "Bianca santanna", "username": "Biancassantanna"}, {"verified": false, "id": "909212806142205952", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 542, "tweet_count": 17726, "listed_count": 1}, "name": "Raquel\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "raquelsteps"}, {"verified": false, "id": "1061079485943087104", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 607, "tweet_count": 1878, "listed_count": 1}, "name": "anthonya_17", "username": "yoongizei09"}, {"verified": false, "id": "772155995103649792", "location": "\ud83d\udcda7/40", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 2688, "tweet_count": 35479, "listed_count": 13}, "name": "Rafinha!\u00a1 \ud83c\udf42", "username": "lordschreaven"}, {"verified": false, "id": "753699377483542528", "location": "Castelo Animado", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1077, "tweet_count": 11449, "listed_count": 3}, "name": "elly \u2728", "username": "jinxpendragon"}, {"verified": false, "id": "809537277642899456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 304, "tweet_count": 16504, "listed_count": 0}, "name": "preta \ud83c\udf3b", "username": "milly_azev16"}, {"verified": false, "id": "135253498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 453, "tweet_count": 5255, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd29Marisa Soares\ud83e\udd29", "username": "marisavsoares"}, {"verified": false, "id": "1180680731460329473", "location": "Toledo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 343, "tweet_count": 11805, "listed_count": 0}, "name": "Jujuba\ud83d\udc95", "username": "marcanzonii"}, {"verified": false, "id": "985864458495983617", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 880, "tweet_count": 21440, "listed_count": 0}, "name": "becca", "username": "rhecasimira"}, {"verified": false, "id": "1092153999267115008", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 740, "tweet_count": 89621, "listed_count": 0}, "name": "Andre L\ud83d\udc99\u25e4\u2720\u25e2", "username": "AndreL_Crvg"}, {"verified": false, "id": "4656652961", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 233, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "name": "Fati Nazar", "username": "NazarFati"}, {"verified": false, "id": "3177688031", "location": "190526 | d/ela", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 918, "tweet_count": 71363, "listed_count": 15}, "name": "koda\u2077", "username": "jiminsiko"}, {"verified": false, "id": "870931953092100098", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 482, "tweet_count": 42740, "listed_count": 1}, "name": "Stefania77", "username": "Stefaniaugo77"}, {"verified": false, "id": "2730270478", "location": "\u029f\u1d07\u026a\u0280\u026a\u1d00/\u1d0d\u1d00\u1d05\u1d07\u026a\u0280\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 235, "tweet_count": 33373, "listed_count": 1}, "name": "M\u00f3quina \ud83e\udd92", "username": "monicafreitass1"}, {"verified": false, "id": "3290740486", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 266, "tweet_count": 66954, "listed_count": 0}, "name": "pope", "username": "pope_motta"}, {"verified": false, "id": "342522548", "location": "villa alemana", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 94, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "name": "NicoleMElgueta", "username": "nicolelgueta"}, {"verified": false, "id": "69313350", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 303893, "following_count": 8757, "tweet_count": 222946, "listed_count": 718}, "name": "Sitio del Suceso", "username": "sitiodelsuceso"}, {"verified": false, "id": "633746631", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 817, "tweet_count": 5282, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Angel", "username": "MiguelAngel006"}, {"verified": false, "id": "13981492", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 73, "tweet_count": 4208, "listed_count": 2}, "name": "el chico", "username": "elchico"}, {"verified": false, "id": "1059145697633673217", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 5000, "tweet_count": 12051, "listed_count": 2}, "name": "Morenasollua", "username": "morenasollua"}, {"verified": false, "id": "338805051", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 266, "tweet_count": 31631, "listed_count": 0}, "name": "laura", "username": "_jatahy"}, {"verified": false, "id": "482245491", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1003, "tweet_count": 118118, "listed_count": 5}, "name": "laysa.", "username": "Iovesyourbody"}, {"verified": false, "id": "3837894681", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 819, "tweet_count": 38208, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8a", "username": "sthefanyzzz"}, {"verified": false, "id": "925765228977061888", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2932, "tweet_count": 65586, "listed_count": 0}, "name": "Viv\u00edana", "username": "Vivana61702281"}, {"verified": false, "id": "1008220470448148480", "location": "the lanes", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 906, "tweet_count": 29037, "listed_count": 1}, "name": "13sbica voadora", "username": "lesbica_voadora"}, {"verified": false, "id": "936834465250398208", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 809, "tweet_count": 5254, "listed_count": 1}, "name": "m", "username": "niallxflckr"}, {"verified": false, "id": "42391545", "location": "hellcife pe br", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 981, "tweet_count": 112643, "listed_count": 10}, "name": "escrava da OAB", "username": "thaiisportela"}, {"verified": false, "id": "779837405906034689", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 498, "tweet_count": 96452, "listed_count": 0}, "name": "NAT\u2077 IN THE BOX \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "eternalnaty"}, {"verified": false, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna"}, {"verified": false, "id": "202394218", "location": "Homeless", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3495, "tweet_count": 334555, "listed_count": 38}, "name": "\u00b1 Emilio Bustos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "eepbustos"}, {"verified": false, "id": "174088162", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 334, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "name": "Hohenheim de la luz", "username": "eldespistado88"}, {"verified": false, "id": "862015404314685441", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 458, "tweet_count": 22533, "listed_count": 0}, "name": "VICTOR", "username": "AnjoFrito"}, {"verified": false, "id": "1119203208", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 695, "tweet_count": 28794, "listed_count": 1}, "name": "lisa", "username": "monalisasr_"}, {"verified": false, "id": "268453437", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 321, "tweet_count": 17612, "listed_count": 2}, "name": "Janaina Falero", "username": "janainafalero"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551788, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "790196848770289664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 125, "tweet_count": 13358, "listed_count": 0}, "name": "Rayssa", "username": "Marinho_235"}, {"verified": false, "id": "858454144528633857", "location": "L\u00e1 Na Onde O Vento Faz A Curva", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 3063, "tweet_count": 66039, "listed_count": 1}, "name": "Lucas Goez", "username": "Lucas_Goez"}, {"verified": false, "id": "905072499968405504", "location": "@theweeknd's official gf", "public_metrics": {"followers_count": 9462, "following_count": 4427, "tweet_count": 25219, "listed_count": 16}, "name": "isabele", "username": "afterhouist"}, {"verified": false, "id": "20594284", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "name": "jschaulsohn", "username": "jschaulsohn"}, {"verified": false, "id": "346561003", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 509, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}, "name": "Mar", "username": "caquele_"}, {"verified": false, "id": "858151314", "location": "Olinda-PE", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3445, "tweet_count": 254983, "listed_count": 16}, "name": "israel zeferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdista sim senhor!", "username": "RussoIsrael"}, {"verified": false, "id": "1529270538", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 578, "tweet_count": 93409, "listed_count": 0}, "name": "Rhuana Alves", "username": "px_rhu"}, {"verified": false, "id": "1091185444262477824", "location": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2991, "tweet_count": 29892, "listed_count": 15}, "name": "j\u00e3o", "username": "shivanyoon"}, {"verified": false, "id": "126373029", "location": "CHILE. Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2205, "tweet_count": 118283, "listed_count": 4}, "name": "MONI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "sonsolea"}, {"verified": false, "id": "2294270352", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 62, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Victor", "username": "Joaovaraujoc"}, {"verified": false, "id": "1090461350655082501", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2907, "tweet_count": 78576, "listed_count": 0}, "name": "cristyb", "username": "cristin81495053"}, {"verified": false, "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bellrjunior"}, {"verified": false, "id": "155439785", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 278, "tweet_count": 5694, "listed_count": 0}, "name": "Halkonnen", "username": "Halkonnen"}, {"verified": false, "id": "4569777208", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 4981, "tweet_count": 83407, "listed_count": 0}, "name": "Wess \uf8ff", "username": "w5ss_"}, {"verified": false, "id": "966667884599574528", "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro Br", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 251, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "name": "Junior Martins", "username": "junniormrts"}, {"verified": false, "id": "153007222", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 442, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}, "name": "oscar freddi", "username": "oscarfreddi"}, {"verified": false, "id": "1178050160754151426", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 883, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "name": "SilvyaYea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "silvyaavila"}, {"verified": false, "id": "3694397777", "location": "Noroeste argentino", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1012, "tweet_count": 41935, "listed_count": 6}, "name": "Cata Lejos", "username": "Molusuar"}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "id": "307278565", "location": "Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1534, "tweet_count": 474012, "listed_count": 143}, "name": "Dome Buratti", "username": "Dome689"}, {"verified": false, "id": "1076964888055083008", "location": "sls beach", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 266, "tweet_count": 22904, "listed_count": 0}, "name": "anajubs", "username": "_anajubs__"}, {"verified": false, "id": "3115416184", "location": "Princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1079, "tweet_count": 53738, "listed_count": 9}, "name": "luiza \u274b", "username": "larryands"}, {"verified": false, "id": "3059346214", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 193, "tweet_count": 31379, "listed_count": 10}, "name": "Julio Torres", "username": "julio30_07"}, {"verified": false, "id": "816072798", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "name": "Beto", "username": "LUISALIAGA0411"}, {"verified": false, "id": "2376886574", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1521, "tweet_count": 33625, "listed_count": 3}, "name": "KAVDAX \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f #SiVisPacemParaBellum", "username": "KAVDAX"}, {"verified": false, "id": "948906028271366144", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 189, "tweet_count": 4895, "listed_count": 1}, "name": "_leeh_", "username": "moaninhaaaa"}, {"verified": false, "id": "4066821819", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 173, "tweet_count": 6908, "listed_count": 0}, "name": "Estela Migueles", "username": "miguelesluc"}, {"verified": true, "id": "1099762293007704065", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "name": "Vini Castello", "username": "castelllovini"}, {"verified": false, "id": "799557486210613250", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1131, "tweet_count": 75472, "listed_count": 4}, "name": "ded\u00e9 \u00e9 13\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "andrewmelos"}, {"verified": false, "id": "859925589620400128", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 205, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "name": "Juan carlos mendoza", "username": "Juancar21832217"}, {"verified": false, "id": "2180476459", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 299, "tweet_count": 18577, "listed_count": 0}, "name": "O \u00faltimo rom\u00e2ntico", "username": "heitoralcantar"}, {"verified": false, "id": "927888427839901697", "location": "Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1668, "tweet_count": 91058, "listed_count": 42}, "name": "Le\u00e3ozinho advogada do sanji", "username": "tatehale00"}, {"verified": false, "id": "1124108147386351618", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 88, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "name": "Helena Razzolini \ud83d\udd25", "username": "helenarazzolini"}, {"verified": false, "id": "867057495818346497", "location": "Casalnuovo di Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 746, "tweet_count": 62366, "listed_count": 9}, "name": "Daniel \u00ae", "username": "Tuitiritero_10"}, {"verified": false, "id": "448902475", "location": "98", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2569, "tweet_count": 88844, "listed_count": 2}, "name": "Gueh \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "gleicyellenCRF"}, {"verified": false, "id": "374583794", "location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 588, "tweet_count": 7841, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "GiancarloGuev"}, {"verified": false, "id": "52099634", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 100, "tweet_count": 39873, "listed_count": 11}, "name": "Patr\u00edcia \ud83c\udf08\u20e4", "username": "noconfess"}, {"verified": false, "id": "4839766619", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 869, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "name": "Neguin\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "alandersonreis2"}, {"verified": false, "id": "711691470462390272", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 656, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "name": "B R U N O A L V E S", "username": "alve1_bruno"}, {"verified": false, "id": "1156441844609421312", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1838, "tweet_count": 32857, "listed_count": 6}, "name": "gio' | midnights!", "username": "lanabackfire"}, {"verified": false, "id": "137883507", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 668, "tweet_count": 47960, "listed_count": 3}, "name": "\ud81a\udd10 \u0250\u0131\u0323\u0279\u0250\u026f \ud81a\udd10", "username": "thghtsmv"}, {"verified": false, "id": "1085882627020783616", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 132, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}, "name": "gabi bi bi bi", "username": "caraidegabi"}, {"verified": false, "id": "1368007927", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 927, "tweet_count": 90166, "listed_count": 0}, "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "renatoalmax"}, {"verified": false, "id": "2333875186", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 417, "tweet_count": 7033, "listed_count": 6}, "name": "Sara Marzullo", "username": "sara_marzullo"}, {"verified": false, "id": "21843", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 35113, "following_count": 6963, "tweet_count": 44531, "listed_count": 741}, "name": "mafe", "username": "mafedebaggis"}, {"verified": false, "id": "45936838", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1497, "tweet_count": 219854, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Visani #BoletaUnicaDePapel #FichaLimpia", "username": "visani01"}, {"verified": false, "id": "67399761", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 612, "tweet_count": 56989, "listed_count": 7}, "name": "ceci \ud83c\udd71\ufe0f", "username": "cecicsta"}, {"verified": false, "id": "172028905", "location": "NAPLES/ITALY", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 723, "tweet_count": 166291, "listed_count": 33}, "name": "Fatima Curzio", "username": "FatimaCurzio"}, {"verified": false, "id": "855602990", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 126, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Karolina", "username": "eeifeer"}, {"verified": false, "id": "2236435838", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 216, "tweet_count": 16958, "listed_count": 2}, "name": "Sara", "username": "saraservodio"}, {"verified": false, "id": "2222783701", "location": "palermo", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 4817, "tweet_count": 208572, "listed_count": 44}, "name": "sergio alesi", "username": "sergioalesi"}, {"verified": false, "id": "1027827022528163840", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 2880, "tweet_count": 21143, "listed_count": 3}, "name": "L'OstiaSconsacrata", "username": "SatiriCaZz"}, {"verified": false, "id": "1055463940925415424", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 379, "tweet_count": 16617, "listed_count": 3}, "name": "Franco\u2744", "username": "FrancoAguilarr"}, {"verified": false, "id": "1025883028353155072", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 4518, "listed_count": 0}, "name": "Maria Ang\u00e9lica", "username": "MariaAngelica8K"}, {"verified": false, "id": "4855216781", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1525, "tweet_count": 28198, "listed_count": 9}, "name": "Asimismo", "username": "_Asimismo"}, {"verified": false, "id": "1131051776654925826", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 114, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "name": "Dornelles\u00b9\u2079\u2070\u00b3\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Dornelles_1903_"}, {"verified": false, "id": "995518767206666240", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 42, "tweet_count": 30649, "listed_count": 0}, "name": "al\u00edcia", "username": "maliciarm"}, {"verified": false, "id": "108756119", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 453, "tweet_count": 153382, "listed_count": 26}, "name": "becca", "username": "rebeccakorban"}, {"verified": false, "id": "1066392421", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 89, "tweet_count": 47783, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Ruiz Alonso", "username": "CarmenRuizAlons"}, {"verified": false, "id": "1044718695229149184", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 859, "tweet_count": 9536, "listed_count": 4}, "name": "bricio\u221e 2 dias pra ver o JV", "username": "briciox_"}, {"verified": false, "id": "1342401901", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 622, "tweet_count": 50696, "listed_count": 7}, "name": "Jor", "username": "karlalovato5h"}, {"verified": false, "id": "3291178541", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 174, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}, "name": "Agueda Rueda", "username": "AguedaRueda"}, {"verified": false, "id": "904382274476658688", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 321, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}, "name": "renanzin", "username": "renancarvalhh"}, {"verified": false, "id": "786602707129950208", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 79, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf37 LET\u00cdCIA \ud83c\udf37", "username": "leticiasouzaz"}, {"verified": false, "id": "2470225707", "location": "le pays des r\u00eaves \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 328, "tweet_count": 14878, "listed_count": 8}, "name": "magie \u00e0 vienne\ud83c\udf78", "username": "magieavienne"}, {"verified": false, "id": "729743320147177472", "location": "Camaragibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1712, "tweet_count": 37864, "listed_count": 1}, "name": "Gustavo", "username": "guhenriquee87"}, {"verified": false, "id": "83478186", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 3131, "tweet_count": 24468, "listed_count": 12}, "name": "Why so blue?\ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "Jess_Coanda94_"}, {"verified": false, "id": "882054653957066754", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 68, "tweet_count": 3712, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz", "username": "euBiaOlive"}, {"verified": false, "id": "2148958400", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 254, "tweet_count": 76884, "listed_count": 1}, "name": "Caroline", "username": "caralhosoupra"}, {"verified": false, "id": "3328549463", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 683, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "name": "Miler Pelissari", "username": "MilerPelissari"}, {"verified": false, "id": "2344349100", "location": "cascais", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 83, "tweet_count": 16585, "listed_count": 0}, "name": "princesa delle", "username": "bruna963737762"}, {"verified": false, "id": "38324224", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 2525, "tweet_count": 216580, "listed_count": 1}, "name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "username": "wpz13"}, {"verified": false, "id": "705349756122431488", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 74, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "name": "Javiera Covarrubias", "username": "jatucov"}, {"verified": false, "id": "2888004453", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 152, "tweet_count": 23491, "listed_count": 0}, "name": "H\u00c9CTOR GUTI\u00c9RREZ", "username": "hectorg45945049"}, {"verified": false, "id": "829449137791827969", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 243, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "name": "lara beatriz", "username": "larabeereis"}, {"verified": false, "id": "4516094427", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 680, "tweet_count": 24714, "listed_count": 0}, "name": "Laura petista\ud83d\udd3a", "username": "lalaudibeatriz1"}, {"verified": false, "id": "1080110422219546624", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 124, "tweet_count": 10938, "listed_count": 1}, "name": "docinho", "username": "Sihprincesa"}, {"verified": false, "id": "245377863", "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 995, "tweet_count": 12832, "listed_count": 10}, "name": "Isaac Freire.", "username": "Isaac_Freire_AM"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "1096197253973323776", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 484, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "name": "Lali_albi", "username": "albi_lali"}, {"verified": false, "id": "2851228978", "location": "konoha \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 536, "tweet_count": 99460, "listed_count": 0}, "name": "ana \ud83d\udc95", "username": "AnaVictoriaFFC"}, {"verified": false, "id": "2394903578", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 424, "tweet_count": 27805, "listed_count": 0}, "name": "Carolzinha", "username": "carolindaaag"}, {"verified": false, "id": "1091097991442763786", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 322, "tweet_count": 13719, "listed_count": 0}, "name": "\u200e\u064b", "username": "bedibeattt"}, {"verified": false, "id": "969713643792281600", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 955, "tweet_count": 33003, "listed_count": 0}, "name": "broken \ud83e\udd20", "username": "alliceferr"}, {"verified": false, "id": "843187987966058496", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 2920, "tweet_count": 175927, "listed_count": 28}, "name": "toria", "username": "percybegins"}, {"verified": false, "id": "1075685143707295747", "location": "volta redonda, rj", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1622, "tweet_count": 19849, "listed_count": 0}, "name": "ju!ia", "username": "julinhacz"}, {"verified": false, "id": "1051276196019875840", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 270, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}, "name": "Manu Guimar\u00e3es\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "guimaraesmanuu"}, {"verified": false, "id": "971010811949998082", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 126, "tweet_count": 27510, "listed_count": 0}, "name": "Denna\ud83e\udd96", "username": "Dennassauro"}, {"verified": false, "id": "843990140217364480", "location": "c8", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1466, "tweet_count": 133291, "listed_count": 0}, "name": "myllena", "username": "_myperes"}, {"verified": false, "id": "1172893664265326592", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 323, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}, "name": "kanye west do Piau\u00ed", "username": "westdoPiau"}, {"verified": false, "id": "1128553812", "location": "Apocalipse zumbi.", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 592, "tweet_count": 251541, "listed_count": 19}, "name": "\u20acve$.", "username": "blessedevill"}, {"verified": false, "id": "1075938828957962240", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 23, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "name": "Myner", "username": "Berny40057770"}, {"verified": false, "id": "2416506791", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 281, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "name": "Jeh HCcH\ud83c\udfa7\u2620\ufe0f\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f", "username": "jesm8603"}, {"verified": false, "id": "945273096759664641", "location": "14-04-19", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1392, "tweet_count": 29194, "listed_count": 2}, "name": "G A E L \ud83c\udf45", "username": "Ga_h_elio"}, {"verified": false, "id": "859458239448186880", "location": "she . 20 . br . audhd", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1307, "tweet_count": 59574, "listed_count": 44}, "name": "bea\u26a2\ufe0e", "username": "itskenobi"}, {"verified": false, "id": "1189561583913046022", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 403, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "name": "R0", "username": "rduartinh0"}, {"verified": false, "id": "1083822240662253569", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 135, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "name": "Digory", "username": "digory_p"}, {"verified": false, "id": "87322843", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1126, "tweet_count": 180015, "listed_count": 25}, "name": "Nataniel J. Alvarez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2694\ufe0f", "username": "natanjosue"}, {"verified": false, "id": "999464487068594178", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 471, "tweet_count": 27193, "listed_count": 0}, "name": "tchuco \ud83e\udd91 13", "username": "mycambos"}, {"verified": false, "id": "1076542256", "location": "Monlewood", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 881, "tweet_count": 216428, "listed_count": 13}, "name": "AnDreY", "username": "_AndreyComY"}, {"verified": false, "id": "1186091591888490497", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1935, "tweet_count": 30598, "listed_count": 0}, "name": "Diana \ud83e\udd8b", "username": "MindlinDiany"}, {"verified": false, "id": "491668026", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 79, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "name": "El Muchacho de los Ojos Tristes", "username": "AlfredOlv96"}, {"verified": false, "id": "4835953397", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1519, "tweet_count": 37567, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc32", "username": "r_gomees"}, {"verified": false, "id": "2203887181", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14159, "following_count": 12870, "tweet_count": 649818, "listed_count": 105}, "name": "Isabel Zini", "username": "Akainikbel"}, {"verified": false, "id": "915389505485537281", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 318, "tweet_count": 44584, "listed_count": 1}, "name": "Bruna Paula", "username": "brupax"}, {"verified": false, "id": "634334983", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1118, "tweet_count": 113501, "listed_count": 0}, "name": "Platino \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Platino02"}, {"verified": false, "id": "40271258", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1248, "tweet_count": 87920, "listed_count": 0}, "name": "Alessia \u300aI'm Soft\u300b", "username": "AlessiaCrawley"}, {"verified": false, "id": "1186253667478966272", "location": "Florence, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 77, "tweet_count": 500, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce \ud83d\udc97\ud83d\udcda\ud83c\udf35", "username": "Patty770"}, {"verified": false, "id": "768929257045291009", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 928, "tweet_count": 40239, "listed_count": 2}, "name": "larissinha", "username": "dslaIi"}, {"verified": false, "id": "360175539", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 922, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}, "name": "Carla Ferreira", "username": "krla_f"}, {"verified": false, "id": "1193692098635206656", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "name": "Camilly Lorrany", "username": "CamillyLorrany6"}, {"verified": false, "id": "715238058", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5343, "following_count": 4755, "tweet_count": 236282, "listed_count": 3}, "name": "anne", "username": "luanetealways"}, {"verified": false, "id": "710170185", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 455, "tweet_count": 20467, "listed_count": 2}, "name": "Torogustinho", "username": "torogustinho"}, {"verified": false, "id": "1128053232276787201", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 766, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "name": "isa", "username": "___isA______"}, {"verified": false, "id": "931873647790354433", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 593, "tweet_count": 31689, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd9a\u1d47\u1da0\u02b3\ud83c\udf0a\ud83d\udd31", "username": "filho_domar"}, {"verified": false, "id": "62335289", "location": "Solid\u00e3o, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 857, "tweet_count": 16787, "listed_count": 1}, "name": "J\u00f8\u0438\u043d\u0438y \u2b50\ufe0f", "username": "Eron_JSU"}, {"verified": false, "id": "164915777", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 481, "tweet_count": 11434, "listed_count": 0}, "name": "Mercedes Bustelo", "username": "mercedesv1"}, {"verified": false, "id": "939233898", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 213, "tweet_count": 22207, "listed_count": 0}, "name": "Maria Clara Ferreira", "username": "mariclaraferrei"}, {"verified": false, "id": "2824683343", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 283, "tweet_count": 30947, "listed_count": 0}, "name": "Tiky\ud83d\udc9a", "username": "TikyDebora"}, {"verified": false, "id": "1127639548878569472", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 866, "tweet_count": 69599, "listed_count": 2}, "name": "Julia Guridi", "username": "guridi_julia"}, {"verified": false, "id": "551785159", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 235, "tweet_count": 68199, "listed_count": 3}, "name": "McLOVIN", "username": "HendrewAway"}], "tweets": [{"author_id": "283230411", "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "id": "1196599828547088385", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"]}, {"author_id": "988978248393678848", "created_at": "2019-11-19T15:40:38.000Z", "id": "1196815555342278657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi hna me pregunt\u00f3 que si se cortaba una vena se pod\u00eda morir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815555342278657"]}, {"author_id": "47515310", "created_at": "2019-11-19T15:38:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "id": "1196814905275535360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Essa galera da alta achou mesmo que n\u00e3o ia dar em nada. Mataram, ocultaram, foram descobertos e precisam pagar por isso! E sim, eu to falando do caso Fl\u00e1vio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196814905275535360"]}, {"author_id": "54270526", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:07:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196775334378721280"}], "id": "1196807138003365889", "in_reply_to_user_id": "54270526", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "text": "PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807138003365889"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 266, "tag": "MensDay"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "mensday2019"}]}, "author_id": "11859152", "created_at": "2019-11-19T15:30:37.000Z", "id": "1196813031755460610", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hombre, no d\u00eda-de-los-hombres-que-has-logrado-tener-cerca. Del que cuida las calles, instala antenas en lugares riesgosos, del suicida. #MensDay #mensday2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813031755460610"]}, {"author_id": "127859520", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "id": "1196111448256208897", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"]}, {"author_id": "152113826", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "id": "1196456474001711108", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"]}, {"author_id": "1150187188736405505", "created_at": "2019-11-17T03:57:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195907244577177603"}], "id": "1195913728295878657", "in_reply_to_user_id": "936807119495598081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vitorhsds @carloscrl144 @douglasramostav @FerreiraJosse @tozierbarrow @Gremio @Flamengo PODERIA TRAZER MINHA SOBREMESA POR OBS\u00c8QUIO? GURIZINHA, MINHA PUTINHA DO ANO \ud83d\udd34\u26ab", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitorhsds", "id": "936807119495598081"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "douglasramostav", "id": "2272379274"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "FerreiraJosse", "id": "1267770544717520896"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195913728295878657"]}, {"author_id": "519034621", "created_at": "2019-11-19T02:27:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196596629618483201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7893, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "id": "1196616044774875136", "in_reply_to_user_id": "519034621", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 20, "like_count": 535, "quote_count": 3}, "text": "We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo? Son los mismos que se indignan por la gente que se suicida en el Costanera y les impide seguir comprando, o la gente que se lanza al metro y retrasa su viaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196616044774875136"]}, {"author_id": "535877103", "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "id": "1196460610864795648", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"]}, {"author_id": "2931357874", "created_at": "2019-11-19T10:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196617708256804864"}], "id": "1196740752879095808", "in_reply_to_user_id": "3128317624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lourenMin T\u00e1 peidando, sai da vida kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lourenMin", "id": "3128317624"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196740752879095808"]}, {"author_id": "962628098", "created_at": "2019-11-19T15:00:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.795, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Unicap"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "Bloco G"}]}, "id": "1196805349040373761", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 3}, "text": "Atividades do per\u00edodo da tarde e do turno da noite da Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco (Unicap) est\u00e3o suspensas por conta de uma trag\u00e9dia (suic\u00eddio no Bloco G). D\u00e1 uma dor no cora\u00e7\u00e3o. \u00c9 muito triste. N\u00f3s, brasileiros, estamos com a sa\u00fade mental cada vez mais fudida (depress\u00e3o)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805349040373761"]}, {"author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "author_id": "86379470", "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "id": "1196750356002287618", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"]}, {"author_id": "30275744", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XJcnIDWXyp", "expanded_url": "https://twitter.com/RenatoMouraRJ/status/1196808588376891395", "display_url": "twitter.com/RenatoMouraRJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "PMRJ"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196808588376891395"}], "id": "1196811294898343936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O inqu\u00e9rito mostrou o que j\u00e1 sab\u00edamos; PMRJ matou a menina \u00c1gatha.\nSe o PM estava abalado, n\u00e3o deveria estar em campo.\nPobre e preto j\u00e1 nascem com alvo tatuado na pele.\nIsso precisa parar! https://t.co/XJcnIDWXyp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811294898343936"]}, {"author_id": "421143290", "created_at": "2019-11-19T15:24:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196802723854868480"}], "id": "1196811504353452033", "in_reply_to_user_id": "1113635836967436288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daniela_aquario @DCM_online Torcendo para que voc\u00ea seja o pr\u00f3ximo.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811504353452033"]}, {"author_id": "2790336853", "created_at": "2019-11-19T15:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196810855586893824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3654, "type": "Other", "normalized_text": "estagy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estag_social1", "id": "292982923"}]}, "id": "1196812212943368196", "in_reply_to_user_id": "292982923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@estag_social1 o que houve estagy?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196812212943368196"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "Infograf\u00eda"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/q2MQlIOq9e", "expanded_url": "https://www.ameliarueda.com/multimedia/3-temas-de-los-que-los-hombres-deberian-hablar-mas", "display_url": "ameliarueda.com/multimedia/3-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ameliarueda.com/multimedia/3-temas-de-los-que-los-hombres-deberian-hablar-mas"}]}, "author_id": "15308535", "created_at": "2019-11-19T14:46:54.000Z", "id": "1196802032453242881", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porque son menos abiertos para hablar de sus problemas o buscar ayuda. \u00bfDe qu\u00e9 temas deber\u00edan hablar m\u00e1s lo hombres? #Infograf\u00eda https://t.co/q2MQlIOq9e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802032453242881"]}, {"author_id": "376378946", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pXXlYnSkyK", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T17:10:46.000Z", "id": "1196475850457329665", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/pXXlYnSkyK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196475850457329665"]}, {"author_id": "69912272", "created_at": "2019-11-19T15:24:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196810855586893824"}], "id": "1196811576851996682", "in_reply_to_user_id": "292982923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@estag_social1 Por qual motivo? \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estag_social1", "id": "292982923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196811576851996682"]}, {"author_id": "425964813", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Uc5qnbreax", "expanded_url": "https://twitter.com/noakeikope/status/1196801556923998209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uc5qnbreax", "media_key": "3_1196801547205672960"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:45:01.000Z", "id": "1196801556923998209", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "text": "Los Romero siempre han sido aliados de la mafia fujimorista. https://t.co/Uc5qnbreax", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801556923998209"]}, {"author_id": "131672147", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hnXOCEhRtY", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/caso-agatha-inquerito-da-policia-civil-aponta-que-pm-causou-morte-da-menina-24088080?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/caso-agath\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.4733, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196808586787250176"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1196808588376891395", "in_reply_to_user_id": "131672147", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "text": "Hoje, 19 de novembro, a Pol\u00edcia Civil confirmou que n\u00e3o houve nenhum tiroteio e que o tiro saiu da arma de um PM. https://t.co/hnXOCEhRtY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808588376891395"]}, {"author_id": "4874491499", "created_at": "2019-11-19T15:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196809776044359681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Vaughn"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Kingsman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AngryTebeos", "id": "843540895127552000"}]}, "id": "1196810523590967296", "in_reply_to_user_id": "843540895127552000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AngryTebeos Deposita tu fe en otra persona, Warner ya le plante\u00f3 a Gunn la posibilidad de hacer una de Superman (antes de que petaran las dichosas negociaciones para la renovaci\u00f3n) y \u00e9l no estaba interesado.\n\u00a1Que alguien saque a Vaughn de Kingsman!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196810523590967296"]}, {"author_id": "2778173023", "created_at": "2019-11-19T15:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196803950135185408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda Pol\u00edtica"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.5778, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gzechnas", "id": "489428255"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "javrodriguezp", "id": "952164786"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "juancrewmember", "id": "967135954946461697"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}]}, "id": "1196805662291959808", "in_reply_to_user_id": "489428255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gzechnas @javrodriguezp @juancrewmember @Cabrosa18 Claramente es una decisi\u00f3n de Econom\u00eda Pol\u00edtica no dejar caer el TC. Fue un subsidio de 2550 millones m\u00e1s o menos en 7 a\u00f1os a los sectores con ingresos en d\u00f3lares.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196805662291959808"]}, {"author_id": "1043334067385708544", "created_at": "2019-11-19T15:14:03.000Z", "id": "1196808863711989760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E eu que derrubei os pesos no agachamento q vergonha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196808863711989760"]}, {"author_id": "51750033", "created_at": "2019-11-19T12:18:21.000Z", "id": "1196764647434702848", "public_metrics": {"retweet_count": 3307, "reply_count": 2158, "like_count": 16361, "quote_count": 505}, "text": "Podr\u00e1 ser impopular, pero yo no estoy de acuerdo con darles derecho a sufragio a menores de 18. Vengan de a uno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196764647434702848"]}, {"author_id": "234398308", "created_at": "2019-11-19T06:46:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1196681236405784576", "public_metrics": {"retweet_count": 1428, "reply_count": 46, "like_count": 7211, "quote_count": 26}, "text": "615 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196681236405784576"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/GgXKR2cXKW", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196809803110199296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgXKR2cXKW", "media_key": "3_1196809793211682816"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/GgXKR2cXKW", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196809803110199296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgXKR2cXKW", "media_key": "3_1196809797368188932"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel 2"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Antje Traue"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "Faora"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:17:47.000Z", "id": "1196809803110199296", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 17, "like_count": 518, "quote_count": 20}, "text": "Ser\u00e1 que est\u00e1 mesmo acontecendo? \n\nMan of Steel 2 com Henry Cavill e Antje Traue retornando como Faora? \n\nPodemos estar sonhando, massss.....parece que isso pode realmente est\u00e1 acontecendo. https://t.co/GgXKR2cXKW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196809803110199296"]}, {"author_id": "184515801", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/HKdWVEzqyk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1196563909483913218", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T23:32:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196563909483913218"}], "id": "1196571897632346112", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Si usted es fumador y ve esto y sigue fumando....usted es suicida. Y si usted fuma al lado de sus hijos o familiares....usted es un criminal. https://t.co/HKdWVEzqyk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196571897632346112"]}, {"author_id": "2944585967", "created_at": "2019-11-19T14:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196802363060830211"}], "id": "1196802934278934529", "in_reply_to_user_id": "2944585967", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "se uma grade impede que vc se jogue, vc arranja outra forma, n\u00e3o tem pra onde fugir\n\nn\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de criar empecilho pro m\u00e9todo, o ponto \u00e9 fazer com que a ideia suicida nem passe pela cabe\u00e7a das pessoas, o buraco \u00e9 mais fundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802934278934529"]}, {"author_id": "900857542200492034", "created_at": "2019-11-19T14:31:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196782787141001216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Gol\u00e9"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "doug_usa1", "id": "872259507182854144"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lucas_musetti", "id": "231533637"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "abolapt", "id": "21856114"}]}, "id": "1196798115816321024", "in_reply_to_user_id": "872259507182854144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@doug_usa1 @lucas_musetti @abolapt Gol\u00e9 \u00e9 circunst\u00e2ncia do momento do jogo, zagueiro tem q primeiro defender muito bem, e nisso ele \u00e9 fraco. Ele \u00e9 muito lento sim, qualquer atacante que sai atr\u00e1s dele chega na frente com muito facilidade, o jogo do Cruzeiro foi um exemplo disso, e Oq aconteceu? Foi expulso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798115816321024"]}, {"author_id": "51605684", "created_at": "2019-11-19T04:26:15.000Z", "id": "1196645839403397121", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Encuentro fuerte que a cada rato tengamos que estar avisando que no queremos suicidarnos, por si acaso nos suicida el Estado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196645839403397121"]}, {"author_id": "768175571880771584", "created_at": "2019-11-18T16:13:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196460610655080452"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "id": "1196461333203554304", "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "text": "@AbrahamWeint Sr ministro, fico muito feliz de ter essa possibilidade de conversar com o senhor aqui, e espero que esses erros do PT sejam corrigidos mesmo, aguardo esse momento! \nn\u00e3o se preocupe, n\u00e3o sou de esquerda e sofro com os erros da esquerda e da direita o tempo todo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196461333203554304"]}, {"author_id": "1525426801", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "id": "1196481018343108608", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}]}, "author_id": "828717014", "created_at": "2019-11-19T14:17:13.000Z", "id": "1196794562930495489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196794562930495489"]}, {"author_id": "2911217435", "created_at": "2019-11-19T02:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Chusmerios Varela"}]}, "id": "1196612136635645952", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Vuelvo a Twitter y me enter\u00f3 que hay un suicida que quiere matar a todos los del colegio, una nueva cuenta de \"Chusmerios Varela\". Estoy en el 2016 y no me enter\u00e9?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196612136635645952"]}, {"author_id": "1195409470240821248", "created_at": "2019-11-19T15:10:19.000Z", "id": "1196807926658355200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "cuidem de verdade dos amigos. vai ver teu amigo q t\u00e1 mal. liga pra ele. mostra q se importa de vdd.\n\nessa eh a dica do dia.\n\n@CaozJunior @metademacaco obg por segurar minha m\u00e3o....", "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "CaozJunior", "id": "1141706092289941506"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "metademacaco", "id": "820965894457360385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807926658355200"]}, {"author_id": "817466258023190530", "created_at": "2019-11-19T14:47:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801881647058947"}], "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "id": "1196802174640148482", "in_reply_to_user_id": "817466258023190530", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alexhmuro: los principales s\u00edntomas cl\u00ednicos recogidos fueron:\n- Ansiedad\n- Depresi\u00f3n \n- Trastorno bipolar\n- Ideaci\u00f3n suicida \n- Inseguridad y baja autoestima", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802174640148482"]}, {"author_id": "4442289435", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/l0cOaez7be", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1196618434899070977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0cOaez7be", "media_key": "3_1196618427307364353"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/l0cOaez7be", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1196618434899070977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0cOaez7be", "media_key": "3_1196618427307298817"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-11-19T02:37:21.000Z", "id": "1196618434899070977", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Tanto potencial jogado no lixo pela Warner https://t.co/l0cOaez7be", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196618434899070977"]}, {"author_id": "1007400221364678656", "created_at": "2019-11-19T02:44:13.000Z", "id": "1196620164403470336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "cortometrajes de terror estoy mirando, como se nota que no tengo cel, en breve estoy mirando la rosa de guadalupe, ya me veo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196620164403470336"]}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"author_id": "1177326433", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/icZWGWkk1I", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubPartyOk/status/1196458177346330625", "display_url": "twitter.com/ClubPartyOk/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "created_at": "2019-11-19T03:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196458177346330625"}], "id": "1196635997049675776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Llevo el traje originals de Escuadr\u00f3n Suicida jeje y faltar\u00eda Harley Queen nom\u00e1s \ud83d\ude01 Abrazo amigos!!! https://t.co/icZWGWkk1I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196635997049675776"]}, {"author_id": "54270526", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/rm7iXcaOfo", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/caso-aghata-tiro-que-matou-a-menina-no-rio-partiu-de-pm-conclui-inquerito.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T13:00:49.000Z", "id": "1196775334378721280", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "text": "PM matou \u00c1ghata. https://t.co/rm7iXcaOfo", "lang": "hu", "edit_history_tweet_ids": ["1196775334378721280"]}, {"author_id": "462564819", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/vyQCuXcjd4", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1196621988023828480", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T04:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196621988023828480"}], "id": "1196641325053030400", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "ojo que el suicida tambi\u00e9n recib\u00eda dineros jejeje ese fatal prefiri\u00f3 dejar asegurado a sus hijos q ir preso y verse humillado y derrotado https://t.co/vyQCuXcjd4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196641325053030400"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/jlhsNr2bXD", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196805907977527297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jlhsNr2bXD", "media_key": "3_1196805901065302016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:02:18.000Z", "id": "1196805907977527297", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 324, "quote_count": 6}, "text": "Henry Cavill ainda disse na entrevista \n\n\"O status atual \u00e9: Voc\u00ea ver\u00e1\" \n\nOu seja, existem planos para ele como Superman na Warner Bros. \n\nPodem comemorar galera! https://t.co/jlhsNr2bXD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196805907977527297"]}, {"author_id": "68503128", "created_at": "2019-11-19T14:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196786271277977600"}], "id": "1196799748692434944", "in_reply_to_user_id": "195777756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@alessandro1500 @Edmar_Holanda @folha Ou seja \nPol\u00edcia atirou pra matar e matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alessandro1500", "id": "195777756"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799748692434944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Xv6iXFvWxa", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "CSS"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Luciani"}]}, "author_id": "250341631", "created_at": "2019-11-18T19:32:18.000Z", "id": "1196511468436574209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#JudicialPA El funcionario laboraba en la CSS desde la gesti\u00f3n de Ren\u00e9 Luciani. https://t.co/Xv6iXFvWxa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196511468436574209"]}, {"author_id": "1028376918540906498", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "id": "1196795697187696640", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "AG"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "OllantaHumala"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.2967, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.6207, "type": "Place", "normalized_text": "OllantaHumala"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-19T14:40:33.000Z", "id": "1196800435035738112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#AG invent\u00f3 el CUCO del CHAVISMO!! En 2009, el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda se ufanaba: \"En Per\u00fa el presidente tiene un poder. No puede hacer que elijan presidente al que quisiera, pero s\u00ed puede EVITAR que sea presidente quien no quiere\u00a8 En clara alusi\u00f3n a #OllantaHumala.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196800435035738112"]}, {"author_id": "1023626655997337600", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/QpPwn3W179", "expanded_url": "https://twitter.com/Barra_Loco/status/1196296690749366272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpPwn3W179", "media_key": "3_1196296673938595840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-18T05:18:51.000Z", "id": "1196296690749366272", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "text": "Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se ela tiver conta https://t.co/QpPwn3W179", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196296690749366272"]}, {"author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-19T13:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196437241717022720"}], "id": "1196782319924862977", "in_reply_to_user_id": "110822488", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 62, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "text": "@Gestionpe @opinioncandela Puro amiguismo y derroche. \u00bfAloo MP? \u00bfTr\u00e1fico de influencias?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "opinioncandela", "id": "180168428"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196782319924862977"]}, {"author_id": "2964962829", "created_at": "2019-11-19T12:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196755529625812994"}], "id": "1196772582567108610", "in_reply_to_user_id": "1055518764664532993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@El_Turko1986 @leyutexadre_ @Belu_Spenser @davorfernandez No como la gente civilizada que bombardea locaciones civiles sin distinci\u00f3n y que busca seguir expulsando gente de los lugares en que viven.\n\nEl tema no es blanco y negro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Turko1986", "id": "1055518764664532993"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "leyutexadre_", "id": "1190986116561813504"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Belu_Spenser", "id": "531510211"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "davorfernandez", "id": "124642423"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196772582567108610"]}, {"author_id": "275475219", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/JRIGpCM1Vm", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/no-es-no/2019-11-19/sentencia-ere-masacre_2343124/", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/no-es-n\u2026"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 102, "username": "Ruben_Amon", "id": "306414975"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:24:00.000Z", "id": "1196796266790948865", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "\u00bf Y si esto hubiese salido antes del 10 N , cual habr\u00eda sido el impacto pol\u00edtico? \nEsto de @Ruben_Amon  -No es una sentencia, es una masacre- \u23ec\n https://t.co/JRIGpCM1Vm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196796266790948865"]}, {"author_id": "115527661", "created_at": "2019-11-19T12:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196747726412795905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Realengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "tiaonoveleiro", "id": "274311383"}]}, "id": "1196764657039691776", "in_reply_to_user_id": "55118656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@eurenesilva @tiaonoveleiro E no caso da menina de Realengo? Foi um bandido quem matou, teremos tamanha indigna\u00e7\u00e3o? Artistas n compareceram ao enterro. Pergunto pq vejo que a indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 seletiva, n\u00e3o justifico e nem  acho que o PM  agiu certo, mas quando \u00e9 um bandido, todos se calam, gostaria de entender", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196764657039691776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Ro\u00e7aAfazenda"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "THAYSE"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAfazenda"}]}, "author_id": "1146961672885743616", "created_at": "2019-11-19T03:10:40.000Z", "id": "1196626820751335424", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 199, "like_count": 1800, "quote_count": 23}, "text": "Gente a THAYSE \u00e9 amiga do Lucas e da Hari sim, ela deu 10mil pro Lucas ainda deu o poder de anular dois votos. Fora que ainda salvou a Hari da ro\u00e7a! #Ro\u00e7aAfazenda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196626820751335424"]}, {"author_id": "159568134", "created_at": "2019-11-19T13:51:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196493690132422657"}], "id": "1196787992783982593", "in_reply_to_user_id": "4921816918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JohanLozada26 De la misma de donde te sacaron a t\u00ed.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196787992783982593"]}, {"author_id": "2532802484", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/S5lF5AHkuP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJbqWP", "display_url": "dlvr.it/RJbqWP", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}]}, "created_at": "2019-11-19T12:14:02.000Z", "id": "1196763561105580032", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/S5lF5AHkuP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196763561105580032"]}, {"author_id": "1222680397", "created_at": "2019-11-19T14:55:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196803599432634368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "melissajazmin_", "id": "813502054274662400"}]}, "id": "1196804076417298432", "in_reply_to_user_id": "813502054274662400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@melissajazmin_ 13rw versi\u00f3n argentina \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196804076417298432"]}, {"author_id": "36802106", "created_at": "2019-11-19T14:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196802456920973313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "David_Nobrega", "id": "147324262"}]}, "id": "1196802744264339456", "in_reply_to_user_id": "147324262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@David_Nobrega Nem \u00e9 uma \u00f3tima atua\u00e7\u00e3o assim. Como o filme \u00e9 ruim, a gente nunca tem uma no\u00e7\u00e3o clara do personagem, a\u00ed s\u00f3 resta o Phoenix dan\u00e7ando e contorcendo o corpo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802744264339456"]}, {"author_id": "818974328272355328", "created_at": "2019-11-19T10:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "sowon"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "skz"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "chuu"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "yeji"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "umji"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "yuju"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "heejin"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "choerry"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "sowon"}]}, "id": "1196740560226258945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "sonhei que a sowon, hyunjin (skz), chuu e yeji eram um squad no ff mas era um ff diferente que podia matar as pessoas do mesmo squad e eles tavam matando todo mundo do outro squad que era a umji, yuju, heejin e choerry dai a sowon se rebelou e matou todo mundo do squad dela pq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196740560226258945"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SucesosCri"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/H93pJZYfGu", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosCri"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e1n"}]}, "author_id": "720019233724370944", "created_at": "2019-11-19T00:27:22.000Z", "id": "1196585721169170433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#SucesosCri Alem\u00e1n hab\u00eda sido subdirector encargado de la instituci\u00f3n. https://t.co/H93pJZYfGu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196585721169170433"]}, {"author_id": "963784061725659136", "created_at": "2019-11-19T14:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196799786839691270"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Xande_Oliveira", "id": "59049240"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "CFAnjos", "id": "1170046868451205123"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "gaypre68", "id": "3433659838"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "frymartini", "id": "71189897"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "realnasc", "id": "2587850247"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1196802104276520967", "in_reply_to_user_id": "963784061725659136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xande_Oliveira @cfanjos @gaypre68 @sudornelles @frymartini @realnasc @monicabergamo @augustosnunes Apoiam a pris\u00e3o de crian\u00e7as q crescem a pr\u00f3pria sorte. S\u00e3o contra o Lula, mas a favor do Fl\u00e1vio Bolsonaro. N\u00e3o querem saber quem matou Marielle e nem cad\u00ea o Queiroz. Cidad\u00e3o de bem fajuto!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802104276520967"]}, {"author_id": "2944585967", "created_at": "2019-11-19T14:48:13.000Z", "id": "1196802363060830211", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 215, "quote_count": 5}, "text": "grades e c\u00e2meras n\u00e3o previnem suic\u00eddio nas universidades n\u00e3o viu? oq previne \u00e9 humaniza\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo na organiza\u00e7\u00e3o dos cursos, suporte psicol\u00f3gico na universidade, rotinas saud\u00e1veis, rela\u00e7\u00f5es de respeito etccc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196802363060830211"]}, {"author_id": "20013148", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "id": "1196518688720998400", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"]}, {"author_id": "49079131", "created_at": "2019-11-19T14:46:01.000Z", "id": "1196801811153330177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "text": "To no mesmo voo c o @berunardo aqui \nSe o avi\u00e3o cair a culpa \u00e9 dele", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "berunardo", "id": "32658545"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196801811153330177"]}, {"author_id": "817466258023190530", "created_at": "2019-11-19T14:46:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801201830027264"}], "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTIQ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}, "id": "1196801881647058947", "in_reply_to_user_id": "817466258023190530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alexhmuro: 323 personas LGBTIQ+ respondieron nuestra encuesta. \n- 22% refiri\u00f3 haber sufrido violencia f\u00edsica\n- 19% violencia sexual \n- 68% violencia psicol\u00f3gica \n- 47% violencia verbal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196801881647058947"]}, {"author_id": "2758948984", "created_at": "2019-11-18T23:25:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}]}, "id": "1196570199421603843", "public_metrics": {"retweet_count": 1926, "reply_count": 640, "like_count": 14586, "quote_count": 200}, "text": "Toffoli volta atr\u00e1s na decis\u00e3o de ter acesso ilegal a dados financeiros de 600 mil pessoas. Sentiu o bafo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196570199421603843"]}, {"author_id": "806845593595379717", "created_at": "2019-11-19T14:42:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196793759167664130"}], "id": "1196800829740736513", "in_reply_to_user_id": "728541352296878081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AniinhaCardosoo o q aconteceu ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AniinhaCardosoo", "id": "728541352296878081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800829740736513"]}, {"author_id": "25562342", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LGBgdq5tBu", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/investigacao-conclui-que-pm-atirou-na-menina-agatha-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:38:13.000Z", "id": "1196799847912882176", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 3, "like_count": 285, "quote_count": 7}, "text": "O PM que disparou e matou Agatha Felix confundiu esquadria de janela com uma arma, segundo testemunhas. Como estava \"sob forte emo\u00e7\u00e3o\" devido a morte de um colega, com a proposta do pacote anticrime de Moro n\u00e3o seria culpado de crime algum. https://t.co/LGBgdq5tBu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196799847912882176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 60, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "author_id": "1132679174269935616", "created_at": "2019-11-19T14:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196798281151586304"}], "id": "1196800455977979904", "in_reply_to_user_id": "40095953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SenadoFederal @joicehasselmann #AlcolumbrePauteOImpeachment n\u00e3o seja um suicida pol\u00edtico como o Maia @davialcolumbre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196800455977979904"]}, {"author_id": "40095953", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qo8j2o6Aar", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1196798281151586304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8j2o6Aar", "media_key": "13_1196790178834198528"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:32:00.000Z", "id": "1196798281151586304", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 140, "like_count": 137, "quote_count": 24}, "text": "CPI Mista das Fake News ouve deputada @JoiceHasselmann nesta quarta-feira https://t.co/qo8j2o6Aar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196798281151586304"]}, {"author_id": "2532802484", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aSnLLDnBeO", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAeDIl", "display_url": "bit.ly/2KAeDIl"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Chb8JVLtQj", "expanded_url": "https://twitter.com/LoDeCultura/status/1196775254095474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Chb8JVLtQj", "media_key": "3_1196775251679547392"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}]}, "created_at": "2019-11-19T13:00:30.000Z", "id": "1196775254095474688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/aSnLLDnBeO https://t.co/Chb8JVLtQj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196775254095474688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Chile"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Francia"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/W5o5rOBVqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Walmart__Chile/status/1196435703548260352", "display_url": "twitter.com/Walmart__Chile\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "85745429", "created_at": "2019-11-19T11:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196435703548260352"}], "id": "1196748171935977472", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta es suicida. Generalmente no consigue nada, y deja al ciudadano com\u00fan mucho m\u00e1s d\u00e9bil y con menos capacidades, que cuando empez\u00f3 a protestar. https://t.co/W5o5rOBVqH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196748171935977472"]}, {"author_id": "171730629", "created_at": "2019-11-18T18:05:10.000Z", "id": "1196489537637298178", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Complacer a todo el mundo, es un intento suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196489537637298178"]}, {"author_id": "69313350", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rVWHie8pUy", "expanded_url": "https://twitter.com/sitiodelsuceso/status/1196509801213317124/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVWHie8pUy", "media_key": "7_1196509684267724802"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.2352, "type": "Organization", "normalized_text": "Garant\u00eda"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "Sexta"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.7478, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Alemana"}]}, "created_at": "2019-11-18T19:25:41.000Z", "id": "1196509801213317124", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 45, "like_count": 146, "quote_count": 5}, "text": "Juzgado de Garant\u00eda decret\u00f3 120 d\u00edas de prisi\u00f3n preventiva para joven que intent\u00f3 incendiar la Sexta Comisar\u00eda de Villa Alemana. El imputado registra detenciones por des\u00f3rdenes p\u00fablicos y da\u00f1os. https://t.co/rVWHie8pUy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196509801213317124"]}, {"author_id": "2397854668", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 175, "tag": "YaSeVan"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "YaSeVan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}]}, "author_id": "174088162", "created_at": "2019-11-19T14:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196797107467948032"}], "id": "1196797635207843841", "in_reply_to_user_id": "23677018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@lauritalonso No Laura! Porque se suicid\u00f3. La relator\u00eda no arma causas. No llama m\u00e1s de 30 veces seguidas al difunto antes de que se mate. F\u00edjate, puede ser por eso. \n#YaSeVan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196797635207843841"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/OpeZc4lbS1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/investigacao-conclui-que-pm-atirou-na-menina-agatha-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/investigacao-conclui-que-pm-atirou-na-menina-agatha-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3025, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-11-19T13:21:02.000Z", "id": "1196780423499714560", "public_metrics": {"retweet_count": 1846, "reply_count": 302, "like_count": 7895, "quote_count": 544}, "text": "Investiga\u00e7\u00e3o conclui que PM atirou na menina \u00c1gatha no Rio https://t.co/OpeZc4lbS1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196780423499714560"]}, {"author_id": "346561003", "created_at": "2019-11-19T13:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196530774415151104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}]}, "id": "1196790217853812740", "in_reply_to_user_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jschaulsohn Jorge, en tu \u00e9poca de pol\u00edtica dura me caias mal, ahora est\u00e1s mas tranquilo, te leo. Crees que la pol\u00edtica te pone ruin, y que estamos saturados de mala pol\u00edtica, y existe una fractura pol\u00edtica en el pa\u00eds?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196790217853812740"]}, {"author_id": "2951947727", "created_at": "2019-11-19T14:26:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196795920513413121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.3052, "type": "Organization", "normalized_text": "VPR"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Kozel Filho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1196796874570838016", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "@leandroruschel E os crimes dessa terrorista n\u00e3o se resumem apenas a saquear e destruir o pa\u00eds... N\u00e3o vamos nos esquecer da VPR e do atentado que matou o soldado M\u00e1rio Kozel Filho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796874570838016"]}, {"author_id": "966667884599574528", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Kyfy5MThPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/junniormrts/status/1196606024326795264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kyfy5MThPQ", "media_key": "3_1196605992437473281"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}]}, "created_at": "2019-11-19T01:48:02.000Z", "id": "1196606024326795264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "text": "L\u00f3gica dos crentes:\n-Josiane\n*Matou\n*Roubou\n*Destruiu a vida da pr\u00f3pria m\u00e3e.\nSe converteu e agora vai pro c\u00e9u!\ud83d\ude07\n\nE eu que s\u00f3 chupei uma pir*quin#a tenho que ir pro inferno\ud83d\ude14 https://t.co/Kyfy5MThPQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196606024326795264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 263, "end": 266, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.469, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.2979, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "SolCn", "id": "56154476"}]}, "author_id": "816072798", "created_at": "2019-11-19T13:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196769284321677322"}], "id": "1196777616428191746", "in_reply_to_user_id": "56154476", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@SolCn La se\u00f1ora @SolCn que se vende como imparcial y objetiva haciendo el papel de abogada del #FujiAprismo tratando de hacer su papel de lavandera de la #Se\u00f1oraK, tal como en su momento lo hizo en plena campa\u00f1a electoral bailando el su set de TV con el suicida #AG. Le falta memoria?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196777616428191746"]}, {"author_id": "21843", "created_at": "2019-11-19T10:56:57.000Z", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "id": "1196744162818904064", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "text": "Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso errore suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196744162818904064"]}, {"author_id": "1027827022528163840", "created_at": "2019-11-19T14:13:18.000Z", "id": "1196793574546976769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Non perdono occasione per attaccare chi non la pensa come loro: capitombolo sciacalla sulla morte di un poliziotto 50 anni fa attaccando i \"comunisti\". \nFeltri e Sgarbi dalla D'Urso hanno offeso la memoria di chi si suicida perch\u00e9 \"diverso\".\nPoi dicono che la sinistra sparge odio", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196793574546976769"]}, {"author_id": "108756119", "created_at": "2019-11-19T13:38:23.000Z", "id": "1196784790617370625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Muito triste essa noticia do menino que se matou no bloco G da catolica.. \ud83d\ude14\ud83c\udf39 de verdade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196784790617370625"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-19T10:36:07.000Z", "id": "1196738920823873540", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196738920823873540"]}, {"author_id": "1091097991442763786", "created_at": "2019-11-19T14:11:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196786809319149570"}], "id": "1196793230177767425", "in_reply_to_user_id": "2394903578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carolindaaag Oq houve?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolindaaag", "id": "2394903578"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793230177767425"]}, {"author_id": "634334983", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qXA8tfq8x8", "expanded_url": "https://t.co/qXA8tfq8x8", "display_url": "t.co/qXA8tfq8x8"}]}, "created_at": "2019-11-19T13:42:37.000Z", "id": "1196785855261814786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Esse \u00e9 memor\u00e1vel \ud83d\ude02 https://t.co/qXA8tfq8x8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196785855261814786"]}, {"author_id": "1186253667478966272", "created_at": "2019-11-19T14:05:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196773459663167488"}], "id": "1196791550522642432", "in_reply_to_user_id": "40271258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlessiaCrawley Ti quoto in tutto. Che finale devastante per\u00f2 per gli Smith... sto malissimo!! \ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlessiaCrawley", "id": "40271258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196791550522642432"]}], "places": [{"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1196541750086709248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196541750086709248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196541750086709248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196709390541369346", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196709390541369346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196709390541369346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3381281751", "value": "3381281751", "detail": "User has been suspended: [3381281751].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196803275372281857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196803275372281857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196803275372281857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "304199540", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [304199540].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "304199540", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196789410739769344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196789410739769344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196789410739769344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141756717199437827", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141756717199437827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141756717199437827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196805082538545152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196805082538545152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196805082538545152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174653418167853056", "value": "1174653418167853056", "detail": "User has been suspended: [1174653418167853056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196799101968535552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196799101968535552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196799101968535552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196480083252404232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196480083252404232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196480083252404232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196795920513413121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196795920513413121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196795920513413121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082930003166273543", "value": "1082930003166273543", "detail": "User has been suspended: [1082930003166273543].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196787849347112960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196787849347112960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196787849347112960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "291973390", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [291973390].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "291973390", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196795860249657344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196795860249657344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196795860249657344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196789257072975873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196789257072975873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196789257072975873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196815999984709632", "oldest_id": "1196791585473748994", "result_count": 491, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0ft5x92p681py1av3mamcy8sjh"}}