{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159075674579243008"], "created_at": "2019-08-07T12:15:50.000Z", "text": "RT @PublimetroChile: Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075465765670913"}], "id": "1159075674579243008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463226727"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159075659362308097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "laramps", "id": "388572693"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:15:46.000Z", "text": "@laramps Ho appena fatto un tweet dicendo che ogni volta che il Pd da retta a Renzi si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dargli retta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159075186668445696"}], "id": "1159075659362308097", "in_reply_to_user_id": "388572693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "608070282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/XmMuWaRUUL", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159075497999065089"], "created_at": "2019-08-07T12:15:07.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/XmMuWaRUUL", "id": "1159075497999065089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2JYXFZhYp2", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1159075465765670913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2JYXFZhYp2", "media_key": "3_1159070474464301057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159075465765670913"], "created_at": "2019-08-07T12:15:00.000Z", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu https://t.co/2JYXFZhYp2", "id": "1159075465765670913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54115409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159075392436809728"], "created_at": "2019-08-07T12:14:42.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992752887128064"}], "id": "1159075392436809728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159075295145734144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:14:19.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159075295145734144", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194263917"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159075223582453760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:14:02.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159075223582453760", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109817799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159075126144589830"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:13:39.000Z", "text": "@ArturoValverdeP Sinverg\u00fcenza igual al suicida. Igual que cualquier miserable corrupto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883773720748033"}], "id": "1159075126144589830", "in_reply_to_user_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230064882"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159075006023897088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:13:10.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159075006023897088", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50588947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159074602024353793"], "created_at": "2019-08-07T12:11:34.000Z", "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "id": "1159074602024353793", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126064349"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159074551625605120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:11:22.000Z", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}], "id": "1159074551625605120", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519513703"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159074520923332608"], "created_at": "2019-08-07T12:11:15.000Z", "text": "\u00c8 stata un scelta logistica e di marketing letteralmente suicida, soprattutto se avevano intenzione di concentrarsi di pi\u00f9 su Martino e Sana, che, per quanto sia una scelta discutibile, ci sta come strategia di marketing, ma ci stava se fatta decentemente, non a cazzo di cane", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159074049659723776"}], "id": "1159074520923332608", "in_reply_to_user_id": "858618391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159074507568664578"], "created_at": "2019-08-07T12:11:11.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1159074507568664578", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005895832087027713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159074400110596096"], "created_at": "2019-08-07T12:10:46.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159074400110596096", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313502701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159074293302669313"], "created_at": "2019-08-07T12:10:20.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159074293302669313", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046512959424532481"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159074086175281152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:09:31.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159074086175281152", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032691285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159073780813246465"], "created_at": "2019-08-07T12:08:18.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "id": "1159073780813246465", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453674992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/CQIv20MY2Q", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 74, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159073720239054848"], "created_at": "2019-08-07T12:08:04.000Z", "text": "Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz e a @RadioRadicale \nhttps://t.co/CQIv20MY2Q", "id": "1159073720239054848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "819829657"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159073588223328257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:07:32.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159073588223328257", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307278565"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159073477342769154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:07:06.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159073477342769154", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547945279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Shikamaru"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7489, "type": "Person", "normalized_text": "Asuma"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159073282680852480"], "created_at": "2019-08-07T12:06:19.000Z", "text": "@LorranyTolotti Hidan s\u00f3 perdeu pro Shikamaru pq ele se preparou demais, mas matou o Asuma com mta facilidade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159072130966925312"}], "id": "1159073282680852480", "in_reply_to_user_id": "2896043398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30575615"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159073217614667776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:06:04.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159073217614667776", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976652664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159073059107684357"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:05:26.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159073059107684357", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118593938561146880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FZ2EhNqeTm", "expanded_url": "https://twitter.com/FMouraBrasil/status/1158892860353273861", "display_url": "twitter.com/FMouraBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072998797844482"], "created_at": "2019-08-07T12:05:12.000Z", "text": "\u00d4OO GLORIA! Esse cara se achava a bala q matou o Kennedy.Ele \u00f1 era apenas o contradit\u00f3rio, ele era 1 perseguidor d gov Bolsonaro.Ele errou, e errou MUITO. Nunca fez 1 elogio consistente sobre nada d bom q esse gov fez at\u00e9 agora.Pode ser q agora at\u00e9 a audi\u00eancia suba, apesar d Vera https://t.co/FZ2EhNqeTm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158892860353273861"}], "id": "1159072998797844482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047109227716784128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072988806942720"], "created_at": "2019-08-07T12:05:09.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159072988806942720", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072889842425856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lucasscrf", "id": "1294018819745353735"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:04:46.000Z", "text": "RT @_LucassCRF: Sinto saudades do \"Goleiro\", do profissional que ele era, o que ele fazia dentro de campo! Se ele matou algu\u00e9m ele deve pag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159066111545151488"}], "id": "1159072889842425856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871274796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/ovjvrB50ZE", "expanded_url": "https://twitter.com/cx_pandora/status/1159072810175778819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovjvrB50ZE", "media_key": "16_1159072802252742656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072810175778819"], "created_at": "2019-08-07T12:04:27.000Z", "text": "@BlogDoPim \u00d4OO GLORIA! Esse cara se achava a bala q matou o Kennedy.Ele \u00f1 era apenas o contradit\u00f3rio, ele era 1 perseguidor d gov Bolsonaro.Ele errou, e errou MUITO. Nunca fez 1 elogio consistente sobre nada d bom q esse gov fez at\u00e9 agora.Pode ser q agora at\u00e9 a audi\u00eancia suba, apesar d Vera https://t.co/ovjvrB50ZE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158892860353273861"}], "id": "1159072810175778819", "in_reply_to_user_id": "52849416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047109227716784128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6r5A1qB6Kf", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1158856980611702784", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072732258197504"], "created_at": "2019-08-07T12:04:08.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Carlos, essa pergunta Santa Cruz se faz h\u00e1 mais ou menos 46 anos, s\u00f3 que a grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele pergunta \"Quem matou\" e n\u00e3o \"Quem mandou matar\", d\u00f3i n\u00e9?! Ver seu pai passar por tudo isso, pois \u00e9, sabemos bem! https://t.co/6r5A1qB6Kf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158856980611702784"}], "id": "1159072732258197504", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282224808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.5559, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072730261721088"], "created_at": "2019-08-07T12:04:08.000Z", "text": "POR QUE ESSE FILHO DA PUTA N SE SUICIDA? DA\u00cd OS PROBLEMAS DELE ACABAM, @jairbolsonaro EST\u00c1 FAZENDO O MELHOR GOV DO BRASIL AT\u00c9 HOJE. O PROBLEMA \u00c9 ESSA DEFESA DO FILHO UE JOGOU O STF TODO SUB JULGAR A NA\u00c7\u00c3O ELE AINDA ELOGIA O T\u00d3FFOLI E POR COAF N\u00c3O CONCORDAR, QUER DEMITIR DIRETOR.", "id": "1159072730261721088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95014235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulianaAzeevedo", "id": "71710332"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072576393678849"], "created_at": "2019-08-07T12:03:31.000Z", "text": "RT @JulianaAzeevedo: Jesus n\u00e3o tirou Judas da mesa nem disse aos outros que seria ele o traidor talvez at\u00e9 para proteg\u00ea-lo do julgamento do\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159059354919821312"}], "id": "1159072576393678849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890139561896140800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "id": "1159072455761305602", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Y9y6lBVbP0", "expanded_url": "https://ift.tt/33myJOn", "display_url": "ift.tt/33myJOn"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072283421478912"], "created_at": "2019-08-07T12:02:21.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/Y9y6lBVbP0", "id": "1159072283421478912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365093106"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav", "id": "1159072250353635328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "608070282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xJPdclsnZs", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/08/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/08/de-fal\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072071344885760"], "created_at": "2019-08-07T12:01:30.000Z", "text": "(De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d)  Playhitmusic - https://t.co/xJPdclsnZs", "id": "1159072071344885760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Z7PblL1HfM", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1rAmi2MFOX", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1159071855921311744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rAmi2MFOX", "media_key": "3_1159071846547042304"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "JaredLeto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159071855921311744"], "created_at": "2019-08-07T12:00:39.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/Z7PblL1HfM \n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #MargotRobbie #JaredLeto https://t.co/1rAmi2MFOX", "id": "1159071855921311744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114024644154097664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DTGINR6Q4j", "expanded_url": "http://www.mt40graus.com.br/noticia/62177/vaqueiro-confessa-que-matou-procuradores-em-mt-pede-desculpas-a-familia-e-se-nega-a-contar-detalhes-sobre-o-crime", "display_url": "mt40graus.com.br/noticia/62177/\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1159071811247775745"], "created_at": "2019-08-07T12:00:28.000Z", "text": "https://t.co/DTGINR6Q4j", "id": "1159071811247775745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132004916954894336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "CHV"}, {"start": 6, "end": 8, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159071743736262657"], "created_at": "2019-08-07T12:00:12.000Z", "text": "CHV y CNN no pueden titular noticia con \"Bombero asesino a su mujer e hija y se suicida?\" eso es enlodar en forma gratuita una prestigiosa y valiosa institucion. Muy mal", "id": "1159071743736262657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121917747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159071591667568641"], "created_at": "2019-08-07T11:59:36.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159071591667568641", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425824775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159071551997829120"], "created_at": "2019-08-07T11:59:27.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159071551997829120", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64610893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159071461988024322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:59:05.000Z", "text": "RT @Hernando_MR: @Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Seguir\u00e1n el ejemplo del supuesto suicida AGggg? \nFaltan los periodistas de todos los medi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158907746928013312"}], "id": "1159071461988024322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4NAkoXU51N", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/f3Hchk", "display_url": "goo.gl/fb/f3Hchk"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159071227358646272"], "created_at": "2019-08-07T11:58:09.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su\u2026 https://t.co/4NAkoXU51N", "id": "1159071227358646272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633643837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Bravo"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.5613, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159071152469401602"], "created_at": "2019-08-07T11:57:51.000Z", "text": "Me pergunto: se Johnny Bravo sabe sobre mortes ocultas, como a de Santa Cruz. Ser\u00e1 que ele sabe quem matou Marielle? Vale a reflex\u00e3o?!", "id": "1159071152469401602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33677414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "As Branquelas"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 275, "tag": "foitarde"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159070898797895680"], "created_at": "2019-08-07T11:56:51.000Z", "text": "O preso que se fantasiou de \"As Branquelas\" pra fugir da cadeia, se matou ontem, e tem algu\u00e9m ai triste? Kkkkkk Provavelmente ficou com medo de transformarem ele na Branquelinha do pres\u00eddio e preferiu a morte, al\u00e9m da vergonha perante os colegas de fac\u00e7\u00e3o n\u00e9! Kkkkk #foitarde", "id": "1159070898797895680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374191251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159070798696669184"], "created_at": "2019-08-07T11:56:27.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159070798696669184", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633764691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159070674574557185"], "created_at": "2019-08-07T11:55:57.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159070674574557185", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59656163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159070127230464000"], "created_at": "2019-08-07T11:53:47.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1159070127230464000", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972146688096980992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159070113926123520"], "created_at": "2019-08-07T11:53:44.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159070113926123520", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221449769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159069861118697472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jennu_espinoza", "id": "1529575141"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:52:44.000Z", "text": "@jennu_espinoza Y resulta que una de las 4 le confiesa el amor al jugador y se suicida, ahorcandose. Eso ya se pone re turbio, el juego empieza con el terror psicol\u00f3gico simulando fallas en el juego. Despu\u00e9s se suicida otra clavandose cuchillos. Y solo quedan dos. Pero resulta que +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159069490681958400"}], "id": "1159069861118697472", "in_reply_to_user_id": "718410247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "718410247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069858350473216"], "created_at": "2019-08-07T11:52:43.000Z", "text": "O que tem de gente conhecida que sempre esteve na igreja e se matou,  principalmente gente que n\u00e3o procurava ajuda pq achava q n podia estar doente", "id": "1159069858350473216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984254774639030272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069827497103361"], "created_at": "2019-08-07T11:52:36.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159069827497103361", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610518275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069733032988672"], "created_at": "2019-08-07T11:52:13.000Z", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "id": "1159069733032988672", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545424072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069670311366657"], "created_at": "2019-08-07T11:51:58.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159069670311366657", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65779321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069379251847169"], "created_at": "2019-08-07T11:50:49.000Z", "text": "Message to:\n\n1. S\u00ea feliz\n2. Isso no fundo \u00e9 tudo amor \n3. N\u00e3o quero, j\u00e1 tenho uma\n4. S\u00e3o loucos mas os melhores\n5. Pe\u00e7o desculpa (?) \n6. \u00c9s linda \n7. Tentarei ser a melhor\n8. Cuidado, a curiosidade matou o gato \n9. Amo-te com tudo o que tenho \ud83d\udc9b\n10. Ganha vergonha", "id": "1159069379251847169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391936056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/JMMTZ8GUqj", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/opinion/editorial/deliveries-suicidas-FC13663530", "display_url": "diariolibre.com/opinion/editor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159069160007188480"], "created_at": "2019-08-07T11:49:56.000Z", "text": "\u201cDeliveries\u201d suicidas https://t.co/JMMTZ8GUqj La carrera suicida, agregar abandono escolar, sin documentos, menores muchos colmados y costos estado accidentes, familias destruidas.", "id": "1159069160007188480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402952054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159069114369019904"], "created_at": "2019-08-07T11:49:45.000Z", "text": "Ayy nooo me infarto, hace siglos estoy esperando que pongan \"escuadr\u00f3n suicida\" en netflix. Amooooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1159069114369019904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003041503374168065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069103346376704"], "created_at": "2019-08-07T11:49:43.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159069103346376704", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024811973836500997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "wall street"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159069098795515905"], "created_at": "2019-08-07T11:49:42.000Z", "text": "@egminatic Ahahahahah tu \u00e9s louco, pedro. Isso \u00e9 insano. J\u00e1 deves ter visto o lobo de wall street ou a quantidade de pessoas q trabalha c a bolsa e se suicida, n\u00e3o \u00e9? Concordo que nos podem ensinar algumas coisas sobre como utilizar bem o dinheiro mas tbm n\u00e3o nos podem ensinar tudo e *", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159067212487057409"}], "id": "1159069098795515905", "in_reply_to_user_id": "1008843964076711938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930380622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "MagnetoCTM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159068864786964480"], "created_at": "2019-08-07T11:48:46.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158993476610080769"}], "id": "1159068864786964480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133477929932021763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068733438078976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsdricka", "id": "755434378227048448"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:48:15.000Z", "text": "RT @opsdricka: @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo \" ele deu essa justificativa mas t\u00e1 na cara que n\u00e3o foi por iss\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159065869533794307"}], "id": "1159068733438078976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430695136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159068608267476992"], "created_at": "2019-08-07T11:47:45.000Z", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1159068608267476992", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75926009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3011, "type": "Other", "normalized_text": "Guyraroka"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.3349, "type": "Other", "normalized_text": "Guarani Kaiow\u00e1"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vbvADKKyVf", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbosa_Leandro/status/1158325438030209025", "display_url": "twitter.com/Barbosa_Leandr\u2026"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 185, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068285809373184"], "created_at": "2019-08-07T11:46:28.000Z", "text": "O agrot\u00f3xico que atingiu a aldeia Guyraroka, dos Guarani Kaiow\u00e1, deixou v\u00e1rias pessoas intoxicadas e matou cerca de 15 galinhas e 2 cachorros. \n\nFui ao local, e contei no @elpais_brasil a situa\u00e7\u00e3o dos ind\u00edgenas que est\u00e3o se tratando com ra\u00edzes, por falta de rem\u00e9dio e m\u00e9dicos. https://t.co/vbvADKKyVf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158325438030209025"}], "id": "1159068285809373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "163063411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4387, "type": "Place", "normalized_text": "Bayley"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Gable"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159068275722133506"], "created_at": "2019-08-07T11:46:26.000Z", "text": "Bayley won the smackdown women's championship from Chad Gable with a tope suicida in green bay... wait milwaukee", "id": "1159068275722133506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068230176165888"], "created_at": "2019-08-07T11:46:15.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159068230176165888", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153542781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "isabelleduarte_", "id": "583983375"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068205941514240"], "created_at": "2019-08-07T11:46:09.000Z", "text": "RT @isabelleduarte_: Meu Deus, o homem que tentou fugir do pres\u00eddio vestido de mulher, se suicidou l\u00e1 dentro. Que doideiraaaa v\u00e9i.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158869371953000449"}], "id": "1159068205941514240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949623573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068040945897475"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lucasscrf", "id": "1294018819745353735"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:45:30.000Z", "text": "RT @_LucassCRF: Sinto saudades do \"Goleiro\", do profissional que ele era, o que ele fazia dentro de campo! Se ele matou algu\u00e9m ele deve pag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159066111545151488"}], "id": "1159068040945897475", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784880541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159067889032454144"], "created_at": "2019-08-07T11:44:53.000Z", "text": "Gente sonhei que a pessoa se suicidou dentro do meu quarto com um peda\u00e7o do meu guarda-roupa, SCR", "id": "1159067889032454144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "882692293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159067594449739776"], "created_at": "2019-08-07T11:43:43.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me fez forte", "id": "1159067594449739776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90649688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3gAuF4G7Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/naluizasl/status/1159052869741494272", "display_url": "twitter.com/naluizasl/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159067525331767297"], "created_at": "2019-08-07T11:43:27.000Z", "text": "Se eu posto isso, me enviam \"pq n se matou ainda?\" https://t.co/3gAuF4G7Eg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159052869741494272"}], "id": "1159067525331767297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "810858767646605312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/F2Wi26pimT", "expanded_url": "https://catzona.com/almenys-14-morts-i-145-ferits-en-un-atemptat-suicida-dels-talibans-a-kabul", "display_url": "catzona.com/almenys-14-mor\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/f92ZFZvDV7", "expanded_url": "https://twitter.com/CATzona_com/status/1159067509540175872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f92ZFZvDV7", "media_key": "3_1159067507921182720"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159067509540175872"], "created_at": "2019-08-07T11:43:23.000Z", "text": "Almenys 14 morts i 145 ferits en un atemptat su\u00efcida dels talibans a\u00a0Kabul https://t.co/F2Wi26pimT https://t.co/f92ZFZvDV7", "id": "1159067509540175872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159067466137518080"], "created_at": "2019-08-07T11:43:13.000Z", "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "id": "1159067466137518080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246183014"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159067012888485888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaMarcucci", "id": "57282569"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SenatoriPD", "id": "404048864"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:41:24.000Z", "text": "@AndreaMarcucci @SenatoriPD Nn sono un politico ma questa \u00e8 un'operazione suicida. Se si va ad elezioni, le dx prendono la maggioranza assoluta e per 5 anni ci ritroviamo: selpini premier, la meloni ministro e Berlusconi Pdr. Proprio una genialata!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159058287079448576"}], "id": "1159067012888485888", "in_reply_to_user_id": "57282569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1266724874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159066845271461888"], "created_at": "2019-08-07T11:40:44.000Z", "text": "Lamentamos quando algu\u00e9m se suicida, mas nunca percebemos os candidatos a suicidas que atravessam nosso caminho. Quando cada um \u00e9 por si, Deus n\u00e3o \u00e9 por todos!", "id": "1159066845271461888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1464915871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XfFBgjePAi", "expanded_url": "http://ow.ly/OfEf30pjmDq", "display_url": "ow.ly/OfEf30pjmDq"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159066676220051456"], "created_at": "2019-08-07T11:40:04.000Z", "text": "Un nou atemptat dels talibans a Kabul ha deixat almenys 95 ferits https://t.co/XfFBgjePAi", "id": "1159066676220051456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194178895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159066531122286592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RuberEaglenest", "id": "117097021"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:39:30.000Z", "text": "RT @RuberEaglenest: Conversaci\u00f3n con mi mujer:\n\nYo: pero eso es absurdo, si \u00e9l es un suicida ni siquiera se le puede enterrar en sagrado\n\nM\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159066030574067712"}], "id": "1159066531122286592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256998419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdventistasSP", "id": "65623114"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "suic\u00eddio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159066520129089536"], "created_at": "2019-08-07T11:39:27.000Z", "text": "RT @AdventistasSP: Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158849711572508672"}], "id": "1159066520129089536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372484750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Atala"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoyoJimenez", "id": "727550470118494208"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "marcela131255", "id": "702012776026390528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159066221662429184"], "created_at": "2019-08-07T11:38:16.000Z", "text": "@LoyoJimenez @Mauriciomulder @ucinoticias_pe @marcela131255 Ok. P\u00eddele a Miguel Atala, testaferro del presunto suicida, que aclare el nombre de los matones actuales del alanismo. \nDe paso, p\u00eddele a Mulder que salga a la calle solo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159020932976955392"}], "id": "1159066221662429184", "in_reply_to_user_id": "727550470118494208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/p8OKSNYlId", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159066111545151488"], "created_at": "2019-08-07T11:37:50.000Z", "text": "Sinto saudades do \"Goleiro\", do profissional que ele era, o que ele fazia dentro de campo! Se ele matou algu\u00e9m ele deve pagar e a\u00ed fica a merc\u00ea da justi\u00e7a, a vida pessoal dele pouco me importa, o que me importa foi o que ele fez dentro de campo pelo meu time! https://t.co/p8OKSNYlId", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "id": "1159066111545151488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875843775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159066030574067712"], "created_at": "2019-08-07T11:37:30.000Z", "text": "Conversaci\u00f3n con mi mujer:\n\nYo: pero eso es absurdo, si \u00e9l es un suicida ni siquiera se le puede enterrar en sagrado\n\nMi mujer: Eso un tonter\u00eda de las grandes, eso era en la antig\u00fcedad, que te has quedado antiguo.\n\nYo: \ud83d\ude02eso me ha hecho gracia, voy a twitter\n\nElla: qu\u00e9 tonto eres", "id": "1159066030574067712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "117097021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159065869533794307"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:36:52.000Z", "text": "@MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo \" ele deu essa justificativa mas t\u00e1 na cara que n\u00e3o foi por isso que ele matou ela\" kkkkk seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico, eu n\u00e3o entendi direito a fala mas como foi homem que falou nem vou me dar o trabalho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158846325141778432"}], "id": "1159065869533794307", "in_reply_to_user_id": "2270316643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755434378227048448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159064769443201024"], "created_at": "2019-08-07T11:32:30.000Z", "text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}], "id": "1159064769443201024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1503027978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159063716828200960"], "created_at": "2019-08-07T11:28:19.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "id": "1159063716828200960", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624391014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159063698465591297"], "created_at": "2019-08-07T11:28:14.000Z", "text": "RT @pd_hrq: Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776271960231936"}], "id": "1159063698465591297", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879849327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159063281392332801"], "created_at": "2019-08-07T11:26:35.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "id": "1159063281392332801", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502239845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4404, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimoristas"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DulceChavezFer", "id": "920075072"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RosaVelasquezP", "id": "1157820674607583234"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "LilianeRosse", "id": "256640218"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159063218079313926"], "created_at": "2019-08-07T11:26:20.000Z", "text": "@DulceChavezFer @RosaVelasquezP @LilianeRosse @JorgeDCG No creo que deba hacerte escuchar ese audio donde el suicida y Jorgito coordinan con alianza de los Fujimoristas, c\u00f3mo \"arreglar\" los temas donde eran investigados. Verdad? A ese Jorgito usted defiende, est\u00e1 en su derecho se\u00f1ora, es su formaci\u00f3n la respeto pero no la comparto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158947014412886019"}], "id": "1159063218079313926", "in_reply_to_user_id": "920075072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616798756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159062496763944960"], "created_at": "2019-08-07T11:23:28.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159062496763944960", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279045045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusvoltolini", "id": "312968740"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159062207658938372"], "created_at": "2019-08-07T11:22:19.000Z", "text": "RT @agusvoltolini: Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflixxxx soy la mina mas feliz del mundo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158964880126423040"}], "id": "1159062207658938372", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764937535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.8189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lusca1911", "id": "1154564194802552832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159062148217282561"], "created_at": "2019-08-07T11:22:05.000Z", "text": "RT @Lusca1911: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 e sempre vai ser um dos melhores filmes da DC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158948925476364289"}], "id": "1159062148217282561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797947480742776832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159061269711921152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pqppinheiro", "id": "1158803586966573058"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:18:35.000Z", "text": "RT @pqppinheiro: caros seguimoreskk\n\nalgu\u00e9m aqui mandou 1 print p minha m\u00e3ekk,, deixa eu contar p vcs\n\ncriei uma conta neste site justament\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158914590966722565"}], "id": "1159061269711921152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932752964565045249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Votan"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PRrZuqbIfQ", "expanded_url": "https://www.undiarioargentino.com/alberto-fernandez-si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida/", "display_url": "undiarioargentino.com/alberto-fernan\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159061151021457408"], "created_at": "2019-08-07T11:18:07.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n Suicida tienen los que los Votan a  ustedes, 70 a\u00f1os generando pobreza y robandose el pa\u00eds https://t.co/PRrZuqbIfQ", "id": "1159061151021457408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433629084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliogomez92", "id": "249799513"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Zidane"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159061055223554049"], "created_at": "2019-08-07T11:17:44.000Z", "text": "RT @juliogomez92: Y bravo por #Zidane. Un entrenador que tiene las ideas claras. Bale, James y Mariano fuera. La mayor\u00eda del madridismo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038766159474689"}], "id": "1159061055223554049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305236320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "envy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159060681959858177"], "created_at": "2019-08-07T11:16:15.000Z", "text": "@rapho__ NOSSA SIMMMMM\npq eu to sentindo pena do envy se ele MATOU o homem 2d que eu ANSIAVA por MAMAR???????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159056465178583042"}], "id": "1159060681959858177", "in_reply_to_user_id": "349432674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747959718493229056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "MagnetoCTM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159060459997167616"], "created_at": "2019-08-07T11:15:22.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158993476610080769"}], "id": "1159060459997167616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7t3XvbyjrV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "b0rnthiswayes", "id": "96428309"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159060299984621571"], "created_at": "2019-08-07T11:14:44.000Z", "text": "RT @b0rnthiswayes: \"Se matou\" Oh gente, tao obvio que executaram o cara https://t.co/7t3XvbyjrV", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159045866218577922"}], "id": "1159060299984621571", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149815205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Aracil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159059912732946434"], "created_at": "2019-08-07T11:13:12.000Z", "text": "Pablo Aracil se suicida en la final \n(Le puede la presi\u00f3n )", "id": "1159059912732946434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150807874437881858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulianaAzeevedo", "id": "71710332"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159059868080365568"], "created_at": "2019-08-07T11:13:01.000Z", "text": "RT @JulianaAzeevedo: Jesus n\u00e3o tirou Judas da mesa nem disse aos outros que seria ele o traidor talvez at\u00e9 para proteg\u00ea-lo do julgamento do\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159059354919821312"}], "id": "1159059868080365568", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730211458978615296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159059622801682432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Mraya", "id": "14539272"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:12:03.000Z", "text": "@Mraya Voc\u00ea acha mesmo que ele se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158910497053380608"}], "id": "1159059622801682432", "in_reply_to_user_id": "14539272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153614989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159059354919821312"], "created_at": "2019-08-07T11:10:59.000Z", "text": "Jesus n\u00e3o tirou Judas da mesa nem disse aos outros que seria ele o traidor talvez at\u00e9 para proteg\u00ea-lo do julgamento dos demais apenas deixou claro que j\u00e1 sabia quem era. Judas se SUICIDOU ao perceber oq fez pela sua pr\u00f3pria consci\u00eancia nem toda m\u00e1scara cai \u00e1s vezes ela mata\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1159059354919821312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "71710332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159059264578756608"], "created_at": "2019-08-07T11:10:37.000Z", "text": "@PaparazzoRN nem comemoro mais contrata\u00e7\u00e3o, eu quero comemorar \u00e9  t\u00edtulo e que Jesus acerte esse esquema suicida que todo contrataque sofre gol", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159043436105863169"}], "id": "1159059264578756608", "in_reply_to_user_id": "34090165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088450551241629696"}, {"lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159058380729847808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:07:06.000Z", "text": "RT @LuisCircusleon: @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629352143114240"}], "id": "1159058380729847808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241080525"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159057988671463424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:05:33.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1159057988671463424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351541451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159057909046812673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miriamhatibi", "id": "4030648816"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "MonicaLora_", "id": "352484720"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:05:14.000Z", "text": "@miriamhatibi @Santi_ABASCAL @MonicaLora_ La que \"mata\" personas eres t\u00fa anim\u00e1ndoles a que se embarquen en esa aventura suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159037896818601985"}], "id": "1159057909046812673", "in_reply_to_user_id": "4030648816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784145214336270336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159057712971427840"], "created_at": "2019-08-07T11:04:27.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1159057712971427840", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001600940607197184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159057662723657729"], "created_at": "2019-08-07T11:04:15.000Z", "text": "Meu cel quebrou mais, puta que me pariu, essa porra vooou da minha m\u00e3o simplesmente, \nCel suicida af", "id": "1159057662723657729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307205331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sfn1x5psfI", "expanded_url": "https://twitter.com/kaliel/status/760698659147317248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfn1x5psfI", "media_key": "3_760698652893573120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kaliel", "id": "168743241"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159057500102152193"], "created_at": "2019-08-07T11:03:36.000Z", "text": "RT @kaliel: tem essa cena mesmo em esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/sfn1x5psfI", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "760698659147317248"}], "id": "1159057500102152193", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290089270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/t4Z0Ows1o0", "expanded_url": "https://twitter.com/Bibolotty/status/1159054051193032704", "display_url": "twitter.com/Bibolotty/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159057351351185408"], "created_at": "2019-08-07T11:03:01.000Z", "text": "\"Ogni minuto uno scrittore si suicida, ogni giorno nasce una nuova scuola.\"\n\nDa leggere, specialmente da parte dei sepensanti writers, autopubblicanti (me compresa, eh!), CEPU-scrittori, sciamanti ai concorsi e \"giudici\" dei medesimi concorsi. https://t.co/t4Z0Ows1o0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159054051193032704"}], "id": "1159057351351185408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455775628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159056883287805952"], "created_at": "2019-08-07T11:01:09.000Z", "text": "@deltapi84 Se o sujeito que matou o Brasil pode ser entrevistado, porque n\u00e3o o sujeito que tentou matar o Presidente?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158874746878119937"}], "id": "1159056883287805952", "in_reply_to_user_id": "425543511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2874771444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliogomez92", "id": "249799513"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Zidane"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159056840292016132"], "created_at": "2019-08-07T11:00:59.000Z", "text": "RT @juliogomez92: Y bravo por #Zidane. Un entrenador que tiene las ideas claras. Bale, James y Mariano fuera. La mayor\u00eda del madridismo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038766159474689"}], "id": "1159056840292016132", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333038778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159056289303019520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hscot744", "id": "1461803786"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:58:48.000Z", "text": "RT @Hscot744: @A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158159349367398401"}], "id": "1159056289303019520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634574737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159056216074727424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:58:30.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1159056216074727424", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634574737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraltdeRvia1", "id": "4042925835"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159056052412919809"], "created_at": "2019-08-07T10:57:51.000Z", "text": "RT @GeraltdeRvia1: Nando Moura tem helic\u00f3ptero ou alugou um para parecer mais rico? Que rid\u00edculo essa propaganda dele. E o pior \u00e9 ele se vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159054299957202944"}], "id": "1159056052412919809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58228402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159055843398234112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Naky", "id": "806220"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:57:01.000Z", "text": "@Naky Lo triste es el posible escenario pol\u00edtico que se presenta.\n1) un posible apag\u00f3n de 3 semanas a 45 d\u00edas \n2) una explosi\u00f3n social\n3) alg\u00fan loco suicida de camino que monte un golpe de estado.\n4) hacia un gobierno militar. No c\u00edvico militar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158793809473474561"}], "id": "1159055843398234112", "in_reply_to_user_id": "806220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22860345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159055687600758785"], "created_at": "2019-08-07T10:56:24.000Z", "text": "Perdemos mais uma pessoa pra  depress\u00e3o,um homem aqui da rua se matou v\u00e9i,mandou in\u00fameras mensagens pros amigos,mas foi muito tarde,eles chegaram e o rapaz j\u00e1 tinha feito o pior \ud83d\udc94", "id": "1159055687600758785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136373778265595905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 275, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Assange"}, {"start": 309, "end": 316, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "showcero"}, {"start": 320, "end": 326, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "babieco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarinaCcs", "id": "251017441"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Rafaelita82", "id": "68427258"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "taucetinet", "id": "88005107"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "marujim", "id": "430760682"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "feplanas_", "id": "913002197977268224"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "PachitoBarrrios", "id": "597683994"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159055408486596608"], "created_at": "2019-08-07T10:55:18.000Z", "text": "@CarinaCcs @lubrio @Rafaelita82 @ali_anzola @taucetinet @marujim @feplanas_ @OpcionObreraRY @PachitoBarrrios @DaliaAbril2 por eso he dicho muchas veces por aqui: pretender destruir este sistema de cosas siendo buenito y jugando limpio es una tactica suicida. Tomemos a Assange: va camino a ser deportado, por showcero y babieco: los grandes medios lo usaron, y ya no lo quieren ni ver.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159054471730798593"}], "id": "1159055408486596608", "in_reply_to_user_id": "251017441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1086271918313857026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Mustang"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "envy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159055100066836482"], "created_at": "2019-08-07T10:54:04.000Z", "text": "@rapho__ quando o Mustang matou ela... ugh i felt that. quando ele ia queimar o envy... UGH..... i FELT that!!!!!! eu acho q nesse sentido o anime \u00e9 mt bom!! ele se conecta mt com seu sentimento sabe... no final vc consegue ate sentir empatia pelos hom\u00fanculos e pelo ser do frasco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159052588089774081"}], "id": "1159055100066836482", "in_reply_to_user_id": "349432674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747959718493229056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.646, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159055010883407873"], "created_at": "2019-08-07T10:53:43.000Z", "text": "@brunacarreirads Mano, um guri que passou em primeiro em engenharia na UFRJ se matou. Sabe o que \u00e9 isso? Pessoal se liga tanto em status. N\u00e3o sabem da metade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159049305845567492"}], "id": "1159055010883407873", "in_reply_to_user_id": "36414165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84950608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159054480060628993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:51:36.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}], "id": "1159054480060628993", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139456513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159054299957202944"], "created_at": "2019-08-07T10:50:53.000Z", "text": "Nando Moura tem helic\u00f3ptero ou alugou um para parecer mais rico? Que rid\u00edculo essa propaganda dele. E o pior \u00e9 ele se vitimizando dizendo que se matou para levar conhecimento ao povo. Kkk", "id": "1159054299957202944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4042925835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159054152468783104"], "created_at": "2019-08-07T10:50:18.000Z", "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629527016235008"}], "id": "1159054152468783104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18539194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159054080397971457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "josejcruzado", "id": "785568529"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:50:01.000Z", "text": "RT @rolandoarturo1: @jdealthaus @josejcruzado Tambiennnnn vieneeeeeee... \"Los periodistas corruptos y encubridores de delincuentes empiezan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159010464187256833"}], "id": "1159054080397971457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359702860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159053997447229444"], "created_at": "2019-08-07T10:49:41.000Z", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1159053997447229444", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340310607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159053802810609670"], "created_at": "2019-08-07T10:48:55.000Z", "text": "@Poder360 Mas com velho ou o novo testamento ? pq se for combo velho Deus matou mais que o diabo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158927012607774720"}], "id": "1159053802810609670", "in_reply_to_user_id": "4896510833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46273339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Baixinho"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00e9rcio"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Costa Pelegrino"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/dfcAOCi4gc", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Se-suicida-narco-brasileno-que-antes-intento-escapar-disfrazado-de-mujer-20196812", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Se-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Se-suicida-narco-brasileno-que-antes-intento-escapar-disfrazado-de-mujer-20196812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159051557943463936"], "created_at": "2019-08-07T10:40:00.000Z", "text": "Claudino da Silva, narcotraficante brasile\u00f1o con el alias de Baixinho, se mat\u00f3 en su celda de aislamiento en la c\u00e1rcel de La\u00e9rcio da Costa Pelegrino, despu\u00e9s de su intento de fuga con una m\u00e1scara de silicona y vestido de mujer.  https://t.co/dfcAOCi4gc", "id": "1159051557943463936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042498579909107712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6dIUxXaLCt", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gbbC9KOd3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1159047579474235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbC9KOd3J", "media_key": "3_1159047571995791360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159051100256968704"], "created_at": "2019-08-07T10:38:11.000Z", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/6dIUxXaLCt https://t.co/gbbC9KOd3J", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159047579474235392"}], "id": "1159051100256968704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908609775822401536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wSKI5IjmMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1158784875304050690", "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159050889765801985"], "created_at": "2019-08-07T10:37:20.000Z", "text": "Se fosse no Brasil tava preso. N\u00e3o matou ningu\u00e9m . https://t.co/wSKI5IjmMO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158784875304050690"}], "id": "1159050889765801985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348401265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159050608562855936"], "created_at": "2019-08-07T10:36:13.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159050608562855936", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286925576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "hidalgo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "dr bamba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159050456024461314"], "created_at": "2019-08-07T10:35:37.000Z", "text": "@ereynaabogado @ArturoValverdeP Ha ha ha, mamadita Ponce, chacho hidalgo....  defensores del dr bamba....   con razon estan desesperaditos por evitar Ke revisen el tel\u00e9fono celular del suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158954699497848834"}], "id": "1159050456024461314", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024753660620877828"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159049830993453056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:33:08.000Z", "text": "@MLcS_021 @MantaAlves Imagina se a gente come\u00e7asse a fazer isso: \u201cpoxa, matou a esposa mas era um \u00f3timo advogado\u201d, \u201catropelou um cara mas era um bom m\u00e9dico\u201d n\u00e3o, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158831847872376834"}], "id": "1159049830993453056", "in_reply_to_user_id": "2270316643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1062468257444171777"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159049826702696453"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milo_the_tigers", "id": "1068949670595108864"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iTzTooYT", "id": "845610613527195650"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "Derregon", "id": "737362172"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:33:07.000Z", "text": "@milo_the_tigers @Fenrir_Shader @iTzTooYT @Reyko_the_fox @Derregon le matou et le canari vont se calmer ou je les bouffes '-'", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159049351093739521"}], "id": "1159049826702696453", "in_reply_to_user_id": "1068949670595108864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3095530608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vocesabendo", "id": "624968514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159049382693675009"], "created_at": "2019-08-07T10:31:21.000Z", "text": "RT @vocesabendo: A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158973006712057857"}], "id": "1159049382693675009", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4361347701"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159049144977281026"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Sabrina76567591", "id": "999336304969207808"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 134, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 136, "end": 161, "tag": "RuggeroPasquarelliTrendy"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:30:24.000Z", "text": "@justruggarol @Sabrina76567591 Mi sa che si suicida un fandom intero! Si salvano giusto una 40 lale presenti nel mondo\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #KarolSevilla  #RuggeroPasquarelliTrendy #SoyLuna #KCAMexico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159048167029166081"}], "id": "1159049144977281026", "in_reply_to_user_id": "990646356585967616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104669211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/C5rRUJFCnb", "expanded_url": "https://twitter.com/piadas11502968/status/1159047895145996288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5rRUJFCnb", "media_key": "3_1159047885230673920"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaPaul71383089", "id": "1115664956865662978"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159047895145996288"], "created_at": "2019-08-07T10:25:26.000Z", "text": "@AnaPaul71383089 @goulart_lenita @Valdecirdelecl1 Obrigada! Sei que sou um horror de linda, e que n\u00e3o tem mais nadinha para melhorar, atingi a perfei\u00e7\u00e3o! Mas n\u00e3o falo muito nisso para n\u00e3o parecer suicida. Tchau querida \u2764\ufe0f https://t.co/C5rRUJFCnb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158935186043633664"}], "id": "1159047895145996288", "in_reply_to_user_id": "1115664956865662978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147851243500572672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6dIUxXaLCt", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gbbC9KOd3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1159047579474235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbC9KOd3J", "media_key": "3_1159047571995791360"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159047579474235392"], "created_at": "2019-08-07T10:24:11.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/6dIUxXaLCt https://t.co/gbbC9KOd3J", "id": "1159047579474235392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159047512583483392"], "created_at": "2019-08-07T10:23:55.000Z", "text": "bom dia uma menina aqui da minha rua se suicidou poxa t\u00f4 bem triste", "id": "1159047512583483392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131753608792485888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FS8ocHmQ28", "expanded_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2017/06/tutti_i_migranti_in_italia_renzi_ha_voluto_laccordo_suicida.html", "display_url": "ilblogdellestelle.it/2017/06/tutti_\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159046881189728256"], "created_at": "2019-08-07T10:21:25.000Z", "text": "Tutti i migranti in Italia? Renzi ha voluto l'accordo suicida - Il Blog delle Stelle https://t.co/FS8ocHmQ28", "id": "1159046881189728256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278478977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159046736054235138"], "created_at": "2019-08-07T10:20:50.000Z", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1159046736054235138", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730405555827773440"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159046172381720577"], "created_at": "2019-08-07T10:18:36.000Z", "text": "@MarcoSanavia1 Non sono d'accordo . Con la bomba Atomica si \u00e8 data prova di forza sia a URSS che all'Europa . Il Giappone era gi\u00e0 finito . C'\u00e8 quel film meraviglioso di Spielberg dove c'\u00e8 la scena emblematica del ragazzino nipponico che voleva anche lui diventare un pilota suicida . Un orrore", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810165048684544"}], "id": "1159046172381720577", "in_reply_to_user_id": "1030168330597031936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144973391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7t3XvbyjrV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159045866218577922"], "created_at": "2019-08-07T10:17:23.000Z", "text": "\"Se matou\" Oh gente, tao obvio que executaram o cara https://t.co/7t3XvbyjrV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "id": "1159045866218577922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96428309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159044865105289222"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:13:24.000Z", "text": "@JoelPinheiro85 C essa tua opini\u00e3o, eu defino: a m\u00eddia \u00e9 suicida. N\u00e3o entendeu? Releia seu post.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727044093677570"}], "id": "1159044865105289222", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719428036198838272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Scheffer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielTakata11", "id": "1026319607760609281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159044672746131456"], "created_at": "2019-08-07T10:12:38.000Z", "text": "RT @DanielTakata11: Voc\u00eas viram essa \u00faltima virada do Scheffer? Ondula\u00e7\u00e3o animal! Mas o americano tinha mais g\u00e1s no final. Fiquei com recei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158921394136190982"}], "id": "1159044672746131456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100593591523659776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rafa_Reader", "id": "3007846731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159043360381952002"], "created_at": "2019-08-07T10:07:25.000Z", "text": "@Rafa_Reader A\u00f1ade junto a escuadr\u00f3n suicida, Batman V Superman", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159028599653097472"}], "id": "1159043360381952002", "in_reply_to_user_id": "3007846731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155392241080446977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/kerYVUiX4Y", "expanded_url": "http://izca.net/2019/08/02/un-hombre-mata-a-su-pareja-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-un-pueblo-de-burgos/", "display_url": "izca.net/2019/08/02/un-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://izca.net/2019/08/02/un-hombre-mata-a-su-pareja-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-un-pueblo-de-burgos/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "niUnaMas"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 103, "end": 122, "tag": "FeminismoParaVivir"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159043246066155521"], "created_at": "2019-08-07T10:06:58.000Z", "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos\n#niUnaMas #NiUnaMenos \n#FeminismoParaVivir\n\nhttps://t.co/kerYVUiX4Y", "id": "1159043246066155521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308421938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159042996442148866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:05:58.000Z", "text": "@UFP_Granada @MediterraneoDGT Ah\u00ed est\u00e1n chule\u00e1ndose de todos. C\u00f3mo desprecian nuestras leyes y c\u00f3mo abusan de ese buenismo est\u00fapido y suicida que, nos aboca a una ruina econ\u00f3mica y a un desastre social donde, las mujeres, son las que m\u00e1s pierden.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159037931606204416"}], "id": "1159042996442148866", "in_reply_to_user_id": "3067949663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "258275740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159042421679955968"], "created_at": "2019-08-07T10:03:41.000Z", "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "id": "1159042421679955968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974019501841895425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159041779708116992"], "created_at": "2019-08-07T10:01:08.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159041779708116992", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778590313"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159040383415934977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Masssimilianoo", "id": "1030767500932341760"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:55:35.000Z", "text": "RT @Masssimilianoo: @Ilconservator Sono personaggi creati dal nulla da Berlusconi, dovrebbero essergli grati a vita, come minimo\n(anche se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159039476712300544"}], "id": "1159040383415934977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45295601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159039991558881280"], "created_at": "2019-08-07T09:54:02.000Z", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida..\ud83c\udfb6", "id": "1159039991558881280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752373739103326208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aWA135nbji", "expanded_url": "http://elinformante.mx/?p=30326", "display_url": "elinformante.mx/?p=30326"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/QLnyyfzhq8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1159039668807184389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLnyyfzhq8", "media_key": "3_1159039665653080065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159039668807184389"], "created_at": "2019-08-07T09:52:45.000Z", "text": "Se suicida el preso que intent\u00f3 fugarse disfrazado de su hija https://t.co/aWA135nbji https://t.co/QLnyyfzhq8", "id": "1159039668807184389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234088034"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159039476712300544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:51:59.000Z", "text": "@Ilconservator Sono personaggi creati dal nulla da Berlusconi, dovrebbero essergli grati a vita, come minimo\n(anche se su FI il Cavaliere ha un comportamento comunque suicida)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159038869679071232"}], "id": "1159039476712300544", "in_reply_to_user_id": "3179856502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1030767500932341760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Danganronpa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lauz_Hyakuya", "id": "1418904530134216711"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159039002818863104"], "created_at": "2019-08-07T09:50:06.000Z", "text": "@Lauz_Hyakuya Lloranding porque en verdad con Danganronpa ahora mismo va cuan monta\u00f1a rusa, que de pronto me acuerdo y decido hacer algo aunque solo queden 3 d\u00edas :'D (Sui de suicida es real---)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157016434213556229"}], "id": "1159039002818863104", "in_reply_to_user_id": "805142911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159038990722449408"], "created_at": "2019-08-07T09:50:03.000Z", "text": "Eu nunca estive com tanto medo de perder minha melhor amiga como hoje quando vi o v\u00eddeo de homenagem da guria q fez pra melhor amiga dela q se matou, slk", "id": "1159038990722449408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135036728941699073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}, {"start": 254, "end": 263, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "Zidane"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "RealMadrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159038766159474689"], "created_at": "2019-08-07T09:49:10.000Z", "text": "Y bravo por #Zidane. Un entrenador que tiene las ideas claras. Bale, James y Mariano fuera. La mayor\u00eda del madridismo no las comparte (me incluyo), pero ser\u00e1 mejor esa convicci\u00f3n suicida que hacer lo que quieran otros. Dicho esto, Ra\u00fal vete calentando. #RealMadrid", "id": "1159038766159474689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249799513"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159038747524177920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:49:05.000Z", "text": "@SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els companys de viatge.  En  sospitem les causes, com ignorem si son conscients del seu abast. Mentre hi hagi propagandistes de la fe com ara tu, anem be.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159035611518558209"}], "id": "1159038747524177920", "in_reply_to_user_id": "103940524", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240182782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159038482624524289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:48:02.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}], "id": "1159038482624524289", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252890217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Junin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159038432070569984"], "created_at": "2019-08-07T09:47:50.000Z", "text": "Junin muqui bixo \u00e9 doido kk eu bem de boa vindo embora ontem e esse doido lan\u00e7ando um suicida do meu lado kkk", "id": "1159038432070569984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863845856"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159038356917018624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:47:32.000Z", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1159038356917018624", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913446673900298240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "JuarezAtoche"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.328, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MilagrosYomaira", "id": "1104447991"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "JuarezAtoche"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Humala"}, {"start": 203, "end": 206, "tag": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159038106823274496"], "created_at": "2019-08-07T09:46:33.000Z", "text": "@FiscaliaPeru @MilagrosYomaira #JuarezAtoche, fiscal aprist\u00f8n hace el rid\u00edculo m\u00e1s oneroso.\n\n20 y 26 a\u00f1os por aportes de campa\u00f1a de #Humala y esposa y no pidi\u00f3 jam\u00e1s prisi\u00f3n preventiva contra el suicida #AG, y Pilar Nores que recibieron las Coima$$ m\u00e1s monumentale$$ durante sus dos gobierno?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1125817214513369089"}], "id": "1159038106823274496", "in_reply_to_user_id": "302151609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151622023"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159038015110598656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "keymor_", "id": "821817415"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:46:11.000Z", "text": "@keymor_ sono allibito, strategia suicida con la quale rischi di strapagare i 2 attaccanti titolari che ti servono...per di pi\u00f9 se viene un raffreddore a Lautaro ti tengono tutti per le palle", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159037356646817793"}], "id": "1159038015110598656", "in_reply_to_user_id": "821817415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1445760919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159037863318700032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ramossmaria", "id": "61203747"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:45:35.000Z", "text": "@ramossmaria Virou suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931305062633472"}], "id": "1159037863318700032", "in_reply_to_user_id": "61203747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111021789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ejdJe3SCVu", "expanded_url": "https://twitter.com/gerry_movie/status/1159037379165818882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejdJe3SCVu", "media_key": "16_1159037373163814912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159037379165818882"], "created_at": "2019-08-07T09:43:39.000Z", "text": "@FrikTico Escuadr\u00f3n Suicida sin duda https://t.co/ejdJe3SCVu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159024718483218433"}], "id": "1159037379165818882", "in_reply_to_user_id": "1061353723929247746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3166102170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6544, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.3592, "type": "Other", "normalized_text": "Mar de \u00c1rboles"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fLBug1qosr", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9psvh", "display_url": "dlvr.it/R9psvh"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EFnZLCOmkl", "expanded_url": "https://twitter.com/Curiosisisimo/status/1159037260672618499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFnZLCOmkl", "media_key": "3_1159037257862402048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159037260672618499"], "created_at": "2019-08-07T09:43:11.000Z", "text": "Aokigahara, el bosque de los suicidas: El Mar de \u00c1rboles localizado en Jap\u00f3n tiene el desdichado honor de ser el lugar donde m\u00e1s gente se suicida del pa\u00eds. https://t.co/fLBug1qosr https://t.co/EFnZLCOmkl", "id": "1159037260672618499", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818128232428040193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larrywiggle", "id": "349074406"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "rafaelkjls", "id": "1134369612"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159036617635635206"], "created_at": "2019-08-07T09:40:38.000Z", "text": "RT @larrywiggle: @rafaelkjls @oneviadisse se esse n\u00e3o for o seu futuro com o Matheus, \u00e9 pq o aquecimento global matou a gnt antes", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158982988958511104"}], "id": "1159036617635635206", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631512397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "marca", "id": "15095537"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "jfelixdiaz", "id": "151090430"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159036600556425217"], "created_at": "2019-08-07T09:40:34.000Z", "text": "@marca @jfelixdiaz Un proyecto suicida el que ha dise\u00f1ado Zidane, ser\u00e1 cuesti\u00f3n de tiempo ojal\u00e1 llegue en su cargo hasta diciembre de momento lo dudar\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158879184573411328"}], "id": "1159036600556425217", "in_reply_to_user_id": "15095537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008884923216945153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/kcAKPPILQF", "expanded_url": "https://twitter.com/pottxrherondalx/status/1039577242869923842", "display_url": "twitter.com/pottxrherondal\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159036483573039104"], "created_at": "2019-08-07T09:40:06.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/kcAKPPILQF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1039577242869923842"}], "id": "1159036483573039104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148789658551226368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/5BDyKx2sVJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2GTIEBb", "display_url": "bit.ly/2GTIEBb"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159036095058927621"], "created_at": "2019-08-07T09:38:33.000Z", "text": "Sicurezza bis, De Falco: \"Inapplicabile e suicida\" https://t.co/5BDyKx2sVJ", "id": "1159036095058927621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438585417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159035984232833024"], "created_at": "2019-08-07T09:38:07.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159035984232833024", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223806636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fVhoe88Lsm", "expanded_url": "https://twitter.com/CunhaSalomao/status/1159035984065028097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVhoe88Lsm", "media_key": "16_1159035972857847808"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/DkDQBMuv3I", "expanded_url": "https://t.co/DkDQBMuv3I", "display_url": "t.co/DkDQBMuv3I"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159035984065028097"], "created_at": "2019-08-07T09:38:07.000Z", "text": "Como se diz no sert\u00e3o. Matou a pau......kkkkkk.... Arrasou.... https://t.co/fVhoe88Lsm https://t.co/DkDQBMuv3I", "id": "1159035984065028097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722251412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ovqJIpPqmk", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM1eFI", "display_url": "bit.ly/2YM1eFI"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mN2IkucvB6", "expanded_url": "https://www.hoy.es/extremadura/crimen-salvar-vidas-20190807093331-nt.html", "display_url": "hoy.es/extremadura/cr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "javierfc", "id": "15343374"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159034513613365248"], "created_at": "2019-08-07T09:32:16.000Z", "text": "RT @javierfc: En mi blog \ud83d\udc49 https://t.co/ovqJIpPqmk Mi columna en @hoyextremadura \ud83d\udc49 https://t.co/mN2IkucvB6 Multa para quien salve vidas sin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159020413172813824"}], "id": "1159034513613365248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12351972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159034215268323328"], "created_at": "2019-08-07T09:31:05.000Z", "text": "To com a mania de assistir filmes de terror pra ir dormir, tava tudo indo bem,at\u00e9 que me deparo com \"esquadr\u00e3o suicida\" , resolvi assistir...  cara... eu to muito assustado, ESSE FILME \u00c9 HORR\u00cdVEL.", "id": "1159034215268323328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085438546746527744"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159034175153946624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:30:55.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1159034175153946624", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4703605746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159033722009726976"], "created_at": "2019-08-07T09:29:07.000Z", "text": "Acabei de acordar e estou voltando a dormir pq me deu a louca e vou faltar a escola hj bjskkk se n twittar mais \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "id": "1159033722009726976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157167215633813507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159032817566851073"], "created_at": "2019-08-07T09:25:32.000Z", "text": "RT @tthaiskq: esquadr\u00e3o suicida na netflix era tudo o que eu queria", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158931033955414019"}], "id": "1159032817566851073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416677565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159032310416719872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cygnathreadbare", "id": "276110501"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:23:31.000Z", "text": "@cygnathreadbare Joder, si hace eso directamente da m\u00e1s importancia a la seguridad de los violadores que a la suya propia. El dudebrosismo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158507838630748162"}], "id": "1159032310416719872", "in_reply_to_user_id": "276110501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205523670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159032000881332225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "musictrendscol", "id": "862832569288622082"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "consequence", "id": "15553222"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:22:17.000Z", "text": "@musictrendscol @consequence En la 6 sin dudarlo!  Mucho suicida el que escoja la 3 \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158875716093530112"}], "id": "1159032000881332225", "in_reply_to_user_id": "862832569288622082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74940171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159031973475684352"], "created_at": "2019-08-07T09:22:10.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159031973475684352", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245807711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "CODEP"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.5956, "type": "Place", "normalized_text": "Chicontepec"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/hHaq5008m3", "expanded_url": "https://www.lavozdetantoyuca.com/lvdt4535.html/", "display_url": "lavozdetantoyuca.com/lvdt4535.html/"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "LaVozdeTantoyuc", "id": "973199959"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "CODEP"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Veracruz"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "Chicontepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159031827949953024"], "created_at": "2019-08-07T09:21:36.000Z", "text": "Se suicida joven, muere ahorcado en su humilde vivienda https://t.co/hHaq5008m3 v\u00eda @lavozdetantoyuc #CODEP #M\u00e9xico #Veracruz #Chicontepec", "id": "1159031827949953024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973199959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159031779224932352"], "created_at": "2019-08-07T09:21:24.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159031779224932352", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814267137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159031624631312384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "realmadrid", "id": "14872237"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "RedBullSalzburg", "id": "64680554"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:20:47.000Z", "text": "@realmadrid @RedBullSalzburg Buen titulo la lista suicida! No les da pena.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159003841272131584"}], "id": "1159031624631312384", "in_reply_to_user_id": "14872237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382583794"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159031433626869760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maticatradio", "id": "59775384"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "CarlaVerdes", "id": "125787542"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "albertsegura_", "id": "294108341"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:20:02.000Z", "text": "@maticatradio buffff impressionant la primera vegada d'avui @CarlaVerdes . No ens posem en el lloc del conductor que pateix per una persona que se li su\u00efcida a la via. Molt valent testimoni! Enhorabona. @albertsegura_", "id": "1159031433626869760", "in_reply_to_user_id": "59775384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072613529511964673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159030969749463040"], "created_at": "2019-08-07T09:18:11.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida!", "id": "1159030969749463040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878363052093124609"}, {"geo": {"place_id": "c2e241f13caa9102"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159030824718807040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sergiocatalao", "id": "550293123"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "inesmorsantos", "id": "1098662307511586816"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:17:37.000Z", "text": "@sergiocatalao @inesmorsantos Ele matou se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158708280912486400"}], "id": "1159030824718807040", "in_reply_to_user_id": "550293123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114566825671626752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159030491275759616"], "created_at": "2019-08-07T09:16:17.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159030491275759616", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316657131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Cell"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "power up"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KamiEnelYT", "id": "773917612749225989"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Chale_XX", "id": "876026561769742336"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "dsimons_", "id": "877264431725629441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159030400951443456"], "created_at": "2019-08-07T09:15:55.000Z", "text": "@KamiEnelYT @Chale_XX @dsimons_ Cell en el anime,se suicida y vuelve completamente recuperado y adem\u00e1s cn un power up q te cagas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159029700389457920"}], "id": "1159030400951443456", "in_reply_to_user_id": "773917612749225989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3368189331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "Cell"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Chale_XX", "id": "876026561769742336"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "dsimons_", "id": "877264431725629441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159029700389457920"], "created_at": "2019-08-07T09:13:08.000Z", "text": "@byzaka09 @Chale_XX @dsimons_ Pero si Cell se suicida y recupera vida WTF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159028587627974657"}], "id": "1159029700389457920", "in_reply_to_user_id": "3368189331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773917612749225989"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159029596139995136"], "created_at": "2019-08-07T09:12:44.000Z", "text": "Sui de suicida es: real", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159029537671434246"}], "id": "1159029596139995136", "in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159029327545163777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Suitanart", "id": "909459492491993089"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:11:40.000Z", "text": "@Suitanart @LunaStiler sui de suicida es real.\n\nEn serio recuerda tomarte descansos de vez en cuando y recuerda que no tienes que meterte en cada proyecto que veas si ya estas en 3 porfa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159028874174521344"}], "id": "1159029327545163777", "in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906087398047707137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "MoS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159028599653097472"], "created_at": "2019-08-07T09:08:46.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida&gt;&gt;&gt;&gt;MoS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159028380370657281"}], "id": "1159028599653097472", "in_reply_to_user_id": "3007846731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3007846731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159028308882939904"], "created_at": "2019-08-07T09:07:37.000Z", "text": "chegou estrad\u00e3o suicida na netflix, primeira vez q vou assistir kkkkk", "id": "1159028308882939904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917084233511899137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.418, "type": "Organization", "normalized_text": "VPO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "amjorge15", "id": "967786403282280448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159028274112225280"], "created_at": "2019-08-07T09:07:28.000Z", "text": "@cultrun @amjorge15 Y la venta. Es f\u00e1cil vender VPO a quien tiene n\u00f3mina y cr\u00e9dito bancario. Pero dar vivienda a los pobres es caro, y pol\u00edticamente suicida. Los sin techo y marginados no tienen poder para reclamar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159027103779774465"}], "id": "1159028274112225280", "in_reply_to_user_id": "21121637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429304242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159027716370391040"], "created_at": "2019-08-07T09:05:15.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159027716370391040", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971803995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner Moura"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Maribele"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HbcszVgi1c", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveiraacarlo1/status/1159027262492217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbcszVgi1c", "media_key": "3_1159027221408956418"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159027262492217344"], "created_at": "2019-08-07T09:03:27.000Z", "text": "@MarceloFreixo Verdade? Antes um conselho: cuide da rinite Wagner Moura: est\u00e1 cada vez mais acentuada. Agora sim... Aparecer em foto cercado de gente da pior esp\u00e9cie \u00e9 bunitinho n\u00e9? Falando nisso j\u00e1 descobriram quem matou a Maribele mas voc\u00ea se calaram...Why? https://t.co/HbcszVgi1c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158818078840492032"}], "id": "1159027262492217344", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "356103231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1159026862003122176"], "created_at": "2019-08-07T09:01:52.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "id": "1159026862003122176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957124720364732416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159025878845861889"], "created_at": "2019-08-07T08:57:57.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159025878845861889", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286131130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3396, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fMwq4x9tOo", "expanded_url": "https://twitter.com/meiahora/status/1159024180458926080", "display_url": "twitter.com/meiahora/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159024921907015681"], "created_at": "2019-08-07T08:54:09.000Z", "text": "tem q ser mto ot\u00e1rio pra acreditar que o cara q tentou fugir de Bangu se matou. queima de arquivo ctz https://t.co/fMwq4x9tOo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159024180458926080"}], "id": "1159024921907015681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31502681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "sep\u00e1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159024542163046400"], "created_at": "2019-08-07T08:52:39.000Z", "text": "@ayellehz \u00f3bvio que a pol\u00edcia matou o maluco se divertindo ainda torturando sep\u00e1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159004107719548928"}], "id": "1159024542163046400", "in_reply_to_user_id": "1202490602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286493542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159023848169361408"], "created_at": "2019-08-07T08:49:53.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159023848169361408", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268721980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159023363865677829"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pakoalba4", "id": "621746332"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:47:58.000Z", "text": "@Pakoalba4 Ya he visto como lo meten injustamente en la carcel como lo violan continuamente y como el viejito se suicida :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159022884326727681"}], "id": "1159023363865677829", "in_reply_to_user_id": "621746332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070667793388003328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 82, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SJ - Notici\u00f3n Boricua Informa"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/oLtAFcnvS9", "expanded_url": "https://www.noticionboricuainforma.com/2019/07/09/se-suicida-abuelo-que-se-le-cayo-a-bebe-en-crucero-de-sj/", "display_url": "noticionboricuainforma.com/2019/07/09/se-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159022387620454401"], "created_at": "2019-08-07T08:44:05.000Z", "text": "Se suicida abuelo que se le cay\u00f3 a beb\u00e9 en crucero de SJ - Notici\u00f3n Boricua Informa https://t.co/oLtAFcnvS9", "id": "1159022387620454401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375367347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "Elbow Suicida"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "Kotaro Suzuki"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "noah_"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mNZwekOTGC", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1158933602165493762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNZwekOTGC", "media_key": "16_1158933092956028930"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "noah_ghc"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159022319408492544"], "created_at": "2019-08-07T08:43:49.000Z", "text": "RT @narukiroy: Elbow Suicida from Kotaro Suzuki! #noah_ghc https://t.co/mNZwekOTGC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933602165493762"}], "id": "1159022319408492544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291523689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159022136922660864"], "created_at": "2019-08-07T08:43:05.000Z", "text": "LA CIMAAA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA", "id": "1159022136922660864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037362733975515136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ovqJIpPqmk", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM1eFI", "display_url": "bit.ly/2YM1eFI"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mN2IkucvB6", "expanded_url": "https://www.hoy.es/extremadura/crimen-salvar-vidas-20190807093331-nt.html", "display_url": "hoy.es/extremadura/cr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "javierfc", "id": "15343374"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159021700849291264"], "created_at": "2019-08-07T08:41:21.000Z", "text": "RT @javierfc: En mi blog \ud83d\udc49 https://t.co/ovqJIpPqmk Mi columna en @hoyextremadura \ud83d\udc49 https://t.co/mN2IkucvB6 Multa para quien salve vidas sin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159020413172813824"}], "id": "1159021700849291264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976760262291263488"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159021279401435136"], "created_at": "2019-08-07T08:39:41.000Z", "text": "Passou na tv um filho que matou o pr\u00f3prio pai, se ele soubesse como \u00e9 ruim n\u00e3o ter um pai por perto ele n\u00e3o faria o que fez. Isso me deixou t\u00e3o triste cara \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1159021279401435136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4795073569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159020984848044032"], "created_at": "2019-08-07T08:38:31.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159020984848044032", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329237963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8333, "type": "Place", "normalized_text": "brasile\u00f1o"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m2VMKvNENg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190806/463902079057/encuentran-muerto-traficante-huida-vestido-mujer.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190806/463902079057/encuentran-muerto-traficante-huida-vestido-mujer.html"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 15, "end": 31, "tag": "narcotraficante"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "brasile\u00f1o"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "disfraz\u00f3"}, {"start": 66, "end": 71, "tag": "hija"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "escapar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159020875418611712"], "created_at": "2019-08-07T08:38:04.000Z", "text": "Se #suicida el #narcotraficante #brasile\u00f1o que se #disfraz\u00f3 de su #hija para #escapar https://t.co/m2VMKvNENg", "id": "1159020875418611712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83639977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "geo": {"place_id": "18330d24ca107000"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159020833345593344"], "created_at": "2019-08-07T08:37:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida chegou no netflix \ud83d\udc95", "id": "1159020833345593344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929502107245383681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159020527073333249"], "created_at": "2019-08-07T08:36:41.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159020527073333249", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769273507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ovqJIpPqmk", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM1eFI", "display_url": "bit.ly/2YM1eFI"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mN2IkucvB6", "expanded_url": "https://www.hoy.es/extremadura/crimen-salvar-vidas-20190807093331-nt.html", "display_url": "hoy.es/extremadura/cr\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/A4deC7WK9S", "expanded_url": "https://www.openarms.es/es", "display_url": "openarms.es/es"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OZPAiUeKsN", "expanded_url": "https://twitter.com/javierfc/status/1159020413172813824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZPAiUeKsN", "media_key": "3_1159020396697591810"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159020413172813824"], "created_at": "2019-08-07T08:36:14.000Z", "text": "En mi blog \ud83d\udc49 https://t.co/ovqJIpPqmk Mi columna en @hoyextremadura \ud83d\udc49 https://t.co/mN2IkucvB6 Multa para quien salve vidas sin autorizaci\u00f3n. \u00bfLa necesitar\u00e1 el bombero \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 ante el suicida o solo cuando la vida sea de piel oscura y sin \ud83d\udcb5 en el bolsillo? \ud83d\udc49https://t.co/A4deC7WK9S https://t.co/OZPAiUeKsN", "id": "1159020413172813824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15343374"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159020141277044736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "KasperCarlo_bis", "id": "910362117022285824"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:35:09.000Z", "text": "@il_laocoonte @KasperCarlo_bis (2 di 2) sulle quali *non* c'\u00e8 un controllo E sui controlli psichici personali, che sono troppo blandi. Comunque (fonte FBI e CCI, =INAIL) la probabilit\u00e0 di essere ucciso in USA con armi (SE NON sei un criminale, n\u00e9 suicida) \u00e8 = 0,016%!!! Di cosa stiamo parlando, allora???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159001325935443968"}], "id": "1159020141277044736", "in_reply_to_user_id": "903656748682272768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839384930975158272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159020009630441472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manilerrr", "id": "1431777620929269765"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "igaozim", "id": "59229656"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:34:38.000Z", "text": "@manilerrr @igaozim De ver jovens defendendo um monstro que matou os pais por dinheiro nada no mundo se compara a isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158871240364441605"}], "id": "1159020009630441472", "in_reply_to_user_id": "78299173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209286462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159019680985735168"], "created_at": "2019-08-07T08:33:20.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159019680985735168", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1336826886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1159019046295109632"], "created_at": "2019-08-07T08:30:48.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "id": "1159019046295109632", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159018547223388162"], "created_at": "2019-08-07T08:28:49.000Z", "text": "Hoje a pessoa disse que a outra era auto suicida kkkkkkk pqp", "id": "1159018547223388162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "245531338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hnXrJAzRR3", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=undefined&ns_source=tw&ns_linkname=undefined&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=undefined&ns_source=tw&ns_linkname=undefined&ns_fee=0"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159018310526210048"], "created_at": "2019-08-07T08:27:53.000Z", "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/hnXrJAzRR3 via @ABC_Mundo", "id": "1159018310526210048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958352075045392385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159018206289203200"], "created_at": "2019-08-07T08:27:28.000Z", "text": "@ClouthierManuel Ok. Lo que quieres decir es que hay que ponerse con Sans\u00f3n a las patadas.\n\u00a1Eres un genio! Suicida, eso s\u00ed.\nNi Alemania, ni Francia ni Inglaterra hacen eso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814623992295425"}], "id": "1159018206289203200", "in_reply_to_user_id": "249875929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189371975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.3112, "type": "Place", "normalized_text": "ATA"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RsrZpHy5ni", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoS/status/1158701924432142336", "display_url": "twitter.com/RodolfoS/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159017756651610112"], "created_at": "2019-08-07T08:25:41.000Z", "text": "ai gente desculpa achar que tudo o que acontece eh uma conspira\u00e7\u00e3o do governo contra a popula\u00e7\u00e3o mas \u00e9 isto \n\no cara fugiu pra se libertar num dia e no outro supostamente se matou ATA https://t.co/RsrZpHy5ni", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158701924432142336"}], "id": "1159017756651610112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3581171722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159017591245066240"], "created_at": "2019-08-07T08:25:01.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159017591245066240", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276843693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159017466829447169"], "created_at": "2019-08-07T08:24:32.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159017466829447169", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140375561992323073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159017085915271168"], "created_at": "2019-08-07T08:23:01.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159017085915271168", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018622899706527744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159016651536445440"], "created_at": "2019-08-07T08:21:17.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159016651536445440", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008105757387165697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdventistasSP", "id": "65623114"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "suic\u00eddio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159016433558458368"], "created_at": "2019-08-07T08:20:25.000Z", "text": "RT @AdventistasSP: Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158849711572508672"}], "id": "1159016433558458368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324422912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159016197406543872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juanrab2012", "id": "151868657"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "ppdegalicia", "id": "13494262"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:19:29.000Z", "text": "@juanrab2012 @JulianPGarrote @ppdegalicia Un galegofalante claro que \u00e9 m\u00e1is galego ca un suicida, e m\u00e1is vivo e m\u00e1is valente. Falar castel\u00e1n tendo todos os privilexios mentres o galego morre? Iso \u00e9 de covardes e pusil\u00e1nimes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158816021148524544"}], "id": "1159016197406543872", "in_reply_to_user_id": "151868657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219614766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159015814206500864"], "created_at": "2019-08-07T08:17:58.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159015814206500864", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24950746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ZPD1dc9wxN", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZG6IPs", "display_url": "ift.tt/2ZG6IPs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159015809030774784"], "created_at": "2019-08-07T08:17:57.000Z", "text": "RT @ilpost: Decine di persone sono rimaste ferite in un attentato suicida a Kabul, in Afghanistan https://t.co/ZPD1dc9wxN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159009853635010561"}], "id": "1159015809030774784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379539740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159015777988689920"], "created_at": "2019-08-07T08:17:49.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159015777988689920", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208216783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Modric"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrygo"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Kubo"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159015499461799936"], "created_at": "2019-08-07T08:16:43.000Z", "text": "Convocatoria suicida con solo 4 centrocampistas. Modric, James, Bale, Rodrygo, Kubo se quedan en Madrid. De verdad que no entiendo nada, est\u00e1 buscando otro desastre? Zidane que ocurre?", "id": "1159015499461799936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2283446336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159015328233472000"], "created_at": "2019-08-07T08:16:02.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159015328233472000", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408773716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159015089384513536"], "created_at": "2019-08-07T08:15:05.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159015089384513536", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26729931"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159015069512085504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:15:00.000Z", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1159015069512085504", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892890674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FAQMoQCE8n", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ServigelWalas/posts/2469352363103206", "display_url": "facebook.com/ServigelWalas/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159014874850177024"], "created_at": "2019-08-07T08:14:14.000Z", "text": "Isso explica o desespero para sair. \nSera que ele realmente se matou ou se mataram? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/FAQMoQCE8n", "id": "1159014874850177024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359360211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159014859159298048"], "created_at": "2019-08-07T08:14:10.000Z", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1159014859159298048", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150090503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159014450097217537"], "created_at": "2019-08-07T08:12:33.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159014450097217537", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246786542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159014246056964096"], "created_at": "2019-08-07T08:11:44.000Z", "text": "@crltuler Tentando entender aonde est\u00e1 o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158776115613327360"}], "id": "1159014246056964096", "in_reply_to_user_id": "2404910816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339741071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159014127123255296"], "created_at": "2019-08-07T08:11:16.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "id": "1159014127123255296", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024403164982861824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "ajena"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7VnSOzpmsW", "expanded_url": "https://twitter.com/DrJoaquinMateu/status/1158630658283057152", "display_url": "twitter.com/DrJoaquinMateu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Trump", "id": "720293443260456960"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "tramposo"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "mentiroso"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "miente"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "manipula"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "mente"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "retorcida"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "verguenza"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "ajena"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159013957010644992"], "created_at": "2019-08-07T08:10:35.000Z", "text": "@Trump #tramposo #mentiroso te #miente #manipula tiene la #mente #retorcida este hombre da #verguenza #ajena es un #suicida https://t.co/7VnSOzpmsW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158630658283057152"}], "id": "1159013957010644992", "in_reply_to_user_id": "720293443260456960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "140918911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159013911246622721"], "created_at": "2019-08-07T08:10:24.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992752887128064"}], "id": "1159013911246622721", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151231845771747328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yxDAHs5ftl", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/mas-24/", "display_url": "rtve.es/noticias/mas-2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Informativos en directo, en RTVE Play", "description": "Informativos en directo. Entra en RTVE Play para poder ver la retransmisi\u00f3n en vivo del evento que emite Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola.", "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/directo/informativos/"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8BG0Nltxse", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1159013163859238912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BG0Nltxse", "media_key": "13_1159013133052067840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159013163859238912"], "created_at": "2019-08-07T08:07:26.000Z", "text": "Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://t.co/yxDAHs5ftl https://t.co/8BG0Nltxse", "id": "1159013163859238912", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "39321874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159012297559486465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ApacheDHC", "id": "1353264535"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Pedro_vrae", "id": "84660643"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:03:59.000Z", "text": "RT @ApacheDHC: @Pedro_vrae @IDL_R Pero si ella se uni\u00f3 con el suicida solo para salvar la valla, de ella se puede esperar todo, no olvides\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158947320060362760"}], "id": "1159012297559486465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232181709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ZPD1dc9wxN", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZG6IPs", "display_url": "ift.tt/2ZG6IPs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159011491259047936"], "created_at": "2019-08-07T08:00:47.000Z", "text": "RT @ilpost: Decine di persone sono rimaste ferite in un attentato suicida a Kabul, in Afghanistan https://t.co/ZPD1dc9wxN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159009853635010561"}], "id": "1159011491259047936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440129638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 55, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Dropkick Plancha Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Hi5ame", "id": "1960304761"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159010741212463104"], "created_at": "2019-08-07T07:57:48.000Z", "text": "@Hi5ame If He Does That Fuckin\u2019 Dropkick Plancha Suicida.....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158826017408061440"}], "id": "1159010741212463104", "in_reply_to_user_id": "1960304761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55671196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159010699810672641"], "created_at": "2019-08-07T07:57:38.000Z", "text": "RT @manrevca: @gonzalesposadal Mentira, el proyecto es constitucional. Y Garc\u00eda es un ladr\u00f3n suicida, no es nada malo decirlo.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800706868056064"}], "id": "1159010699810672641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ZPD1dc9wxN", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZG6IPs", "display_url": "ift.tt/2ZG6IPs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159010577974476805"], "created_at": "2019-08-07T07:57:09.000Z", "text": "RT @ilpost: Decine di persone sono rimaste ferite in un attentato suicida a Kabul, in Afghanistan https://t.co/ZPD1dc9wxN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159009853635010561"}], "id": "1159010577974476805", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344093432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159010486425456640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KimKapwhamType", "id": "284431474"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "solosega", "id": "3312468695"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:56:47.000Z", "text": "@KimKapwhamType @solosega Vale el rojo que llevaba Alto cuando se \"suicida\" xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159010070044336128"}], "id": "1159010486425456640", "in_reply_to_user_id": "284431474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636260068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159010464187256833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "josejcruzado", "id": "785568529"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:56:42.000Z", "text": "@jdealthaus @josejcruzado Tambiennnnn vieneeeeeee... \"Los periodistas corruptos y encubridores de delincuentes empiezan a caer \"  Columnistas de EXPRESO en mancha ... Ops disculpa, no quiero ponerte nervioso... Como dijo un seboso suicida...  \"Quien no la debe no ltemao teme\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158930567041339392"}], "id": "1159010464187256833", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7595, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159010231965368321"], "created_at": "2019-08-07T07:55:47.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt pica kkk ta maluco \npq nao vi esse filme antes?", "id": "1159010231965368321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856655548648968192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9culo XXI"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4786, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "SamirSilva_x", "id": "163955235"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159010144191164416"], "created_at": "2019-08-07T07:55:26.000Z", "text": "@MantaAlves @SamirSilva_x Bruno... MELHOR GOLEIRO q o Flamengo teve no S\u00e9culo XXI, n\u00e3o me venha com churumelas de q ele matou a Eliza p\u00f3s o POST SE REFERE AO GOLEIRO E NAO A PESSOA  BRUNO, Se vc \u00e9 burro e n\u00e3o sabe distinguir ou interpreta o texto ent\u00e3o volta a estudar.\n\nBruno foi cusao em matar a eliza!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800645673144320"}], "id": "1159010144191164416", "in_reply_to_user_id": "1046423336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742147404749787136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159010062725255168"], "created_at": "2019-08-07T07:55:06.000Z", "text": "Eu t\u00f4 chorando tanto gente, vi um v\u00eddeo de uma garota falando sobre o namorado que se suicidou, t\u00f4 triste demais", "id": "1159010062725255168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "377030301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159009967166361601"], "created_at": "2019-08-07T07:54:44.000Z", "text": "Nunca me cansar\u00e9 de ver escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d", "id": "1159009967166361601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098492477420404737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZPD1dc9wxN", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZG6IPs", "display_url": "ift.tt/2ZG6IPs"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159009853635010561"], "created_at": "2019-08-07T07:54:17.000Z", "text": "Decine di persone sono rimaste ferite in un attentato suicida a Kabul, in Afghanistan https://t.co/ZPD1dc9wxN", "id": "1159009853635010561", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133790890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/ygA5PXthhr", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159009454488268800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygA5PXthhr", "media_key": "3_1159009441901101057"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159009454488268800"], "created_at": "2019-08-07T07:52:41.000Z", "text": "@JorgeDCG Sr. Del Castillo la unica Trampa q' se conoce es la q' genero el Suicida q' embebecio a todos aquellos ignorantes y gent no educada para ser reelegido y continuar con la corrupcion enquistada desde 1980 hasta que Sr. Vizcarra dio guerra abierta contra toda la corrupcion enquistad https://t.co/ygA5PXthhr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158967169381744640"}], "id": "1159009454488268800", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159008132447780864"], "created_at": "2019-08-07T07:47:26.000Z", "text": "@erielworbu deber\u00edas no me acompa\u00f1es en esta misi\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159007545941512192"}], "id": "1159008132447780864", "in_reply_to_user_id": "962775771151568896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323372950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159007471446450176"], "created_at": "2019-08-07T07:44:49.000Z", "text": "a espada... o pr\u00f3prio Saul se matou!! Entenda que naquela situa\u00e7\u00e3o, era o car\u00e1ter de Davi que estava sendo forjado.. estava sendo analisado. Afinal, ele seria o pr\u00f3ximo Rei!!!\nO PR\u00d3 XI MO Rei.. entendeu?? N\u00e3o fa\u00e7o justi\u00e7a com minhas \ud83e\udd32\ud83c\udffe.\nSaul sempre se mata! \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1159007471446450176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239127183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Huidobro"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n del Va"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AEBalmaceda", "id": "575801785"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PaulLaulieA", "id": "186220915"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159007415762898946"], "created_at": "2019-08-07T07:44:35.000Z", "text": "RT @AEBalmaceda: @PaulLaulieA @mslagos Vi\u00f1amarina, poeta, condenada por infidelidad y rescatada por Vicente Huidobro, amiga de Ram\u00f3n del Va\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158957554057265152"}], "id": "1159007415762898946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501050469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarinaK44", "id": "937357642720337921"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159007262733721600"], "created_at": "2019-08-07T07:43:59.000Z", "text": "RT @MarinaK44: @brasil247 Quem tem amor pelo Brasil e se sente impotente diante destrui\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds como uma  na\u00e7\u00e3o, com a complac\u00eanci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158706386479591424"}], "id": "1159007262733721600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579042308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8198, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiorentina"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Q9Gph60Jm2", "expanded_url": "https://twitter.com/MC_40_1904/status/1158966561547411457", "display_url": "twitter.com/MC_40_1904/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159007062153670656"], "created_at": "2019-08-07T07:43:11.000Z", "text": "Vou te explicar de forma a que um burro como tu entenda. Quem matou os adeptos (um deles vindo de It\u00e1lia, s\u00f3cio do Sporting e da Fiorentina) foram dois S\u00d3CIOS DO CARNIDE, QUE MESMO DEPOIS DISSO CONTINUAM COM AS REGALIAS. Ahahaha a mando? Foda se mais os gelados Com a testa. https://t.co/Q9Gph60Jm2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158966561547411457"}], "id": "1159007062153670656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579912363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159006405082451968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Huellasenelmar1", "id": "1325071907260039169"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:40:34.000Z", "text": "@huellasenelmar1 Una cosa es ser valiente y otra ser un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158711346726350850"}], "id": "1159006405082451968", "in_reply_to_user_id": "2348142101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892847984031014912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Miercoles"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Miercoles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159005570332016640"], "created_at": "2019-08-07T07:37:15.000Z", "text": "Todo el mundo sufre,pero solo una persona terriblemente ego\u00edsta se suicida,pas\u00e1ndole su sufrimiento a los que la rodeaban...\n#Miercoles", "id": "1159005570332016640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235041784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159005031875715072"], "created_at": "2019-08-07T07:35:07.000Z", "text": "Vi 800 veces Escuadron Suicida, y la vere 800 veces mas", "id": "1159005031875715072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154572117998014464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7033, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul Noticias"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ViyvlabhQq", "expanded_url": "http://bit.ly/2MPCk1c", "display_url": "bit.ly/2MPCk1c"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159004911591464960"], "created_at": "2019-08-07T07:34:38.000Z", "text": "Docenas de heridos en ataque suicida fuera de la estaci\u00f3n de polic\u00eda de Kabul Noticias https://t.co/ViyvlabhQq", "id": "1159004911591464960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99294645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159004879907672066"], "created_at": "2019-08-07T07:34:31.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh um dos filmes mais podres que vi esse ano meu pai", "id": "1159004879907672066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4783328601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/0jUe8Yp2Fm", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/cronaca/ritrovati-i-resti-della-studentessa-suicida-10467", "display_url": "italiastarmagazine.it/cronaca/ritrov\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159004698873085952"], "created_at": "2019-08-07T07:33:48.000Z", "text": "Ritrovati i resti della studentessa suicida https://t.co/0jUe8Yp2Fm di @ItaliaStarMagazine", "id": "1159004698873085952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956196561960267776"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159004237826854912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:31:58.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1159004237826854912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150260316"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159003747168739328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:30:01.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1159003747168739328", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189394718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159003448072949760"], "created_at": "2019-08-07T07:28:49.000Z", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1159003448072949760", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868590528786558977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159003238227730432"], "created_at": "2019-08-07T07:27:59.000Z", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1159003238227730432", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489191922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159003104022544384"], "created_at": "2019-08-07T07:27:27.000Z", "text": "RT @RegisGalo_13: @demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933095254560769"}], "id": "1159003104022544384", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67694103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159003099522056193"], "created_at": "2019-08-07T07:27:26.000Z", "text": "Comecei ver Esquadr\u00e3o Suicida na @NetflixBrasil e n conseguir terminar.. Pqp que filme chatooo", "id": "1159003099522056193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351190387"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159002940348280833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:26:48.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1159002940348280833", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988373714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kS1Eq5hnZa", "expanded_url": "https://twitter.com/JessicaCalandin/status/1159002564383444992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kS1Eq5hnZa", "media_key": "16_1159002554791014403"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159002564383444992"], "created_at": "2019-08-07T07:25:19.000Z", "text": "Me apetece ver el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/kS1Eq5hnZa", "id": "1159002564383444992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "780051846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159002413593976832"], "created_at": "2019-08-07T07:24:43.000Z", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "id": "1159002413593976832", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1867245607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159001728005615616"], "created_at": "2019-08-07T07:21:59.000Z", "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "id": "1159001728005615616", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018903471569895424"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159000538014523397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:17:16.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1159000538014523397", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2501851306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159000123805982720"], "created_at": "2019-08-07T07:15:37.000Z", "text": "Eliminaron la escena de cuando Hannah se suicida. Que pussies. \ud83d\ude44", "id": "1159000123805982720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70254581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/L2q6HfSwn0", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1159000057422761986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2q6HfSwn0", "media_key": "3_1159000056646787072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159000057422761986"], "created_at": "2019-08-07T07:15:21.000Z", "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/L2q6HfSwn0", "id": "1159000057422761986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765658385"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158999961075355649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:14:58.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1158999961075355649", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839196337405034496"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158999121723887616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:11:38.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1158999121723887616", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117558933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 87, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mart\u00ednez Gorriar\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RCausas", "id": "1132262544394072066"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "MarioLopBa", "id": "1130281381"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158998667438755840"], "created_at": "2019-08-07T07:09:50.000Z", "text": "RT @RCausas: Gracias @MarioLopBa por rescatar este art\u00edculo de Carlos Mart\u00ednez Gorriar\u00e1n @cmgorriaran. Explica perfectamente c\u00f3mo se est\u00e1 c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158697193404022784"}], "id": "1158998667438755840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824996774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "perereca suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/cGhLmdzYkP", "expanded_url": "https://twitter.com/TatayItoC/status/1158998312000901120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGhLmdzYkP", "media_key": "3_1158998302366601216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158998312000901120"], "created_at": "2019-08-07T07:08:25.000Z", "text": "S\u00f3 consegui lembrar da m\u00fasica da perereca suicida https://t.co/cGhLmdzYkP", "id": "1158998312000901120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "916120014608093184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158997569156128768"], "created_at": "2019-08-07T07:05:28.000Z", "text": "T\u00f4 apaixonado (n\u00e3o correspondido), deprimido, desempregado e com acentua\u00e7\u00e3o suicida... Mas pelo menos sou bonito \ud83d\ude0f", "id": "1158997569156128768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2687766665"}, {"geo": {"place_id": "4836d08598bc527b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158997482031984640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RedLion_First", "id": "1062861050763198467"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:05:07.000Z", "text": "@RedLion_First Sim. Ouvi no r\u00e1dio hj! Parece que se suicidou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158941985631289344"}], "id": "1158997482031984640", "in_reply_to_user_id": "1062861050763198467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982619403928915968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158997261583552513"], "created_at": "2019-08-07T07:04:14.000Z", "text": "@turubomrafa o cara matou a mina sem querer total, se sentiu culpado pra caramba, mas o filme infelizmente \u00e9 realista pra caralho em alguns momentos, os olhares masculinos, o protagonista \u00e9 machista com a mulher e sai como um \"hero\" ela sofre o estupro mas depois de matar os dois+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158996772267659264"}], "id": "1158997261583552513", "in_reply_to_user_id": "280758383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153190952581959680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158996804656144384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "akacarlita", "id": "902585350295621633"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:02:26.000Z", "text": "RT @akacarlita: desde el parnaso la vista suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158824910883606535"}], "id": "1158996804656144384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182871437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YmG3hDWikH", "expanded_url": "https://twitter.com/TSFRadio/status/1158972320892899328", "display_url": "twitter.com/TSFRadio/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158996522585010178"], "created_at": "2019-08-07T07:01:18.000Z", "text": "\u00c9 normal. Ali na vila ao lado, o fulano que se matou afinal j\u00e1 anda com outra. https://t.co/YmG3hDWikH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158972320892899328"}], "id": "1158996522585010178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008307073631834112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158996521645412353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:01:18.000Z", "text": "RT @laprensaoem: #Internacional \nLo que pudo haber sido la fuga del a\u00f1o termin\u00f3 en muerte.\n\nConoce los detalles de esta historia que sorpre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158996195127123968"}], "id": "1158996521645412353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974714543921344513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LDMtFvgjkO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yof01E", "display_url": "bit.ly/2Yof01E"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158996195127123968"], "created_at": "2019-08-07T07:00:00.000Z", "text": "#Internacional \nLo que pudo haber sido la fuga del a\u00f1o termin\u00f3 en muerte.\n\nConoce los detalles de esta historia que sorprendi\u00f3 a #Brasil \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/LDMtFvgjkO", "id": "1158996195127123968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158995324905521152"], "created_at": "2019-08-07T06:56:33.000Z", "text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "id": "1158995324905521152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104233369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158995257788440577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jgarante2", "id": "1280944063"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:56:17.000Z", "text": "@Jgarante2 La se\u00f1ora es una suicida . No le han metido dos tiros de milagro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814587342508032"}], "id": "1158995257788440577", "in_reply_to_user_id": "1280944063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090250307412611072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158994080413704192"], "created_at": "2019-08-07T06:51:36.000Z", "text": "chocada que o cara que tentou fugir da pris\u00e3o vestido de mulher se matou", "id": "1158994080413704192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157524683467759616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158993587029233664"], "created_at": "2019-08-07T06:49:38.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "id": "1158993587029233664", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902706934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "MagnetoCTM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158993476610080769"], "created_at": "2019-08-07T06:49:12.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "id": "1158993476610080769", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/pZ0gCZfYS3", "expanded_url": "http://www.dynamomania.com/news/485504-artem-frankov-povodov-dlya-radosti-net-dlya-suicida---tozhe", "display_url": "dynamomania.com/news/485504-ar\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/GspMTETIXp", "expanded_url": "https://twitter.com/dynamomania_com/status/1158993370720681984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GspMTETIXp", "media_key": "3_1158993365897289729"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1158993370720681984"], "created_at": "2019-08-07T06:48:47.000Z", "text": "\u0410\u0440\u0442\u0435\u043c \u0424\u0420\u0410\u041d\u041a\u041e\u0412: \"\u041f\u043e\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0442, \u0434\u043b\u044f \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - \u0442\u043e\u0436\u0435\" https://t.co/pZ0gCZfYS3 https://t.co/GspMTETIXp", "id": "1158993370720681984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122152797"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158993356321632256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OsBolsonarianos", "id": "879948157026750465"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:48:43.000Z", "text": "@OsBolsonarianos Esse \u00e9 o n\u00edvel de voc\u00eas! N\u00e3o me ofende. Quem tem um QI normal n\u00e3o se ofende com quem tem QI de ameba! Sou mulher sim e bem resolvida! Minions s\u00e3o conservadores de falsos moralismos e muitos loucos pra sair do arm\u00e1rio. Liberte-se! Ex\u00e9rcito suicida!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158992162622771204"}], "id": "1158993356321632256", "in_reply_to_user_id": "879948157026750465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009697364"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158993000082657280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:47:18.000Z", "text": "RT @carmentpf: @openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992789289537536"}], "id": "1158993000082657280", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511415512"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158992789289537536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:46:28.000Z", "text": "@openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon fottete pi\u00f9 nessuno,lo capite o no che ormai sappiamo bene come funziona il giochetto,per voi remunerativo,per noi suicida?!\nSiete demoni travestiti di luce!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073910463729665"}], "id": "1158992789289537536", "in_reply_to_user_id": "1008644380348043264", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1627031726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3161, "type": "Other", "normalized_text": "IDL"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0UxWPstpMm", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158992752887128064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UxWPstpMm", "media_key": "3_1158992741839376385"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158992752887128064"], "created_at": "2019-08-07T06:46:19.000Z", "text": "@DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita es \"magneto\"...segun ahora anda llorando x q todo es una mentira de IDL.... asi lo decia el suicida caco ratalan https://t.co/0UxWPstpMm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158939808007368709"}], "id": "1158992752887128064", "in_reply_to_user_id": "3343615180", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158992661904121856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EejPhv80jaKqtlc", "id": "1150693148407894017"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:45:58.000Z", "text": "@EejPhv80jaKqtlc \u627f\u77e5\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u78ba\u304b\u51fa\u756a\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u3055\u308c\u3066\u307e\u3057\u305f\u306d\u202618:15\uff5e18:35Flying Diapers 18:40\uff5e19:10\u5f3e\u5207\u308c\u30d4\u30b9\u30c8\u30eb\u30ba19:15\uff5e19:45Elbow Suicida 19:50\uff5e20:20THE YOKKALOW MONKEY 20:25\uff5e20:55RENGAYA 21:00\uff5e21:30FIREWOODZ 21:35\uff5e21:15Resisters7\u3001\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059\u266a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158930242569822208"}], "id": "1158992661904121856", "in_reply_to_user_id": "1150693148407894017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401876488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158992244604432385"], "created_at": "2019-08-07T06:44:18.000Z", "text": "RT @LuisExMachina: Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158883132847747073"}], "id": "1158992244604432385", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210943176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158991881214337024"], "created_at": "2019-08-07T06:42:52.000Z", "text": "Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "id": "1158991881214337024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "624968514"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158991852508504065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:42:45.000Z", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158991852508504065", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858048118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158991789069676544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:42:30.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158991789069676544", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358339513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158991631217057792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ReptilePirline", "id": "171500782"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "ReptilePirline", "id": "171500782"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:41:52.000Z", "text": "@ReptilePirline Controla as escritas cota, uma pessoa que catanada da cabe\u00e7a n\u00e3o l\u00ea matou, n\u00e3o se deve falar mal dela @ReptilePirline", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158678273766952960"}], "id": "1158991631217057792", "in_reply_to_user_id": "171500782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135162216607637504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/oKbuGZBXjS", "expanded_url": "https://youtu.be/CijYxbt-vq0", "display_url": "youtu.be/CijYxbt-vq0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576730163521675264/GJWPt-AL?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576730163521675264/GJWPt-AL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jordi - Desesperadamente Enamorado", "description": "Una muy buena balada interpretada por Jordi, la canci\u00f3n es desesperadamente enamorado. \"T\u00f3mame en cuenta, m\u00e1s de la cuenta... \u00a1\u00a1voy decidido a robarte el co...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CijYxbt-vq0&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158990680263417856"], "created_at": "2019-08-07T06:38:05.000Z", "text": "Jamas imagin\u00e9\nque yo pudiera ser,\nun suicida saltando sin red\nHacia tu coraz\u00f3n colgada del balc\u00f3n\nde tus ojos de azucar y miel.\nLa cosa es que por ti, descubr\u00ed\nlo mejor que he vivido hasta hoy.\nPoder amarte asi\nEs tan loco mi Amor, pero estoy...\nhttps://t.co/oKbuGZBXjS", "id": "1158990680263417856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267322582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158990444539383808"], "created_at": "2019-08-07T06:37:09.000Z", "text": "Tava olhando esquadr\u00e3o suic\u00edda na Netflix, eu sou apaixonada pela alerquina fala s\u00e9rio ah", "id": "1158990444539383808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343523481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158989671923425280"], "created_at": "2019-08-07T06:34:05.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158989671923425280", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894863312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158989240740564994"], "created_at": "2019-08-07T06:32:22.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "id": "1158989240740564994", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566851443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158989057654972416"], "created_at": "2019-08-07T06:31:38.000Z", "text": "Pronto para dormir e colocando Esquadr\u00e3o Suicida para ajudar o sono a chegar r\u00e1pido", "id": "1158989057654972416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "193123750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6689, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158988507743809538"], "created_at": "2019-08-07T06:29:27.000Z", "text": "RT @Dadocanales: No s\u00e9 si Noro\u00f1a lo mand\u00f3 matar, pero NO se trat\u00f3 de un suicidio. C\u00f3mo especialista en el tema aseguro que un suicida NO se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156007670723182603"}], "id": "1158988507743809538", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517030692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158988046693543937"], "created_at": "2019-08-07T06:27:37.000Z", "text": "RT @IgorObregonC: @PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 est\u00e1 negando hasta el cansancio lo dicho por Barata, menciona que Gorriti e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158942766698811392"}], "id": "1158988046693543937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158987895023316992"], "created_at": "2019-08-07T06:27:01.000Z", "text": "RT @abc_es: Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158920698691297281"}], "id": "1158987895023316992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460997758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158987645848096768"], "created_at": "2019-08-07T06:26:02.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158987645848096768", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285155811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/HX2mI9vFUU", "expanded_url": "https://almomento.net/otro-feminicidio-hombre-asesina-profesora-y-se-suicida-en-sd/", "display_url": "almomento.net/otro-feminicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elGianco", "id": "89260575"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "RAPcanal", "id": "631427626"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "letymelgen", "id": "46284352"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "VBotar", "id": "4827604105"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "larissaarias1", "id": "278085316"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "Pashhy", "id": "110883518"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "DuniaDW2", "id": "26509311"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "josemariacabral", "id": "53446229"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "FedericoJovine", "id": "251289264"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "muniz_anselmo", "id": "874619082"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "CaroSantanaS", "id": "230085643"}, {"start": 146, "end": 157, "username": "Diana_Lora", "id": "95242783"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "LucienneCarlo", "id": "143269533"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158987515623350278"], "created_at": "2019-08-07T06:25:31.000Z", "text": "@elGianco @FernanJGC @RAPcanal @letymelgen @VBotar @larissaarias1 @Pashhy @DuniaDW2 @josemariacabral @FedericoJovine @muniz_anselmo @CaroSantanaS @Diana_Lora @LucienneCarlo Este es otro caso su ex pareja fue a buscarla al apartamento para matarla. https://t.co/HX2mI9vFUU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158986307357544448"}], "id": "1158987515623350278", "in_reply_to_user_id": "89260575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217088483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158987417615028224"], "created_at": "2019-08-07T06:25:07.000Z", "text": "RT @NoticiasRCN: Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile https://t.co/gfnelfuaj0", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158852749368446982"}], "id": "1158987417615028224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115113839337648128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158987124743581696"], "created_at": "2019-08-07T06:23:58.000Z", "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida", "id": "1158987124743581696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835324561004638208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158986870006722560"], "created_at": "2019-08-07T06:22:57.000Z", "text": "Ultimamente todo mundo q morre se suicidou", "id": "1158986870006722560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235773670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dpDbglzQ8A", "expanded_url": "https://twitter.com/ErbolDigital/status/1158881586517073920", "display_url": "twitter.com/ErbolDigital/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 279, "tag": "uni\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158986528984567811"], "created_at": "2019-08-07T06:21:36.000Z", "text": "Ya vivimos una afrenta, pero cederle todo el terreno, pensar que el ganador se lleva todo, es un enfoque suicida. Y nada indica que la ciudadania se movilizar\u00e1 masivamente para obligarlo a renunciar.\n\u00a1En lugar de promover la dispersi\u00f3n y la division, lo que se requiere es #uni\u00f3n! https://t.co/dpDbglzQ8A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158881586517073920"}], "id": "1158986528984567811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172600924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oscar_Quich", "id": "259911019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158986055766421505"], "created_at": "2019-08-07T06:19:43.000Z", "text": "RT @Oscar_Quich: Escuadr\u00f3n Suicida ya est\u00e1 en Netflix!\nLa ver\u00e9 solo por Margot Robbie &lt;3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158980778396737536"}], "id": "1158986055766421505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158985840900657152"], "created_at": "2019-08-07T06:18:52.000Z", "text": "Les mama la m\u00fasica bien suicida y triste qp, no conocen las cumbias?", "id": "1158985840900657152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "554026426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158985265572143105"], "created_at": "2019-08-07T06:16:34.000Z", "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "id": "1158985265572143105", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060352727128203265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sHGgSSZrd1", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158566008740823041", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158985078594314241"], "created_at": "2019-08-07T06:15:50.000Z", "text": "RT @Suicida_Estupid: JAJAJAAJJA vecino de nro male sal... https://t.co/sHGgSSZrd1", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158577651239596032"}], "id": "1158985078594314241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630559113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158984607779434501"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yogijolu", "id": "373986130"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ladycrocs", "id": "2920104599"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:13:58.000Z", "text": "@yogijolu @ladycrocs si en vez de tratar que algunas \"ellas\" fuesen mas fuertes se tratase de que fueran mas sensatas, algunos hombres no se encontrarian en ningun callejon.\nte recuerdo que demasiada gente se suicida, amenudo porque no ven otra salida que no pase por traicionar sus propios valores.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158873201801404421"}], "id": "1158984607779434501", "in_reply_to_user_id": "373986130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823904566676783104"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158983542627536896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:09:44.000Z", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158983542627536896", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915954323800064000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 240, "end": 240, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "S"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158983107917357057"], "created_at": "2019-08-07T06:08:00.000Z", "text": "+ aquilo me matou mas n\u00e9 eu fui uma pessoa a ******** n\u00e9 \u00e9 assim que vivemos, eu tava ficando por ai achei o Instagram dele ele tem muitos seguidores ser\u00e1 que eu chamo ele n\u00e3o dm??? Acho melhor n\u00e3o\nHey, L se tiver vendo isso saiba que eu e S te amamos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158982479845429248"}], "id": "1158983107917357057", "in_reply_to_user_id": "1043324416799727616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043324416799727616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafaelkjls", "id": "1134369612"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158982988958511104"], "created_at": "2019-08-07T06:07:32.000Z", "text": "@rafaelkjls @oneviadisse se esse n\u00e3o for o seu futuro com o Matheus, \u00e9 pq o aquecimento global matou a gnt antes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158871447730884608"}], "id": "1158982988958511104", "in_reply_to_user_id": "1134369612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "349074406"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328455794689"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328451674112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_MEJMM", "id": "1013797358432391168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158982037463797760"], "created_at": "2019-08-07T06:03:45.000Z", "text": "RT @_MEJMM: Este es el ver\u00eddico \u201csi no puede con ella, \u00fanetele\u201d \u00bfc\u00f3mo se suicida un huevo triste? https://t.co/Qix8GsjPCf", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158977346306813952"}], "id": "1158982037463797760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465842774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/touVUeBCwI", "expanded_url": "https://twitter.com/samba_celeste/status/1158981893565636609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/touVUeBCwI", "media_key": "3_1158981884728291329"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgeschav", "id": "313480025"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158981893565636609"], "created_at": "2019-08-07T06:03:10.000Z", "text": "@jorgeschav Aqu\u00ed la hija del suicida https://t.co/touVUeBCwI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158966978067009536"}], "id": "1158981893565636609", "in_reply_to_user_id": "313480025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708776193596760064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158981666926452736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mlberp", "id": "89843863"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:02:16.000Z", "text": "@mlberp \ud83d\ude05 Cual? la m\u00eda fue \"escuadr\u00f3n suicida\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158981432108363778"}], "id": "1158981666926452736", "in_reply_to_user_id": "89843863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43481700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusvoltolini", "id": "312968740"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158980891051474945"], "created_at": "2019-08-07T05:59:11.000Z", "text": "RT @agusvoltolini: Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflixxxx soy la mina mas feliz del mundo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158964880126423040"}], "id": "1158980891051474945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978448229388910592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158980830976499712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EllHombre02", "id": "1977029030"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:58:57.000Z", "text": "@EllHombre02 eu vi,ele n se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158973733698187264"}], "id": "1158980830976499712", "in_reply_to_user_id": "1977029030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892147532205305856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158980778396737536"], "created_at": "2019-08-07T05:58:45.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida ya est\u00e1 en Netflix!\nLa ver\u00e9 solo por Margot Robbie &lt;3", "id": "1158980778396737536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259911019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158979360273121280"], "created_at": "2019-08-07T05:53:06.000Z", "text": "@ElInvestigator1\nAlternativas para un proximo video:\nA) Como se siente morir de un disparo?\nB) Como siente morir en un atentado suicida?\nC) Como siente morir en un accidente automovil\u00edstico?", "id": "1158979360273121280", "in_reply_to_user_id": "725482277350731776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975526382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/G9hFB2i2Te", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158978850849792001"], "created_at": "2019-08-07T05:51:05.000Z", "text": "Aham t\u00e1 bom se matou sim.. https://t.co/G9hFB2i2Te", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "id": "1158978850849792001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669629835"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158978825088376832"], "created_at": "2019-08-07T05:50:59.000Z", "text": "La scorsa settimana ho postato sul mio profilo Instagram alcune fotografie che avevo scattato tempo fa al \"Galata Suicida\" di Palazzo Altemps. Ieri il profilo del mibac ha dedicato un post alla stessa statua. Incredibile l'influenza che sto acquisendo su quel social", "id": "1158978825088376832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "356186013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158978422028288000"], "created_at": "2019-08-07T05:49:23.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "id": "1158978422028288000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788021333577699330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9417, "type": "Other", "normalized_text": "Vis A Vis"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158978408073879552"], "created_at": "2019-08-07T05:49:19.000Z", "text": "Terminei a segunda temporada de Vis A Vis e agr to assistindo esquadr\u00e3o suicida, adoroooo \ud83d\ude0d", "id": "1158978408073879552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335106303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabamarall", "id": "815667841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158978367745658880"], "created_at": "2019-08-07T05:49:10.000Z", "text": "@gabamarall Mano o cara tentou matar o batman e se matou depois, claramente o amor enlouquece a gente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158977296214241281"}], "id": "1158978367745658880", "in_reply_to_user_id": "815667841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783643195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158978096474808320"], "created_at": "2019-08-07T05:48:05.000Z", "text": "meu celular \u00e9 suicida", "id": "1158978096474808320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3304900769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158977920141893632"], "created_at": "2019-08-07T05:47:23.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "id": "1158977920141893632", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365021829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328455794689"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328451674112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158977346306813952"], "created_at": "2019-08-07T05:45:06.000Z", "text": "Este es el ver\u00eddico \u201csi no puede con ella, \u00fanetele\u201d \u00bfc\u00f3mo se suicida un huevo triste? https://t.co/Qix8GsjPCf", "id": "1158977346306813952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013797358432391168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mIZs3sUp4p", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Savintoledo/post/950899777?t=1565156660", "display_url": "curiouscat.me/Savintoledo/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158977151628169216"], "created_at": "2019-08-07T05:44:20.000Z", "text": "Bota a foto do amigo que morreu direto no bagulho ai mais parava com os alem\u00e3o que matou ele aqui e cria quando e\u2026 \u2014 disposi\u00e7\u00e3o ja vi que n\u00e3o tem , pra ficar no an\u00f4nimo e sinal que peida e n\u00e3o se revela kkkkkkkk pouco papo . https://t.co/mIZs3sUp4p", "id": "1158977151628169216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819221321024438272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vocesabendo", "id": "624968514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158976992576004096"], "created_at": "2019-08-07T05:43:42.000Z", "text": "RT @vocesabendo: A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158973006712057857"}], "id": "1158976992576004096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1857444374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158976546427801601"], "created_at": "2019-08-07T05:41:56.000Z", "text": "Vi agora que tem Esquadr\u00e3o suicida sei de tudo de errado mas amo ver Margot de Harley", "id": "1158976546427801601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223139140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5518, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158976057325817856"], "created_at": "2019-08-07T05:39:59.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser um bom filme, s\u00f3 faltou ser da marvel", "id": "1158976057325817856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "840651959573061632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158976050786971649"], "created_at": "2019-08-07T05:39:57.000Z", "text": "ele se matou\ntalvez n\u00e3o estava aguentando mais viver la\nque loucura", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158975822105141249"}], "id": "1158976050786971649", "in_reply_to_user_id": "896520172521050113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896520172521050113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "men"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VRFPzYunNy", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158975822105141249"], "created_at": "2019-08-07T05:39:03.000Z", "text": "wtf men   pq mataram ele? ou ser\u00e1 que ele se matou https://t.co/VRFPzYunNy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158975822105141249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896520172521050113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vocesabendo", "id": "624968514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158975820859346944"], "created_at": "2019-08-07T05:39:03.000Z", "text": "RT @vocesabendo: A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158973006712057857"}], "id": "1158975820859346944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107981920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158975774994698245"], "created_at": "2019-08-07T05:38:52.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace policiiia", "id": "1158975774994698245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545628486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158975754652344320"], "created_at": "2019-08-07T05:38:47.000Z", "text": "esse rol\u00ea do preso vestido de mulher que se suicidou \u00e9 um bagulho doido demais n\u00e9\n\npol\u00edcia expor o cara na tora mesmo ainda preso", "id": "1158975754652344320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "888751792246358016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158975512468951041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cecibourne", "id": "142450342"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:37:49.000Z", "text": "@cecibourne Se enamoraban entre si ellos y si se rompian los corazones todos lo sufr\u00edan. Despu\u00e9s habia otro que era suicida x ejemplo y si se intentaba lastimar, le dolia a todos. Creo q ahi se entiende. Estaba muy buena la trama eh, mirala, es cortita ;)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158975268909924354"}], "id": "1158975512468951041", "in_reply_to_user_id": "1092606860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092606860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158975384660185089"], "created_at": "2019-08-07T05:37:19.000Z", "text": "Para Mi No Es Un Problema Llorar Todas Las Noches O Tener La Muerte En Mi Vida O Ser Demasiado Suicida Por Que No Lloro Ya No Siento Nada Estoy Acostumbrada A Todos Estos Sentimientos Y No Se Como Parar No Se Como Sentir Nada Y Realmente Necesito Ayuda, Nadie Me Ayuda Estoy Sola.", "id": "1158975384660185089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1070121467407462400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158975282386046979"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:36:54.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Mejor pide la pistola que us\u00f3 el suicida que tanto defiendes, imbecilll \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "id": "1158975282386046979", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158974805842038784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:35:01.000Z", "text": "@SweetSalvat0re Ten\u00eda un a\u00f1o y medio aprox, viv\u00edamos en un 3er piso, mi vieja fue a abrirle la puerta a mi hermano, me dej\u00f3 sola por 5 minutos y casi me tiro por la ventana, suicida desde el 96", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158466395350458371"}], "id": "1158974805842038784", "in_reply_to_user_id": "355957658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207778680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7466, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/509zfhWUH9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronaldoacruz/status/1158091965923303424", "display_url": "twitter.com/Ronaldoacruz/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158974301401489409"], "created_at": "2019-08-07T05:33:00.000Z", "text": "Sem falar que a incompet\u00eancia do Flamengo MATOU diversos jovens no CT e s\u00f3 se viu homenagem, zero cobran\u00e7a. https://t.co/509zfhWUH9", "id": "1158974301401489409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144502851"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158973790275166208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:30:58.000Z", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158973790275166208", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970118150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158973708020658176"], "created_at": "2019-08-07T05:30:39.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme q eu n\u00e3o consigo enjoar bah\u2763\ufe0f", "id": "1158973708020658176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937863264943443973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bLrEbO5NL2", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/local/revelan-identidad-del-hombre-que-se-lanzo-del-edificio-bacata-y-la-posible-razon", "display_url": "alertabogota.com/noticias/local\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/local/revelan-identidad-del-hombre-que-se-lanzo-del-edificio-bacata-y-la-posible-razon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158973562058944514"], "created_at": "2019-08-07T05:30:04.000Z", "text": "Parientes del suicida lo hallaron hasta el domingo en Medicina Legal de Bogot\u00e1 https://t.co/bLrEbO5NL2", "id": "1158973562058944514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295794437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158973469675180032"], "created_at": "2019-08-07T05:29:42.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "id": "1158973469675180032", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857895967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9508, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158973169228812288"], "created_at": "2019-08-07T05:28:30.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix y a dormir \ud83d\ude0e \ud83d\ude34", "id": "1158973169228812288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106595681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158973006712057857"], "created_at": "2019-08-07T05:27:52.000Z", "text": "A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "id": "1158973006712057857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "624968514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158972925313257473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gusmanb", "id": "86266663"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "lunaticoperdido", "id": "3227004658"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:27:32.000Z", "text": "RT @gusmanb: @lunaticoperdido Cada vez que alguien llama \"paella\" a un arroz con cosas un gatito se suicida. Por favor, piensa en los gatit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158866602835763200"}], "id": "1158972925313257473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953631079440756737"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158972659935436800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucianoOgnibene", "id": "595426729"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:26:29.000Z", "text": "@LucianoOgnibene Pi\u00f9 che audacia \u00e8 volont\u00e0 suicida \ud83d\ude04", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158966057098469376"}], "id": "1158972659935436800", "in_reply_to_user_id": "595426729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "398668361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158972589454311431"], "created_at": "2019-08-07T05:26:12.000Z", "text": "RT @edinakisa: @HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158970555950882816"}], "id": "1158972589454311431", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989606248889946112"}, {"geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158972576145846272"], "created_at": "2019-08-07T05:26:09.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1158972576145846272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937423365341679617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158972359220584449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matheus_casa11", "id": "96275268"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:25:17.000Z", "text": "@Matheus_casa11 @JornalOGlobo Provavelmente a tentativa de fulga deve ter gerado um castigo pra todos, e os outros presos n gostaram e se vingaram ou os pr\u00f3prios pol\u00edcia matou........ Nunca vms saber", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158970548724084736"}], "id": "1158972359220584449", "in_reply_to_user_id": "96275268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357881506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158971888464539650"], "created_at": "2019-08-07T05:23:25.000Z", "text": "@kljjaja eu sou sedent\u00e1ria irm\u00e3 desculpa\n\nq culpa eu tenho se vc parece a bala q matou john lennon correndo.........", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158971651289206784"}], "id": "1158971888464539650", "in_reply_to_user_id": "2941626778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008753903112998912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158971875088896000"], "created_at": "2019-08-07T05:23:22.000Z", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "id": "1158971875088896000", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149829732650901504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158971662999728128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:22:31.000Z", "text": "@UOLNoticias Hoooo t\u00e1 chadiadinho.enfiar o dedo no cu e se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158901588024541185"}], "id": "1158971662999728128", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069033801647575040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fVZyp2QDa5", "expanded_url": "http://telefenoticias.com.ar/espectaculos/el-genial-hilo-de-twitter-de-benjamin-amadeo-sobre-las-canciones-que-cantamos-mal/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/espectaculos/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158970681469677568"], "created_at": "2019-08-07T05:18:37.000Z", "text": "https://t.co/fVZyp2QDa5 v\u00eda @telefenoticias\nYo cantaba: De vez en mes\nLa cig\u00fce\u00f1a se suicida\nY ah\u00ed estas t\u00fa tan deprimida\nBusc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n...\nHasta que me di cuenta que dec\u00eda: eso....jajajajaja", "id": "1158970681469677568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493080707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158970555950882816"], "created_at": "2019-08-07T05:18:07.000Z", "text": "@HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158969419395149830"}], "id": "1158970555950882816", "in_reply_to_user_id": "1686530076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "989606248889946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158970050948272128"], "created_at": "2019-08-07T05:16:07.000Z", "text": "Toda vez que eu vejo a Arlequina do Esquadr\u00e3o Suicida eu penso \u201cQUE MULHER MARAVILHOSA\u201d", "id": "1158970050948272128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2385483630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158969802834292736"], "created_at": "2019-08-07T05:15:08.000Z", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd7a\u2763", "id": "1158969802834292736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974429471066460160"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158969687054663680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:14:40.000Z", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158969687054663680", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350866576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158969588605956097"], "created_at": "2019-08-07T05:14:17.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Quem matou Marielle e Anderson? Melhor vcs ficarem calados e pararem de falar asneiras...a din\u00e2mica de vcs \u00e9 pobre demais e toda vez que falam o seu pai se afunda...nada vai ficar encoberto. Melhor parar de falar asneiras.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158856980611702784"}], "id": "1158969588605956097", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142170245"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158969321047121920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:13:13.000Z", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158969321047121920", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306414611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7257, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RluDB6cnJu", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/17841-policia-municipal-de-tlatlauqui-se-suicida-con-su-arma-de-cargo-y-dentro-de-su-patrulla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158968813922213888"], "created_at": "2019-08-07T05:11:12.000Z", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Un polic\u00eda de Tlatlauquitepec se quit\u00f3 la vida con su pistola y a bordo de su patrulla https://t.co/RluDB6cnJu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158891031292719106"}], "id": "1158968813922213888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476110107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Nunero"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158968788060168194"], "created_at": "2019-08-07T05:11:06.000Z", "text": "Voy por mi pel\u00edcula Nunero 3. #1 No solo madres de netflix #2 Enredados de Disney y ahora #3 Escuadr\u00f3n suicida", "id": "1158968788060168194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906153405596532737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158968514193084416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sehunvillage", "id": "1082031727047073794"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:10:01.000Z", "text": "@sehunvillage Estad\u00e3o suicida ?? que", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158967215590428672"}], "id": "1158968514193084416", "in_reply_to_user_id": "1082031727047073794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033011331551641601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158968497554300928"], "created_at": "2019-08-07T05:09:57.000Z", "text": "@JorgeDCG Eso se parece mucho a los m\u00edtines del cobarde suicida AG.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158967169381744640"}], "id": "1158968497554300928", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/pZrbTgqsrq", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158967937845387265"], "created_at": "2019-08-07T05:07:43.000Z", "text": "S\u00f3 tinha piada c o gajo q se matou \ud83d\udc94 https://t.co/pZrbTgqsrq", "id": "1158967937845387265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "828981731009114112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "NATUREZA"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/GSg0a6YPnY", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1158550832218087427", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158967228852768768"], "created_at": "2019-08-07T05:04:54.000Z", "text": "mano namoral se um dia a pessoa que eu estiver me relacionando me fizer isso eu bato tanto nele OLHA O TANTO DE FLOR QUE ESSE CARA MATOU MANO, \"amas elas foram plantadas pra isso\" ERRADO TAMBEM, PLANTA E DEIXA NA NATUREZA SACO https://t.co/GSg0a6YPnY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158550832218087427"}], "id": "1158967228852768768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142491712025255936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966757941481473"], "created_at": "2019-08-07T05:03:02.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "id": "1158966757941481473", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3266256343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966619026132993"], "created_at": "2019-08-07T05:02:29.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "id": "1158966619026132993", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918670392138588162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3ig5zCNfnf", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneEscorcia2/status/1158966399878029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ig5zCNfnf", "media_key": "3_1158966397441138688"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966399878029312"], "created_at": "2019-08-07T05:01:36.000Z", "text": "EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reitero que se est\u00e1 imponiendo la suicida pr\u00e1ctica de que esas amenazas son para los otros. \nAlgunos piensas que nunca les tocar\u00e1 a ellos.\n#TrumpDesbloqueaVenezuela https://t.co/3ig5zCNfnf", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158960381487976448"}], "id": "1158966399878029312", "in_reply_to_user_id": "1020878751650000896", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1020878751650000896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966131098619904"], "created_at": "2019-08-07T05:00:32.000Z", "text": "Me dijeron que a las 6 pasa el tren y tengo una oportunidad de cabecearlo. Voy a poner el despertador a las 4 asi puedo desayunar, porque gordo suicida no deja de ser gordo", "id": "1158966131098619904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "381741180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gMj27xPiMx", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/local/revelan-identidad-del-hombre-que-se-lanzo-del-edificio-bacata-y-la-posible-razon", "display_url": "alertabogota.com/noticias/local\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966030061973506"], "created_at": "2019-08-07T05:00:08.000Z", "text": "Parientes del suicida lo hallaron hasta el domingo en Medicina Legal de Bogot\u00e1 https://t.co/gMj27xPiMx", "id": "1158966030061973506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250199424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965984671260673"], "created_at": "2019-08-07T04:59:57.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "id": "1158965984671260673", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992117249396817920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9304, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965936306696193"], "created_at": "2019-08-07T04:59:46.000Z", "text": "PUSIERON EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX", "id": "1158965936306696193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059663942098788353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/sSMweFvahF", "expanded_url": "https://twitter.com/Soraide_Haru/status/1158965843604246530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSMweFvahF", "media_key": "3_1158965817284943872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965843604246530"], "created_at": "2019-08-07T04:59:24.000Z", "text": "Hace tiempo me compre esta sudadera, apsar de ser deforme el dibujo aun asi les queda mejor a los kks ;u; -c suicida-\n\nMe odio https://t.co/sSMweFvahF", "id": "1158965843604246530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767491589958537217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965726130135040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:58:56.000Z", "text": "@NetflixLAT gracias por poner escuadr\u00f3n suicida. Los quiero", "id": "1158965726130135040", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484103490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965643846266881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:58:36.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Agarra una Ouija y llama a tu idolo, \"el suicida\" para q te ayude moviendo sus contactos en el poder judicial.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "id": "1158965643846266881", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "179202493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauqui"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9EYhd1JgWS", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jn2j", "display_url": "dlvr.it/R9jn2j"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965639983357952"], "created_at": "2019-08-07T04:58:35.000Z", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Polic\u00eda municipal de Tlatlauqui se suicida con su arma de cargo y dentro de su patrulla https://t.co/9EYhd1JgWS https:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158439571333345282"}], "id": "1158965639983357952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210220381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "Colt 38"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158965617543798788"], "created_at": "2019-08-07T04:58:30.000Z", "text": "@ArturoValverdeP Jajajajaja\nDelincuente de mierda.\nTodos los rateros son iguales: Yo no fui, yo jam\u00e1s recib\u00ed, no lo conozco...etc.etc etc\n\nDile mejor al esp\u00edritu del suicida que te prest\u00e9 su Colt 38 y de una vez arranca al m\u00e1s all\u00e1.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158938664564613122"}], "id": "1158965617543798788", "in_reply_to_user_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887009378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158965309572812800"], "created_at": "2019-08-07T04:57:16.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida agora e percebi que conhe\u00e7o a trilha sonora inteira", "id": "1158965309572812800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827838364841865220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158964880126423040"], "created_at": "2019-08-07T04:55:34.000Z", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflixxxx soy la mina mas feliz del mundo", "id": "1158964880126423040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "312968740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "El Trini"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/6dZAMtNmBd", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/asesina-a-su-expareja-y-se-suicida-en-rosario/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/asesina-a-su-e\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/yc3OTcj4Cm", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1158964437648326657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yc3OTcj4Cm", "media_key": "3_1158964436155154432"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 141, "tag": "Rosario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158964437648326657"], "created_at": "2019-08-07T04:53:49.000Z", "text": "\u201cEl Trini\u201d se reencontr\u00f3 con su exnovia s\u00f3lo para matarla, posteriormente se suicid\u00f3; los hechos ocurrieron dentro de un negocio, en #Rosario, Sin. https://t.co/6dZAMtNmBd https://t.co/yc3OTcj4Cm", "id": "1158964437648326657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158963928359231488"], "created_at": "2019-08-07T04:51:47.000Z", "text": "@ArturoValverdeP no pues alan no se vende , se suicida.  vaya cobardia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883773720748033"}], "id": "1158963928359231488", "in_reply_to_user_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179820132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158963832355794944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mirobertab", "id": "1540382802843148290"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:51:24.000Z", "text": "@mirobertab \"Enforcado com len\u00e7ol\" se foi o comando q matou o cara tava devendo, mas creio que foi os os pr\u00f3prios funcion\u00e1rios pq essa de se enforcar com len\u00e7ol j\u00e1 t\u00e1 veia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158954735304630274"}], "id": "1158963832355794944", "in_reply_to_user_id": "1021233474844471296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353372673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "malandra"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.5546, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NolazkoR", "id": "1074130887690895361"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AtacamaEnMarcha", "id": "2798029371"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "july_gaymer", "id": "588728948"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ProvosteYasna", "id": "2730306924"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158963706946080770"], "created_at": "2019-08-07T04:50:54.000Z", "text": "@NolazkoR @AtacamaEnMarcha @july_gaymer @ProvosteYasna De malandra y suicida tengo la cara? No ves q eres un zurdo cag\u00f2n y nada m\u00e1s q eso. Otro cobarde detr\u00e1s de una fotito.\nQue CNI ni CNI cag\u00f2n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158962619191111680"}], "id": "1158963706946080770", "in_reply_to_user_id": "1074130887690895361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931979763689906176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iCACs5bqAB", "expanded_url": "https://t.co/iCACs5bqAB", "display_url": "t.co/iCACs5bqAB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158963407439257601"], "created_at": "2019-08-07T04:49:43.000Z", "text": "tudo tem uma consequ\u00eancia pq em paz vc n vai ficar, prova disso foi qnd Judas se enforcou dps da trai\u00e7\u00e3o https://t.co/iCACs5bqAB", "id": "1158963407439257601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834918889175859200"}, {"lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1158963187267645440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:48:50.000Z", "text": "RT @LuisCircusleon: @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629352143114240"}], "id": "1158963187267645440", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826941728770908160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158963170389704704"], "created_at": "2019-08-07T04:48:46.000Z", "text": "@Mavitcp3 Irm\u00e3o tu ta comparando um crime de um cara totalmente consciente que matou a pr\u00f3pria mulher, com um atropelamento do Edmundo BEBADO? \u00c9 isso msm que eu entendi ? Mano se tu quer idolatrar assassino, bate no peito e idolatra, mas n\u00e3o vem com essas compara\u00e7\u00f5es merda n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158962209147576320"}], "id": "1158963170389704704", "in_reply_to_user_id": "3141567310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281868766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158963150634586113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lyllybrum", "id": "3234309374"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:48:42.000Z", "text": "@lyllybrum @MarleneFFL Ly, se fosse s\u00f3 roubar, at\u00e9 que e gente daria um jeito. \nMas esse safado matou muitos nordestinos de fome.\nIsso, sem falar que ele \u00e9 um nordestino FDP.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158962084350242816"}], "id": "1158963150634586113", "in_reply_to_user_id": "3234309374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953826319476944896"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158962858178306050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghimenezz", "id": "22887971"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Giovanni_Caf", "id": "935827417343713280"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:47:32.000Z", "text": "@ghimenezz @Giovanni_Caf Calenda suicida sotto il treno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852524469825536"}], "id": "1158962858178306050", "in_reply_to_user_id": "22887971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937064721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158962449091047425"], "created_at": "2019-08-07T04:45:55.000Z", "text": "Cuando tenga hijos quiero que sea uno atr\u00e1s del otro, que no se lleven el a\u00f1o bien y si no es mucho pedir pues el primer parto de gemelas y el segundo ah\u00ed mismo pero de uno, porque tampoco soy suicida.", "id": "1158962449091047425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94424901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158961874509213697"], "created_at": "2019-08-07T04:43:38.000Z", "text": "To querendo ver esquadr\u00e3o suicida por\u00e9m n\u00e3o consigo parar de ver vis a vis \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1158961874509213697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "787146074846879744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "rainha matos"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/GPcdwoj2UF", "expanded_url": "https://twitter.com/xnymphet/status/1158961655990095873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GPcdwoj2UF", "media_key": "16_1158961647962284032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158961655990095873"], "created_at": "2019-08-07T04:42:45.000Z", "text": "@bchartsnet pqp bc vc \u00e9 extremamente lend\u00e1ria amooo ainda to chocado que com um simples vacilo da fracassada da rainha matos ela se matou e levou a an17ta junto https://t.co/GPcdwoj2UF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158961078430310403"}], "id": "1158961655990095873", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "2725871343"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158961338036736001"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "fabiofischer", "id": "54013721"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:41:30.000Z", "text": "@alexanfsales @fabiofischer @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @reinaldoazevedo @SF_Moro Se \u00e9 um ju\u00edzo quantitativo: \u00e9 esse mesmo n\u00edvel que trouxe perigos para o planeta inteiro. Matou muita gente. Criou doen\u00e7as que antes n\u00e3o existiam, etc. etc.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158960718105985024"}], "id": "1158961338036736001", "in_reply_to_user_id": "1004296060494401536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431306119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158961100513259520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:40:33.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}], "id": "1158961100513259520", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51720589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158961088597282816"], "created_at": "2019-08-07T04:40:30.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0e", "id": "1158961088597282816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811084489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "lima"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7611, "type": "Place", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Caco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "fescuderov", "id": "283724611"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "eliodandy", "id": "147771447"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158960722489094144"], "created_at": "2019-08-07T04:39:03.000Z", "text": "RT @CrVc02: @fescuderov @MadeleineOster3 @eliodandy Perjudicamos a lima, al pa\u00eds lo perjudicaron antes desde Belaunde, Caco el suicida, Fuj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875815888793601"}], "id": "1158960722489094144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SDUNGKcQKK", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158960648128258048"], "created_at": "2019-08-07T04:38:45.000Z", "text": "\u201cSe enforcou com um len\u00e7ol\u201d 2019 e nego ainda bota f\u00e9 num ko desses pqp https://t.co/SDUNGKcQKK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "id": "1158960648128258048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109876812182679552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WFfIR0QOAe", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/politica/sicurezza-bis-de-falco-inapplicabile-e-suicida-1736935.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/politica/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158960536337494016"], "created_at": "2019-08-07T04:38:18.000Z", "text": "Sicurezza bis, De Falco: &amp;quot;Inapplicabile e suicida&amp;quot; Da Discover su Google https://t.co/WFfIR0QOAe taci e vai a studiarti la Spagna come si difende dalle ong che trasbordano clandestini..e tutto lecito,nessuno fiata.stop clandestini in italia.", "id": "1158960536337494016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130014950779490305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158960495879004160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielbasarte", "id": "384656378"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:38:09.000Z", "text": "RT @danielbasarte: mi coraz\u00f3n es m\u00e1s terco que un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1035010339803422721"}], "id": "1158960495879004160", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728344115788664834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "Lucille"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8582, "type": "Other", "normalized_text": "Ghoul"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "Cleo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158960249832910848"], "created_at": "2019-08-07T04:37:10.000Z", "text": "Lucille casi se suicida. Y Ghoul no para de quejarse. El pato est\u00e1 a salvo porque est\u00e1 con Cleo.", "id": "1158960249832910848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "796335630607384576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158959731890937856"], "created_at": "2019-08-07T04:35:07.000Z", "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "id": "1158959731890937856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706299628447252480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158959201093324800"], "created_at": "2019-08-07T04:33:00.000Z", "text": "RT @lasillarota: Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158956682975727617"}], "id": "1158959201093324800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720315026150531072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3133, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChangaVlogs", "id": "1120904288119558145"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158959017584209920"], "created_at": "2019-08-07T04:32:16.000Z", "text": "@ChangaVlogs @KimberlyLoaiza_ Al menos eso hizo y no se oper\u00f3 como la Kenia suicida :3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158953072497790976"}], "id": "1158959017584209920", "in_reply_to_user_id": "1120904288119558145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1156378040286482432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Ponce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mmori21", "id": "310433258"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158958939893063681"], "created_at": "2019-08-07T04:31:58.000Z", "text": "@mmori21 \u201cMamadita\u201d Ponce est\u00e1 buscando abogados, ya le recomend\u00e9 el abogado de su jefe suicida que est\u00e1 vendiendo armas para sus clientes ;)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158958261867024384"}], "id": "1158958939893063681", "in_reply_to_user_id": "310433258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "244569483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5263, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hetsiva", "id": "2957252698"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158958837703028737"], "created_at": "2019-08-07T04:31:33.000Z", "text": "@hetsiva @KimberlyLoaiza_ @SoyKeniaOs Amiga algo que jam\u00e1s no va a superar y lo digo por Kenia es que Kim no tiene operado su cuerpo y la Kenia suicida si.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158951460522078208"}], "id": "1158958837703028737", "in_reply_to_user_id": "2957252698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156378040286482432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/KqqrWshyxB", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/07/joven-se-suicida-colgandose-de-una-hamaca/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/07/jov\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5ZGGbyBWys", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1158958594252873729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ZGGbyBWys", "media_key": "3_1158958592545808384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158958594252873729"], "created_at": "2019-08-07T04:30:35.000Z", "text": "Joven se suicida colg\u00e1ndose de una hamaca - https://t.co/KqqrWshyxB https://t.co/5ZGGbyBWys", "id": "1158958594252873729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811330771713544192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158958301654192128"], "created_at": "2019-08-07T04:29:26.000Z", "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida pela quinta vez  e fiquei cheia de \u00f3dio da ingratid\u00e3o daquela mulher novamente", "id": "1158958301654192128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051457070703304705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158958026738544641"], "created_at": "2019-08-07T04:28:20.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida, obg netflix pelos mimos", "id": "1158958026738544641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174549311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MelRayada", "id": "3985238480"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158957928931569665"], "created_at": "2019-08-07T04:27:57.000Z", "text": "RT @MelRayada: Escuadron Suicida en @NetflixLAT repito Escuadron Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158956957044224001"}], "id": "1158957928931569665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398925005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158957755044114432"], "created_at": "2019-08-07T04:27:15.000Z", "text": "quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida vi geral falando q tava um lixo, acabei de assistir e achei muito pica", "id": "1158957755044114432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "709598517413736448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158957706520272901"], "created_at": "2019-08-07T04:27:04.000Z", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "id": "1158957706520272901", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158957607320719360"], "created_at": "2019-08-07T04:26:40.000Z", "text": "Minha m\u00e3e colocou na cabe\u00e7a de que meu irm\u00e3o queria se matar e que tirou a pr\u00f3pria vida por conta disso.\n\nE agora? Como fa\u00e7o pra tirar isso da cabe\u00e7a dela?", "id": "1158957607320719360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2908443859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Huidobro"}, {"start": 110, "end": 131, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n del Valle Inclan"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Wilde"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Morrison"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulLaulieA", "id": "186220915"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158957554057265152"], "created_at": "2019-08-07T04:26:27.000Z", "text": "@PaulLaulieA @mslagos Vi\u00f1amarina, poeta, condenada por infidelidad y rescatada por Vicente Huidobro, amiga de Ram\u00f3n del Valle Inclan, se suicida y es enterrada en el mismo cementerio de Par\u00eds que Oscar Wilde y Jim Morrison", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158942910295027712"}], "id": "1158957554057265152", "in_reply_to_user_id": "186220915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "575801785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "PAPEL"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "WILL SMITH"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158957477167321089"], "created_at": "2019-08-07T04:26:09.000Z", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA E HORR\u00cdVEL,A \u00daNICA COISA QUE PRESTA NESSE FILME S\u00c3O AS M\u00daSICAS E O PAPEL DO WILL SMITH", "id": "1158957477167321089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073985022707814400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "Rakan"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fO7dZsbsVv", "expanded_url": "https://curiouscat.me/AnnaGryphon/post/866551973?t=1565151964", "display_url": "curiouscat.me/AnnaGryphon/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158957456799780864"], "created_at": "2019-08-07T04:26:04.000Z", "text": "Ei minha duo \ud83d\udc26\u2728 \u2014 Saudade de ti Rakan suicida do meu \u2764\ufe0f https://t.co/fO7dZsbsVv", "id": "1158957456799780864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589350194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158957368496910336"], "created_at": "2019-08-07T04:25:43.000Z", "text": "RT @lasillarota: Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158947512943882240"}], "id": "1158957368496910336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342337219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158957301950234624"], "created_at": "2019-08-07T04:25:27.000Z", "text": "@Fausty01 Romeu e Julieta foram mortos por conflitos de fam\u00edlias, n\u00e3o pelo amor.\nCreio eu q Van Gogh nunca se suicidou, n\u00e3o por amor e sim solid\u00e3o. Nunca foi o amor, caso acredite nisso, s\u00f3 viva!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158955668222726144"}], "id": "1158957301950234624", "in_reply_to_user_id": "386704969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004555185853796355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.3036, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "alonso_cantu", "id": "63027646"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Cesare2704", "id": "91787633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158957144668090368"], "created_at": "2019-08-07T04:24:50.000Z", "text": "@eudmed @alonso_cantu @Cesare2704 Si fuera el cobarde suicida te lo paso pero si es vizcarra no \u00f1auuuu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158591098400301056"}], "id": "1158957144668090368", "in_reply_to_user_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450463096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "saturday night fever"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158957084370755584"], "created_at": "2019-08-07T04:24:35.000Z", "text": "queria alguem pra assistir saturday night fever pra xingar o menino q quer aten\u00e7\u00e3o toda hora mas xingar com um \"veja bem vc tem q entender q\" depois ficar chocado pq ninguem se lembra realmente que ele morre fica tipo \"olha ai vc matou o menino dizendo que ele s\u00f3 queria aten\u00e7\u00e3o\"", "id": "1158957084370755584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483134840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158956969841049600"], "created_at": "2019-08-07T04:24:08.000Z", "text": "minha prima se suicidou :( eu to muito triste", "id": "1158956969841049600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 40, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "3090370942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158956957044224001"], "created_at": "2019-08-07T04:24:05.000Z", "text": "Escuadron Suicida en @NetflixLAT repito Escuadron Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f", "id": "1158956957044224001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3985238480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158956907358490624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:23:53.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}], "id": "1158956907358490624", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53989839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLylPKH", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158956682975727617"], "created_at": "2019-08-07T04:23:00.000Z", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLylPKH", "id": "1158956682975727617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158956623785791489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:22:46.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}], "id": "1158956623785791489", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708941307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158956432512999426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:22:00.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}], "id": "1158956432512999426", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931641182614155264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158955992220078080"], "created_at": "2019-08-07T04:20:15.000Z", "text": "Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice. \n\nVer pobre comemorando reforma da previd\u00eancia \u00e9 uma das coisas mais absurdas que eu tenho presenciado na internet e fora dela.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158954282370129920"}], "id": "1158955992220078080", "in_reply_to_user_id": "28171150", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "author_id": "28171150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158955587931201537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:18:39.000Z", "text": "RT @Anonmehicieron: (-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholism\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158767307902083072"}], "id": "1158955587931201537", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881991956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcoRascon", "id": "85153605"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158955494544826368"], "created_at": "2019-08-07T04:18:16.000Z", "text": "RT @MarcoRascon: M\u00e9xico es el \u00fanico pa\u00eds, que para curarse, se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156187981696380933"}], "id": "1158955494544826368", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849027705668587520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/XWZDuJHbe1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158955339666137088"], "created_at": "2019-08-07T04:17:39.000Z", "text": "Um preso se enforcou com len\u00e7ol \ud83c\udfb6 https://t.co/XWZDuJHbe1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158955339666137088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970593535"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158955302395551749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:17:31.000Z", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158955302395551749", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464127310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuchoT17", "id": "791115234383634432"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "FoforedCom", "id": "2796735851"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158955273173766144"], "created_at": "2019-08-07T04:17:24.000Z", "text": "@LuchoT17 @FoforedCom Jajajaajaja no le recomienden FUT Champions porque se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158949289659371521"}], "id": "1158955273173766144", "in_reply_to_user_id": "791115234383634432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922853473338691585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Sle0zSvMnb", "expanded_url": "https://twitter.com/bar_liguria/status/1158848664149942272", "display_url": "twitter.com/bar_liguria/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158955255343845377"], "created_at": "2019-08-07T04:17:19.000Z", "text": "No entiendo mucho de d\u00f3nde sacan la idea de que la gente se suicida en el Costanera para \"mandar un mensaje\"; el \u00fanico que lo dijo fue un tipo que se tir\u00f3 por fuera y cay\u00f3 en la vereda. Yo siempre he cre\u00eddo que lo eligen porque es una ca\u00edda de 6 pisos, el doble que otros malls https://t.co/Sle0zSvMnb", "id": "1158955255343845377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46748785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158955192924196864"], "created_at": "2019-08-07T04:17:04.000Z", "text": "como q vcs n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida????? tem o will smith", "id": "1158955192924196864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "563115976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aBJMn0feKh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158955143942926337"], "created_at": "2019-08-07T04:16:53.000Z", "text": "\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/aBJMn0feKh", "id": "1158955143942926337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148394418"}, {"geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158954904519680000"], "created_at": "2019-08-07T04:15:56.000Z", "text": "Se amanh\u00e3 n Estiver vivo por umas 11h do dia \u00e9 pq meu irm\u00e3o me matou, eu queimei a sopa toda\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f. Fui ferver pq n tinha espa\u00e7o na geladeira, pra n ficar ruim e nesse tempo fui v\u00ea s\u00e9rie esqueci da sopa...  Eu sou muito demente.", "id": "1158954904519680000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244702115"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158954748818743296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:15:19.000Z", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158954748818743296", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013117294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158954579008151553"], "created_at": "2019-08-07T04:14:38.000Z", "text": "sinto muito pros bozo f\u00e3s mas \u00e9 imposs\u00edvel o candidato de vcs se reeleger, at\u00e9 l\u00e1 ele j\u00e1 matou todo mundo", "id": "1158954579008151553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1971801974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cimzkD4DrK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1158954578328449024"], "created_at": "2019-08-07T04:14:38.000Z", "text": "https://t.co/cimzkD4DrK", "id": "1158954578328449024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148394418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158954369892720640"], "created_at": "2019-08-07T04:13:48.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkk", "id": "1158954369892720640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030216060778291200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "clarinete"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0wCRERO1Jw", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1158370593055629314", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158954324908793856"], "created_at": "2019-08-07T04:13:38.000Z", "text": "Estem... Te lo dice clarinete... De verdad vas otra vez al voto suicida? https://t.co/0wCRERO1Jw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158370593055629314"}], "id": "1158954324908793856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158954211272482819"], "created_at": "2019-08-07T04:13:10.000Z", "text": "Literalmente o 11/07 matou MUITO MENOS que a bomba at\u00f4mica que os EUA jogou em Hiroshima... Na boa, s\u00e3o TERRORISTAS, os EUA \u00e9 um pa\u00eds de terroristas que agridem qualquer um por causa dos interesses desses merdas que se acham os donos do planeta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158953057142628352"}], "id": "1158954211272482819", "in_reply_to_user_id": "523388671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "523388671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ZpvWGGNlin", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1158918188593221637", "display_url": "twitter.com/RichardMontoya\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158954029554307073"], "created_at": "2019-08-07T04:12:27.000Z", "text": "Y qu\u00e9? Despu\u00e9s de todos estos periodistas opositores son chacales de los mafiosos como el suicida Alan Garc\u00eda y de la se\u00f1ora K?\nCu\u00e1l es la sorpresa?\nSon igual de corruptos como sus l\u00edderes. https://t.co/ZpvWGGNlin", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158918188593221637"}], "id": "1158954029554307073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "birdman"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "sirene"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Bourilo_", "id": "4569135265"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953984083877889"], "created_at": "2019-08-07T04:12:16.000Z", "text": "@CaillouLindo @Bourilo_ Tipo, ele tava no banheiro ali ele se desligou do seu personagem(birdman) e se matou, tanto que ao fundo o som de sirene \u00e9 escutado, a filha dele olha pra cima e imagina ele voando,pq o filme gira em torno de alucina\u00e7\u00f5es dele sobre o seu antigo papel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158953202370469889"}], "id": "1158953984083877889", "in_reply_to_user_id": "4047843863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116857804785164290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953923857850368"], "created_at": "2019-08-07T04:12:02.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar...\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "id": "1158953923857850368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739610606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953841133543425"], "created_at": "2019-08-07T04:11:42.000Z", "text": "\"Escuadr\u00f3n suicida\" en Netflix, de nada.", "id": "1158953841133543425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1604804101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953797579956226"], "created_at": "2019-08-07T04:11:32.000Z", "text": "relembrando como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim", "id": "1158953797579956226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3839906056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaxiMuraT", "id": "327755716"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953735365824512"], "created_at": "2019-08-07T04:11:17.000Z", "text": "@MaxiMuraT se algu\u00e9m vazou \u00e9 sacanagem. h\u00e1 uns anos uma mo\u00e7a daqui do twitter se matou pq teve o cel roubado, foi chantageada... a gente nunca sabe", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158952756406837248"}], "id": "1158953735365824512", "in_reply_to_user_id": "327755716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33573158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953633817518081"], "created_at": "2019-08-07T04:10:53.000Z", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158945287798501379"}], "id": "1158953633817518081", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972720637176438784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953498924453888"], "created_at": "2019-08-07T04:10:21.000Z", "text": "Ya hab\u00eda olvidado lo perra que esta la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida", "id": "1158953498924453888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944369188373704704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YIjPbc3pDe", "expanded_url": "https://twitter.com/fantastickordei/status/1158953458843684865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIjPbc3pDe", "media_key": "3_1158953447468785664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953458843684865"], "created_at": "2019-08-07T04:10:11.000Z", "text": "EU NAO SEI SE ESSA FOTO ME MATOU OU SE ESSA FOTO ME SALVOU https://t.co/YIjPbc3pDe", "id": "1158953458843684865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946814606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953432851595265"], "created_at": "2019-08-07T04:10:05.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "id": "1158953432851595265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953363515551744"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "Evelynsrj", "id": "986384050783948800"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:09:48.000Z", "text": "@_BENI_29 @Evelynsrj Ele se matou, que oq?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158511072837607424"}], "id": "1158953363515551744", "in_reply_to_user_id": "851102414329569280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893452296973156356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953232670121984"], "created_at": "2019-08-07T04:09:17.000Z", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158953232670121984", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145907877103722496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953125975384065"], "created_at": "2019-08-07T04:08:52.000Z", "text": "T\u00f4 t\u00e3o entediada que t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda kkkkk", "id": "1158953125975384065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775908675584200705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "alline"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rainhacaramelo_", "id": "790562815748734976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953027291815936"], "created_at": "2019-08-07T04:08:28.000Z", "text": "@rainhacaramelo_ ent\u00e3o, faz um ano isso... ele se matou alline :C\n\nse jogou da cama e a tela faleceu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158620392979935233"}], "id": "1158953027291815936", "in_reply_to_user_id": "790562815748734976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4847520616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158952981938749441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maxichirino", "id": "1325543371235090433"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:08:17.000Z", "text": "RT @maxichirino: \"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158948997605801984"}], "id": "1158952981938749441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155558592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158952571358318592"], "created_at": "2019-08-07T04:06:39.000Z", "text": "RT @06h39: Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158923438624579584"}], "id": "1158952571358318592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071973910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158952491016433664"], "created_at": "2019-08-07T04:06:20.000Z", "text": "@brunaluterman20 ele se enforcou com os len\u00e7\u00f3is", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158948888155512832"}], "id": "1158952491016433664", "in_reply_to_user_id": "3116725541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713704047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Ln7F6RdEce", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158952470451806213"], "created_at": "2019-08-07T04:06:15.000Z", "text": "fiquei na merda quando descobri que ele se matou https://t.co/Ln7F6RdEce", "id": "1158952470451806213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "801225929225805824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158952265790697472"], "created_at": "2019-08-07T04:05:27.000Z", "text": "Amo que escuadr\u00f3n suicida este en Netflix \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1158952265790697472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767932898322153472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158952187579510784"], "created_at": "2019-08-07T04:05:08.000Z", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158952187579510784", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514797329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tQCv0iPSve", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5P3b5SuXhhOcsBALTVrBC0?si=9YOh_EcsQ02wVkvk3SNtAA", "display_url": "open.spotify.com/track/5P3b5SuX\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LoboDeAndunie", "id": "170738344"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "PepillusColi", "id": "104518371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158952073125232640"], "created_at": "2019-08-07T04:04:41.000Z", "text": "@LoboDeAndunie @PepillusColi Me encanta pero siempre fu\u00ed m\u00e1s fan de la rubia suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/tQCv0iPSve", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913366339067904"}], "id": "1158952073125232640", "in_reply_to_user_id": "170738344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "281733623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158952040887926785"], "created_at": "2019-08-07T04:04:33.000Z", "text": "to assistindo \"esquadr\u00e3o suicida\" com o baseado apertado, s\u00f3 falto o isqueiro \ud83d\udd25", "id": "1158952040887926785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "877906705018966016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158951955479375872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:04:13.000Z", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158951955479375872", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847028163"}, {"geo": {"place_id": "7490de70e7e5d874"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158951723660140549"], "created_at": "2019-08-07T04:03:17.000Z", "text": "olhando esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez, amo", "id": "1158951723660140549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088552755415916551"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Christian Perez Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 966, "tweet_count": 177303, "listed_count": 50}, "username": "Perverzum", "id": "3463226727"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Publimetro", "public_metrics": {"followers_count": 1284357, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195914, "listed_count": 3980}, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}, {"location": "Macerata, Marche", "verified": false, "name": "VITO BARILE", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1194, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"verified": false, "name": "antonella rampino", "public_metrics": {"followers_count": 15006, "following_count": 1761, "tweet_count": 88928, "listed_count": 207}, "username": "laramps", "id": "388572693"}, {"location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "verified": false, "name": "Notizie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "username": "DonVitorio_", "id": "4864679649"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"verified": false, "name": "NethipEdien", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 3479, "tweet_count": 54279, "listed_count": 21}, "username": "NethipEdien2000", "id": "2194263917"}, {"location": "Roma e Milano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195266, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"verified": false, "name": "Automunito", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2099, "tweet_count": 66126, "listed_count": 5}, "username": "maxbass82", "id": "109817799"}, {"location": "Arequipa/Lima", "verified": false, "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44892, "listed_count": 1}, "username": "ricraven", "id": "230064882"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Arturo Valverde", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"location": "Firenze", "verified": false, "name": "Neri Torrigiani", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 335, "tweet_count": 26480, "listed_count": 14}, "username": "NeriTorrigiani", "id": "50588947"}, {"location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "verified": false, "name": "Agneto", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3226, "tweet_count": 408781, "listed_count": 0}, "username": "angoneto", "id": "126064349"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "username": "DrGus_Oliveira", "id": "62052765"}, {"location": "Rosora ( Ancona)", "verified": false, "name": "Orietta Mantini", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1972, "tweet_count": 67028, "listed_count": 6}, "username": "Omantini", "id": "519513703"}, {"verified": false, "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "username": "pickurmochi", "id": "858618391"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "walba46", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 167, "tweet_count": 7397, "listed_count": 0}, "username": "walba46", "id": "1005895832087027713"}, {"location": "Dover, NJ", "verified": false, "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}, {"verified": false, "name": "Andrea Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 351, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "username": "andrea_vieiras", "id": "313502701"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}, {"verified": false, "name": "DennerCFagundes", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 36273, "listed_count": 0}, "username": "DennerCFagunde1", "id": "1046512959424532481"}, {"verified": false, "name": "davide argiolas", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2753, "tweet_count": 192291, "listed_count": 0}, "username": "eia58", "id": "1032691285"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "colvert matamoros \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 12231, "following_count": 9476, "tweet_count": 190693, "listed_count": 15}, "username": "collvermat", "id": "453674992"}, {"location": "Managua", "verified": false, "name": "Vane Escorcia", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 1251, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}, "username": "VaneNicar", "id": "1020878751650000896"}, {"verified": false, "name": "Gisella Ruccia \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 718, "tweet_count": 38583, "listed_count": 41}, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"location": "Bergamo", "verified": false, "name": "Dome Buratti", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1534, "tweet_count": 473924, "listed_count": 143}, "username": "Dome689", "id": "307278565"}, {"location": "Varese (Italia)", "verified": false, "name": "Giorgio Perozzi", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 476, "tweet_count": 7016, "listed_count": 1}, "username": "Giorgio_Perozzi", "id": "547945279"}, {"location": "Neo Tokyo", "verified": false, "name": "Lvl 5 Laser Lotus (81-1)", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 560, "tweet_count": 71470, "listed_count": 6}, "username": "ArturArouck", "id": "30575615"}, {"location": "South of Nowhere", "verified": false, "name": "2x Engenheira", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 278, "tweet_count": 17729, "listed_count": 2}, "username": "sraengenheira", "id": "2896043398"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Gianni Silvestrini", "public_metrics": {"followers_count": 9234, "following_count": 3727, "tweet_count": 80484, "listed_count": 357}, "username": "GiaSilvestrini", "id": "976652664"}, {"verified": false, "name": "R.Feynman", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 103, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "username": "BernardRiemann1", "id": "1118593938561146880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 762, "tweet_count": 104049, "listed_count": 0}, "username": "CxReajalute", "id": "1047109227716784128"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Felipe Moura Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1506922, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1820}, "username": "FMouraBrasil", "id": "52849416"}, {"verified": false, "name": "Imediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154685, "listed_count": 6}, "username": "agimediata", "id": "136040782"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dra.Amanda Targino", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 614, "tweet_count": 27535, "listed_count": 1}, "username": "morenaalvest", "id": "2871274796"}, {"location": "Setor Norte - Maracan\u00e3", "verified": false, "name": "LUCAS \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 760, "tweet_count": 25833, "listed_count": 0}, "username": "Lucasrib97", "id": "2875843775"}, {"location": "Ros\u00e1rio do Sul - RS", "verified": false, "name": "Leonardo Flores Costa", "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 67, "tweet_count": 41346, "listed_count": 3}, "username": "fcostatti", "id": "282224808"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2818795, "following_count": 609, "tweet_count": 24549, "listed_count": 3312}, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"verified": false, "name": "CristianoSouza-Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 10709, "following_count": 6903, "tweet_count": 36307, "listed_count": 17}, "username": "Souza22Oficial", "id": "95014235"}, {"location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Shirley \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 43, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}, "username": "ShirleyMacario", "id": "890139561896140800"}, {"location": "Rio de Janeiro , Brasil!", "verified": false, "name": "Ju Gon\u00e7alves \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 563, "tweet_count": 17818, "listed_count": 36}, "username": "JulianaAzeevedo", "id": "71710332"}, {"verified": false, "name": "RG *****", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 242, "tweet_count": 46749, "listed_count": 3}, "username": "erregi69", "id": "365093106"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Playhitmusic", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "username": "Noovyis", "id": "991312050"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 146, "tweet_count": 30968, "listed_count": 11}, "username": "PMaratonando", "id": "1114024644154097664"}, {"verified": false, "name": "mt40graus", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 4277, "listed_count": 0}, "username": "mt40graus", "id": "1132004916954894336"}, {"location": "Region de Coquimbo", "verified": false, "name": "jorge budrovich", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 3893, "tweet_count": 28825, "listed_count": 11}, "username": "rgcqcl", "id": "121917747"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Somos Todos Z\u00e9 Gotinha\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 5410, "tweet_count": 208944, "listed_count": 17}, "username": "ezequias123123", "id": "425824775"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 487, "tweet_count": 21302, "listed_count": 1}, "username": "Fonfont", "id": "64610893"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "LE NOTIZIE", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}, "username": "TutteLeNotizie", "id": "4633643837"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Julius Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 78, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "username": "JuliusFerreira", "id": "33677414"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Rafa S. Campos", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 260, "tweet_count": 5497, "listed_count": 3}, "username": "Rafael10UDB", "id": "3374191251"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o Valente", "public_metrics": {"followers_count": 7258, "following_count": 7408, "tweet_count": 92111, "listed_count": 3}, "username": "jvalente60", "id": "633764691"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Cendon", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 432, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "username": "cendon_andre", "id": "59656163"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "name": "tito\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 5000, "tweet_count": 184444, "listed_count": 0}, "username": "Tito21015034", "id": "972146688096980992"}, {"location": "Disneyland", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Adailton @dferas", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 394, "tweet_count": 30134, "listed_count": 0}, "username": "adferas", "id": "221449769"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Derrota \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 182, "tweet_count": 25010, "listed_count": 2}, "username": "VicccondeL", "id": "718410247"}, {"location": "S\u00e3o Gabriel ", "verified": false, "name": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd53\ud83c\udd64 #teamBlack", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 204, "tweet_count": 13447, "listed_count": 0}, "username": "Maduarda_", "id": "984254774639030272"}, {"verified": false, "name": "Nosbor", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 3054, "tweet_count": 79249, "listed_count": 8}, "username": "VemInverno", "id": "610518275"}, {"verified": false, "name": "\u0336l \u0336u \u0336c \u0336a \u0336s\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 398, "tweet_count": 73942, "listed_count": 0}, "username": "lucaschagaskt_", "id": "545424072"}, {"verified": false, "name": "jacques", "public_metrics": {"followers_count": 20733, "following_count": 17409, "tweet_count": 83423, "listed_count": 0}, "username": "favblakers", "id": "862049443218108416"}, {"location": "nine_janine@hotmail.com", "verified": false, "name": "Janine Rodrigues: campanha para Lula 13 2o Turno", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 3496, "tweet_count": 72220, "listed_count": 107}, "username": "nine_janine", "id": "65779321"}, {"location": "algures perdida na ualg", "verified": false, "name": "Chilla", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1026, "tweet_count": 55260, "listed_count": 3}, "username": "rodolasc", "id": "391936056"}, {"location": "National District, Dominican R", "verified": false, "name": "Evelin Placido-Almon", "public_metrics": {"followers_count": 23697, "following_count": 3336, "tweet_count": 495932, "listed_count": 92}, "username": "EvelinPlacidoAl", "id": "402952054"}, {"verified": false, "name": "sabrina\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 172, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "username": "escurra_sabrii", "id": "1003041503374168065"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "C\u00edcero.Am13", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 358, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}, "username": "CiceroAm13", "id": "1024811973836500997"}, {"verified": false, "name": "N\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 18574, "following_count": 459, "tweet_count": 40562, "listed_count": 18}, "username": "inesamaislinda", "id": "930380622"}, {"location": "livro \u00e0 venda aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffd", "verified": false, "name": "Pedro Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 452, "tweet_count": 4888, "listed_count": 4}, "username": "opoetadacidade", "id": "1008843964076711938"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2702, "tweet_count": 21974, "listed_count": 0}, "username": "JulioCe16148082", "id": "1133477929932021763"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"location": "Minas Caixa, Belo Horizonte", "verified": false, "name": "\u1d4d\u1da6\u02b3\u1d43\u02e2\u02e2\u1d52\u02e1cec", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 193, "tweet_count": 68177, "listed_count": 0}, "username": "opsdricka", "id": "755434378227048448"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Alejandra Ramos A.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2471, "tweet_count": 19324, "listed_count": 4}, "username": "alejanitar", "id": "75926009"}, {"location": "santiago - chile", "verified": false, "name": "Jose Miguel Arcos", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Leandro Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 36198, "following_count": 3354, "tweet_count": 30043, "listed_count": 193}, "username": "Barbosa_Leandro", "id": "163063411"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"location": "Palmas - Tocantins - Brasil", "verified": false, "name": "Wander \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ud83c\udfa9\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 3137, "tweet_count": 237214, "listed_count": 27}, "username": "WanderPalmas", "id": "153542781"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "I S A B E L L A \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 212, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}, "username": "FlorescaBella", "id": "2949623573"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 877, "tweet_count": 18571, "listed_count": 1}, "username": "isabelleduarte_", "id": "583983375"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 678, "tweet_count": 61287, "listed_count": 0}, "username": "lcolvr", "id": "2784880541"}, {"location": "RF ", "verified": false, "name": "NALIDIA", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 765, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "username": "annalidiawig", "id": "882692293"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "gigi \u00e9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 426, "tweet_count": 104240, "listed_count": 9}, "username": "giovannapinto", "id": "90649688"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Be \u2728\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 805, "tweet_count": 89246, "listed_count": 0}, "username": "Bean_drade", "id": "810858767646605312"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9e \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 440, "tweet_count": 60306, "listed_count": 1}, "username": "naluizasl", "id": "759095662382383104"}, {"verified": false, "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543646, "listed_count": 25}, "username": "CATzona_com", "id": "4896318689"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 23416, "following_count": 2814, "tweet_count": 198943, "listed_count": 25}, "username": "lourdesflintz", "id": "1246183014"}, {"location": "Livorno, Tuscany", "verified": false, "name": "Andrea Andrei #FR", "public_metrics": {"followers_count": 4651, "following_count": 3693, "tweet_count": 25543, "listed_count": 7}, "username": "AndreaAndrei10", "id": "1266724874"}, {"location": "Lucca, Italia", "verified": true, "name": "Andrea Marcucci", "public_metrics": {"followers_count": 24824, "following_count": 1322, "tweet_count": 10587, "listed_count": 286}, "username": "AndreaMarcucci", "id": "57282569"}, {"location": "Monte Mor, brasil", "verified": false, "name": "Anderson Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 381, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "username": "euandersonrib", "id": "1464915871"}, {"location": "Illes Balears", "verified": false, "name": "Diari ARA Balears", "public_metrics": {"followers_count": 25717, "following_count": 1841, "tweet_count": 249081, "listed_count": 414}, "username": "arabalears", "id": "194178895"}, {"location": "En medio del caos.", "verified": false, "name": "Ch\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 4257, "tweet_count": 93336, "listed_count": 8}, "username": "renacuajodecolo", "id": "256998419"}, {"location": "forking paths", "verified": false, "name": "Ruber Eaglenest", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 856, "tweet_count": 48657, "listed_count": 72}, "username": "RuberEaglenest", "id": "117097021"}, {"verified": false, "name": "Adans Adpool \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 850, "tweet_count": 20572, "listed_count": 1}, "username": "a9souza", "id": "372484750"}, {"location": "Artur Nogueira, Brasil", "verified": false, "name": "Adventistas SP", "public_metrics": {"followers_count": 24704, "following_count": 105, "tweet_count": 18341, "listed_count": 70}, "username": "AdventistasSP", "id": "65623114"}, {"verified": false, "name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 217, "tweet_count": 74558, "listed_count": 1}, "username": "LoyoJimenez", "id": "727550470118494208"}, {"location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "marlon", "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 425, "tweet_count": 82066, "listed_count": 16}, "username": "crf_marlon10", "id": "1020076699281698816"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "mathCRF\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 521, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"location": "Tena, Ecuador", "verified": false, "name": "\u00ae\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fE \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1192, "tweet_count": 83437, "listed_count": 5}, "username": "RPAE3", "id": "1503027978"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 GYE ", "verified": false, "name": "ROCCO", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4096, "tweet_count": 22811, "listed_count": 2}, "username": "___ROCCO_", "id": "1115040679825235969"}, {"verified": false, "name": "isagal", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 366, "tweet_count": 82297, "listed_count": 20}, "username": "isabelgaleanatu", "id": "624391014"}, {"location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "verified": false, "name": "Roberto de la Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "P S", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 452, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}, "username": "Amorempessoa7", "id": "2879849327"}, {"verified": false, "name": "Juliana \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 984, "tweet_count": 16512, "listed_count": 0}, "username": "ju_luciana18", "id": "874688884663361536"}, {"location": "Yaracuy, Venezuela", "verified": false, "name": "Miguel Josue", "public_metrics": {"followers_count": 10234, "following_count": 11330, "tweet_count": 65557, "listed_count": 24}, "username": "MCandanga1", "id": "502239845"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Gloriux", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 271, "tweet_count": 16090, "listed_count": 1}, "username": "gloriux", "id": "1616798756"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Dulce Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 722, "tweet_count": 13299, "listed_count": 4}, "username": "DulceChavezFer", "id": "920075072"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Angeles Boccherini", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1788, "tweet_count": 13437, "listed_count": 4}, "username": "patibola64", "id": "2279045045"}, {"verified": true, "name": "RTVE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}, "username": "rtvenoticias", "id": "39321874"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "aylen", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 224, "tweet_count": 36194, "listed_count": 1}, "username": "aylenalcaraz", "id": "2764937535"}, {"location": "Los Polvorines, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcb1\u2134\ud835\udcc1\ud835\udcc9\u2134\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1734, "tweet_count": 50112, "listed_count": 4}, "username": "agusvoltolini", "id": "312968740"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "_m.claraf20_", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 427, "tweet_count": 5670, "listed_count": 0}, "username": "mariaclarabh591", "id": "797947480742776832"}, {"location": "perdido por ai", "verified": false, "name": "AoorusTV", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 254, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "username": "Lusca1911", "id": "1154564194802552832"}, {"location": "Udi", "verified": false, "name": "Bloco de Notas", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 3814, "tweet_count": 9154, "listed_count": 2}, "username": "frasenonotas", "id": "932752964565045249"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 285, "tweet_count": 34125, "listed_count": 0}, "username": "__porradebora", "id": "1061817490756587522"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Roque del PRO CTES", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 392, "tweet_count": 5316, "listed_count": 1}, "username": "RoquedelPROCTES", "id": "2433629084"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 51, "tweet_count": 1788, "listed_count": 1}, "username": "Sergio9Garcia", "id": "305236320"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "verified": false, "name": "Julio G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1083, "tweet_count": 8046, "listed_count": 7}, "username": "juliogomez92", "id": "249799513"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "taurus' groove", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 796, "tweet_count": 82710, "listed_count": 1}, "username": "lucaslirafe", "id": "747959718493229056"}, {"verified": false, "name": "Rapho 13", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1068, "tweet_count": 82474, "listed_count": 5}, "username": "_rapho", "id": "349432674"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"location": "\u262d ", "verified": false, "name": "\u531a\u5342\u4e43\u5c3a\u5342\u3125 \ud83d\udc41\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 199, "tweet_count": 240402, "listed_count": 15}, "username": "cabralpsytrance", "id": "149815205"}, {"verified": false, "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1243, "tweet_count": 98915, "listed_count": 56}, "username": "b0rnthiswayes", "id": "96428309"}, {"location": "Petrer, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "petrerwarbot", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 29, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "petrerwarbot", "id": "1150807874437881858"}, {"location": "Himalaia, chp", "verified": false, "name": "Aribella \ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1122, "tweet_count": 59409, "listed_count": 1}, "username": "arianesilva_2", "id": "730211458978615296"}, {"location": "Hell de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Aelisa Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 713, "tweet_count": 52722, "listed_count": 8}, "username": "liscelino", "id": "153614989"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mraya \ud83c\udf1f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1091, "tweet_count": 52739, "listed_count": 4}, "username": "Mraya", "id": "14539272"}, {"verified": false, "name": "andresoares", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "andreso31608974", "id": "1088450551241629696"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Paparazzo Rubro-Negro", "public_metrics": {"followers_count": 508215, "following_count": 1775, "tweet_count": 104280, "listed_count": 604}, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "D\u00a1ck'mL\u00a1m\u00a1t\u025bd", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1420, "tweet_count": 63870, "listed_count": 20}, "username": "PaineBartlett", "id": "3241080525"}, {"location": "California, USA", "verified": false, "name": "Chame Leon", "public_metrics": {"followers_count": 83264, "following_count": 2274, "tweet_count": 59402, "listed_count": 258}, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"location": "bolsena", "verified": false, "name": "Gerardo Naddeo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 711, "tweet_count": 15562, "listed_count": 14}, "username": "gerardo_naddeo", "id": "351541451"}, {"verified": false, "name": "Carmen \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 12445, "following_count": 6495, "tweet_count": 188328, "listed_count": 4}, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "kimik", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 119, "tweet_count": 7226, "listed_count": 0}, "username": "biojous", "id": "784145214336270336"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "M\u00edriam Hatibi", "public_metrics": {"followers_count": 33848, "following_count": 3162, "tweet_count": 7718, "listed_count": 176}, "username": "miriamhatibi", "id": "4030648816"}, {"verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 287, "tweet_count": 11416, "listed_count": 0}, "username": "paivainha", "id": "1001600940607197184"}, {"verified": false, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "name": "Emillynda", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 80, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "username": "Priincesinhaa7", "id": "3307205331"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "anna queen skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 197, "tweet_count": 56943, "listed_count": 4}, "username": "m4ikoliveira", "id": "290089270"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "@kalielpinheiro o insta", "public_metrics": {"followers_count": 104056, "following_count": 278, "tweet_count": 226534, "listed_count": 409}, "username": "kaliel", "id": "168743241"}, {"location": "Kilkenny, Ireland", "verified": false, "name": "Marianna Piani", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 2170, "tweet_count": 65749, "listed_count": 46}, "username": "maripiani", "id": "455775628"}, {"location": "Roma (campagna) Italy", "verified": false, "name": "Elena Bibolotti", "public_metrics": {"followers_count": 5811, "following_count": 2103, "tweet_count": 51093, "listed_count": 78}, "username": "Bibolotty", "id": "160199059"}, {"verified": false, "name": "Junior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2738, "tweet_count": 16240, "listed_count": 0}, "username": "1neylton", "id": "2874771444"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Delta \u03c0 74", "public_metrics": {"followers_count": 16206, "following_count": 12733, "tweet_count": 30640, "listed_count": 6}, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}, {"verified": false, "name": "la14", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 887, "tweet_count": 60246, "listed_count": 5}, "username": "javigarcia7587", "id": "333038778"}, {"verified": false, "name": "LG", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 171, "tweet_count": 3763, "listed_count": 0}, "username": "LucasGLuzko", "id": "4634574737"}, {"location": "Ciudad de Bs. As - Argentina", "verified": false, "name": "HSCOT", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2652, "tweet_count": 168289, "listed_count": 0}, "username": "Hscot744", "id": "1461803786"}, {"verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"location": "QD 01, Sobradinho, Bras\u00edlia-DF", "verified": false, "name": "F\u00e1bio da Silva Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 324, "tweet_count": 119535, "listed_count": 1}, "username": "fabiosvaz", "id": "58228402"}, {"verified": false, "name": "Euf. Zoeiro", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 585, "tweet_count": 2146, "listed_count": 1}, "username": "GeraltdeRvia1", "id": "4042925835"}, {"location": "no te importa", "verified": false, "name": "Carmen E Vanderdys", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 760, "tweet_count": 58872, "listed_count": 36}, "username": "melenados", "id": "22860345"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Naky Soto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 159958, "following_count": 5109, "tweet_count": 138241, "listed_count": 1133}, "username": "Naky", "id": "806220"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Perola Alcino", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 58, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "username": "Perolalcino", "id": "1136373778265595905"}, {"location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "verified": false, "name": "Richard Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 3060, "tweet_count": 121400, "listed_count": 8}, "username": "richardyforever", "id": "1086271918313857026"}, {"verified": false, "name": "Carina", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2556, "tweet_count": 182368, "listed_count": 2}, "username": "CarinaCcs", "id": "251017441"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u273f hay (twitch.tv/haymee)", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 374, "tweet_count": 30026, "listed_count": 5}, "username": "heyHaymee", "id": "84950608"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "brucs \u272d", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1441, "tweet_count": 15821, "listed_count": 3}, "username": "bbrucs", "id": "36414165"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "RalphPinheiro #FORABOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 95, "tweet_count": 14457, "listed_count": 6}, "username": "ralphpinheiro", "id": "139456513"}, {"verified": false, "name": "\u2728\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14541, "following_count": 3592, "tweet_count": 169110, "listed_count": 87}, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}, {"location": "Limache, Santiago ", "verified": false, "name": "marcelamomberg", "public_metrics": {"followers_count": 38451, "following_count": 37686, "tweet_count": 286709, "listed_count": 1005}, "username": "marcelamomberg", "id": "18539194"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26843, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"verified": false, "name": "Por un mundo mejor", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "username": "Lindalclclc", "id": "3359702860"}, {"location": "new york", "verified": false, "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"verified": false, "name": "Drax Troski kloun", "public_metrics": {"followers_count": 10299, "following_count": 8304, "tweet_count": 464274, "listed_count": 27}, "username": "cron1411", "id": "1340310607"}, {"location": "In The World", "verified": false, "name": "Ricardo Feijo \u269b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 308, "tweet_count": 9049, "listed_count": 5}, "username": "Ricardo_Feijo", "id": "46273339"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Poder360", "public_metrics": {"followers_count": 119623, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1151}, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "ContraR\u00e9plica", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 2776, "tweet_count": 182982, "listed_count": 172}, "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gabi\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 981, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "username": "gabifalcaodxd", "id": "908609775822401536"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768338, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "junior\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1217, "tweet_count": 22791, "listed_count": 2}, "username": "oscar_qjunior", "id": "2348401265"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Milton Neves", "public_metrics": {"followers_count": 2333274, "following_count": 19858, "tweet_count": 419907, "listed_count": 5021}, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 246, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "username": "masque6", "id": "286925576"}, {"location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo42624372", "id": "1024753660620877828"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "celle", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 308, "tweet_count": 37535, "listed_count": 1}, "username": "pedrosacelle", "id": "1062468257444171777"}, {"verified": false, "name": "elchu", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1117, "tweet_count": 22807, "listed_count": 7}, "username": "el_chuMc", "id": "3095530608"}, {"location": "en libert\u00e9", "verified": false, "name": "Milo le pianiste plus que d\u00e9butant", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 656, "tweet_count": 28251, "listed_count": 4}, "username": "milo_the_tigers", "id": "1068949670595108864"}, {"location": "Angola-Luanda", "verified": false, "name": "Jairo D \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 853, "tweet_count": 10194, "listed_count": 0}, "username": "JernimoDomingos", "id": "4361347701"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Voc\u00ea Sabia?", "public_metrics": {"followers_count": 36461, "following_count": 70, "tweet_count": 243542, "listed_count": 47}, "username": "vocesabendo", "id": "624968514"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd60' \u2022 \ud835\udd38\u015e\ud835\udd42 \ud835\udd4d\ud835\udd38\u211d\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 566, "tweet_count": 38270, "listed_count": 3}, "username": "gio_barbins", "id": "1104669211"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Chiara\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 771, "tweet_count": 52175, "listed_count": 22}, "username": "justselmarie", "id": "990646356585967616"}, {"verified": false, "name": "@Sorrisos", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 131, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "username": "piadas11502968", "id": "1147851243500572672"}, {"verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 165, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "username": "AnaPaul71383089", "id": "1115664956865662978"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "lohana \ud83d\udc1d |\ud83d\udcd6: briar u\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 852, "tweet_count": 42760, "listed_count": 52}, "username": "bridgertwns", "id": "1131753608792485888"}, {"location": "arbus VS", "verified": false, "name": "claudio marrocu", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 397, "tweet_count": 12398, "listed_count": 1}, "username": "cla3dio", "id": "278478977"}, {"verified": false, "name": "No Querer Saber", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1373, "tweet_count": 28558, "listed_count": 0}, "username": "NoQuererSaber", "id": "730405555827773440"}, {"location": "North Italy-", "verified": false, "name": "G-Isabella-L\u26ea\ud83d\ude4f\ud83c\udfad\ud83c\udfb6\ud83c\udfac\ud83d\udcdd\ud83d\udcda\ud83c\udffa", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1966, "tweet_count": 42389, "listed_count": 47}, "username": "Moltapazienza4", "id": "144973391"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "SBT Rio", "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1844, "tweet_count": 97591, "listed_count": 1}, "username": "sucessoever", "id": "719428036198838272"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 165384, "following_count": 4488, "tweet_count": 52273, "listed_count": 630}, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}, {"location": "Salvador, Brazil", "verified": false, "name": "Anderson Souza | Usem M\u00e1scara", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1234, "tweet_count": 22620, "listed_count": 9}, "username": "Anderrsonss3333", "id": "1100593591523659776"}, {"verified": false, "name": "Daniel Takata", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 292, "tweet_count": 1140, "listed_count": 15}, "username": "DanielTakata11", "id": "1026319607760609281"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "name": "Rafael Guadix \u26aa\u26aa\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 415, "tweet_count": 16987, "listed_count": 0}, "username": "guadix007", "id": "1155392241080446977"}, {"location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "Spooky Rafa Soy Yo \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 593, "tweet_count": 55790, "listed_count": 27}, "username": "Rafa_Reader", "id": "3007846731"}, {"verified": false, "name": "Izquierda Castellana", "public_metrics": {"followers_count": 19466, "following_count": 8399, "tweet_count": 72882, "listed_count": 143}, "username": "IzcaNacional", "id": "1308421938"}, {"location": "Entre Sevilla y Madrid", "verified": false, "name": "EnEaS Etruscario", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123004, "listed_count": 11}, "username": "Eneas_7", "id": "258275740"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15488, "following_count": 16128, "tweet_count": 9218, "listed_count": 22}, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"verified": false, "name": "Francisca Garc\u00eda Salmer\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 115, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "username": "Paquigs1970", "id": "974019501841895425"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2848, "tweet_count": 68215, "listed_count": 2}, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}, {"verified": false, "name": "Francisco J.", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 207, "tweet_count": 96266, "listed_count": 0}, "username": "piltrafilla67", "id": "778590313"}, {"verified": false, "name": "\u0434\u044f\u0434\u044f Omegah \ud83c\udfe0 \ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udfc3 Riconente Inefettibile", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 3857, "tweet_count": 74816, "listed_count": 9}, "username": "OmegaSlayer", "id": "45295601"}, {"location": "Brianza velenosa\u2122", "verified": false, "name": "Massimiliano B", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1748, "tweet_count": 121821, "listed_count": 4}, "username": "Masssimilianoo", "id": "1030767500932341760"}, {"location": "Campo Alegre", "verified": false, "name": "$3M $!M\u00b64T!4..\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 781, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}, "username": "champolha", "id": "752373739103326208"}, {"location": "#CDMX", "verified": false, "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 252235, "following_count": 221025, "tweet_count": 307485, "listed_count": 1063}, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}, {"verified": false, "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "public_metrics": {"followers_count": 15421, "following_count": 7947, "tweet_count": 207851, "listed_count": 37}, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"verified": false, "name": "Suitan \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 510, "tweet_count": 44237, "listed_count": 24}, "username": "Suitanart", "id": "909459492491993089"}, {"verified": false, "name": "MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 790, "tweet_count": 52430, "listed_count": 5}, "username": "Lauzmoved", "id": "805142911"}, {"location": "S\u00e3o Jorge d'Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "Lauzinha", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 128, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "username": "Lauana_costa1", "id": "1135036728941699073"}, {"verified": false, "name": "Josep Soler ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}, {"verified": false, "name": "Sergi Tarr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 5267, "tweet_count": 75492, "listed_count": 67}, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marlon Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1029, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "username": "marlonbg_", "id": "3252890217"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "Bolol\u00f4 \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 2686, "tweet_count": 165180, "listed_count": 4}, "username": "LucianoPatata", "id": "863845856"}, {"location": "Vagabondo fra Francia e Italia", "verified": false, "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 472, "tweet_count": 11046, "listed_count": 0}, "username": "Il_Collo", "id": "913446673900298240"}, {"location": "Bari, Italy", "verified": false, "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "username": "giuslit", "id": "589418956"}, {"location": "Soy de Han Tawantinsuyu, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Milagros del Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1092, "tweet_count": 13235, "listed_count": 3}, "username": "MilagrosdelRos", "id": "151622023"}, {"location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "verified": true, "name": "Ministerio P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 703529, "following_count": 49, "tweet_count": 27006, "listed_count": 976}, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"verified": false, "name": "Zlatan84", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 439, "tweet_count": 15898, "listed_count": 5}, "username": "Zlatan_84", "id": "1445760919"}, {"verified": false, "name": "keymor", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 160, "tweet_count": 35845, "listed_count": 8}, "username": "keymor_", "id": "821817415"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d2c\u1d3f\u1d2e\u1d2c\u1d3f\u1d2c \u1d39\u1d3c\u1d3f\u1d33\u1d2c\u1d30\u1d3c", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 168, "tweet_count": 34157, "listed_count": 0}, "username": "bmorgados", "id": "111021789"}, {"verified": false, "name": "Dra. Mariolane", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 153, "tweet_count": 45684, "listed_count": 0}, "username": "ramossmaria", "id": "61203747"}, {"verified": false, "name": "Gerry Arriaga", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1986, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "username": "gerry_movie", "id": "3166102170"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Planeta Frik-Tico", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 618, "tweet_count": 8539, "listed_count": 8}, "username": "FrikTicoYT", "id": "1061353723929247746"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "SaciandoLaCuriosidad", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 665, "tweet_count": 11897, "listed_count": 2}, "username": "Curiosisisimo", "id": "818128232428040193"}, {"verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 3441, "tweet_count": 27573, "listed_count": 3}, "username": "swftrying", "id": "631512397"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "cah", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 971, "tweet_count": 65651, "listed_count": 12}, "username": "larrywiggle", "id": "349074406"}, {"location": "GPS malo", "verified": false, "name": "Rey", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 4547, "tweet_count": 21011, "listed_count": 0}, "username": "ReyPalaciosM1", "id": "1008884923216945153"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "MARCA", "public_metrics": {"followers_count": 6317592, "following_count": 1623, "tweet_count": 513606, "listed_count": 0}, "username": "marca", "id": "15095537"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud835\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 106, "tweet_count": 415, "listed_count": 1}, "username": "azby___", "id": "1148789658551226368"}, {"location": "con Dr strange", "verified": false, "name": "LIA STRANGE\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 11927, "tweet_count": 42004, "listed_count": 129}, "username": "pottxrherondalx", "id": "960308258476093440"}, {"location": "Lecce", "verified": false, "name": "Francesco Pasanisi", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 230, "tweet_count": 22119, "listed_count": 7}, "username": "FPasanisi", "id": "438585417"}, {"location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuel J M\u00e1rquez Moy", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1953, "tweet_count": 251186, "listed_count": 69}, "username": "marquezmoy", "id": "223806636"}, {"location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Salomao Luiz  Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1955, "tweet_count": 9770, "listed_count": 0}, "username": "CunhaSalomao", "id": "722251412"}, {"location": "Castell\u00f3n", "verified": false, "name": "Ana Ovando", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 1229, "tweet_count": 19987, "listed_count": 129}, "username": "voxgraeca", "id": "12351972"}, {"location": "Badajoz, muito perto de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Javier Figueiredo C. \ud83d\udd3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1116, "tweet_count": 10655, "listed_count": 18}, "username": "javierfc", "id": "15343374"}, {"verified": false, "name": "Foi o Mamoto que", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 180, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "username": "mamoto_o", "id": "1085438546746527744"}, {"verified": false, "name": "MT RENATO66", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 156, "tweet_count": 18736, "listed_count": 23}, "username": "1966tato", "id": "4703605746"}, {"location": "{elfame}", "verified": false, "name": "my lucifer is lonely \u2022\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 324, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "username": "mxltcream", "id": "1157167215633813507"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Naka\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 372, "tweet_count": 16774, "listed_count": 0}, "username": "G_Nakatani", "id": "416677565"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "tha\u00eds \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 154, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "username": "thxxxis", "id": "1128840540617924609"}, {"location": "Bad place del montoncito bueno", "verified": false, "name": "Just Alex", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 400, "tweet_count": 93675, "listed_count": 0}, "username": "AlexNovoselic", "id": "2205523670"}, {"location": "Balmora, Vvardenfell, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marta Threadbare \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2660\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 676, "tweet_count": 73237, "listed_count": 7}, "username": "cygnathreadbare", "id": "276110501"}, {"verified": false, "name": "Dani Wallflower", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 728, "tweet_count": 11942, "listed_count": 4}, "username": "Danielato5", "id": "74940171"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "MUSICTRENDS Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 126305, "following_count": 667, "tweet_count": 25337, "listed_count": 107}, "username": "musictrendscol", "id": "862832569288622082"}, {"verified": false, "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 450, "tweet_count": 10592, "listed_count": 0}, "username": "Esthhhhhher_", "id": "2245807711"}, {"location": "Tantoyuca, Ver.", "verified": false, "name": "La Voz De Tantoyuca", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2764, "tweet_count": 8734, "listed_count": 7}, "username": "LaVozdeTantoyuc", "id": "973199959"}, {"verified": false, "name": "Tina S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 173, "tweet_count": 19895, "listed_count": 0}, "username": "tinasmorin", "id": "2814267137"}, {"location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Jarvi Balladares", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1785, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}, "username": "JarviB", "id": "1382583794"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "Real Madrid C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 45089558, "following_count": 65, "tweet_count": 85750, "listed_count": 42929}, "username": "realmadrid", "id": "14872237"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Guillem \ud83e\udd8b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 2679, "tweet_count": 52381, "listed_count": 16}, "username": "1977GSG", "id": "1072613529511964673"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "El mat\u00ed de Catalunya R\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 186697, "following_count": 177, "tweet_count": 121946, "listed_count": 1725}, "username": "maticatradio", "id": "59775384"}, {"location": "lagoa da Concei\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": "CRVZY", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 150, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}, "username": "crvzymxnkey", "id": "878363052093124609"}, {"verified": false, "name": "agreira\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 481, "tweet_count": 21673, "listed_count": 1}, "username": "Gabrielaagreira", "id": "1114566825671626752"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Catal\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 288, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "username": "sergiocatalao", "id": "550293123"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Noelia Acedo", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 670, "tweet_count": 94731, "listed_count": 0}, "username": "noeliAcedo", "id": "316657131"}, {"location": "konoha", "verified": false, "name": "Zaka", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 116, "tweet_count": 9154, "listed_count": 1}, "username": "Zakassj", "id": "3368189331"}, {"location": "Estadi Municipal Castalia ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7aEspuqui Enel\ud83d\udc7a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1163, "tweet_count": 34074, "listed_count": 4}, "username": "KamiEnelYT", "id": "773917612749225989"}, {"location": "TEKOI SPACE", "verified": false, "name": "Laurel \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 171, "tweet_count": 11417, "listed_count": 4}, "username": "Laurel_Dreams", "id": "906087398047707137"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jotta\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1482, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "username": "jotta_spfc", "id": "917084233511899137"}, {"verified": false, "name": "NMS", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 848, "tweet_count": 11542, "listed_count": 4}, "username": "nassermouaffak", "id": "429304242"}, {"location": "MAD/SCL/ZOS", "verified": false, "name": "John M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 81396, "following_count": 3968, "tweet_count": 230023, "listed_count": 1391}, "username": "cultrun", "id": "21121637"}, {"location": "Helsinki - Fuengirola ", "verified": false, "name": "Piia Pelkola \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 655, "tweet_count": 3956, "listed_count": 9}, "username": "piiaplp", "id": "2971803995"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "#DoriaVassaloDaChina", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 3547, "tweet_count": 46039, "listed_count": 2}, "username": "oliveiraacarlo1", "id": "356103231"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894714, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "\u305f\u30fc\u3058\u307e\u306f\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 265, "tweet_count": 88524, "listed_count": 2}, "username": "92KkR15AiL3rVij", "id": "957124720364732416"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Irun-Salamanca ", "verified": false, "name": "Sergio Regatos\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 411, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "username": "sergioregatos21", "id": "286131130"}, {"location": "Stockholm, Sweden", "verified": false, "name": "tiago oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1131, "tweet_count": 87987, "listed_count": 15}, "username": "tgolv", "id": "31502681"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Jornal Meia Hora", "public_metrics": {"followers_count": 93955, "following_count": 5656, "tweet_count": 177729, "listed_count": 858}, "username": "meiahora", "id": "20766595"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "chapa lula tame1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2122\ufe0f\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1188, "tweet_count": 84944, "listed_count": 10}, "username": "_t4m3", "id": "286493542"}, {"verified": false, "name": "gostosa antifa", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 207, "tweet_count": 82177, "listed_count": 1}, "username": "ariellecmps", "id": "1202490602"}, {"location": "Aqu\u00ed y ahora.", "verified": false, "name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1964, "tweet_count": 129456, "listed_count": 8}, "username": "chus40y", "id": "268721980"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 256, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "username": "vjoaquin10", "id": "1070667793388003328"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pako", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 496, "tweet_count": 31275, "listed_count": 0}, "username": "Pakoalba4", "id": "621746332"}, {"location": "puerto rico", "verified": false, "name": "william roman grau", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 134, "tweet_count": 27300, "listed_count": 0}, "username": "GrauRoman", "id": "375367347"}, {"location": "Veneto, Italy", "verified": false, "name": "\ud83c\udfefCristian\ud83c\udfef", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 4386, "tweet_count": 30443, "listed_count": 0}, "username": "mxngxlianchxp", "id": "1291523689"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Roy", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 0}, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"location": "read carrd byf \u21b3", "verified": false, "name": "sa\u07d9an", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 278, "tweet_count": 35886, "listed_count": 1}, "username": "miyatodds", "id": "1037362733975515136"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Free Open Arms", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 342, "tweet_count": 10321, "listed_count": 14}, "username": "freeopenarms", "id": "976760262291263488"}, {"location": "Vila Centen\u00e1rio, Duque de Caxi", "verified": false, "name": "Victor Junio", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2401, "tweet_count": 71103, "listed_count": 0}, "username": "victorjunioo_", "id": "4795073569"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David Mansilla", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 364, "tweet_count": 73945, "listed_count": 15}, "username": "David_2_6", "id": "2329237963"}, {"location": "info@detectivesoliver.com", "verified": false, "name": "Detectives Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 105, "tweet_count": 3642, "listed_count": 13}, "username": "detectiveoliver", "id": "83639977"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "d\u0454u\u0455\u03b1d\u03c3\u0454\u0432\u03b1n\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 427, "tweet_count": 40717, "listed_count": 0}, "username": "lennylimap", "id": "929502107245383681"}, {"verified": false, "name": "Daniel L\u00e1zaro", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 824, "tweet_count": 55663, "listed_count": 24}, "username": "danilazarom", "id": "769273507"}, {"location": "San Vito al Tagliamento", "verified": false, "name": "Marco Bottos", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 121, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "username": "MarcoBottos69", "id": "839384930975158272"}, {"location": "Sunset boulevard, Hollywood CA", "verified": false, "name": "Gerolama Manfusa", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 615, "tweet_count": 41146, "listed_count": 4}, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "renata", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 516, "tweet_count": 10770, "listed_count": 1}, "username": "Renatapacris", "id": "209286462"}, {"location": "\ud83d\udc3a", "verified": false, "name": "Luke", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2696, "tweet_count": 101744, "listed_count": 5}, "username": "woozinher", "id": "78299173"}, {"verified": false, "name": "Berta Amat \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 884, "tweet_count": 4307, "listed_count": 4}, "username": "bertolomiu", "id": "1336826886"}, {"verified": false, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215207, "listed_count": 13}, "username": "R_Agasi9469", "id": "1423252914"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "R\u00f4mulo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 313, "tweet_count": 7709, "listed_count": 1}, "username": "Romualmeida92", "id": "245531338"}, {"verified": false, "name": "_____cross_____", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "username": "juan091248", "id": "958352075045392385"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Duende A\u043b\u0444\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 3872, "tweet_count": 173151, "listed_count": 18}, "username": "AlphaGoblin", "id": "189371975"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico.", "verified": true, "name": "Manuel Clouthier C.", "public_metrics": {"followers_count": 194897, "following_count": 770, "tweet_count": 46823, "listed_count": 689}, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}, {"location": "alagoas, br", "verified": false, "name": "luke", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 253, "tweet_count": 22079, "listed_count": 4}, "username": "lukeatttme", "id": "3581171722"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Rodolfo Schneider", "public_metrics": {"followers_count": 59647, "following_count": 788, "tweet_count": 1758, "listed_count": 89}, "username": "RodolfoS", "id": "3342631684"}, {"verified": false, "name": "josealicante68", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 4988, "tweet_count": 256617, "listed_count": 187}, "username": "josealicante68", "id": "276843693"}, {"verified": false, "name": "franciscogonezsantos@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 80, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "username": "franciscogonez6", "id": "1140375561992323073"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Ism\u00e6l \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2236, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}, "username": "tortilladpapass", "id": "1018622899706527744"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sergiu Lascu", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 597, "tweet_count": 27974, "listed_count": 2}, "username": "SergiuLascu712", "id": "1008105757387165697"}, {"location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "Vanilson Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 8448, "tweet_count": 31624, "listed_count": 7}, "username": "vanilson76", "id": "324422912"}, {"location": "Galiza, Europa", "verified": false, "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89146, "listed_count": 56}, "username": "McOmghall", "id": "219614766"}, {"location": "Pontevedra (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Juanra #R\u00edasBaixas", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2128, "tweet_count": 80973, "listed_count": 0}, "username": "juanrab2012", "id": "151868657"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 299, "tweet_count": 163345, "listed_count": 61}, "username": "nachazo", "id": "24950746"}, {"verified": false, "name": "Carla Arosio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 342, "tweet_count": 18694, "listed_count": 1}, "username": "CarlaArosio", "id": "2379539740"}, {"location": "Italy", "verified": true, "name": "Il Post", "public_metrics": {"followers_count": 723245, "following_count": 179, "tweet_count": 284741, "listed_count": 5206}, "username": "ilpost", "id": "133790890"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Guillermo D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 32506, "following_count": 3740, "tweet_count": 21951, "listed_count": 247}, "username": "GuillermoDiazCs", "id": "208216783"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Ropero", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1693, "tweet_count": 70964, "listed_count": 46}, "username": "Quinito72", "id": "2283446336"}, {"verified": false, "name": "maribel monrabal", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1000, "tweet_count": 8951, "listed_count": 11}, "username": "maribelmonrabal", "id": "408773716"}, {"location": "Espanha", "verified": true, "name": "RTVE", "public_metrics": {"followers_count": 1267596, "following_count": 461, "tweet_count": 377856, "listed_count": 13184}, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"verified": false, "name": "Riccardo Chechi", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1029, "tweet_count": 14242, "listed_count": 1}, "username": "rchechi72", "id": "1892890674"}, {"verified": false, "name": "Mr Pian Piano", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"location": "Vit\u00f3ria/ES/Brasil", "verified": false, "name": "Walas Matos", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 172, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}, "username": "WalasServigel", "id": "359360211"}, {"verified": false, "name": "malva", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 78, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "username": "canelaymenta", "id": "150090503"}, {"location": "Egypt", "verified": false, "name": "peter magdy", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 354, "tweet_count": 7685, "listed_count": 4}, "username": "petermagdyw", "id": "246786542"}, {"location": "Pilares, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Girassol de Van Gogh \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 517, "tweet_count": 51570, "listed_count": 0}, "username": "VihCG_", "id": "3339741071"}, {"location": "Lebrija, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 390, "tweet_count": 10763, "listed_count": 1}, "username": "Lucas_Eldar", "id": "1024403164982861824"}, {"location": "si me acompa\u00f1as, te acompa\u00f1ar\u00e9", "verified": false, "name": "Mara Socorro", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4091, "tweet_count": 4302, "listed_count": 8}, "username": "35MaraSS", "id": "140918911"}, {"location": "New York, NY", "verified": true, "name": "The Trump Organization", "public_metrics": {"followers_count": 591172, "following_count": 49, "tweet_count": 1161, "listed_count": 1628}, "username": "Trump", "id": "720293443260456960"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60417, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "DanielGar", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 74, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "username": "DanielG28693485", "id": "1151231845771747328"}, {"location": "USA,Espa\u00f1a,Peru", "verified": false, "name": "Gabriela Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 12069, "following_count": 4007, "tweet_count": 228838, "listed_count": 64}, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Dar\u00edo Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 378, "tweet_count": 63733, "listed_count": 11}, "username": "ApacheDHC", "id": "1353264535"}, {"location": "Veneto, Italia", "verified": false, "name": "Cristiana", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}, "username": "SoloCristy", "id": "440129638"}, {"location": "Cali/NYC/SD", "verified": false, "name": "NICKY THE FOX!?!", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1340, "tweet_count": 5045, "listed_count": 2}, "username": "NickyTheFoX", "id": "55671196"}, {"location": "Another green world", "verified": false, "name": "Pro-Wrestling Noah Eng (Hisame, \u51b0\u96e8\\)", "public_metrics": {"followers_count": 7516, "following_count": 484, "tweet_count": 158133, "listed_count": 68}, "username": "Hi5ame", "id": "1960304761"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Juan Marco Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "username": "jumarco007", "id": "135566206"}, {"verified": false, "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"verified": false, "name": "paride leporace", "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 2643, "tweet_count": 49879, "listed_count": 0}, "username": "pleporace", "id": "344093432"}, {"location": "Villa Nopon", "verified": false, "name": "Oberon", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 396, "tweet_count": 103879, "listed_count": 23}, "username": "Oberon_Kishin", "id": "1636260068"}, {"location": "Madrid, Cuenca, Odaiba", "verified": false, "name": "Kim Kapwham", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 583, "tweet_count": 18431, "listed_count": 16}, "username": "KimKapwhamType", "id": "284431474"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498795, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"location": "ErreJota", "verified": false, "name": "\ud835\udd9f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 21390, "following_count": 1574, "tweet_count": 26469, "listed_count": 3}, "username": "httsimas", "id": "856655548648968192"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de janeiro RJ", "verified": false, "name": "Dutra \u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 305, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "username": "JuliioPQD", "id": "742147404749787136"}, {"location": "aldeia da folha", "verified": true, "name": "Samanta", "public_metrics": {"followers_count": 173551, "following_count": 1793, "tweet_count": 73648, "listed_count": 54}, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": ".\u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 3355, "tweet_count": 42306, "listed_count": 1}, "username": "jxxxpxxlx", "id": "377030301"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "manuelbri", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 311, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "username": "MBrixeno", "id": "1098492477420404737"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"location": "nb", "verified": false, "name": "\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 209, "tweet_count": 78722, "listed_count": 4}, "username": "nosebesar", "id": "3323372950"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e1ssia N. \ud83e\udd0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 111, "tweet_count": 6680, "listed_count": 0}, "username": "CassiaEnfa", "id": "239127183"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Claudia Hasb\u00fan Faila #BoricPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 3796, "tweet_count": 14792, "listed_count": 13}, "username": "ClaudiaHasbunF", "id": "501050469"}, {"verified": false, "name": "Balmaceda", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 4121, "tweet_count": 25755, "listed_count": 8}, "username": "AEBalmaceda", "id": "575801785"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Charles Augusto Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4995, "tweet_count": 40070, "listed_count": 1}, "username": "JornalLiderr", "id": "579042308"}, {"verified": false, "name": "Marina Tisako Kumon", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4094, "tweet_count": 49602, "listed_count": 0}, "username": "MarinaK44", "id": "937357642720337921"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "Van \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1127, "tweet_count": 28899, "listed_count": 7}, "username": "ScpObcecada", "id": "579912363"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 88, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "username": "MC_40_1904", "id": "906825581798547456"}, {"verified": false, "name": "Cucaracha Letal", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 362, "tweet_count": 2809, "listed_count": 0}, "username": "cucarachaletal", "id": "892847984031014912"}, {"verified": false, "name": "Luna Pauleta \ud83d\udc99\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2074, "tweet_count": 13148, "listed_count": 9}, "username": "lunapauletina", "id": "235041784"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Chiara\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 258, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "username": "ChiaraLandini1", "id": "1154572117998014464"}, {"location": "Latin America / World Wide", "verified": false, "name": "BeOneMagazine", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}, "username": "beonemagazine", "id": "99294645"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "berola de cu", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 0, "tweet_count": 14953, "listed_count": 1}, "username": "ratodemotel", "id": "4783328601"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "username": "ItaliaStarMagaz", "id": "956196561960267776"}, {"location": "Genova, Liguria", "verified": false, "name": "Antonio Costa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 589, "tweet_count": 46464, "listed_count": 1}, "username": "PitmanCosta", "id": "3150260316"}, {"location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "luca #Natale #Giuseppe #Maria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1337, "tweet_count": 35415, "listed_count": 1}, "username": "nygnos", "id": "2189394718"}, {"location": "red lotus pavilion & libei ", "verified": false, "name": "\u029c\u1d00\u028f\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 485, "tweet_count": 82182, "listed_count": 9}, "username": "cezhoumy", "id": "868590528786558977"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601"}, {"location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2376, "tweet_count": 147806, "listed_count": 8}, "username": "ingok27", "id": "2489191922"}, {"location": "Gurupi, Brasil", "verified": false, "name": "Uilian", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1246, "tweet_count": 78254, "listed_count": 6}, "username": "Uilianpassarin", "id": "67694103"}, {"location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "name": "RegisGalo13", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5755, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}, {"location": "Wakanda", "verified": false, "name": "BLACK PANTHER \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4611, "tweet_count": 50641, "listed_count": 0}, "username": "murilosccp7", "id": "351190387"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "mariuccia frigerio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1665, "tweet_count": 346833, "listed_count": 90}, "username": "Mania48Mania53", "id": "988373714"}, {"verified": false, "name": "jeeessi\u2654", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 146, "tweet_count": 15640, "listed_count": 14}, "username": "JessicaCalandin", "id": "780051846"}, {"location": "Talavera, Castilla la Nueva", "verified": false, "name": "Alberto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 769, "tweet_count": 40580, "listed_count": 0}, "username": "panmartin58", "id": "1867245607"}, {"location": "Manhattan, NY", "verified": false, "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}, {"verified": false, "name": "Dra.Radfem", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 264, "tweet_count": 43434, "listed_count": 11}, "username": "DRadfem", "id": "1018903471569895424"}, {"verified": false, "name": "Stefania", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3954, "tweet_count": 217017, "listed_count": 86}, "username": "Stefaniacasp", "id": "2501851306"}, {"location": "\ud83d\udd3a\ufe0fParadis\ud83d\udd3b", "verified": false, "name": "#Eren Jaeger Did Nothing Wrong", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 238, "tweet_count": 14411, "listed_count": 1}, "username": "AnimeUnlmtd", "id": "70254581"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "username": "samlit78", "id": "2765658385"}, {"location": "Southampton, UK", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#NoMES #NoForcedVax STOP ITALY INVASION", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 298, "tweet_count": 11277, "listed_count": 2}, "username": "Truther81174", "id": "839196337405034496"}, {"location": "Seduta sulla riva del Tevere", "verified": false, "name": "hele", "public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 4188, "tweet_count": 190600, "listed_count": 100}, "username": "hele_fr", "id": "1117558933"}, {"verified": false, "name": "Operis faciendi distributor, apparatui pr\u00e6positus", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 400, "tweet_count": 10195, "listed_count": 6}, "username": "bsorviz", "id": "824996774"}, {"location": "Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 890, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}, "username": "RCausas", "id": "1132262544394072066"}, {"verified": false, "name": "Ito-Chan", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1587, "tweet_count": 10832, "listed_count": 8}, "username": "TatayItoC", "id": "916120014608093184"}, {"verified": false, "name": "Ace", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 744, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "username": "italogui97", "id": "2687766665"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fa Miotti", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1330, "tweet_count": 972, "listed_count": 1}, "username": "MiottiFabi", "id": "982619403928915968"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jovem C\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 756, "tweet_count": 17001, "listed_count": 0}, "username": "revolta46", "id": "1153190952581959680"}, {"location": "Valdepe\u00f1as-Granada", "verified": false, "name": "Carmeen", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 720, "tweet_count": 48626, "listed_count": 1}, "username": "carmencitta__", "id": "2182871437"}, {"location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "carlag", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 639, "tweet_count": 18931, "listed_count": 0}, "username": "akacarlita", "id": "902585350295621633"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "@Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 667, "tweet_count": 11707, "listed_count": 0}, "username": "jns196501311", "id": "1008307073631834112"}, {"location": "Lisboa - Portugal", "verified": true, "name": "TSF R\u00e1dio", "public_metrics": {"followers_count": 312024, "following_count": 59, "tweet_count": 283261, "listed_count": 1403}, "username": "TSFRadio", "id": "15392221"}, {"verified": false, "name": "Emeterio Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 196, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}, "username": "emeterio_chavez", "id": "974714543921344513"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LA PRENSA", "public_metrics": {"followers_count": 21711, "following_count": 2656, "tweet_count": 203449, "listed_count": 329}, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}, {"location": "Monterrey", "verified": false, "name": "PsiquiatriaIntegral", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14990, "listed_count": 8}, "username": "psiquiatria_mty", "id": "104233369"}, {"verified": false, "name": "merengon", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 128, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "username": "merengo41794111", "id": "1090250307412611072"}, {"verified": false, "name": "tatiti \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 333, "tweet_count": 12407, "listed_count": 1}, "username": "tatitian3", "id": "1157524683467759616"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "A C  S", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1532, "tweet_count": 203073, "listed_count": 16}, "username": "arroyosilvy73", "id": "1902706934"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"location": "Kyiv", "verified": false, "name": "Dynamomania.com", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 357, "tweet_count": 86045, "listed_count": 28}, "username": "dynamomania_com", "id": "122152797"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sou Lula & Haddad\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 608, "tweet_count": 13475, "listed_count": 1}, "username": "sonilda_pereira", "id": "1009697364"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4988, "tweet_count": 63010, "listed_count": 19}, "username": "antonio_ansp", "id": "2511415512"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": true, "name": "Open Arms IT", "public_metrics": {"followers_count": 17877, "following_count": 767, "tweet_count": 3520, "listed_count": 104}, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 154851, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"location": "20\u6642\u3088\u308a\u798f\u5ca1\u5e02\u65e9\u826f\u533a\u897f\u65b0\u56db\u4e01\u76ee", "verified": false, "name": "\u30e1\u30ed\u30b3\u30a2", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 986, "tweet_count": 20719, "listed_count": 10}, "username": "merokoa202", "id": "401876488"}, {"verified": false, "name": "\u30dc\u30fc\u30c0\u30e0\u30ca\u30a6", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 14, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "EejPhv80jaKqtlc", "id": "1150693148407894017"}, {"location": "LA TONTA TEXAS", "verified": false, "name": "awkward", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 532, "tweet_count": 18303, "listed_count": 0}, "username": "asfixiante", "id": "210943176"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Luis The Engine", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 96, "tweet_count": 249023, "listed_count": 219}, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}, {"verified": false, "name": "Makor", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1062, "tweet_count": 44198, "listed_count": 8}, "username": "chiquez78", "id": "1858048118"}, {"verified": false, "name": "Amado #50577", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 399, "tweet_count": 18437, "listed_count": 1}, "username": "Amadoespinola8", "id": "358339513"}, {"location": "Asunci\u00f3n-PY", "verified": false, "name": "...Svetliza", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}, {"verified": false, "name": "jaquees_lk", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 129, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "Jacklucunde", "id": "1135162216607637504"}, {"location": "Luanda/Angola", "verified": false, "name": "Reptile\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 20024, "following_count": 459, "tweet_count": 9352, "listed_count": 8}, "username": "ReptilePirline", "id": "171500782"}, {"location": "M\u00e9xico D.F", "verified": false, "name": "Dra Lily Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 12136, "following_count": 3075, "tweet_count": 4861, "listed_count": 3}, "username": "LilithRuiz", "id": "267322582"}, {"location": "Gua\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 449, "tweet_count": 36112, "listed_count": 0}, "username": "Vitoriasfernand", "id": "343523481"}, {"verified": false, "name": "Adri@nERRE", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 456, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "username": "CarpAdriErre", "id": "2894863312"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "verified": false, "name": "\u534c \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3794, "tweet_count": 120305, "listed_count": 12}, "username": "QueziaCrys", "id": "566851443"}, {"location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39761, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel, o Sousa #Lula13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1339, "tweet_count": 34875, "listed_count": 5}, "username": "Daniiliveira", "id": "193123750"}, {"verified": false, "name": "ConCienCita", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1066, "tweet_count": 21249, "listed_count": 6}, "username": "ConCienciaCita", "id": "517030692"}, {"location": "D.F M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9157, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}, {"verified": false, "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}, "username": "nuevachispita", "id": "312769520"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Igor Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}, {"location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "marisanba1", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4719, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "username": "Fw4Zl", "id": "1460997758"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"verified": false, "name": "Franz", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 466, "tweet_count": 61817, "listed_count": 2}, "username": "FranzTorresDL", "id": "1285155811"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "Here", "verified": false, "name": "Dog", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 909, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}, "username": "aymorivivi", "id": "217088483"}, {"verified": false, "name": "Gianco", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 424, "tweet_count": 14502, "listed_count": 0}, "username": "elGianco", "id": "89260575"}, {"verified": false, "name": "Heidi S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 57, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "username": "HeidiSnchez18", "id": "1115113839337648128"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias RCN", "public_metrics": {"followers_count": 8484389, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Urias", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1971, "tweet_count": 115106, "listed_count": 1}, "username": "amatheusfr", "id": "835324561004638208"}, {"location": "Mo\u00e7ambique- Matola", "verified": false, "name": "Catine", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 745, "tweet_count": 20700, "listed_count": 0}, "username": "D_Catine", "id": "1235773670"}, {"verified": false, "name": "Carlos Rodrigo Zapata C.", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2028, "tweet_count": 22454, "listed_count": 14}, "username": "CharlsZapata", "id": "172600924"}, {"location": "La Paz - Bolivia", "verified": false, "name": "ERBOL", "public_metrics": {"followers_count": 450442, "following_count": 293, "tweet_count": 111703, "listed_count": 872}, "username": "ErbolDigital", "id": "188870982"}, {"verified": false, "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048"}, {"location": "#XELA #GUATE", "verified": false, "name": "Oscar Quich", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 720, "tweet_count": 50717, "listed_count": 4}, "username": "Oscar_Quich", "id": "259911019"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "stevie\u2408", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 491, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}, "username": "ro_ceram", "id": "554026426"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Angel \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 712, "tweet_count": 125860, "listed_count": 0}, "username": "vivibrsantoss", "id": "1060352727128203265"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alfinetei", "public_metrics": {"followers_count": 1270253, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "username": "ALFINETEI", "id": "998678675397795840"}, {"verified": false, "name": "ailu", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 886, "tweet_count": 73085, "listed_count": 3}, "username": "pielyhuesooo", "id": "630559113"}, {"location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}, {"location": "peninsula iberica", "verified": false, "name": "jorge mu\u00f1oz  \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 377, "tweet_count": 31101, "listed_count": 2}, "username": "crisis_perpetua", "id": "823904566676783104"}, {"verified": false, "name": "Jose Giron", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 858, "tweet_count": 8637, "listed_count": 2}, "username": "yogijolu", "id": "373986130"}, {"verified": false, "name": "uuuaiiiomiing", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1414, "tweet_count": 5059, "listed_count": 0}, "username": "uuuaiiiomiing", "id": "915954323800064000"}, {"location": "[BTS NO meu \u2764]", "verified": false, "name": "emy...", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1226, "tweet_count": 3110, "listed_count": 1}, "username": "jjkletsgo", "id": "1043324416799727616"}, {"verified": false, "name": "rafa \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 188334, "following_count": 739, "tweet_count": 134773, "listed_count": 292}, "username": "rafaelkjls", "id": "1134369612"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "[Sebasti\u00e1n]", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 622, "tweet_count": 16355, "listed_count": 6}, "username": "SebasMerizalde_", "id": "465842774"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "mel \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 471, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "username": "_MEJMM", "id": "1013797358432391168"}, {"location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 0}, "username": "samba_celeste", "id": "708776193596760064"}, {"verified": false, "name": "Jorge S.", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 196, "tweet_count": 16174, "listed_count": 10}, "username": "jorgeschav", "id": "313480025"}, {"location": "Bogota Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\ude74\ud835\ude95 \ud835\ude8a\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude8d\u2117", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2800, "tweet_count": 12647, "listed_count": 1}, "username": "El__Aquel", "id": "43481700"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "Dra. Malu \ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 31780, "following_count": 626, "tweet_count": 23397, "listed_count": 7}, "username": "mlberp", "id": "89843863"}, {"verified": false, "name": "Fabri Galvez", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 361, "tweet_count": 19426, "listed_count": 0}, "username": "galvezfabri49", "id": "978448229388910592"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 877, "tweet_count": 19837, "listed_count": 0}, "username": "lauracost04", "id": "892147532205305856"}, {"location": "Lapa, Campos dos Goytacazes ", "verified": false, "name": "pablo \u1d2e\u1da0\u1d3f", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4299, "tweet_count": 122556, "listed_count": 0}, "username": "EllHombre02", "id": "1977029030"}, {"location": "Osorno, Chile", "verified": false, "name": "Vicente_Rocky #FuerzaUcrania", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 503, "tweet_count": 37529, "listed_count": 4}, "username": "WolverinesChile", "id": "1975526382"}, {"verified": false, "name": "Investigador Forense", "public_metrics": {"followers_count": 105477, "following_count": 66, "tweet_count": 3891, "listed_count": 46}, "username": "MundoForense", "id": "725482277350731776"}, {"location": "ERREJOTA", "verified": false, "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 230, "tweet_count": 66057, "listed_count": 3}, "username": "_xxste", "id": "2669629835"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "CBN Rio", "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}, {"location": "Lisbona, Portugal", "verified": false, "name": "Haruki Murakamino de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 857, "tweet_count": 104178, "listed_count": 20}, "username": "Julio_Arnes", "id": "356186013"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc82\u2764\ud83d\udda4\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 6736, "following_count": 4286, "tweet_count": 47026, "listed_count": 7}, "username": "VivaNicaragua79", "id": "788021333577699330"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fran\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6626, "following_count": 1164, "tweet_count": 89590, "listed_count": 11}, "username": "_annefrancis", "id": "335106303"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 188, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "username": "_brunorb", "id": "2783643195"}, {"location": "ZL", "verified": false, "name": "Gabriela Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 1511, "tweet_count": 92622, "listed_count": 1}, "username": "gabamarall", "id": "815667841"}, {"verified": false, "name": "mono palha\u00e7adinha", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 555, "tweet_count": 69292, "listed_count": 0}, "username": "S4kora", "id": "3304900769"}, {"location": "#Guerrero #CostaChica #Monta\u00f1a", "verified": false, "name": "Rolando Mota. \ud83d\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 804, "tweet_count": 103565, "listed_count": 17}, "username": "_Rolando_Mota_", "id": "365021829"}, {"verified": false, "name": "2$ \u270c\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude84\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 600, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "username": "saviotoledo", "id": "819221321024438272"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "marisa devechi ginez 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4828, "tweet_count": 80563, "listed_count": 1}, "username": "MarisaGinez", "id": "1857444374"}, {"location": "School of Witchcraft Hogwarts", "verified": false, "name": "Winona\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 4996, "tweet_count": 358841, "listed_count": 73}, "username": "LeelaAddams", "id": "223139140"}, {"location": "Mauami, S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Ak-Julio", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 475, "tweet_count": 12812, "listed_count": 0}, "username": "Ferrareto_", "id": "840651959573061632"}, {"location": "CWB, Brasil", "verified": false, "name": "murilo varias situa\u00e7oes", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 270, "tweet_count": 13797, "listed_count": 0}, "username": "merilogc", "id": "896520172521050113"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gladys Castanho", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 381, "tweet_count": 310153, "listed_count": 52}, "username": "GladysCastanho", "id": "3107981920"}, {"location": "Alberti - La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Celinacha", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1644, "tweet_count": 73571, "listed_count": 5}, "username": "celiicasentini", "id": "545628486"}, {"location": "jo\u00e3o pessoa - pb", "verified": false, "name": "kael", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 486, "tweet_count": 31813, "listed_count": 3}, "username": "mikaelkaelel", "id": "888751792246358016"}, {"location": "argentina ", "verified": false, "name": "chiari", "public_metrics": {"followers_count": 10120, "following_count": 862, "tweet_count": 199585, "listed_count": 70}, "username": "FUCKZUTTER", "id": "1092606860"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 426, "tweet_count": 48524, "listed_count": 1}, "username": "Malee_Cba", "id": "1070121467407462400"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Airo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 518, "tweet_count": 4090, "listed_count": 2}, "username": "Mrs_airo", "id": "207778680"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98138, "following_count": 71409, "tweet_count": 153607, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}, {"location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "El NotiGalo", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 548, "tweet_count": 101175, "listed_count": 50}, "username": "BlogNotiGalo", "id": "144502851"}, {"verified": false, "name": "massimo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 485, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "username": "archie723fp", "id": "2970118150"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Gaby\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2507, "tweet_count": 17123, "listed_count": 2}, "username": "Gabyjardim3", "id": "937863264943443973"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 46771, "following_count": 340, "tweet_count": 105526, "listed_count": 364}, "username": "AlertaBogota", "id": "295794437"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70 \u2665\ud83d\udda4 \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 23595, "following_count": 19036, "tweet_count": 262466, "listed_count": 21}, "username": "Martha_Elena16", "id": "2857895967"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u1971dg\u1972r", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 5003, "tweet_count": 9492, "listed_count": 16}, "username": "eabadd", "id": "106595681"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf26 \u0438\u0432\u0430\u043d\u0430 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 342, "tweet_count": 92241, "listed_count": 2}, "username": "Yiyionline", "id": "953631079440756737"}, {"verified": false, "name": "El Dr. Gusman", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 422, "tweet_count": 17710, "listed_count": 12}, "username": "gusmanb", "id": "86266663"}, {"location": "Firenze, Toscana", "verified": false, "name": "Simona \u262e\u269c\ufe0f\u270a\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 564, "tweet_count": 63864, "listed_count": 17}, "username": "Simo_Florence", "id": "398668361"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Luciano Ognibene", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1086, "tweet_count": 35110, "listed_count": 10}, "username": "LucianoOgnibene", "id": "595426729"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "edith aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "valeska.", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 596, "tweet_count": 78012, "listed_count": 1}, "username": "machad0val", "id": "937423365341679617"}, {"verified": false, "name": "Duh", "public_metrics": {"followers_count": 21010, "following_count": 18574, "tweet_count": 145046, "listed_count": 2}, "username": "MikahEduarda", "id": "357881506"}, {"verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 303, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "username": "fornarijb", "id": "1008753903112998912"}, {"verified": false, "name": "Cristina Cruz DE Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 47, "tweet_count": 6487, "listed_count": 0}, "username": "CristinaCruzDE3", "id": "1149829732650901504"}, {"verified": false, "name": "La pepo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 216, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}, "username": "Antonio22630490", "id": "1069033801647575040"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668972, "following_count": 151, "tweet_count": 565919, "listed_count": 7117}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "La Plata", "verified": false, "name": "Ariel Lescano", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 176, "tweet_count": 237, "listed_count": 2}, "username": "ArqLescano", "id": "2493080707"}, {"verified": false, "name": "victor  hugo", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1167, "tweet_count": 110383, "listed_count": 31}, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 428, "tweet_count": 8537, "listed_count": 0}, "username": "MateusCalhau", "id": "2385483630"}, {"location": "Rio De Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 767, "tweet_count": 19205, "listed_count": 0}, "username": "monik_mirelly3", "id": "974429471066460160"}, {"verified": false, "name": "Sabrina Sevesi", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 24, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}, "username": "SabrinaSevesi", "id": "3350866576"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "maria neuza andrade", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "username": "neuzapolmica", "id": "142170245"}, {"location": "Agrate Brianza, Lombardia", "verified": false, "name": "Anto56 \u262e\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 331, "tweet_count": 41018, "listed_count": 3}, "username": "ferne1908", "id": "2306414611"}, {"verified": false, "name": "patty mtnz", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364733, "listed_count": 58}, "username": "pmtnzc19", "id": "476110107"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Purrrrr \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 26, "tweet_count": 7944, "listed_count": 0}, "username": "topobenjaminm", "id": "906153405596532737"}, {"location": "bh", "verified": false, "name": "\ud83d\udead \u2670", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 95, "tweet_count": 13802, "listed_count": 7}, "username": "cartelavazia", "id": "1033011331551641601"}, {"location": "\u2800; \ub7f0\uc954, \ub9ac\uc0ac, \u2019\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc2dc\uc791\u2019 \ud83e\udda2\ud83d\udd4a", "verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 3, "tweet_count": 14708, "listed_count": 12}, "username": "sehunvillage", "id": "1082031727047073794"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Danielillo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"location": "Angra do Hero\u00edsmo, Portugal", "verified": false, "name": "H0eKage", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 282, "tweet_count": 11154, "listed_count": 0}, "username": "mivibame", "id": "828981731009114112"}, {"verified": false, "name": "grididi", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 207, "tweet_count": 11938, "listed_count": 0}, "username": "ingrididididie", "id": "1142491712025255936"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "PEDRAO", "public_metrics": {"followers_count": 1152585, "following_count": 2986, "tweet_count": 182774, "listed_count": 836}, "username": "Itspedrito", "id": "2484226796"}, {"location": "Nicaragua ", "verified": false, "name": "Sicxfredo Toledo \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 1836, "tweet_count": 81777, "listed_count": 10}, "username": "SicxfredoToledo", "id": "3266256343"}, {"location": "Nicaragua, Yuca Puca", "verified": false, "name": "H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 13494, "following_count": 11970, "tweet_count": 147676, "listed_count": 22}, "username": "HoChiMinhF", "id": "918670392138588162"}, {"location": "Republica Federal de C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1059, "tweet_count": 96685, "listed_count": 9}, "username": "R0SMEGA", "id": "381741180"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Radio Uno", "public_metrics": {"followers_count": 45565, "following_count": 573, "tweet_count": 117873, "listed_count": 157}, "username": "RadioUnoBogota", "id": "250199424"}, {"verified": false, "name": "Soldado de AMLO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 228, "tweet_count": 46900, "listed_count": 1}, "username": "Antony00209268", "id": "992117249396817920"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Ange", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 200, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}, "username": "Cabrerange_", "id": "1059663942098788353"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Haru \u2728 Soraide \u2b50COMMISSIONS OPEN\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 106, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "username": "Soraide_Haru", "id": "767491589958537217"}, {"verified": false, "name": "Monte7uma", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 264, "tweet_count": 6365, "listed_count": 0}, "username": "AFM7710", "id": "484103490"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13039645, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Bruno Castillejo", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 5}, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}, {"location": "VEGETA PLANET", "verified": false, "name": "VEGETA Computer #CES2022", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 4389, "tweet_count": 185028, "listed_count": 47}, "username": "TACHOUHONER", "id": "210220381"}, {"location": "Chiclayo", "verified": false, "name": "Cristian Saavedra.", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "username": "goldenboy797", "id": "887009378"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "#forabozo", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 288, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "username": "biaterraa", "id": "827838364841865220"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz", "verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 45, "tweet_count": 125205, "listed_count": 21}, "username": "Vanguardia_Mx", "id": "1005140420014166018"}, {"verified": false, "name": "miguel avila", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 136, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "username": "the777master", "id": "2179820132"}, {"location": "Localiza ae com\u00e9dia ", "verified": false, "name": "Novinski13", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 794, "tweet_count": 25209, "listed_count": 0}, "username": "yeahmaninja", "id": "353372673"}, {"location": "Puerto Montt", "verified": false, "name": "Pancho Rodr\u00edguez.", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2052, "tweet_count": 89093, "listed_count": 0}, "username": "Franciscodurett", "id": "931979763689906176"}, {"verified": false, "name": "Nolazko Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 208, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "username": "NolazkoR", "id": "1074130887690895361"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "cinderela", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 225, "tweet_count": 8285, "listed_count": 1}, "username": "sheisblondee", "id": "834918889175859200"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "el observador", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 4994, "tweet_count": 32363, "listed_count": 3}, "username": "eh94401423", "id": "826941728770908160"}, {"location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "verified": false, "name": "Renan Bersch", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 815, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "username": "renanbersch_bfr", "id": "1281868766"}, {"location": "Israel  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "MC MAV\u00cd \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udc0a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 1950, "tweet_count": 16907, "listed_count": 1}, "username": "mcmavi3", "id": "3141567310"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Darlon Shelter", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1451, "tweet_count": 15779, "listed_count": 1}, "username": "ShelterDarlon", "id": "953826319476944896"}, {"verified": false, "name": "Lylly Sincera", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 156, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "username": "lyllybrum", "id": "3234309374"}, {"location": "Giurassico medio, Sud ", "verified": false, "name": "Mother of Nazgull \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1212, "tweet_count": 106945, "listed_count": 29}, "username": "NOprisonersEVER", "id": "2937064721"}, {"location": "Milwaukee, WI", "verified": false, "name": "jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1975, "tweet_count": 47814, "listed_count": 28}, "username": "ghimenezz", "id": "22887971"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Germania Mari\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 140, "tweet_count": 40268, "listed_count": 1}, "username": "Germania29", "id": "94424901"}, {"location": "Charitas, Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 991, "tweet_count": 44157, "listed_count": 0}, "username": "csouuzaa", "id": "787146074846879744"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1293, "tweet_count": 27592, "listed_count": 3}, "username": "exnymphet", "id": "2725871343"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431462, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"location": "Mundo", "verified": false, "name": "AIexandre Stampede", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1208, "tweet_count": 45235, "listed_count": 5}, "username": "AIex_Stampede", "id": "431306119"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 LULA 2022 - Drag\u00e3o Fla \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 4408, "tweet_count": 12855, "listed_count": 8}, "username": "luisamerico74", "id": "51720589"}, {"verified": false, "name": "Thuanny Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 187, "tweet_count": 5959, "listed_count": 0}, "username": "Thutuprincess", "id": "2811084489"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"verified": false, "name": "Josefa Dominga", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "Eu, eU mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 462, "tweet_count": 15055, "listed_count": 0}, "username": "borrachaaaaaaa", "id": "1109876812182679552"}, {"verified": false, "name": "Teresateresa", "public_metrics": {"followers_count": 5189, "following_count": 3813, "tweet_count": 33193, "listed_count": 6}, "username": "Teresat14547770", "id": "1130014950779490305"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Diana Herrera Jimene", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 32, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "username": "diana25_03", "id": "728344115788664834"}, {"verified": false, "name": "Daniel Basarte", "public_metrics": {"followers_count": 69095, "following_count": 21148, "tweet_count": 13576, "listed_count": 431}, "username": "danielbasarte", "id": "384656378"}, {"location": "\ud835\udd8e'\ud835\udd92 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91.", "verified": false, "name": "\u1160\u1160\u1160\ud835\udc68\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude33 \ud835\udcdf\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2c\ud835\ude34.", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 329, "tweet_count": 47230, "listed_count": 24}, "username": "satanicalboy", "id": "796335630607384576"}, {"location": "Disney", "verified": false, "name": "putifero \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 586, "tweet_count": 20611, "listed_count": 0}, "username": "JhonatanDanil01", "id": "706299628447252480"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lupe Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1985, "tweet_count": 15087, "listed_count": 10}, "username": "lupefdza", "id": "720315026150531072"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}, {"verified": false, "name": "Kimby", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "Kimby79104671", "id": "1156378040286482432"}, {"location": "contacto.changa@gmail.com", "verified": false, "name": "Changa Vlogs", "public_metrics": {"followers_count": 149882, "following_count": 267, "tweet_count": 4780, "listed_count": 7}, "username": "ChangaVlogs", "id": "1120904288119558145"}, {"location": "Librer\u00eda Escena Libre", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 931, "tweet_count": 23342, "listed_count": 25}, "username": "jucezave", "id": "244569483"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sin R\u00e9plica", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 244, "tweet_count": 3217, "listed_count": 2}, "username": "mmori21", "id": "310433258"}, {"verified": false, "name": "Ivone", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 57, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "hetsiva", "id": "2957252698"}, {"verified": false, "name": "Diario AZ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "username": "DiarioA_Z", "id": "811330771713544192"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "ya\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 793, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "username": "yasbotafoguense", "id": "1051457070703304705"}, {"location": "Itapor\u00e3, MS ", "verified": false, "name": "brenbren", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 414, "tweet_count": 36328, "listed_count": 1}, "username": "BrendaMazzini", "id": "3174549311"}, {"location": "Monterrey, N.L.", "verified": false, "name": "Daniel Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2422, "tweet_count": 29045, "listed_count": 11}, "username": "britboy81", "id": "398925005"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "La TIA \u24c2\ufe0fELY Rayada \ud83c\uddeb\ud83c\uddee7\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 18831, "following_count": 1334, "tweet_count": 110495, "listed_count": 28}, "username": "MelRayada", "id": "3985238480"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lessa \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 993, "tweet_count": 32597, "listed_count": 1}, "username": "victorlessah", "id": "709598517413736448"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Joao Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1174, "tweet_count": 19313, "listed_count": 0}, "username": "ojoaodouglas__", "id": "2908443859"}, {"location": "entre Atl\u00e1ntida y Mu(Lemuria)", "verified": false, "name": "Paul Lauli\u00e9 \u00c1valos", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 987, "tweet_count": 82521, "listed_count": 12}, "username": "PaulLaulieA", "id": "186220915"}, {"location": "S\u00e3o Hell ", "verified": false, "name": "\u26d3\ufe0fT\u00ae\u2206N\u00b6U&L\u20ac\u2206N\u2122\u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2002, "tweet_count": 44472, "listed_count": 1}, "username": "Joaowitt2", "id": "1073985022707814400"}, {"location": "She/They", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 ANNA AND TDP S4 ON NOV 3RD!", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 949, "tweet_count": 27770, "listed_count": 7}, "username": "tropical_feline", "id": "1589350194"}, {"verified": false, "name": "pedro hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 3266, "tweet_count": 65770, "listed_count": 0}, "username": "galaff", "id": "342337219"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Genus", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 508, "tweet_count": 10494, "listed_count": 1}, "username": "gustavogenus", "id": "1004555185853796355"}, {"verified": false, "name": "Fausty", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 335, "tweet_count": 27055, "listed_count": 0}, "username": "Faustyfreestyle", "id": "386704969"}, {"verified": false, "name": "Max Ricardo Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77005, "listed_count": 1}, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"verified": false, "name": "Eugenio D'Medina Lora", "public_metrics": {"followers_count": 49976, "following_count": 1265, "tweet_count": 99996, "listed_count": 119}, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"verified": false, "name": "Born to die versao witch house", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 2659, "tweet_count": 166832, "listed_count": 8}, "username": "DontBreakMeDown", "id": "483134840"}, {"verified": false, "name": "nat 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9074, "following_count": 8233, "tweet_count": 98869, "listed_count": 3}, "username": "vingancals", "id": "3090370942"}, {"location": "minha casa", "verified": false, "name": "alice no pa\u00eds das armadilhas", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 658, "tweet_count": 392439, "listed_count": 33}, "username": "allicedimello", "id": "53989839"}, {"location": "flamengo; rmd; gsw; goyta.", "verified": false, "name": "bel TETRACAMPE\u00c3", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 836, "tweet_count": 370590, "listed_count": 4}, "username": "crfdwayne", "id": "1708941307"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Tozza", "public_metrics": {"followers_count": 230517, "following_count": 176198, "tweet_count": 557100, "listed_count": 315}, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"verified": false, "name": "Alba \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 147, "tweet_count": 11233, "listed_count": 3}, "username": "LifeSinceLife", "id": "2881991956"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "An\u00f3nima me hicieron", "public_metrics": {"followers_count": 97636, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Juan Pablo Espejel", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 4874, "tweet_count": 45486, "listed_count": 1}, "username": "JuanPabloEspej4", "id": "849027705668587520"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX", "verified": true, "name": "Marco Rasc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 18804, "following_count": 10852, "tweet_count": 11161, "listed_count": 132}, "username": "MarcoRascon", "id": "85153605"}, {"location": "Guarulhos", "verified": false, "name": "VINE\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 2070, "tweet_count": 75581, "listed_count": 4}, "username": "sccpvine_", "id": "2970593535"}, {"location": " (Italy)", "verified": false, "name": "Disilluso53", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 375, "tweet_count": 141374, "listed_count": 33}, "username": "PaoloIvanoCucce", "id": "464127310"}, {"verified": false, "name": "Mateo F.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 74, "tweet_count": 2722, "listed_count": 0}, "username": "Mr_MFP", "id": "922853473338691585"}, {"location": "Riosucio,Caldas, Colombia", "verified": false, "name": "Lucho \ud80c\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 214, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "LuchoT17", "id": "791115234383634432"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 577, "tweet_count": 100682, "listed_count": 0}, "username": "rayodeplata", "id": "46748785"}, {"verified": false, "name": "vit", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1539, "tweet_count": 37161, "listed_count": 2}, "username": "vit_pinheiro", "id": "563115976"}, {"location": "\u6803\u6728\u770c\u8db3\u5229\u5e02", "verified": false, "name": "\u4ec1\u3084\u30de\u30b9\u30bf\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1548, "tweet_count": 40605, "listed_count": 98}, "username": "hitoshi1148", "id": "148394418"}, {"location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "verified": false, "name": "Erick Mangueira", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 834, "tweet_count": 13833, "listed_count": 2}, "username": "erick_mangueira", "id": "244702115"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 carla montanari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1884, "tweet_count": 177915, "listed_count": 2}, "username": "mariacarla1963", "id": "1013117294"}, {"location": "idris ", "verified": false, "name": "g #FORABOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3522, "tweet_count": 158268, "listed_count": 11}, "username": "tonxystark", "id": "1971801974"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "o apel\u00e3o do ipad", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 826, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}, "username": "raeldaserradj", "id": "1030216060778291200"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Diego Restucci", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1650, "tweet_count": 15380, "listed_count": 6}, "username": "elrestu", "id": "149182581"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444204, "following_count": 270, "tweet_count": 554209, "listed_count": 11532}, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"verified": false, "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2147, "tweet_count": 184993, "listed_count": 27}, "username": "deepriveer", "id": "523388671"}, {"location": "Lima Metropolitana. ", "verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}, {"location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Richard Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3525, "tweet_count": 177996, "listed_count": 10}, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd2b\ud83d\udcb5", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 53, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "ognogueira1", "id": "1116857804785164290"}, {"verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 261, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "username": "CaamiLlanos", "id": "739610606"}, {"verified": false, "name": "Zaca", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 558, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}, "username": "ZacaRivero", "id": "1604804101"}, {"location": "Santa Luzia, Brasil", "verified": false, "name": "Lol \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 255, "tweet_count": 5735, "listed_count": 0}, "username": "AnaCanunina", "id": "3839906056"}, {"verified": false, "name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384121, "listed_count": 32}, "username": "_MissAntropa_", "id": "33573158"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "username": "optimusprimetop", "id": "972720637176438784"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lapm", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 517, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "username": "pm2381", "id": "944369188373704704"}, {"verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 345, "tweet_count": 281599, "listed_count": 16}, "username": "fantastickordei", "id": "946814606"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}, {"location": "Quissam\u00e3, Brasil", "verified": false, "name": "iluminado por ela \ud83c\udf14", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 3642, "tweet_count": 41070, "listed_count": 2}, "username": "MMC__19", "id": "893452296973156356"}, {"verified": false, "name": "Benazii", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1482, "tweet_count": 19757, "listed_count": 0}, "username": "benaziiii", "id": "851102414329569280"}, {"verified": false, "name": "Guadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 209, "tweet_count": 12721, "listed_count": 0}, "username": "Guadalu35023269", "id": "1145907877103722496"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "addy\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 823, "tweet_count": 81131, "listed_count": 13}, "username": "yoongiluarr", "id": "1136454424761589760"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25Da Glock\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 246, "tweet_count": 19591, "listed_count": 0}, "username": "CrazyDiih", "id": "775908675584200705"}, {"verified": false, "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 146, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "username": "AdCedrim", "id": "4847520616"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "girassol de van gogh \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 174, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "username": "rainhacaramelo_", "id": "790562815748734976"}, {"location": "Bagual / Ciudad de San Luis", "verified": false, "name": "Ulloa Daiana", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 205, "tweet_count": 20680, "listed_count": 0}, "username": "ulloadaiana_", "id": "155558592"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "maxxi", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 628, "tweet_count": 22022, "listed_count": 3}, "username": "nosoyyo__sosvos", "id": "138910042"}, {"location": "Tokyo Drift, (2006).", "verified": false, "name": "\u034f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 531, "tweet_count": 25921, "listed_count": 4}, "username": "xsscorpius", "id": "1071973910"}, {"verified": false, "name": "sherman", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}, "username": "electrodelusion", "id": "78903729"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 292, "tweet_count": 27101, "listed_count": 0}, "username": "sozxvy", "id": "713704047"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna\ud83c\udf80\u2728\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 426, "tweet_count": 13945, "listed_count": 0}, "username": "bucunhal", "id": "3116725541"}, {"location": "sertavive", "verified": false, "name": "pedro motta \ud80c\udc21", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 710, "tweet_count": 87769, "listed_count": 0}, "username": "pdolacrf", "id": "801225929225805824"}, {"verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 155, "tweet_count": 3926, "listed_count": 0}, "username": "larissamontc", "id": "767932898322153472"}, {"location": "23-she/her", "verified": false, "name": "Melina \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 709, "tweet_count": 125202, "listed_count": 6}, "username": "xmakelouhappy", "id": "514797329"}, {"location": "Mexico, Estado de M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n \ud83e\udd91\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1808, "tweet_count": 16450, "listed_count": 0}, "username": "Agrioman", "id": "281733623"}, {"verified": false, "name": "Lobo Plateado en Sumeru \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83d\udc3a\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 78557, "following_count": 218, "tweet_count": 153952, "listed_count": 112}, "username": "LoboDeAndunie", "id": "170738344"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "away", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 582, "tweet_count": 21457, "listed_count": 0}, "username": "YoungDeroma", "id": "877906705018966016"}, {"verified": false, "name": "bwin", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 278, "tweet_count": 113032, "listed_count": 14}, "username": "bwin1966", "id": "2847028163"}, {"location": "Arambar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "\u00e9rica \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 227, "tweet_count": 20062, "listed_count": 0}, "username": "eriicap_", "id": "1088552755415916551"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2JYXFZhYp2", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1159075465765670913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2JYXFZhYp2", "media_key": "3_1159070474464301057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159075465765670913"], "created_at": "2019-08-07T12:15:00.000Z", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu https://t.co/2JYXFZhYp2", "id": "1159075465765670913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54115409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7DkgYH1NSL", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaMarcucci/status/1159026716205039618", "display_url": "twitter.com/AndreaMarcucci\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159075186668445696"], "created_at": "2019-08-07T12:13:53.000Z", "text": "Il capogruppo del Pd -renziani- felice perch\u00e9 Pd \u00e8 Lega han votato allo stesso modo. https://t.co/7DkgYH1NSL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159026716205039618"}], "id": "1159075186668445696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "388572693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3161, "type": "Other", "normalized_text": "IDL"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0UxWPstpMm", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158992752887128064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UxWPstpMm", "media_key": "3_1158992741839376385"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158992752887128064"], "created_at": "2019-08-07T06:46:19.000Z", "text": "@DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita es \"magneto\"...segun ahora anda llorando x q todo es una mentira de IDL.... asi lo decia el suicida caco ratalan https://t.co/0UxWPstpMm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158939808007368709"}], "id": "1158992752887128064", "in_reply_to_user_id": "3343615180", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "id": "1159072455761305602", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3699, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "Careca\u201d"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/f7TMz8CTBs", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/426751-susana-villaran-alan-garcia-tendra-que-rendir-muchas-cuentas/?outputType=amp", "display_url": "larepublica.pe/politica/42675\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QeDBLx4P4w", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158883773720748033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeDBLx4P4w", "media_key": "3_1158883757895639040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158883773720748033"], "created_at": "2019-08-06T23:33:17.000Z", "text": "Octubre 2009. Susana \u201cCareca\u201d Villar\u00e1n acusaba de mil cosas a Alan Garc\u00eda. A ella y a quienes injuriaron malvadamente a Alan Garc\u00eda, les repetimos: Otros se vendieron, Alan no. https://t.co/f7TMz8CTBs https://t.co/QeDBLx4P4w", "id": "1158883773720748033", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 68, "like_count": 67, "quote_count": 12}, "author_id": "809153510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "id": "1156775864165707777", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "62052765"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav", "id": "1159072250353635328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "608070282"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159074049659723776"], "created_at": "2019-08-07T12:09:22.000Z", "text": "Bastava lasciare la s2 a Eleonora, scriverla decentemente per ricevere consensi sempre crescenti e poi esplodere con la s3 su Martino che avrebbe retto facilmente anche ad una piattaforma streaming secondaria come tim vision e invece no abbiamo dovuto fare gli alternativi", "id": "1159074049659723776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "id": "1157829463054475265", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "author_id": "4892013413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3ig5zCNfnf", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneEscorcia2/status/1158966399878029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ig5zCNfnf", "media_key": "3_1158966397441138688"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966399878029312"], "created_at": "2019-08-07T05:01:36.000Z", "text": "EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reitero que se est\u00e1 imponiendo la suicida pr\u00e1ctica de que esas amenazas son para los otros. \nAlgunos piensas que nunca les tocar\u00e1 a ellos.\n#TrumpDesbloqueaVenezuela https://t.co/3ig5zCNfnf", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158960381487976448"}], "id": "1158966399878029312", "in_reply_to_user_id": "1020878751650000896", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1020878751650000896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "Konan"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "shikamaru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArturArouck", "id": "30575615"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159072130966925312"], "created_at": "2019-08-07T12:01:45.000Z", "text": "@ArturArouck Hidan? Konan? Tu ta de brincadeira cmg neh. Hidan perdeu pro time do shikamaru haushaus e eles era chunins \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159067074238566400"}], "id": "1159072130966925312", "in_reply_to_user_id": "30575615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896043398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/y9OetejkFu", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1158852748621709313", "display_url": "twitter.com/JovemPanNews/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158892860353273861"], "created_at": "2019-08-07T00:09:23.000Z", "text": "Muito obrigado ao meu eterno amigo Carlos Andreazza pela eleg\u00e2ncia, pela sinceridade, pelo talento, pela parceria, pelo senso de humor, pelo profissionalismo, por tantas batalhas que vencemos na carreira que come\u00e7amos juntos. Foi uma honra trabalhar novamente com voc\u00ea. Boa sorte. https://t.co/y9OetejkFu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852748621709313"}], "id": "1158892860353273861", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 1667, "like_count": 8763, "quote_count": 90}, "author_id": "52849416"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/p8OKSNYlId", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159066111545151488"], "created_at": "2019-08-07T11:37:50.000Z", "text": "Sinto saudades do \"Goleiro\", do profissional que ele era, o que ele fazia dentro de campo! Se ele matou algu\u00e9m ele deve pagar e a\u00ed fica a merc\u00ea da justi\u00e7a, a vida pessoal dele pouco me importa, o que me importa foi o que ele fez dentro de campo pelo meu time! https://t.co/p8OKSNYlId", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "id": "1159066111545151488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875843775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856980611702784"], "created_at": "2019-08-06T21:46:49.000Z", "text": "Quem mandou matar Jair Bolsonaro?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158856711530274822"}], "id": "1158856980611702784", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 664, "like_count": 10720, "quote_count": 91}, "author_id": "68712576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159059354919821312"], "created_at": "2019-08-07T11:10:59.000Z", "text": "Jesus n\u00e3o tirou Judas da mesa nem disse aos outros que seria ele o traidor talvez at\u00e9 para proteg\u00ea-lo do julgamento dos demais apenas deixou claro que j\u00e1 sabia quem era. Judas se SUICIDOU ao perceber oq fez pela sua pr\u00f3pria consci\u00eancia nem toda m\u00e1scara cai \u00e1s vezes ela mata\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1159059354919821312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "71710332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158907746928013312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-08-07T01:08:32.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Seguir\u00e1n el ejemplo del supuesto suicida AGggg? \nFaltan los periodistas de todos los medios.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}], "id": "1158907746928013312", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8369, "type": "Other", "normalized_text": "doki doki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jennu_espinoza", "id": "1529575141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159069490681958400"], "created_at": "2019-08-07T11:51:15.000Z", "text": "@jennu_espinoza Mi novio estaba transmitiendo en vivo un juego que se llama \"doki doki\" (si queres buscalo) y se trata de 4 chicas que son tipo anim\u00e9 y se enamoran del jugador. Al principio parece re normal el juego, es como una animaci\u00f3n con la que vas hablando cuando haces clic +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159049217123528705"}], "id": "1159069490681958400", "in_reply_to_user_id": "1529575141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "718410247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "The100Finale"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/2Yza1l7NMw", "expanded_url": "https://twitter.com/jackswonkru/status/1158876793698435073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Yza1l7NMw", "media_key": "3_1158876790628257797"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 272, "tag": "The100Finale"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158876793698435073"], "created_at": "2019-08-06T23:05:33.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela,e a criticam na cara de pau. Al\u00e9m disso quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc, esse anjo merece o mundo!!!\n#The100Finale https://t.co/2Yza1l7NMw", "id": "1158876793698435073", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "862049443218108416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159067212487057409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "inesamaislinda", "id": "930380622"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:42:12.000Z", "text": "@inesamaislinda Em tudo. Em investir o dinheiro! Em investir o dinheiro na bolsa. Em comprar ac\u00e7\u00f5es. Deviam dar-nos uma ideia relativamente aos perigos e benef\u00edcio dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito. \nN\u00e3o somos ensinados a viver com dinheiro. Somos ensinados a trabalhar uma vida inteira atr\u00e1s dele.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159066659388366848"}], "id": "1159067212487057409", "in_reply_to_user_id": "930380622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008843964076711938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "MagnetoCTM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158993476610080769"], "created_at": "2019-08-07T06:49:12.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "id": "1158993476610080769", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159065869533794307"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:36:52.000Z", "text": "@MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo \" ele deu essa justificativa mas t\u00e1 na cara que n\u00e3o foi por isso que ele matou ela\" kkkkk seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico, eu n\u00e3o entendi direito a fala mas como foi homem que falou nem vou me dar o trabalho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158846325141778432"}], "id": "1159065869533794307", "in_reply_to_user_id": "2270316643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755434378227048448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z", "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "id": "1158846349531590656", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "152354351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4745, "type": "Place", "normalized_text": "Guyraroka"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "Kaiow\u00e1"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/sBuHHcbDbr", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/02/politica/1564773673_055738.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026", "status": 200, "title": "O calv\u00e1rio das crian\u00e7as Guarani Kaiow\u00e1 contaminadas por agrot\u00f3xicos", "description": "Comunidade denuncia intoxica\u00e7\u00e3o por pesticidas, no Mato Grosso do Sul, despejados sobre lavoura pr\u00f3xima a uma escola da aldeia Guyrarok\u00e1. Para Conselho Indigenista, decis\u00e3o do STF que em 2014 anulou demarca\u00e7\u00e3o de terras deixou ind\u00edgenas desprotegidos. A reportagem \u00e9 de Leandro Barbosa", "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/02/politica/1564773673_055738.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PnJYyXHHxv", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbosa_Leandro/status/1158325438030209025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnJYyXHHxv", "media_key": "3_1158325418044338176"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 243, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158325438030209025"], "created_at": "2019-08-05T10:34:39.000Z", "text": "Em maio, a aldeia ind\u00edgena Guyraroka foi intoxicada por agrot\u00f3xicos. O primeiro local atingido foi a escola, que fica aprox a 50m da cerca da fazenda onde o produto foi usado. 15 crian\u00e7as Kaiow\u00e1 estavam no local.\n\nEscrevi para o @elpais_brasil a respeito: \nhttps://t.co/sBuHHcbDbr https://t.co/PnJYyXHHxv", "id": "1158325438030209025", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "163063411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158869371953000449"], "created_at": "2019-08-06T22:36:03.000Z", "text": "Meu Deus, o homem que tentou fugir do pres\u00eddio vestido de mulher, se suicidou l\u00e1 dentro. Que doideiraaaa v\u00e9i.", "id": "1158869371953000449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "583983375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/pv8eDWvzhA", "expanded_url": "https://twitter.com/_nalusilva/status/1159052869741494272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pv8eDWvzhA", "media_key": "3_1159052863831728131"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/pv8eDWvzhA", "expanded_url": "https://twitter.com/_nalusilva/status/1159052869741494272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pv8eDWvzhA", "media_key": "3_1159052863823327233"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1159052869741494272"], "created_at": "2019-08-07T10:45:12.000Z", "text": "7h06 // 7h43 https://t.co/pv8eDWvzhA", "id": "1159052869741494272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "759095662382383104"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159058287079448576"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "SenatoriPD", "id": "404048864"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 118, "tag": "tav"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:06:44.000Z", "text": "I @SenatoriPD  con il loro voto hanno tenuto la barra dritta e raggiunto l'obiettivo. Sono passate le mozioni pro #tav e si \u00e8 aperta in modo plastico la crisi di governo tra Lega e 5 stelle. Sono orgoglioso del comportamento di tutto il gruppo che \u00e8 stato particolarmente unito", "id": "1159058287079448576", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 195, "like_count": 758, "quote_count": 20}, "author_id": "57282569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159066030574067712"], "created_at": "2019-08-07T11:37:30.000Z", "text": "Conversaci\u00f3n con mi mujer:\n\nYo: pero eso es absurdo, si \u00e9l es un suicida ni siquiera se le puede enterrar en sagrado\n\nMi mujer: Eso un tonter\u00eda de las grandes, eso era en la antig\u00fcedad, que te has quedado antiguo.\n\nYo: \ud83d\ude02eso me ha hecho gracia, voy a twitter\n\nElla: qu\u00e9 tonto eres", "id": "1159066030574067712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "117097021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PWUzubDFi6", "expanded_url": "https://saibamais.org.br/como-ajudar-um-suicida/", "display_url": "saibamais.org.br/como-ajudar-um\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9r91EHNybj", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistasSP/status/1158849711572508672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9r91EHNybj", "media_key": "3_1158849699635503105"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "suic\u00eddio"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "SaibaMais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158849711572508672"], "created_at": "2019-08-06T21:17:56.000Z", "text": "Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddios podem ser prevenidos j\u00e1 que, para cada suic\u00eddio, houveram 26 tentativas. #SaibaMais sobre como ajudar um suicida clicando aqui  https://t.co/PWUzubDFi6 RT! https://t.co/9r91EHNybj", "id": "1158849711572508672", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "65623114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.249, "type": "Other", "normalized_text": "Chitos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "marcela131255", "id": "702012776026390528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159020932976955392"], "created_at": "2019-08-07T08:38:18.000Z", "text": "@Hernando_MR @Mauriciomulder @ucinoticias_pe @marcela131255 Inf\u00f3rmate antes de escribir, Los Chitos eran la fuerza de choque de otro partido pol\u00edtico,  has trabajar tu neurona investigando de que partido eran.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158956347544784896"}], "id": "1159020932976955392", "in_reply_to_user_id": "245645102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727550470118494208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XuX8Ol9CIi", "expanded_url": "https://twitter.com/marlon_gabigol/status/1158115693688184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuX8Ol9CIi", "media_key": "3_1158115686763421696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158115693688184832"], "created_at": "2019-08-04T20:41:12.000Z", "text": "Saudade de quando a gente tinha goleiro de verdade https://t.co/XuX8Ol9CIi", "id": "1158115693688184832", "public_metrics": {"retweet_count": 2602, "reply_count": 361, "like_count": 5885, "quote_count": 1382}, "author_id": "1020076699281698816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846325141778432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:04:28.000Z", "text": "@araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Meu amor ele deu essa justificativa, mas t\u00e1 na cara q n foi por isso q ele matou ela, nada q ela fizesse poderia mancha a carreira dele, concerteza foi por outros motivos mt pior do q s\u00f3 \"manchar a carreira\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158842582702678016"}], "id": "1158846325141778432", "in_reply_to_user_id": "3430695136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2270316643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Bucaram"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800799495000064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800802150006784"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158800804796612609"], "created_at": "2019-08-06T18:03:35.000Z", "text": "Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa d lo peor.! Cre\u00edamos q con Bucaram hab\u00edamos tocado fondo, Correa lo super\u00f3 ampliamente en corrupci\u00f3n y violencia Si esta tendencia sigue tocara armar maletas https://t.co/UzWZaVoVsN", "id": "1158800804796612609", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1115040679825235969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "id": "1158876835817644034", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "617894888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158776271960231936"], "created_at": "2019-08-06T16:26:06.000Z", "text": "Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "id": "1158776271960231936", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "874688884663361536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gloriux", "id": "1616798756"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "RosaVelasquezP", "id": "1157820674607583234"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "LilianeRosse", "id": "256640218"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158947014412886019"], "created_at": "2019-08-07T03:44:35.000Z", "text": "@gloriux @RosaVelasquezP @LilianeRosse @JorgeDCG Siempre? Est\u00e1s mal sra, los apristas salieron a las calles cuando Fujimori cerr\u00f3 el congreso!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158928511756853253"}], "id": "1158947014412886019", "in_reply_to_user_id": "1616798756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920075072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yxDAHs5ftl", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/mas-24/", "display_url": "rtve.es/noticias/mas-2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Informativos en directo, en RTVE Play", "description": "Informativos en directo. Entra en RTVE Play para poder ver la retransmisi\u00f3n en vivo del evento que emite Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola.", "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/directo/informativos/"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8BG0Nltxse", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1159013163859238912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BG0Nltxse", "media_key": "13_1159013133052067840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159013163859238912"], "created_at": "2019-08-07T08:07:26.000Z", "text": "Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://t.co/yxDAHs5ftl https://t.co/8BG0Nltxse", "id": "1159013163859238912", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "39321874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158964880126423040"], "created_at": "2019-08-07T04:55:34.000Z", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflixxxx soy la mina mas feliz del mundo", "id": "1158964880126423040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "312968740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.804, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158948925476364289"], "created_at": "2019-08-07T03:52:10.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 e sempre vai ser um dos melhores filmes da DC", "id": "1158948925476364289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154564194802552832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158914590966722565"], "created_at": "2019-08-07T01:35:44.000Z", "text": "caros seguimoreskk\n\nalgu\u00e9m aqui mandou 1 print p minha m\u00e3ekk,, deixa eu contar p vcs\n\ncriei uma conta neste site justamente p falar dos meus fracassos e pensamentos (maioria dos mesmos \u00e9 negativo e suicida, mals ae), mas o ponto \u00e9:", "id": "1158914590966722565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061817490756587522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}, {"start": 254, "end": 263, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "Zidane"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "RealMadrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159038766159474689"], "created_at": "2019-08-07T09:49:10.000Z", "text": "Y bravo por #Zidane. Un entrenador que tiene las ideas claras. Bale, James y Mariano fuera. La mayor\u00eda del madridismo no las comparte (me incluyo), pero ser\u00e1 mejor esa convicci\u00f3n suicida que hacer lo que quieran otros. Dicho esto, Ra\u00fal vete calentando. #RealMadrid", "id": "1159038766159474689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249799513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159056465178583042"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucaslirafe", "id": "747959718493229056"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:59:30.000Z", "text": "@lucaslirafe Eu odiava sentir pena deles me dava um \u00f3dio sem igual", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159055100066836482"}], "id": "1159056465178583042", "in_reply_to_user_id": "747959718493229056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349432674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7t3XvbyjrV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159045866218577922"], "created_at": "2019-08-07T10:17:23.000Z", "text": "\"Se matou\" Oh gente, tao obvio que executaram o cara https://t.co/7t3XvbyjrV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "id": "1159045866218577922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96428309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Braz"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Balotelli"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.7899, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Cu\u00e9llar"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8882, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4891, "type": "Organization", "normalized_text": "TTPAPA"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MnRSsYYDuz", "expanded_url": "https://youtu.be/WT_9g_pFBZw", "display_url": "youtu.be/WT_9g_pFBZw"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/5TL5aARYMB", "expanded_url": "https://twitter.com/PaparazzoRN/status/1159043436105863169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TL5aARYMB", "media_key": "3_1159043431924215809"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 193, "tag": "Flamengo"}, {"start": 194, "end": 198, "tag": "CRF"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "TTPAPA"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159043436105863169"], "created_at": "2019-08-07T10:07:43.000Z", "text": "Aguardando o SIM! E ent\u00e3o Marcos Braz viaja pra contratar Balotelli! Ele e Gabigol se seguiram no Instagram! Agente de Cu\u00e9llar no Ninho e volante treinando normalmente. Veja o treino! #Flamengo #CRF #TTPAPA\n\nhttps://t.co/MnRSsYYDuz https://t.co/5TL5aARYMB", "id": "1159043436105863169", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "author_id": "34090165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MeaqDtjiDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCircusleon/status/1158629352143114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeaqDtjiDt", "media_key": "3_1158629348393357312"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1158629352143114240"], "created_at": "2019-08-06T06:42:18.000Z", "text": "@AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/MeaqDtjiDt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "id": "1158629352143114240", "in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "828387181"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158992789289537536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "openarms_it", "id": "1008644380348043264"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:46:28.000Z", "text": "@openarms_it Un paio di mocciosi che diventeranno come gli altri,se non peggio,una donna,incinta e il ricatto \u00e8 pronto.\nNon fottete pi\u00f9 nessuno,lo capite o no che ormai sappiamo bene come funziona il giochetto,per voi remunerativo,per noi suicida?!\nSiete demoni travestiti di luce!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073910463729665"}], "id": "1158992789289537536", "in_reply_to_user_id": "1008644380348043264", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1627031726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159037896818601985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MonicaLora_", "id": "352484720"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:45:43.000Z", "text": "@Santi_ABASCAL @MonicaLora_ Dejar que la gente siga muriendo en \"vuestros\" mares, claro que s\u00ed.\nNo reforz\u00e1is fronteras, mat\u00e1is personas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159034748775411712"}], "id": "1159037896818601985", "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 186, "like_count": 453, "quote_count": 17}, "author_id": "4030648816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sfn1x5psfI", "expanded_url": "https://twitter.com/kaliel/status/760698659147317248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfn1x5psfI", "media_key": "3_760698652893573120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["760698659147317248"], "created_at": "2016-08-03T04:47:48.000Z", "text": "tem essa cena mesmo em esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/sfn1x5psfI", "id": "760698659147317248", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 9, "like_count": 163, "quote_count": 31}, "author_id": "168743241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/gDq1UzHnrC", "expanded_url": "https://bibolottymoments.wordpress.com/2019/08/07/la-giuria-di-esperti/", "display_url": "bibolottymoments.wordpress.com/2019/08/07/la-\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "Bibolotty", "id": "160199059"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159054051193032704"], "created_at": "2019-08-07T10:49:54.000Z", "text": "la giuria di esperti https://t.co/gDq1UzHnrC di @Bibolotty", "id": "1159054051193032704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "160199059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ixxequTjlA", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/32223/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/32223/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/32223/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158874746878119937"], "created_at": "2019-08-06T22:57:25.000Z", "text": "Ad\u00e9lio Bispo quer falar , \nProcurou o SBT e a Veja , e a\u00ed pessoal , fala ou n\u00e3o ?\n\nhttps://t.co/ixxequTjlA", "id": "1158874746878119937", "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 213, "like_count": 1427, "quote_count": 67}, "author_id": "425543511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a8AAkOucjh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hscot744/status/1158159349367398401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8AAkOucjh", "media_key": "3_1158159346041335808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "devuelvanlorobado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158159349367398401"], "created_at": "2019-08-04T23:34:41.000Z", "text": "@A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES KIRCHNERISTAS!!\n#NoVuelvenM\u00e1s \n#devuelvanlorobado https://t.co/a8AAkOucjh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158159349367398401", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1461803786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158179698729521152", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "author_id": "224063808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159054299957202944"], "created_at": "2019-08-07T10:50:53.000Z", "text": "Nando Moura tem helic\u00f3ptero ou alugou um para parecer mais rico? Que rid\u00edculo essa propaganda dele. E o pior \u00e9 ele se vitimizando dizendo que se matou para levar conhecimento ao povo. Kkk", "id": "1159054299957202944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4042925835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158793809473474561"], "created_at": "2019-08-06T17:35:48.000Z", "text": "La masiva respuesta oficial traduce que esperaban esta orden ejecutiva, pero con ilusi\u00f3n \ud83d\ude11\n-tener una excusa para la debacle es tan importante, que no reparan en las barbaridades que argumentan-", "id": "1158793809473474561", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 209, "quote_count": 3}, "author_id": "806220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Zelaya"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Lugo"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Ruseff"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Rafaelita82", "id": "68427258"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "taucetinet", "id": "88005107"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "marujim", "id": "430760682"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "feplanas_", "id": "913002197977268224"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "PachitoBarrrios", "id": "597683994"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159054471730798593"], "created_at": "2019-08-07T10:51:34.000Z", "text": "@richardyreload @lubrio @Rafaelita82 @ali_anzola @taucetinet @marujim @feplanas_ @OpcionObreraRY @PachitoBarrrios @DaliaAbril2 Otros tambi\u00e9n se apartan un poquitico del occidetalocentrismo y tambi\u00e9n los eliminan: Zelaya, Lugo, Kirchner, Ruseff, Lula, Correa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159053720790999041"}], "id": "1159054471730798593", "in_reply_to_user_id": "251017441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "251017441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucaslirafe", "id": "747959718493229056"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159052588089774081"], "created_at": "2019-08-07T10:44:05.000Z", "text": "@lucaslirafe A morte dela \u00e9 uma das coisas mais lindas que j\u00e1 vi em anime mt perfeita", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159052050669481984"}], "id": "1159052588089774081", "in_reply_to_user_id": "747959718493229056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349432674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3558, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRJ"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vJjXhCHJNI", "expanded_url": "https://twitter.com/titolp/status/1158546662475862016", "display_url": "twitter.com/titolp/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159049305845567492"], "created_at": "2019-08-07T10:31:03.000Z", "text": "Passei em todas as faculdades que quis. Entrei em 3\u00b0 lugar na UFRJ\n\nFui uma das pessoas mais medianas no meu curso (apesar de esfor\u00e7ada)\n\nHoje estou me aproximando de desistir da profiss\u00e3o\n\nSUA COLOCADO NO VESTIBULAR N\u00c3O SIGNIFICA PORRA NENHUMA https://t.co/vJjXhCHJNI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158546662475862016"}], "id": "1159049305845567492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "36414165"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158955992220078080"], "created_at": "2019-08-07T04:20:15.000Z", "text": "Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice. \n\nVer pobre comemorando reforma da previd\u00eancia \u00e9 uma das coisas mais absurdas que eu tenho presenciado na internet e fora dela.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158954282370129920"}], "id": "1158955992220078080", "in_reply_to_user_id": "28171150", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "author_id": "28171150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9fH4tnjSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1158629527016235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fH4tnjSS7", "media_key": "3_1141033647501381637"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158629527016235008"], "created_at": "2019-08-06T06:43:00.000Z", "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/9fH4tnjSS7", "id": "1158629527016235008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2816614800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159010464187256833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "josejcruzado", "id": "785568529"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:56:42.000Z", "text": "@jdealthaus @josejcruzado Tambiennnnn vieneeeeeee... \"Los periodistas corruptos y encubridores de delincuentes empiezan a caer \"  Columnistas de EXPRESO en mancha ... Ops disculpa, no quiero ponerte nervioso... Como dijo un seboso suicida...  \"Quien no la debe no ltemao teme\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158930567041339392"}], "id": "1159010464187256833", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Ancine"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0jCn9ge0Qj", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/governo/porta-voz-diz-que-ancine-deve-estar-alinhada-com-o-sentimento-cristao/", "display_url": "poder360.com.br/governo/porta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/governo/porta-voz-diz-que-ancine-deve-estar-alinhada-com-o-sentimento-cristao/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158927012607774720"], "created_at": "2019-08-07T02:25:06.000Z", "text": "Porta-voz diz que Ancine deve estar alinhada com \u2018sentimento crist\u00e3o\u2019 https://t.co/0jCn9ge0Qj", "id": "1158927012607774720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 5}, "author_id": "4896510833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6dIUxXaLCt", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gbbC9KOd3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1159047579474235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbC9KOd3J", "media_key": "3_1159047571995791360"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159047579474235392"], "created_at": "2019-08-07T10:24:11.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/6dIUxXaLCt https://t.co/gbbC9KOd3J", "id": "1159047579474235392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oY1C88tMcD", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1158784875304050690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oY1C88tMcD", "media_key": "7_1158784786170884096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158784875304050690"], "created_at": "2019-08-06T17:00:18.000Z", "text": "O Juiz e o \u201cr\u00e9u\u201d: emocionante e exemplar. N\u00e3o deixe de ver! https://t.co/oY1C88tMcD", "id": "1158784875304050690", "public_metrics": {"retweet_count": 3310, "reply_count": 568, "like_count": 10939, "quote_count": 722}, "author_id": "80306410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158954699497848834"], "created_at": "2019-08-07T04:15:07.000Z", "text": "@ArturoValverdeP Mi solidaridad con @ArturoValverdeP joven profesional e intelectual aprista a quien se pretende vincular con pagos de Odebrecht sin que dicha versi\u00f3n tenga ning\u00fan correlato con la realidad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158938664564613122"}], "id": "1158954699497848834", "in_reply_to_user_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 23, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "1237286593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158831847872376834"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:06:57.000Z", "text": "@MantaAlves Mano vc tem dem\u00eancia? Oq ele fez fora de campo foi abomin\u00e1vel, mas oq ele fez dentro de campo foi incr\u00edvel, e \u00e9 isso q nos deixa com saudades! Deu pra entender!?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800645673144320"}], "id": "1158831847872376834", "in_reply_to_user_id": "1046423336", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 37, "like_count": 231, "quote_count": 16}, "author_id": "2270316643"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159049351093739521"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "iTzTooYT", "id": "845610613527195650"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Derregon", "id": "737362172"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:31:14.000Z", "text": "@Fenrir_Shader @iTzTooYT @Reyko_the_fox @Derregon T\u2019a un probl\u00e8me contre les emo? Sale pigeon", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159049118079234048"}], "id": "1159049351093739521", "in_reply_to_user_id": "1089759296144003074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068949670595108864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158973006712057857"], "created_at": "2019-08-07T05:27:52.000Z", "text": "A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "id": "1158973006712057857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "624968514"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159048167029166081"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "Sabrina76567591", "id": "999336304969207808"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 100, "end": 125, "tag": "RuggeroPasquarelliTrendy"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:26:31.000Z", "text": "@gio_barbini @Sabrina76567591 Ahahahaha io muoio il giorno in cui accade quella cosa #KarolSevilla  #RuggeroPasquarelliTrendy #SoyLuna #KCAMexico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159047956651286532"}], "id": "1159048167029166081", "in_reply_to_user_id": "1104669211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990646356585967616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158935186043633664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "piadas11502968", "id": "1147851243500572672"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:57:34.000Z", "text": "@piadas11502968 @goulart_lenita @Valdecirdelecl1 A sua foto, sua anta est\u00e1 um horror! Tamb\u00e9m n\u00e3o t\u00eam nada para melhorar. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712755312037899"}], "id": "1158935186043633664", "in_reply_to_user_id": "1147851243500572672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115664956865662978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z", "text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "id": "1158718291906650112", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "author_id": "65724274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158727044093677570"], "created_at": "2019-08-06T13:10:30.000Z", "text": "O PT queria controlar a m\u00eddia. Bolsonaro quer destru\u00ed-la.", "id": "1158727044093677570", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 2222, "like_count": 4233, "quote_count": 221}, "author_id": "2747491411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "Scheffer"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Altamir"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Lima"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "Pannosportv"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "Pannosportv"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158921394136190982"], "created_at": "2019-08-07T02:02:46.000Z", "text": "Voc\u00eas viram essa \u00faltima virada do Scheffer? Ondula\u00e7\u00e3o animal! Mas o americano tinha mais g\u00e1s no final. Fiquei com receio da estrat\u00e9gia meio suicida do Altamir, mas segurou bem. A prata \u00e9 o melhor resultado do Brasil na prova desde a vit\u00f3ria de Luiz Lima desde 1999! #Pannosportv", "id": "1158921394136190982", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "1026319607760609281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "MoS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159028599653097472"], "created_at": "2019-08-07T09:08:46.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida&gt;&gt;&gt;&gt;MoS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159028380370657281"}], "id": "1159028599653097472", "in_reply_to_user_id": "3007846731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3007846731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KjWnyTbl6U", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/ultimas-noticias-sucesos-espana/se3/detenidos-por-robo-tres-marroquies-que-acababan-de-llegar-en-patera.html", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159037931606204416"], "created_at": "2019-08-07T09:45:51.000Z", "text": "Lo cuenta @MediterraneoDGT\nDetenidos por robo tres marroqu\u00edes que acababan de llegar en patera. https://t.co/KjWnyTbl6U", "id": "1159037931606204416", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 51, "like_count": 271, "quote_count": 19}, "author_id": "3067949663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6wINuPL3iX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraYolandaGar6/status/1158744215687442439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wINuPL3iX", "media_key": "3_1158744210025193472"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "MAbolicion", "id": "1066770503115988992"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "NosEstanAsesinando"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 149, "end": 166, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Violencia"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Mujer"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Pobreza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Injusticia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Tambien"}]}, "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158744215687442439"], "created_at": "2019-08-06T14:18:44.000Z", "text": "En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando \n#NosEstanMatando\n#NiUnaMenos\n#NosQueremosVivas \nLa #Violencia  tiene rostro de #Mujer ,la #Pobreza y la #Injusticia  #Tambien \n@SoniaVivasRive3 \n@MAbolicion https://t.co/6wINuPL3iX", "id": "1158744215687442439", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "851787597080907777"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159039476712300544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:51:59.000Z", "text": "@Ilconservator Sono personaggi creati dal nulla da Berlusconi, dovrebbero essergli grati a vita, come minimo\n(anche se su FI il Cavaliere ha un comportamento comunque suicida)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159038869679071232"}], "id": "1159039476712300544", "in_reply_to_user_id": "3179856502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1030767500932341760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/GgYZsAqQ1j", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/dhUNQU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/dhUNQU"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159038869679071232"], "created_at": "2019-08-07T09:49:35.000Z", "text": "Arriva la feccia a carico.\nCentrodestra, Paolo Romani: \"Vado con Toti. Mi dispiace ma Forza Italia ha pi\u00f9 eletti che elettori\" https://t.co/GgYZsAqQ1j", "id": "1159038869679071232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3179856502"}, {"lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1159035611518558209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:36:38.000Z", "text": "@Berenguerjosep Puigdemont.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159035275982573568"}], "id": "1159035611518558209", "in_reply_to_user_id": "240182782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "103940524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "id": "1158625367168565248", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "author_id": "589418956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8766, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5602, "type": "Place", "normalized_text": "OllantaHumala"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.3357, "type": "Other", "normalized_text": "NadineHeredia"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "Germ\u00e1n Ju\u00e1rez Atoche"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.4174, "type": "Place", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7k7rdqqVG8", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaPeru/status/1125817214513369089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7k7rdqqVG8", "media_key": "7_1125815807609593856"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 84, "end": 98, "tag": "OllantaHumala"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "NadineHeredia"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "LavaJato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1125817214513369089"], "created_at": "2019-05-07T17:38:35.000Z", "text": "#Urgente | El Ministerio P\u00fablico solicit\u00f3 20 a\u00f1os de prisi\u00f3n contra el expresidente #OllantaHumala y 26 a\u00f1os y 6 meses para #NadineHeredia, por el delito de lavado de activos, inform\u00f3 el fiscal Germ\u00e1n Ju\u00e1rez Atoche, del Equipo Especial #LavaJato. https://t.co/7k7rdqqVG8", "id": "1125817214513369089", "public_metrics": {"retweet_count": 568, "reply_count": 179, "like_count": 938, "quote_count": 100}, "author_id": "302151609"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159037356646817793"], "created_at": "2019-08-07T09:43:34.000Z", "text": "non mi ricordo un 7 agosto con il parco attaccanti fermo a 1 giuocatore", "id": "1159037356646817793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "821817415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Skyline"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/tjqxudjtDh", "expanded_url": "https://twitter.com/FrikTico/status/1159024718483218433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjqxudjtDh", "media_key": "3_1159024703505391616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159024718483218433"], "created_at": "2019-08-07T08:53:21.000Z", "text": "A ver si podemos hacer un listado de las pel\u00edculas cuyo trailer fuese mejor que dicha peli.\n\u2764\ud83d\udd03\nYo digo Skyline https://t.co/tjqxudjtDh", "id": "1159024718483218433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1061353723929247746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafaelkjls", "id": "1134369612"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158982988958511104"], "created_at": "2019-08-07T06:07:32.000Z", "text": "@rafaelkjls @oneviadisse se esse n\u00e3o for o seu futuro com o Matheus, \u00e9 pq o aquecimento global matou a gnt antes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158871447730884608"}], "id": "1158982988958511104", "in_reply_to_user_id": "1134369612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "349074406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TZlyPFMPWm", "expanded_url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/08/06/5d49a9a322601d23758b45ed.html", "display_url": "marca.com/futbol/real-ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/08/06/5d49a9a322601d23758b45ed.html"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/R3EdBP5XlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1158879184573411328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3EdBP5XlZ", "media_key": "3_1158879182736297985"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "jfelixdiaz", "id": "151090430"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158879184573411328"], "created_at": "2019-08-06T23:15:03.000Z", "text": "#LoM\u00e1sComentado Zidane se la juega con su plantilla https://t.co/TZlyPFMPWm por @jfelixdiaz https://t.co/R3EdBP5XlZ", "id": "1158879184573411328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 102, "quote_count": 10}, "author_id": "15095537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1039577242869923842"], "created_at": "2018-09-11T18:11:43.000Z", "text": "13-pel\u00edcula con mejor soundtrack?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1039568953687732224"}], "id": "1039577242869923842", "in_reply_to_user_id": "960308258476093440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 69}, "author_id": "960308258476093440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ovqJIpPqmk", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM1eFI", "display_url": "bit.ly/2YM1eFI"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mN2IkucvB6", "expanded_url": "https://www.hoy.es/extremadura/crimen-salvar-vidas-20190807093331-nt.html", "display_url": "hoy.es/extremadura/cr\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/A4deC7WK9S", "expanded_url": "https://www.openarms.es/es", "display_url": "openarms.es/es"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OZPAiUeKsN", "expanded_url": "https://twitter.com/javierfc/status/1159020413172813824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZPAiUeKsN", "media_key": "3_1159020396697591810"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159020413172813824"], "created_at": "2019-08-07T08:36:14.000Z", "text": "En mi blog \ud83d\udc49 https://t.co/ovqJIpPqmk Mi columna en @hoyextremadura \ud83d\udc49 https://t.co/mN2IkucvB6 Multa para quien salve vidas sin autorizaci\u00f3n. \u00bfLa necesitar\u00e1 el bombero \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 ante el suicida o solo cuando la vida sea de piel oscura y sin \ud83d\udcb5 en el bolsillo? \ud83d\udc49https://t.co/A4deC7WK9S https://t.co/OZPAiUeKsN", "id": "1159020413172813824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15343374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158931033955414019"], "created_at": "2019-08-07T02:41:05.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix era tudo o que eu queria", "id": "1158931033955414019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128840540617924609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Tampoco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158507838630748162"], "created_at": "2019-08-05T22:39:27.000Z", "text": "Tampoco dice nada de haberse hecho un test de t\u00f3xicos, con lo que entre eso y lo de no dar nombres tampoco parece que le de demasiada importancia a la seguridad de su amiga ni del resto de las mujeres del evento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158507518202654720"}], "id": "1158507838630748162", "in_reply_to_user_id": "276110501", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "276110501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ru0y7eLeph", "expanded_url": "https://twitter.com/musictrendscol/status/1158875716093530112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ru0y7eLeph", "media_key": "3_1158875694593560577"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "consequence", "id": "15553222"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158875716093530112"], "created_at": "2019-08-06T23:01:16.000Z", "text": "Est\u00e1n en la escuela. \u00bfEn qu\u00e9 mesa se sentar\u00edan? \ud83e\udd14\n\ncc. @consequence https://t.co/ru0y7eLeph", "id": "1158875716093530112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 122, "like_count": 100, "quote_count": 66}, "author_id": "862832569288622082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9066, "type": "Organization", "normalized_text": "HalaMadrid"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Zi77tmn0yk", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1159003841272131584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zi77tmn0yk", "media_key": "3_1159003548488806401"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "RedBullSalzburg", "id": "64680554"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "HalaMadrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159003841272131584"], "created_at": "2019-08-07T07:30:23.000Z", "text": "\ud83d\udcdd Los 20 convocados para el amistoso ante el @RedBullSalzburg. \n#HalaMadrid https://t.co/Zi77tmn0yk", "id": "1159003841272131584", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 770, "like_count": 3494, "quote_count": 1061}, "author_id": "14872237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158708280912486400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inesmorsantos", "id": "1098662307511586816"}]}, "created_at": "2019-08-06T11:55:56.000Z", "text": "@inesmorsantos Por mais hediondo que seja o crime, para a justi\u00e7a ter a eleva\u00e7\u00e3o moral que deve ter, tem a obriga\u00e7\u00e3o de proteger os criminosos. De achar isto \"boa not\u00edcia\" at\u00e9 ser a favor da pena de morte \u00e9 um instante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158672818298642432"}], "id": "1158708280912486400", "in_reply_to_user_id": "1098662307511586816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "550293123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "Cell"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Chale_XX", "id": "876026561769742336"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "dsimons_", "id": "877264431725629441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159029700389457920"], "created_at": "2019-08-07T09:13:08.000Z", "text": "@byzaka09 @Chale_XX @dsimons_ Pero si Cell se suicida y recupera vida WTF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159028587627974657"}], "id": "1159029700389457920", "in_reply_to_user_id": "3368189331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773917612749225989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chale_XX", "id": "876026561769742336"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "dsimons_", "id": "877264431725629441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159028587627974657"], "created_at": "2019-08-07T09:08:43.000Z", "text": "@Chale_XX @dsimons_ Yo creo q se lo dejar\u00e1n,para seguir al anime", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159026819120672770"}], "id": "1159028587627974657", "in_reply_to_user_id": "876026561769742336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3368189331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "Inazuma"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159029537671434246"], "created_at": "2019-08-07T09:12:30.000Z", "text": "Me: I have no time hahaha\n\nMe also:\n-5 commissions\n-doing merch\n-2 (maybe 3 illustrations for a zine)\n-going to the 4th illustration\n-planning gifts for her friends in Madrid\n-cosplay\n-maybe going to participate in an Inazuma collab depending on the charas---", "id": "1159029537671434246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159028874174521344"], "created_at": "2019-08-07T09:09:51.000Z", "text": "@Draws_N_Dreams @LunaStiler Despu\u00e9s de esto le sigue cuarto a\u00f1o de carrera---", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159027907962048512"}], "id": "1159028874174521344", "in_reply_to_user_id": "906087398047707137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159028380370657281"], "created_at": "2019-08-07T09:07:54.000Z", "text": "Unpopular Opinion: El Hombre de Acero es la peli de Superman m\u00e1s aburrida que existe. Solo tiene dos o tres escenas memorables y una buena banda sonora. El resto, puro relleno", "id": "1159028380370657281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "3007846731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amjorge15", "id": "967786403282280448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159027103779774465"], "created_at": "2019-08-07T09:02:49.000Z", "text": "@amjorge15 El tema no es el alquiler, es la transmisi\u00f3n de la vivienda p\u00fablica Angel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733773346955265"}], "id": "1159027103779774465", "in_reply_to_user_id": "967786403282280448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "21121637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Bravo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/JDO26LYndR", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1158818078840492032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JDO26LYndR", "media_key": "7_1158818034817089536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158818078840492032"], "created_at": "2019-08-06T19:12:14.000Z", "text": "Mais do que desequil\u00edbrio, essa postura lament\u00e1vel mostra o quanto Bolsonaro \u00e9 um presidente violento e autorit\u00e1rio que n\u00e3o aceita ser contestado. Johnny Bravo n\u00e3o merece essa compara\u00e7\u00e3o. https://t.co/JDO26LYndR", "id": "1158818078840492032", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 1729, "like_count": 8332, "quote_count": 332}, "author_id": "45870897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SHaHbWg2BS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "g129"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "EVIL"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158871317937975296"], "created_at": "2019-08-06T22:43:47.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHaHbWg2BS\n\n#g129 #EVIL", "id": "1158871317937975296", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lXNr5n2bvj", "expanded_url": "http://www.meiahora.com.br", "display_url": "meiahora.com.br", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579676303330275328/Lq2t5n_V?format=jpg&name=orig", "width": 356, "height": 237}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579676303330275328/Lq2t5n_V?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00daltimas not\u00edcias, fotos e V\u00eddeos do Rio de Janeiro", "unwound_url": "https://www.meiahora.com.br/"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0Mh5MA5DBR", "expanded_url": "https://twitter.com/meiahora/status/1159024180458926080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Mh5MA5DBR", "media_key": "3_1159024179292921856"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 144, "tag": "JornalMeiaHora"}, {"start": 145, "end": 166, "tag": "OJornalMaisLidoDoRio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159024180458926080"], "created_at": "2019-08-07T08:51:12.000Z", "text": "Capa do seu jornal MEIA HORA desta quarta-feira, 07 de agosto de 2019.\nO Jornal MAIS LIDO do RIO!\nAcesse https://t.co/lXNr5n2bvj\n#JornalMeiaHora\n#OJornalMaisLidoDoRio https://t.co/0Mh5MA5DBR", "id": "1159024180458926080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "author_id": "20766595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/no7HVuJXKI", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159004107719548928"], "created_at": "2019-08-07T07:31:27.000Z", "text": "fiquei bolada em... n\u00e3o sei porque mas fiquei. https://t.co/no7HVuJXKI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "id": "1159004107719548928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202490602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "imdb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vjoaquin10", "id": "1070667793388003328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159022884326727681"], "created_at": "2019-08-07T08:46:03.000Z", "text": "@vjoaquin10 Poco cine? Es la pelicula cn mas puntuacion de imdb, y si no las visto te recomiendo verla,me parece que el que no a visto cine eres tu...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159022068421337088"}], "id": "1159022884326727681", "in_reply_to_user_id": "1070667793388003328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621746332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Elbow Suicida"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Kotaro Suzuki"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "noah_ghc"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mNZwekOTGC", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1158933602165493762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNZwekOTGC", "media_key": "16_1158933092956028930"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "noah_ghc"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158933602165493762"], "created_at": "2019-08-07T02:51:17.000Z", "text": "Elbow Suicida from Kotaro Suzuki! #noah_ghc https://t.co/mNZwekOTGC", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158933073792327680"}], "id": "1158933602165493762", "in_reply_to_user_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159001325935443968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcoBottos69", "id": "839384930975158272"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "KasperCarlo_bis", "id": "910362117022285824"}]}, "created_at": "2019-08-07T07:20:23.000Z", "text": "@MarcoBottos69 @KasperCarlo_bis infatti , ad esempio in usa la vendita in pubblico di certe armi da guerra \u00e8 assurda, ma le stragi ci sarebbero lo stesso, il cuore del problema sta sempre nell' uomo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158981540317208577"}], "id": "1159001325935443968", "in_reply_to_user_id": "839384930975158272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903656748682272768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158871240364441605"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Renatapacris", "id": "209286462"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "igaozim", "id": "59229656"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:43:29.000Z", "text": "@Renatapacris @igaozim U\u00e9, a sua favorita, al\u00e9m de descriminar negros, gays e de religi\u00e3o diferente da dela, ela tem prazer em liberar estupradores, homens que estupram e matam mulheres, ou seja, tudo farinha do mesmo saco, mas seu cabresto te impede de ver.Julga os outros mas n\u00e3o olha o umbigo do fave", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158830841784668162"}], "id": "1158871240364441605", "in_reply_to_user_id": "209286462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78299173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.8364, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158814623992295425"], "created_at": "2019-08-06T18:58:30.000Z", "text": "Lo que deber\u00eda hacer el Presidente Lopez Obrador es amenazar a USA con poner un arancel de 25% a los productos estadounidenses que se importen a mexico si el Gobierno no acaba inmediatamente con las agresiones a Mexicanos y con el tr\u00e1fico de armas de ese pa\u00eds a Mexico !", "id": "1158814623992295425", "public_metrics": {"retweet_count": 651, "reply_count": 745, "like_count": 2190, "quote_count": 106}, "author_id": "249875929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/6RXTErPcHs", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoS/status/1158701924432142336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RXTErPcHs", "media_key": "3_1158701917729697792"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 217, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 222, "end": 235, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158701924432142336"], "created_at": "2019-08-06T11:30:41.000Z", "text": "Preso que tentou fugir disfar\u00e7ado de mulher amanheceu morto hoje na cela do pres\u00eddio de Bangu 1. Ele estava isolado e a Secretaria afirma que ele usou um len\u00e7ol pra se enforcar. Mais detalhes j\u00e1 j\u00e1 na @radiobandnewsfm com @eduardobarao https://t.co/6RXTErPcHs", "id": "1158701924432142336", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 68, "like_count": 366, "quote_count": 114}, "author_id": "3342631684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "ppdegalicia", "id": "13494262"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158816021148524544"], "created_at": "2019-08-06T19:04:03.000Z", "text": "@JulianPGarrote @ppdegalicia Galicia ten d\u00faas linguas e ti non es mais galego q min nin q a gran maior\u00eda dos galegos q usan o galego e o castel\u00e1n indistintamente e con normalidade. As\u00ed de clari\u00f1o cho digo. A Xunta fai ben en expresarse nas d\u00faas linguas. Ve\u00f1a, a repartir carnets de bo galego a t\u00faa cova.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741232715218944"}], "id": "1158816021148524544", "in_reply_to_user_id": "319715934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151868657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZPD1dc9wxN", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZG6IPs", "display_url": "ift.tt/2ZG6IPs"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159009853635010561"], "created_at": "2019-08-07T07:54:17.000Z", "text": "Decine di persone sono rimaste ferite in un attentato suicida a Kabul, in Afghanistan https://t.co/ZPD1dc9wxN", "id": "1159009853635010561", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133790890"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "id": "1158718956728913927", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "author_id": "2848586235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158630658283057152"], "created_at": "2019-08-06T06:47:29.000Z", "text": "Ahora Trump dice que \"es la enfermedad mental la que aprieta el gatillo, no las armas\". Ah\u00ed, ah\u00ed, contribuyendo al estigma de quienes padecen un trastorno psicol\u00f3gico. \u00bfC\u00f3mo se puede ser tan irresponsable? \u00a1Qu\u00e9 rabia me ha dado de buena ma\u00f1ana, en serio!", "id": "1158630658283057152", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 13, "like_count": 387, "quote_count": 7}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 152, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Cata\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pedro_vrae", "id": "84660643"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158947320060362760"], "created_at": "2019-08-07T03:45:47.000Z", "text": "@Pedro_vrae @IDL_R Pero si ella se uni\u00f3 con el suicida solo para salvar la valla, de ella se puede esperar todo, no olvides q fue abogada de C\u00e9sar Cata\u00f1o....santa no es...as\u00ed q tambi\u00e9n a la reja..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158937113057988608"}], "id": "1158947320060362760", "in_reply_to_user_id": "84660643", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1353264535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Marufuji"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158826017408061440"], "created_at": "2019-08-06T19:43:47.000Z", "text": "Marufuji has announced that during the N-1, he will lift his \"ban\" on doing the lucha moves he used to do.", "id": "1158826017408061440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 67, "quote_count": 6}, "author_id": "1960304761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158800706868056064"], "created_at": "2019-08-06T18:03:12.000Z", "text": "@gonzalesposadal Mentira, el proyecto es constitucional. Y Garc\u00eda es un ladr\u00f3n suicida, no es nada malo decirlo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578783668101121"}], "id": "1158800706868056064", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Yf29"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Macross Frontier"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "yf19"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "Macross 30"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oberon_Kishin", "id": "1636260068"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "solosega", "id": "3312468695"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159010070044336128"], "created_at": "2019-08-07T07:55:08.000Z", "text": "@Oberon_Kishin @solosega Es el Yf29 de la segunda pel\u00edcula de Macross Frontier, con los colores del yf19. Hay bastante co\u00f1a con ese caza en el juego de Macross 30 XDDD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159005444200894464"}], "id": "1159010070044336128", "in_reply_to_user_id": "1636260068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "284431474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.3055, "type": "Other", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kXQlhd3wHk", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1158930567041339392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXQlhd3wHk", "media_key": "7_1158930183799414784"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158930567041339392"], "created_at": "2019-08-07T02:39:13.000Z", "text": "Qu\u00e9 bien! Los arequipe\u00f1os empiezan a salir a las calles para defender su futuro y apoyar T\u00eda Maria https://t.co/kXQlhd3wHk", "id": "1158930567041339392", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 140, "like_count": 1155, "quote_count": 37}, "author_id": "97446514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XUUZdSiMg9", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158800645673144320"], "created_at": "2019-08-06T18:02:58.000Z", "text": "Saudade eh o que tem a m\u00e3e da Eliza samudio, o que vcs tem eh falta de senso. https://t.co/XUUZdSiMg9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "id": "1158800645673144320", "public_metrics": {"retweet_count": 14333, "reply_count": 368, "like_count": 52346, "quote_count": 437}, "author_id": "1046423336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.4261, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG Chavista"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8I73C6VZOj", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Ghilardi/status/1158808539923722243", "display_url": "twitter.com/F_Ghilardi/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158967169381744640"], "created_at": "2019-08-07T05:04:40.000Z", "text": "Importante testimonio f\u00edlmico de una \u201cmarcha\u201d financiada con recursos p\u00fablicos y de una ONG Chavista. https://t.co/8I73C6VZOj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158808539923722243"}], "id": "1158967169381744640", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 129, "like_count": 245, "quote_count": 10}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Huidobro"}, {"start": 110, "end": 131, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n del Valle Inclan"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Wilde"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Morrison"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulLaulieA", "id": "186220915"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158957554057265152"], "created_at": "2019-08-07T04:26:27.000Z", "text": "@PaulLaulieA @mslagos Vi\u00f1amarina, poeta, condenada por infidelidad y rescatada por Vicente Huidobro, amiga de Ram\u00f3n del Valle Inclan, se suicida y es enterrada en el mismo cementerio de Par\u00eds que Oscar Wilde y Jim Morrison", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158942910295027712"}], "id": "1158957554057265152", "in_reply_to_user_id": "186220915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "575801785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158706386479591424"], "created_at": "2019-08-06T11:48:24.000Z", "text": "@brasil247 Quem tem amor pelo Brasil e se sente impotente diante destrui\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds como uma  na\u00e7\u00e3o, com a complac\u00eancia covarde dos          \u201c bons\u201d, \u00e9 um potencial suicida.  Afinal, viver sem passado, sem presente e sem futuro n\u00e3o \u00e9 o mesmo que morrer em vida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158695680988340225"}], "id": "1158706386479591424", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "937357642720337921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ScpObcecada", "id": "579912363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158966561547411457"], "created_at": "2019-08-07T05:02:15.000Z", "text": "@ScpObcecada Vou explicar de forma a que at\u00e9 um \ud83d\udc0f aziado como tu perceba.\nQuem matou os adeptos(um deles,um \u201canjo\u201d vindo de It\u00e1lia)n\u00e3o foi o Benfica mas sim 2 ot\u00e1rios tal cm os que atacaram a vossa academia a mando do vosso ex presidente do qual tu \u00e9s mais 1 fiel \ud83d\udc0f seguidor.\nPercebeste?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158872124402147329"}], "id": "1158966561547411457", "in_reply_to_user_id": "579912363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "906825581798547456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "id": "1158801683327148033", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.31, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "Batista Bacacheri"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/s0b4fhAl3W", "expanded_url": "https://twitter.com/RegisGalo_13/status/1158933095254560769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0b4fhAl3W", "media_key": "3_1158933086115115008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158933095254560769"], "created_at": "2019-08-07T02:49:16.000Z", "text": "@demori Est\u00e1 com jeito de opera\u00e7\u00e3o kamikaze suicida.\nSe esta \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o do nobre membro da Igreja Batista Bacacheri, acho melhor convocaram a fogueira santa... https://t.co/s0b4fhAl3W", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783605998592007"}], "id": "1158933095254560769", "in_reply_to_user_id": "15675149", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}], "id": "1155667185219637249", "in_reply_to_user_id": "4808740295", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "4808740295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 74, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mart\u00ednez Gorriar\u00e1n"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LWM6NTRJSR", "expanded_url": "https://www.elasterisco.es/la-secta-los-fachas/", "display_url": "elasterisco.es/la-secta-los-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "MarioLopBa", "id": "1130281381"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158697193404022784"], "created_at": "2019-08-06T11:11:53.000Z", "text": "Gracias @MarioLopBa por rescatar este art\u00edculo de Carlos Mart\u00ednez Gorriar\u00e1n @cmgorriaran. Explica perfectamente c\u00f3mo se est\u00e1 cavando una est\u00e9ril y suicida fractura social. \nA ver c\u00f3mo salimos de este atolladero...\n\nhttps://t.co/LWM6NTRJSR", "id": "1158697193404022784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1132262544394072066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824910883606535"], "created_at": "2019-08-06T19:39:23.000Z", "text": "desde el parnaso la vista suicida", "id": "1158824910883606535", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "902585350295621633"}, {"geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-9.09904258, 38.74751841]}}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZzSAv4Uefh", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9pKD6", "display_url": "dlvr.it/R9pKD6"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MDmhqgtnSp", "expanded_url": "http://www.TSF.pt", "display_url": "TSF.pt", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582965913296732160/B9BiuVkh?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582965913296732160/B9BiuVkh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "description": "TSF - A r\u00e1dio que mudou a R\u00e1dio, d\u00e1-lhe not\u00edcias, v\u00eddeos, fotos. Informa\u00e7\u00e3o actualizada e em directo.", "unwound_url": "https://www.tsf.pt/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1B0OUAUiNg", "expanded_url": "https://twitter.com/TSFRadio/status/1158972320892899328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1B0OUAUiNg", "media_key": "3_1158972319194210304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158972320892899328"], "created_at": "2019-08-07T05:25:08.000Z", "text": "Deputado morto est\u00e1 de \u00f3tima sa\u00fade https://t.co/ZzSAv4Uefh Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/1B0OUAUiNg", "id": "1158972320892899328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "15392221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LDMtFvgjkO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yof01E", "display_url": "bit.ly/2Yof01E"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158996195127123968"], "created_at": "2019-08-07T07:00:00.000Z", "text": "#Internacional \nLo que pudo haber sido la fuga del a\u00f1o termin\u00f3 en muerte.\n\nConoce los detalles de esta historia que sorprendi\u00f3 a #Brasil \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/LDMtFvgjkO", "id": "1158996195127123968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechdt"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158913439512911873"], "created_at": "2019-08-07T01:31:10.000Z", "text": "Amigos estoy buscando abogado o estudio de abogado para enviar las cartas notariales y asumir las medidas legales correspondientes contra la infamia de Barata e @IDL_R y Gorriti acerca de que hice consultor\u00edas con Odebrechdt . Por favor sugerencias !!!", "id": "1158913439512911873", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 1762, "like_count": 1164, "quote_count": 253}, "author_id": "1120300927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/o0ER6gvo8y", "expanded_url": "https://twitter.com/openarms_it/status/1158073910463729665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0ER6gvo8y", "media_key": "3_1158073874048851968"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/o0ER6gvo8y", "expanded_url": "https://twitter.com/openarms_it/status/1158073910463729665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0ER6gvo8y", "media_key": "3_1158073888166858753"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/o0ER6gvo8y", "expanded_url": "https://twitter.com/openarms_it/status/1158073910463729665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0ER6gvo8y", "media_key": "3_1158073896945553408"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 157, "tag": "meglioinquisitichecomplici"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158073910463729665"], "created_at": "2019-08-04T17:55:10.000Z", "text": "Davvero volete multarci per averli salvati?\nDavvero soccorrere uomini, donne e bambini in pericolo \u00e8 diventato un reato?\nDavvero?\n#meglioinquisitichecomplici https://t.co/o0ER6gvo8y", "id": "1158073910463729665", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 586, "like_count": 393, "quote_count": 39}, "author_id": "1008644380348043264"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158930242569822208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "merokoa202", "id": "401876488"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:37:56.000Z", "text": "@merokoa202 \u4eca\u65e5\u304b\u660e\u65e5\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u304b\u3044\u306b\u3044\u304d\u307e\u3059\u306d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157857342840397824"}], "id": "1158930242569822208", "in_reply_to_user_id": "401876488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150693148407894017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158883132847747073"], "created_at": "2019-08-06T23:30:44.000Z", "text": "Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158880082712129536"}], "id": "1158883132847747073", "in_reply_to_user_id": "9952252", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "9952252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "id": "1158388174965694465", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "228716341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Yola das Pastilhas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158678273766952960"], "created_at": "2019-08-06T09:56:42.000Z", "text": "Sou o \u00fanico k n\u00e3o sabe k porra \u00e9 essa de Yola das Pastilhas? \ud83e\udd14", "id": "1158678273766952960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 188, "quote_count": 6}, "author_id": "171500782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "id": "1158132277387227137", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158664022608220161"], "created_at": "2019-08-06T09:00:04.000Z", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "id": "1158664022608220161", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7819, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Q8nGHlaHoH", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnajim/status/1155975472242556928", "display_url": "twitter.com/karinnajim/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156007670723182603"], "created_at": "2019-07-30T01:04:40.000Z", "text": "No s\u00e9 si Noro\u00f1a lo mand\u00f3 matar, pero NO se trat\u00f3 de un suicidio. C\u00f3mo especialista en el tema aseguro que un suicida NO se comporta as\u00ed. Lamentable lo que estamos viviendo. Debemos exigir que se aclare quien lo asesin\u00f3 y por qu\u00e9 motivos. Es alarmante que un legislador amenace as\u00ed https://t.co/Q8nGHlaHoH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155975472242556928"}], "id": "1156007670723182603", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158942766698811392"], "created_at": "2019-08-07T03:27:42.000Z", "text": "@PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 est\u00e1 negando hasta el cansancio lo dicho por Barata, menciona que Gorriti est\u00e1 coaccionando a Odebrecht para que lo difamen \ud83d\ude44.\n\nRecuerden que el suicida tambi\u00e9n neg\u00f3 todo hasta el \u00faltimo momento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931311685296128"}], "id": "1158942766698811392", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "326474572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZaEFRzX2PA", "expanded_url": "http://ver.abc.es/6mn9m1", "display_url": "ver.abc.es/6mn9m1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-mata-mujer-y-hijo-anos-disparo-cabeza-y-despues-suicida-201908061621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Nm1uOW0x"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158920698691297281"], "created_at": "2019-08-07T02:00:00.000Z", "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ZaEFRzX2PA", "id": "1158920698691297281", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19923515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "id": "1158068073594642432", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158986307357544448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aymorivivi", "id": "217088483"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "RAPcanal", "id": "631427626"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "letymelgen", "id": "46284352"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "VBotar", "id": "4827604105"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "larissaarias1", "id": "278085316"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "Pashhy", "id": "110883518"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "DuniaDW2", "id": "26509311"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "josemariacabral", "id": "53446229"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "FedericoJovine", "id": "251289264"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "muniz_anselmo", "id": "874619082"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "CaroSantanaS", "id": "230085643"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "Diana_Lora", "id": "95242783"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "LucienneCarlo", "id": "143269533"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:20:43.000Z", "text": "@aymorivivi @FernanJGC @RAPcanal @letymelgen @VBotar @larissaarias1 @Pashhy @DuniaDW2 @josemariacabral @FedericoJovine @muniz_anselmo @CaroSantanaS @Diana_Lora @LucienneCarlo Conozco las cifras, conozco los casos.. Y eso significa que es un problema de \"machismo\", \"patriarcado\" (o como le quieran llamar) general que hay en nuestro pa\u00eds? No... Son casos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158984935052578816"}], "id": "1158986307357544448", "in_reply_to_user_id": "217088483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "89260575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852749368446982"], "created_at": "2019-08-06T21:30:00.000Z", "text": "Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile https://t.co/gfnelfuaj0", "id": "1158852749368446982", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "35013719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Tarija"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Cossio"}, {"start": 164, "end": 186, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesGenerales2019"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/JRKwUde5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/ErbolDigital/status/1158881586517073920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRKwUde5Hd", "media_key": "3_1158881555646963713"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/JRKwUde5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/ErbolDigital/status/1158881586517073920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRKwUde5Hd", "media_key": "3_1158881573116227594"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "ErbolDigital", "id": "188870982"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "Tarija"}, {"start": 163, "end": 187, "tag": "EleccionesGenerales2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158881586517073920"], "created_at": "2019-08-06T23:24:35.000Z", "text": "#\u00daLTIMO en @ErbolDigital:\n\nExprefecto de #Tarija, Mario Cossio, plantea a los candidatos de oposici\u00f3n \"abandonar el proceso electoral y exigir la anulaci\u00f3n de las #EleccionesGenerales2019 al estar viciada de nulidad por la ilegal habilitaci\u00f3n de @evoespueblo\". https://t.co/JRKwUde5Hd", "id": "1158881586517073920", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "188870982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158980778396737536"], "created_at": "2019-08-07T05:58:45.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida ya est\u00e1 en Netflix!\nLa ver\u00e9 solo por Margot Robbie &lt;3", "id": "1158980778396737536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259911019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "id": "1150898807120564224", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45782, "quote_count": 5466}, "author_id": "998678675397795840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/sHGgSSZrd1", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158566008740823041", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158577651239596032"], "created_at": "2019-08-06T03:16:52.000Z", "text": "JAJAJAAJJA vecino de nro male sal... https://t.co/sHGgSSZrd1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158566008740823041"}], "id": "1158577651239596032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158873201801404421"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "crisis_perpetua", "id": "823904566676783104"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ladycrocs", "id": "2920104599"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:51:16.000Z", "text": "@crisis_perpetua @ladycrocs Son ambas cosas a los dos pero desde dos perspectivas diferentes, a la mujer para que sea m\u00e1s fuerte y sepa defenderse y no permitirlo, y al hombre para que sea m\u00e1s fuerte pero saliendo del callej\u00f3n de equivocaci\u00f3n en el que se encuentra.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158836719669653504"}], "id": "1158873201801404421", "in_reply_to_user_id": "823904566676783104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373986130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "byebye"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158982479845429248"], "created_at": "2019-08-07T06:05:30.000Z", "text": "A\u00ed me sinto um lixo, pensando bem eu realmente deveria naquela \u00e9poca gritado e corrido atr\u00e1s dele, mas n\u00e3o faria sentido, ele ja tinha essa decis\u00e3o, eu lembro dele falando \"n\u00e3o se preocupa eu vou tentar manter contato, byebye\" eu chorei no dia seguinte e no outro e em todos +", "id": "1158982479845429248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043324416799727616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/EieCFPTEeM", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1158871447730884608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EieCFPTEeM", "media_key": "3_1158871414490980352"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158871447730884608"], "created_at": "2019-08-06T22:44:18.000Z", "text": "minha meta de relacionamento \u00e9 essa aqui https://t.co/EieCFPTEeM", "id": "1158871447730884608", "public_metrics": {"retweet_count": 11033, "reply_count": 1292, "like_count": 34106, "quote_count": 3562}, "author_id": "1134369612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328455794689"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328451674112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158977346306813952"], "created_at": "2019-08-07T05:45:06.000Z", "text": "Este es el ver\u00eddico \u201csi no puede con ella, \u00fanetele\u201d \u00bfc\u00f3mo se suicida un huevo triste? https://t.co/Qix8GsjPCf", "id": "1158977346306813952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013797358432391168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7125, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/OAwlucj9f6", "expanded_url": "https://twitter.com/eudmed/status/1158544132530249728", "display_url": "twitter.com/eudmed/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158966978067009536"], "created_at": "2019-08-07T05:03:54.000Z", "text": "Alan Garcia pidi\u00f3 la sede en su segundo gobierno. Humala, PPK y Vizcarra s\u00f3lo ejecutaron el presupuesto de infraestructura y puesta en marcha de los juegos. Inf\u00f3rmate primero. Cortina de humo, dice... https://t.co/OAwlucj9f6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158544132530249728"}], "id": "1158966978067009536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313480025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158981432108363778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "El__Aquel", "id": "43481700"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:01:20.000Z", "text": "@El__Aquel Me acabo de pasar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158981282237419522"}], "id": "1158981432108363778", "in_reply_to_user_id": "43481700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89843863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauracost04", "id": "892147532205305856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158973733698187264"], "created_at": "2019-08-07T05:30:45.000Z", "text": "@lauracost04 um mc q fazia parte de um canal no youtube sobre futebol, e disseram q ele tinha se matado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158972850092630016"}], "id": "1158973733698187264", "in_reply_to_user_id": "892147532205305856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1977029030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z", "text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "id": "1158717428903399424", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}, "author_id": "17473827"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/29202G6I0N", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1158876384888000517", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158977296214241281"], "created_at": "2019-08-07T05:44:54.000Z", "text": "serio alguem faz isso p mim https://t.co/29202G6I0N", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158876384888000517"}], "id": "1158977296214241281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "815667841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "men"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VRFPzYunNy", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158975822105141249"], "created_at": "2019-08-07T05:39:03.000Z", "text": "wtf men   pq mataram ele? ou ser\u00e1 que ele se matou https://t.co/VRFPzYunNy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158975822105141249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896520172521050113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "id": "1158723616495869958", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "author_id": "54341363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158975268909924354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cecibourne", "id": "142450342"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:36:51.000Z", "text": "@cecibourne son 12 cap\u00edtulos. Si mal no me acuerdo era en un mundo mas futurista donde ponen a 7 chicos conectados entre si con respecto a lo fisico y a lo sentimental. Ej: si yo me pongo triste, a los otros 6 q este conectada se van a poner tristes tambi\u00e9n. Y medio que es un lio porque+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158967738787913728"}], "id": "1158975268909924354", "in_reply_to_user_id": "142450342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092606860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "Justin"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/D4fv6tEI5j", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1158466395350458371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4fv6tEI5j", "media_key": "3_1158466383937703936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158466395350458371"], "created_at": "2019-08-05T19:54:46.000Z", "text": "ABRO HILO: CAGADAS/ERRORES QUE SE MANDARON DE CHICOS/ADOLECENTE Y LAS REACCIONES DE SUS PADRES\n\nyo me escape para ir a ver a Justin al hotel (ni siquiera se sab\u00eda si estaba) y mi mam\u00e1 me llamo gritando DICIENDO QUE IBA A LLAMAR A LA POLIC\u00cdA Y ME CAGUE TODA Y ME VOLV\u00cd https://t.co/D4fv6tEI5j", "id": "1158466395350458371", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 362, "like_count": 3875, "quote_count": 175}, "author_id": "355957658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "paella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lunaticoperdido", "id": "3227004658"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158866602835763200"], "created_at": "2019-08-06T22:25:03.000Z", "text": "@lunaticoperdido Cada vez que alguien llama \"paella\" a un arroz con cosas un gatito se suicida. Por favor, piensa en los gatitos y no llames \"paella\" a tales aberraciones gatron\u00f3micas.\n\nGracias en nombre de todos los gatitos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849565656866818"}], "id": "1158866602835763200", "in_reply_to_user_id": "3227004658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "86266663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/GQGMOnBPCc", "expanded_url": "https://twitter.com/LuigiPatti/status/1158945732226879488", "display_url": "twitter.com/LuigiPatti/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158966057098469376"], "created_at": "2019-08-07T05:00:15.000Z", "text": "Per\u00f2 almeno il sellino... https://t.co/GQGMOnBPCc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158945732226879488"}], "id": "1158966057098469376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "595426729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158970555950882816"], "created_at": "2019-08-07T05:18:07.000Z", "text": "@HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158969419395149830"}], "id": "1158970555950882816", "in_reply_to_user_id": "1686530076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "989606248889946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "id": "1158331627627569154", "in_reply_to_user_id": "1617578467", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1613499798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7503, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7479, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KIjotXIQvk", "expanded_url": "https://uol.page.link/DBGsn", "display_url": "uol.page.link/DBGsn", "unwound_url": "https://uol.page.link/DBGsn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158901588024541185"], "created_at": "2019-08-07T00:44:04.000Z", "text": "Opini\u00e3o: Absurdo! Petrobras cancela contrato com escrit\u00f3rio do presidente da OAB https://t.co/KIjotXIQvk", "id": "1158901588024541185", "public_metrics": {"retweet_count": 410, "reply_count": 465, "like_count": 1964, "quote_count": 52}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158969419395149830"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:13:36.000Z", "text": "@SueGiuliani @MonicaR97100882 @edinakisa @lopezobrador_ Pobres seguidores del mes\u00edas prometido son tan, tan pendejos que ellos mismos se pendejean sin saberlo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158863354649350145"}], "id": "1158969419395149830", "in_reply_to_user_id": "1478906312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1686530076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8224, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RluDB6cnJu", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/17841-policia-municipal-de-tlatlauqui-se-suicida-con-su-arma-de-cargo-y-dentro-de-su-patrulla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158891031292719106"], "created_at": "2019-08-07T00:02:07.000Z", "text": "Un polic\u00eda de Tlatlauquitepec se quit\u00f3 la vida con su pistola y a bordo de su patrulla https://t.co/RluDB6cnJu", "id": "1158891031292719106", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IA7hAnYEB5", "expanded_url": "https://twitter.com/kyliepwr/status/1158481392730365952/video/1", "display_url": "twitter.com/kyliepwr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550832218087427"], "created_at": "2019-08-06T01:30:17.000Z", "text": "Mano olha o que o Travis fez para a Kylie\n\nmeninas n\u00e3o aceitem menos do que isso https://t.co/IA7hAnYEB5", "id": "1158550832218087427", "public_metrics": {"retweet_count": 4405, "reply_count": 630, "like_count": 20791, "quote_count": 5939}, "author_id": "2484226796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ckJkHWlBtT", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneEscorcia2/status/1158960381487976448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckJkHWlBtT", "media_key": "3_1158960373778866176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158960381487976448"], "created_at": "2019-08-07T04:37:42.000Z", "text": "El imperialismo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 es el enemigo de todos los pueblos del mundo. \n\nUn imperialismo real y genocida. \nQue salvo los ejemplos de la heroica \ud83c\udde8\ud83c\uddfa , \ud83c\uddf3\ud83c\uddee, de la \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Bolivariana,de Ir\u00e1n e Iraq cuenta para sus prop\u00f3sitos, con el silencio, c\u00f3mplice del resto de los gobiernos del planeta. https://t.co/ckJkHWlBtT", "id": "1158960381487976448", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1020878751650000896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauqui"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9EYhd1JgWS", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jn2j", "display_url": "dlvr.it/R9jn2j"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aQmbOzJ14j", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1158439571333345282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQmbOzJ14j", "media_key": "3_1158439569181700097"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158439571333345282"], "created_at": "2019-08-05T18:08:11.000Z", "text": "Polic\u00eda municipal de Tlatlauqui se suicida con su arma de cargo y dentro de su patrulla https://t.co/9EYhd1JgWS https://t.co/aQmbOzJ14j", "id": "1158439571333345282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KYoP7LEZlo", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYoP7LEZlo", "media_key": "3_1158938650559897601"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1158938664564613122"], "created_at": "2019-08-07T03:11:24.000Z", "text": "https://t.co/KYoP7LEZlo", "id": "1158938664564613122", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 187, "like_count": 336, "quote_count": 22}, "author_id": "809153510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "MALANDRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Franciscodurett", "id": "931979763689906176"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AtacamaEnMarcha", "id": "2798029371"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "july_gaymer", "id": "588728948"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "ProvosteYasna", "id": "2730306924"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158962619191111680"], "created_at": "2019-08-07T04:46:35.000Z", "text": "@Franciscodurett @AtacamaEnMarcha @july_gaymer @ProvosteYasna SIMPLE PO WUEBETA, YO TE VOY A RECONOCER A VOS, CON ESA CARA DE MALANDRA NADIE SE CONFUNDE.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158958891843096576"}], "id": "1158962619191111680", "in_reply_to_user_id": "931979763689906176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074130887690895361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158962209147576320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "renanbersch_bfr", "id": "1281868766"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:44:57.000Z", "text": "@renanbersch_bfr O nome dessa doen\u00e7a \u00e9 opini\u00e3o e gosto que cada um tem o seu, satisfeito?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158961302380974081"}], "id": "1158962209147576320", "in_reply_to_user_id": "1281868766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3141567310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ShelterDarlon", "id": "953826319476944896"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158962084350242816"], "created_at": "2019-08-07T04:44:28.000Z", "text": "@ShelterDarlon @MarleneFFL Verdade, gosto do Bolsonaro, ele mostra direitinho que s\u00e3o uns canalhas esquerdopatas querendo se passar por anjinhos e que de anjo n\u00e3o tem nada, bando de canalhas que s\u00f3 tem um objetivo de roubar o povo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158960969013485568"}], "id": "1158962084350242816", "in_reply_to_user_id": "953826319476944896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3234309374"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158852524469825536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Giovanni_Caf", "id": "935827417343713280"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:29:06.000Z", "text": "@Giovanni_Caf \u00c8 con Scalzone agli Sciamp Eliseee", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158842979987197953"}], "id": "1158852524469825536", "in_reply_to_user_id": "935827417343713280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "22887971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "lima"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Caco el suicida"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimoco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fescuderov", "id": "283724611"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "eliodandy", "id": "147771447"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158875815888793601"], "created_at": "2019-08-06T23:01:40.000Z", "text": "@fescuderov @MadeleineOster3 @eliodandy Perjudicamos a lima, al pa\u00eds lo perjudicaron antes desde Belaunde, Caco el suicida, Fujimoco...etc,etc as\u00ed que todos a asumir \ud83d\ude05", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158836771335168000"}], "id": "1158875815888793601", "in_reply_to_user_id": "283724611", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1035010339803422721"], "created_at": "2018-08-30T03:44:29.000Z", "text": "mi coraz\u00f3n es m\u00e1s terco que un suicida.", "id": "1035010339803422721", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 248, "quote_count": 2}, "author_id": "384656378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLylPKH", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158956682975727617"], "created_at": "2019-08-07T04:23:00.000Z", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLylPKH", "id": "1158956682975727617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "barbie"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/AaXNB1YF72", "expanded_url": "https://twitter.com/ChangaVlogs/status/1158953072497790976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaXNB1YF72", "media_key": "3_1158953065883430913"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158953072497790976"], "created_at": "2019-08-07T04:08:39.000Z", "text": "@KimberlyLoaiza_ Y todo gracias a tus maravillosos jugos verdes \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c que te quitan panza, te crecen las nalgas como payaso, cinturita de avispa y nariz de barbie. Por eso yo, ya empec\u00e9 a tom\u00e1rmelos \ud83d\ude0c https://t.co/AaXNB1YF72", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158949903801827329"}], "id": "1158953072497790976", "in_reply_to_user_id": "289077372", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 42, "like_count": 1628, "quote_count": 2}, "author_id": "1120904288119558145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Mantequilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jucezave", "id": "244569483"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158958261867024384"], "created_at": "2019-08-07T04:29:16.000Z", "text": "@jucezave Est\u00e1 temblando Felipe Mantequilla; \u00e9l, mamadita ponce y todo ese grupete de innombrables.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158957665550311424"}], "id": "1158958261867024384", "in_reply_to_user_id": "244569483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "310433258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158956957044224001"], "created_at": "2019-08-07T04:24:05.000Z", "text": "Escuadron Suicida en @NetflixLAT repito Escuadron Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f", "id": "1158956957044224001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3985238480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}], "id": "1158877669565616129", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Wilms Montt"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/uuvuZ4cpGY", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulLaulieA/status/1158942910295027712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uuvuZ4cpGY", "media_key": "3_1158942907816189953"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158942910295027712"], "created_at": "2019-08-07T03:28:16.000Z", "text": "@mslagos Teresa Wilms Montt, ese es gusto adquirido que vale la pena y de  retrato! https://t.co/uuvuZ4cpGY", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158935316822208513"}], "id": "1158942910295027712", "in_reply_to_user_id": "59976944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "186220915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLy4eT9", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158947512943882240"], "created_at": "2019-08-07T03:46:33.000Z", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLy4eT9", "id": "1158947512943882240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "152358615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158955668222726144"], "created_at": "2019-08-07T04:18:58.000Z", "text": "@Ventxnix Espero que o amor n\u00e3o te mate como matou Romeu e Julieta, que ele n\u00e3o te fa\u00e7a arrancar a orelha como Van Gogh, que ele n\u00e3o te segue como Maria da Paz. Mas viva ao amor!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158953177963802626"}], "id": "1158955668222726144", "in_reply_to_user_id": "1004555185853796355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386704969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158591098400301056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alonso_cantu", "id": "63027646"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Cesare2704", "id": "91787633"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:10:18.000Z", "text": "@alonso_cantu @Cesare2704 Puede ser. Pero que est\u00e1 siendo utilizada como cortina de humo, sin duda. Quiz\u00e1 una cortina que ya encontr\u00f3 armada, o que no fue armada para cortina, pero que funciona como tal (y ese es mi punto) es as\u00ed.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158590396383019008"}], "id": "1158591098400301056", "in_reply_to_user_id": "63027646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129305935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Maria In\u00eaz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158954282370129920"], "created_at": "2019-08-07T04:13:27.000Z", "text": "Sabe quem vai se foder de verde e amarelo com isso? \n\nA Maria In\u00eaz, que trabalhou igual a uma condenada sem carteira assinada, para que  os tr\u00eas filhos pudessem ter o que comer, j\u00e1 que o marido a abandonou com uma m\u00e3o na frente e outra atr\u00e1s.", "id": "1158954282370129920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "author_id": "28171150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158767307902083072"], "created_at": "2019-08-06T15:50:29.000Z", "text": "(-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholismos, muertes prematuras y el menor en remuneraciones comparados con otras cl\u00e1sicas.\n\u00a1Suicida altruista! *El profesional en una instituci\u00f3n desmantelada y (+)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767165287407617"}], "id": "1158767307902083072", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1031638723006537730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156187981696380933"], "created_at": "2019-07-30T13:01:10.000Z", "text": "M\u00e9xico es el \u00fanico pa\u00eds, que para curarse, se suicida.", "id": "1156187981696380933", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "author_id": "85153605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "Fifa 19"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FoforedCom", "id": "2796735851"}]}, "geo": {"place_id": "018281cc2c91414f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158949289659371521"], "created_at": "2019-08-07T03:53:37.000Z", "text": "@FoforedCom Fifa 19 se pone uno a pensar en lo que hace Osorio y ese man sabe mucho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158945547522400256"}], "id": "1158949289659371521", "in_reply_to_user_id": "2796735851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "791115234383634432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SF90uPlPg1", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/crecio-pobreza-empleo-afecta-millones-personas_0_5V2c7oblJ.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565012042", "display_url": "clarin.com/economia/creci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/economia/crecio-pobreza-empleo-afecta-millones-personas_0_5V2c7oblJ.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565012042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158370593055629314"], "created_at": "2019-08-05T13:34:05.000Z", "text": "Creci\u00f3 la pobreza entre los que tienen empleo: ya afecta a 4,5 millones de personas https://t.co/SF90uPlPg1", "id": "1158370593055629314", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 61, "like_count": 134, "quote_count": 101}, "author_id": "8105922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NIaEzzOhc9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158144944025952257", "display_url": "twitter.com/i/events/11581\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158953057142628352"], "created_at": "2019-08-07T04:08:35.000Z", "text": "Toda desgra\u00e7a que acontece nesse lixo de pa\u00eds \u00e9 pouco diante dos horrores que esse c\u00e2ncer infligiu ao mundo. EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00e9 um lixo. Um lixo. \n\n\"Estados Unidos lan\u00e7aram bomba at\u00f4mica sobre Hiroshima h\u00e1 74 anos\"  https://t.co/NIaEzzOhc9", "id": "1158953057142628352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "523388671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 67, "end": 86, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Valdivia"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Hidalgo"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158918188593221637"], "created_at": "2019-08-07T01:50:02.000Z", "text": "Extra\u00f1o que todos los periodistas opositores Victor Andr\u00e9s Ponce , Juan Carlos Valdivia , Rafael Hidalgo etc,  a este Gobierno son aceitados por Odebrecht , no es cre\u00edble", "id": "1158918188593221637", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 184, "like_count": 476, "quote_count": 33}, "author_id": "732405489384992772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158945287798501379"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "marcela131255", "id": "702012776026390528"}]}, "created_at": "2019-08-07T03:37:43.000Z", "text": "@ucinoticias_pe @marcela131255 \"\u00bfPor qu\u00e9 le tienen miedo al pueblo?\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158466035823124480"}], "id": "1158945287798501379", "in_reply_to_user_id": "983747278971326465", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 160, "like_count": 363, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hvSgz98F1y", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158511072837607424"], "created_at": "2019-08-05T22:52:18.000Z", "text": "Este nao \u00e9 o original https://t.co/hvSgz98F1y", "id": "1158511072837607424", "public_metrics": {"retweet_count": 6411, "reply_count": 16, "like_count": 6918, "quote_count": 27}, "author_id": "851102414329569280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 143, "end": 156, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "JoaquinBondoni"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158858673474691073"], "created_at": "2019-08-06T21:53:32.000Z", "text": "@los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #EmilioOsorio #JoaquinBondoni", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855978084970497"}], "id": "1158858673474691073", "in_reply_to_user_id": "1097550503846834177", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1136454424761589760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158620392979935233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdCedrim", "id": "4847520616"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:06:42.000Z", "text": "@AdCedrim u\u00e9, n\u00e3o tinha comprado um novinho?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158232629981908992"}], "id": "1158620392979935233", "in_reply_to_user_id": "4847520616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "790562815748734976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "expanded_url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "display_url": "t.co/FpA1rAp4Co"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158948997605801984"], "created_at": "2019-08-07T03:52:27.000Z", "text": "\"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.co/FpA1rAp4Co", "id": "1158948997605801984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138910042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "CSGO"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158923438624579584"], "created_at": "2019-08-07T02:10:54.000Z", "text": "Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador profissional de CSGO e morar na Europa...", "id": "1158923438624579584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "78903729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158948888155512832"], "created_at": "2019-08-07T03:52:01.000Z", "text": "@sofialvmd ele morreu de que???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158926381532819461"}], "id": "1158948888155512832", "in_reply_to_user_id": "713704047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116725541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Terra\u2019s Theme"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasy Vi"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Nobuo Uematsu"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/k9GTTfPQHu", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0WHMHuO5JPzJ8IZVjv3TL6?si=W78nuWUPTzObXudbP7caQQ", "display_url": "open.spotify.com/track/0WHMHuO5\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 138, "username": "PepillusColi", "id": "104518371"}, {"start": 139, "end": 148, "username": "Agrioman", "id": "281733623"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158913366339067904"], "created_at": "2019-08-07T01:30:52.000Z", "text": "Imposible no sentir que  coraz\u00f3n se llena de valor contra la adversidad Terra\u2019s Theme (FINAL Fantasy Vi) de Nobuo Uematsu cc @PepillusColi\n@Agrioman https://t.co/k9GTTfPQHu", "id": "1158913366339067904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "170738344"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Figueira da Foz, Portugal", "id": "c2e241f13caa9102"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Cabo de Santo Agostinho, Brasil", "id": "18330d24ca107000"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Tibau do Sul, Brasil", "id": "4836d08598bc527b"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Arambar\u00e9, Brasil", "id": "7490de70e7e5d874"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158910497053380608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158910497053380608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158910497053380608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1030168330597031936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030168330597031936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030168330597031936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158810165048684544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158810165048684544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158810165048684544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157016434213556229", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157016434213556229", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157016434213556229].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158931305062633472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158931305062633472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158931305062633472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2404910816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2404910816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2404910816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158776115613327360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158776115613327360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158776115613327360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "962775771151568896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [962775771151568896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "962775771151568896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159007545941512192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159007545941512192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159007545941512192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2348142101", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2348142101].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2348142101", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158711346726350850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158711346726350850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158711346726350850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062861050763198467", "value": "1062861050763198467", "detail": "User has been suspended: [1062861050763198467].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158941985631289344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158941985631289344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158941985631289344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "280758383", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [280758383].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280758383", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158996772267659264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158996772267659264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158996772267659264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1280944063", "value": "1280944063", "detail": "User has been suspended: [1280944063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158814587342508032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158814587342508032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158814587342508032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "879948157026750465", "value": "879948157026750465", "detail": "User has been suspended: [879948157026750465].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158992162622771204", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158992162622771204", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158992162622771204].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158939808007368709", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158939808007368709].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158939808007368709", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96275268", "value": "96275268", "detail": "User has been suspended: [96275268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158970548724084736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158970548724084736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158970548724084736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2941626778", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2941626778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2941626778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158971651289206784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158971651289206784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158971651289206784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158967215590428672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158967215590428672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158967215590428672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1021233474844471296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021233474844471296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021233474844471296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158954735304630274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158954735304630274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158954735304630274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158961078430310403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158961078430310403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158961078430310403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1004296060494401536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1004296060494401536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004296060494401536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158960718105985024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158960718105985024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158960718105985024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158951460522078208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158951460522078208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158951460522078208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4047843863", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4047843863].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4047843863", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158953202370469889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158953202370469889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158953202370469889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "327755716", "value": "327755716", "detail": "User has been suspended: [327755716].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158952756406837248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158952756406837248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158952756406837248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159075674579243008", "oldest_id": "1158951723660140549", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026oh9za7g56r7b8lwofxihpjst"}}