{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181755928485548033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181755928485548033", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1111120859756982274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181755790564237312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "id": "1181755790564237312", "created_at": "2019-10-09T02:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @AlanGarciaPeru Como ser  suicida y h\u00e9roe nacional? Jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1259503483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181755669424287745"], "id": "1181755669424287745", "created_at": "2019-10-09T02:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi mejor amiga me envi\u00f3 mensajes diciendo que me ama de la nada, si se suicida la mato", "author_id": "1137377770194067456"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1181755487391485952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181752767012102144"}], "id": "1181755487391485952", "created_at": "2019-10-09T02:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laissa_santhana @KauPinna1 Oh se matou kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "770924254217007105", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "KauPinna1", "id": "1091477214800109568"}]}, "author_id": "932983996946042880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181755438469193728"], "id": "1181755438469193728", "created_at": "2019-10-09T02:17:07.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente me critica, no ven que un deseo suicida, a veces es la forma de apreciar mejor la vida", "author_id": "401154969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181754831855333378"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181751894726848512"}], "id": "1181754831855333378", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lkponte", "id": "4895719630"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lkponte @TSergiotk c\u00ea assistiu esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "4895719630", "author_id": "861618046758211584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/wCLQOaKuPd", "expanded_url": "https://twitter.com/igalvar71/status/1180222086918426626", "display_url": "twitter.com/igalvar71/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sandrofacchin", "id": "43712047"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "florencialepre", "id": "108468772"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "srta_ironica_", "id": "197892928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181754814042124288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180222086918426626"}, {"type": "replied_to", "id": "1181750247892107264"}], "id": "1181754814042124288", "created_at": "2019-10-09T02:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sandrofacchin @florencialepre @srta_ironica_ De acuerdo con las contras de la custodia a v\u00edctimas. Es q aplicadas a los posibles victimarios tienen complicaciones iguales o mayores. Hoy est\u00e1n marchando presos tres guachos sin pruebas por violaci\u00f3n, imaginate las custodias. Y no paran a un suicida. https://t.co/wCLQOaKuPd", "in_reply_to_user_id": "43712047", "author_id": "892562264351551489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181754608626159616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181754608626159616", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1047861396795547648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181754607862722561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731468428472320"}], "id": "1181754607862722561", "created_at": "2019-10-09T02:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG Pobre abuelo. Primero que revise los temas del suicida", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "52393268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181754352186380288"], "id": "1181754352186380288", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depois de 3 anos estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e me questionando se a arlequina vivia um relacionamento abusivo de fato ou n\u00e3o", "author_id": "2387994697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181754209236144128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181753360564838400"}], "id": "1181754209236144128", "created_at": "2019-10-09T02:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@anarcojay logo que vc deu rt eu parei tudo que tava fazendo e fiquei meio em choque pq eu nunca tinha visto isso\ns\u00f3 de uma noticia de um cara que tava indo vender a produ\u00e7ao de queijo dele (era bem grande por sinal)\ne tipo foi tudo apreendido, o cara se suicidou e ficou por isso eu acho", "in_reply_to_user_id": "916804976369983488", "author_id": "1161135268721823746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181754172317868033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181754172317868033", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "885290754725347329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181753959247224832"], "id": "1181753959247224832", "created_at": "2019-10-09T02:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Loca suicida de mierda andate a dormir quer\u00e9s. \nDe:mi \nPara:mi", "author_id": "1061433931210412035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181753815370027008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181749902180794369"}], "id": "1181753815370027008", "created_at": "2019-10-09T02:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AugdiAugus Jajajaja \ud83d\ude02 eres suicida antes del caf\u00e9", "in_reply_to_user_id": "941813862776614914", "author_id": "91889929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181753459630100485"], "id": "1181753459630100485", "created_at": "2019-10-09T02:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Levante mis ojos, fijos a los tuyos, tragu\u00e9 saliva.\n- Te quiero - dije -\nAunque s\u00e9 que t\u00fa no. \nValiente y suicida.", "author_id": "269439762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181753441863000065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661952050974720"}], "id": "1181753441863000065", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Wallace21815397", "id": "958364130364280835"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 168, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Wallace21815397 A trama \u00e9 baseada na morte dele... Nina vai vingar quem matou o pai ... no caso Carminha.... se ele continuasse ia ser outra novela rsrs #AvenidaBrasil", "in_reply_to_user_id": "958364130364280835", "author_id": "42335005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181753441183551489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181753441183551489", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "42251721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LHPXmGIIXG", "expanded_url": "https://twitter.com/crisytimo/status/1181713102183784448", "display_url": "twitter.com/crisytimo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 248, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "CR"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181753425324888064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181713102183784448"}], "id": "1181753425324888064", "created_at": "2019-10-09T02:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En el trabajo estrenamos pronto nueva oficina. Hice c\u00e1lculos y t\u00e9cnicamente podr\u00eda ir y venir en bici. Adem\u00e1s que tenemos poco parqueo para todos.\n\nSin embargo gracias a nuestro quintomundismo \u2014 he aqu\u00ed un ejemplo \u2014 no lo veo factible. Cletear en CR sigue siendo un acto suicida. https://t.co/LHPXmGIIXG", "author_id": "757859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181753077617119234"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181752931919519749"}], "id": "1181753077617119234", "created_at": "2019-10-09T02:07:44.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@Vi28128352 @Patoruiz1984 @BeluLombardi_ Si la mujer gestante se suicida amigue... No vas a tener ni una vida para salvar", "in_reply_to_user_id": "51157262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vi28128352", "id": "1168643687875784705"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Patoruiz1984", "id": "903616717221441537"}]}, "author_id": "51157262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181753037364371456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181753037364371456", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "808541609088483328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/NB0dW0vVbw", "expanded_url": "https://twitter.com/tervsa/status/1181752831625383936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB0dW0vVbw", "media_key": "16_1181752825459679233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181752831625383936"], "id": "1181752831625383936", "created_at": "2019-10-09T02:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida: persona que se estaciona terminando la curva. https://t.co/NB0dW0vVbw", "author_id": "63196443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181752583733600256"], "id": "1181752583733600256", "created_at": "2019-10-09T02:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu ainda n sei como q meu celular n quebrou ainda,\u00e9 td dia uma pancada no ch\u00e3o diferente q ele da,celular suicida", "author_id": "1103837793392963584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181752538686791680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181713408594530306"}], "id": "1181752538686791680", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "Edilberto Pe\u00f1a de"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4012, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 127, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Notimex: El director del @CisneMexico, Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), ca\u2026", "author_id": "1041798477221703681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181752326740205568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181752326740205568", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "4411867581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/C765votvQp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1333312227/posts/10220230606818696/", "display_url": "facebook.com/1333312227/pos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181752297384288266"], "id": "1181752297384288266", "created_at": "2019-10-09T02:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando me dicen \"sino te gusta tu vida, pues suicidate\" \u00bfUstedes que creen que con eso me est\u00e1n ayudando? \nLa ideaci\u00f3n suicida no es un juego y el experimentarlo es horrible, as\u00ed que no mamen con sus comentarios... https://t.co/C765votvQp", "author_id": "114355873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/4nTTm0HuVy", "expanded_url": "https://twitter.com/DormeCrf/status/1181752157512622080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nTTm0HuVy", "media_key": "3_1181752150562627584"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "landim"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "marcos braz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndyAllah", "id": "240934841"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "daoiprolc", "id": "1909875086"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181752157512622080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181750709072678913"}], "id": "1181752157512622080", "created_at": "2019-10-09T02:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndyAllah @daoiprolc Eu tor\u00e7o p esse escudo,e n\u00e3o p landim,bandeira ou marcos braz.\nO respons\u00e1vel tem que pagar,e se tiver que ir preso,que seja.\nS\u00e3o vidas e poderia ser um filho meu!\nMas meu escudo n\u00e3o matou ningu\u00e9m e sim a neglig\u00eancia de alguns irrespons\u00e1vel https://t.co/4nTTm0HuVy", "in_reply_to_user_id": "1085192709097181189", "author_id": "1085192709097181189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181751973860827137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181751973860827137", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1069982991651401732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181751925341065216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181751925341065216", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "3386190539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181751894726848512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181749440429907969"}], "id": "1181751894726848512", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "tulinho"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TSergiotk nem vem tulinho. esquadr\u00e3o suicida &gt;&gt;&gt;&gt;", "in_reply_to_user_id": "1181041582449004544", "author_id": "4895719630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181751820370227207"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181751820370227207", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "967031504634306560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181751591818420224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181750994503380992"}], "id": "1181751591818420224", "created_at": "2019-10-09T02:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jung_koesoh si lo hago no soy tan suicida", "in_reply_to_user_id": "966792031354925057", "author_id": "731503964651442176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181751500227465216"], "id": "1181751500227465216", "created_at": "2019-10-09T02:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Co\u00f1o chamo de pana que no puedo seguir as\u00ed. Literalmente estaba con una cuchilla listo para suicidarme, y me llega su mensaje el cu\u00e1l quit\u00f3 todo pensamiento suicida de mi mente. F", "author_id": "3089765158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181751243326328832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181751243326328832", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "327522490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750973515096064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181748858763776000"}], "id": "1181750973515096064", "created_at": "2019-10-09T01:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusnls: a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agusnls", "id": "748552813"}]}, "author_id": "628735276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750924638855173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181748858763776000"}], "id": "1181750924638855173", "created_at": "2019-10-09T01:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusnls: a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agusnls", "id": "748552813"}]}, "author_id": "2273578550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181750848772284416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181369047256043521"}], "id": "1181750848772284416", "created_at": "2019-10-09T01:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caioza1 Porque ser\u00e1 que ele se matou hein?", "in_reply_to_user_id": "974514502598184961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caioza1", "id": "1133541741330673664"}]}, "author_id": "2631588773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181750841075752961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181750841075752961", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1056955408693243905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750692454768640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181748858763776000"}], "id": "1181750692454768640", "created_at": "2019-10-09T01:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusnls: a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agusnls", "id": "748552813"}]}, "author_id": "3374610795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750526255476737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "id": "1181750526255476737", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "author_id": "2396803986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181750451248738304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181750451248738304", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1098731814531842048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9Tvxvh9l2u", "expanded_url": "https://ift.tt/2LZNyzF", "display_url": "ift.tt/2LZNyzF"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/o9GfFSAHih", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoLopez__/status/1181750263557890048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9GfFSAHih", "media_key": "3_1181750262647738368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750263557890048"], "id": "1181750263557890048", "created_at": "2019-10-09T01:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSolo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida...\nEstuve repiti\u00e9ndomelo... Hasta sentirme un puto suicida\u201d https://t.co/9Tvxvh9l2u https://t.co/o9GfFSAHih", "author_id": "50380059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181750210042761216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181750210042761216", "created_at": "2019-10-09T01:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "148887911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QTGV89mJvg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa de Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750021940744192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181747601718292481"}], "id": "1181750021940744192", "created_at": "2019-10-09T01:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larepublica_pe: Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima y uno se suicida https://t.co/QTGV89mJvg", "author_id": "241566550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181749951619051520"], "id": "1181749951619051520", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "TheDarkKnight"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Arkham"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Joker"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "TheDarkKnight"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "Batman"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Arkham"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estimada @DanielaFeijoo28, hubo una imprecisi\u00f3n en su reportaje sobre el #Joker. El no se suicida en #TheDarkKnight, #Batman lo detiene, se entiende que la polic\u00eda lo atrapa y queda asilado en #Arkham.", "author_id": "345501184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181749642985398272"], "id": "1181749642985398272", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 79, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de asssitir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, obrigada @NetflixBrasil por botar em prova minha bissexualidade, eu n\u00e3o tinha d\u00favidas que eu era, mas depois desse filme \u00e9 imposs\u00edvel eu questionar isso novamente.", "author_id": "1038080018931478528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181749488244924417"], "id": "1181749488244924417", "created_at": "2019-10-09T01:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estava digitando uma mensagem pro prof pra perguntar se eu poderia desconfirmar minha presen\u00e7a pra ajudar com os ratos, j\u00e1 que teria que ir sair de casa s\u00f3 pra isso e no mesmo momento ele manda \u201ctoda ajuda ser\u00e1 bem vinda \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u201d. l*c*a*n* pq me matou?", "author_id": "106146330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181749275707035648"], "id": "1181749275707035648", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas dizem que quem se Suicida vai para o inferno. Ent\u00e3o eu me pergunto \" Deus mandaria uma alma sofredora para o inferno?\"....", "author_id": "1181686733559226368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181749264025870338"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181748750525579264"}], "id": "1181749264025870338", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3392, "type": "Person", "normalized_text": "cronos"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ovelhasmofadas q odio\neu lembro que quando teve a batalha da profecia contra o cronos eu falei pra mim mesmo \"rick se tu matar um dos gemeos stoll eu vou jofar papel higi\u00eanico na sua casa\" \nmas nao matou ok", "in_reply_to_user_id": "2834459925", "author_id": "177247934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181749211467005952"], "id": "1181749211467005952", "created_at": "2019-10-09T01:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "2539866451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181748858763776000"], "id": "1181748858763776000", "created_at": "2019-10-09T01:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "author_id": "748552813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181748713347305472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181748713347305472", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "104609586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181748390230667265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181747665899536390"}], "id": "1181748390230667265", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4108, "type": "Organization", "normalized_text": "Anti M"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RWSalomon", "id": "2652769909"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RWSalomon pienso lo mismo.. votar a un gobierno que en 4 a\u00f1os, destruyo la economia, es suicida.\nYo me he convertido en un Anti M.. Un gobierno de ladones de guante blanco.. pero ladrones al fin!", "in_reply_to_user_id": "2652769909", "author_id": "33598053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181748338330349568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181748338330349568", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "955118289629450243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181748195417829379"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181745602138398721"}], "id": "1181748195417829379", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "ElMovimiento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "ElMovimiento"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tatclouthier Una vez m\u00e1s #ElMovimiento demuestra su car\u00e1cter suicida: rechazan la propuesta de la T\u00eda @tatclouthier y la prohibici\u00f3n de 10 a\u00f1os se quedar\u00e1.\n\n\u00bfDeseo saber QU\u00c9 FUNCIONARIO P\u00daBLICO de los que quedan en el supuesto aceptar\u00e1 esa condici\u00f3n?", "in_reply_to_user_id": "28458261", "author_id": "28458261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181747782669000704"], "id": "1181747782669000704", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3953, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meus pais n\u00e3o gostaram de Coringa. Eu aprecio uma boa heresia, MAS LIMITES TAMB\u00c9M N\u00c9, m\u00f3 film\u00e3o da porra, DC t\u00e1 perdoada pelo Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "761999676853850112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QTGV89mJvg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181747601718292481"], "id": "1181747601718292481", "created_at": "2019-10-09T01:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima y uno se suicida https://t.co/QTGV89mJvg", "author_id": "66746614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181747576925806592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181746168969216002"}], "id": "1181747576925806592", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 141, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Barbarossa"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "Eixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lackingclass", "id": "1232384437733806080"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lackingclass por mais que fosse t\u00e1tico, o pacto ribbentrop-molotov era imoral demais pra ter ocorrido e, na real, desnecess\u00e1rio. A Barbarossa foi uma empreitada suicida do Eixo.", "in_reply_to_user_id": "1097309298617696256", "author_id": "2608669969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181747399599034368"], "id": "1181747399599034368", "created_at": "2019-10-09T01:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e na minha escola q uma aluna se suicidou e a coordena\u00e7\u00e3o deu zero fodas e fingiu q nada tinha acontecido\nah, by the way, a aluna era bolsista da mesma institui\u00e7\u00e3o que eu...\n\u00e9.. lamentavelmente n estou surpreso", "author_id": "4453352896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181747059357081600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181746097020125189"}], "id": "1181747059357081600", "created_at": "2019-10-09T01:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "talvez ler merda na internet n\u00e3o te afete, mas pra algu\u00e9m que tem surtos ansiosos por causa de intera\u00e7\u00f5es sociais (e que normalmente sente uma extrema culpa por isso), isso tem o mesmo impacto que um \"se mata\" pra algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida", "in_reply_to_user_id": "1098577547116404738", "author_id": "1098577547116404738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181747011562954754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181747011562954754", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1088576942939480064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181746985239482368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181716617278971907"}], "id": "1181746985239482368", "created_at": "2019-10-09T01:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "315204122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181746699640823808"], "id": "1181746699640823808", "created_at": "2019-10-09T01:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ya quiero que se me entuman los dedos de frio al chatiar con mi morrita, que ir a depositar a ba\u00f1orte sea un reto suicida y que al suspirar parezca que estas fumando y eres un chico cool que fuma.", "author_id": "991540822360256514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181746439136956416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181745869529460737"}], "id": "1181746439136956416", "created_at": "2019-10-09T01:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Micavegaa15 Al final de la pelicula se suicida,de nada te ahorre 400p", "in_reply_to_user_id": "2528341520", "author_id": "1104230507905208320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181746423370539013"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181394195497541633"}], "id": "1181746423370539013", "created_at": "2019-10-09T01:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@marcelo12faria mano kkkkk o problema nao \u00e9 ele arrumar emprego tlg, o problema \u00e9 que tem \u201cf\u00e3\u201d dele que ta criando f\u00e3 clube (????), tirando foto e os krl a 4 (???) mano ele MATOU a namorada e ainda deu p cachorro comer \u201cah ele foi um idolo de ns onde\u201d MANO FODA SE NADA JUSTIFICA", "in_reply_to_user_id": "779479388643549184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelo12faria", "id": "1510003889185173512"}]}, "author_id": "721178588876247040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181746388050137089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181720883603365889"}], "id": "1181746388050137089", "created_at": "2019-10-09T01:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Frozen723432: Es casi suicida \u00e9sta locura de amarte a escondidas.", "author_id": "3133935300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181746279774380033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "id": "1181746279774380033", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "493002286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181746215664472064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181289286458626048"}], "id": "1181746215664472064", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Lanling Jin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tsukkinoir", "id": "258531972"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "lexilopo", "id": "713819187890823168"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tsukkinoir: @lexilopo Quando ele cresceu, aprendeu a lutar e a cultivar, foi aceito como convidado na seita Lanling Jin e o que ele fez\u2026", "author_id": "2951168338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181746191459127296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "id": "1181746191459127296", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "author_id": "824541872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745974722678784"], "id": "1181745974722678784", "created_at": "2019-10-09T01:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dios mio q ganas de fumar porro y ver peliculas para llorar y q dejen un mensaje (suicida)", "author_id": "1002378910779273221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181745800231014401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181745382180691968"}], "id": "1181745800231014401", "created_at": "2019-10-09T01:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cabellastan Tamb\u00e9m achei, o cara se matou na prova pra anular o voto dele? Sacanagem", "in_reply_to_user_id": "1086429829568843776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cabellastan", "id": "1271302422959403009"}]}, "author_id": "955072098283778049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181745703502123008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181745703502123008", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "461261540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181745693800706048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "id": "1181745693800706048", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "Joalin"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Bailey"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Krys"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Joalin"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DarkInTheCityAU acho q foi a Joalin e o Bailey de abundante, pq como o Krys deu um tiro atr\u00e1s da Sabina se foi na testa o tiro? ( t\u00e1 meio confuso, mas cntnd) E acho a foi a Joalin q matou pq provavelmente ela improvisou uma hist\u00f3ria e pra n ficar confuso, o bailey s\u00f3 afirmou (t\u00e1 errado, mas ok)", "in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "author_id": "1178149496645210112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745576066605056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "id": "1181745576066605056", "created_at": "2019-10-09T01:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "author_id": "522696716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181745573268992002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "id": "1181745573268992002", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "author_id": "724960782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745520433356800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "id": "1181745520433356800", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "author_id": "402131673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745405874380801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181738548346552321"}], "id": "1181745405874380801", "created_at": "2019-10-09T01:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diario24horas: Las tasas de suicidio son elevadas en personas con depresi\u00f3n y que consumen alcohol y entre grupos vulnerables que son o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "author_id": "980589100066537477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181745363276980224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181745363276980224", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1115382726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745323066167296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "id": "1181745323066167296", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "author_id": "2377551619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745089405693952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181745089405693952", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "305936904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181744413371969537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "id": "1181744413371969537", "created_at": "2019-10-09T01:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "3432195885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iHjC5hACRi", "expanded_url": "https://www.webconsultas.com/noticias/salud-al-dia/cancer-de-colon/disenan-una-terapia-genica-suicida-eficaz-ante-varios-tipos-de", "display_url": "webconsultas.com/noticias/salud\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "webconsultas", "id": "239812554"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181744398285119495"], "id": "1181744398285119495", "created_at": "2019-10-09T01:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dise\u00f1an una terapia g\u00e9nica suicida eficaz ante varios tipos de c\u00e1ncer https://t.co/iHjC5hACRi v\u00eda @webconsultas", "author_id": "114763122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181744349949890561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181744349949890561", "created_at": "2019-10-09T01:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "author_id": "1160150828990287874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181744348540653568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181744348540653568", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "474583723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181744112338440194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181744112338440194", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "159343530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181743901910036481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181738548346552321"}], "id": "1181743901910036481", "created_at": "2019-10-09T01:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diario24horas: Las tasas de suicidio son elevadas en personas con depresi\u00f3n y que consumen alcohol y entre grupos vulnerables que son o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "author_id": "2828664616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181743873502203905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181743873502203905", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1942792064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9uvIXSh3uz", "expanded_url": "https://twitter.com/motinhax/status/1181650504335708162", "display_url": "twitter.com/motinhax/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3484, "type": "Person", "normalized_text": "eboy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181743704601706496"], "id": "1181743704601706496", "created_at": "2019-10-09T01:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "na parte do tomar banho o eboy se matou https://t.co/9uvIXSh3uz", "author_id": "1161717239164411905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181743416654344192"], "id": "1181743416654344192", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o Ben Simmons matou bola de 3\nhoje eu posso tudo", "author_id": "4006242443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ck35Z5kEW4", "expanded_url": "https://www.luznoticias.mx/paismundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-/74912#.XZ0uMirqjbE.twitter", "display_url": "luznoticias.mx/paismundo/cada\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181743078178205702"], "id": "1181743078178205702", "created_at": "2019-10-09T01:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/Ck35Z5kEW4", "author_id": "3238144736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181743058297249792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "id": "1181743058297249792", "created_at": "2019-10-09T01:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "author_id": "866711480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181743049979973634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181743049979973634", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "990981558445248513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181743045529747463"], "id": "1181743045529747463", "created_at": "2019-10-09T01:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hace lucho tiempo que no me peso y claramente este no es el momento de hacerlo, gorda si, suicida no \ud83d\ude02", "author_id": "1626372824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181742915044958209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181742915044958209", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "924020048137768961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181742764695928832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181742764695928832", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "2591608842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181742698576957442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181742698576957442", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "2245916954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181742555316314112"], "id": "1181742555316314112", "created_at": "2019-10-09T01:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan un libro que estoy leyendo sobre las emociones, un suicida cumple tres condiciones para llevarlo a cabo, una de ellas es tener en ese momento baja ansiedad, ahora entiendo todo.", "author_id": "174933686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181742548609638407"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "id": "1181742548609638407", "created_at": "2019-10-09T01:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "author_id": "64103018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181742375523291137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181742375523291137", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "731262062962282496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181742241217425408"], "id": "1181742241217425408", "created_at": "2019-10-09T01:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Unas ganas de morirse ten\u00eda celeste ayer , me peg\u00f3 en la cara cuando manejaba CUANDO MANEJABA . RE SUICIDA", "author_id": "2561537718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181742220275277824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "id": "1181742220275277824", "created_at": "2019-10-09T01:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Miserable cobarde, no que te atrincheradas y que s\u00f3lo a patadas te sacaban del congreso? Hice cola con mis botines de punta de titanio reforzado y no te encontr\u00e9, mitomano al igual que el suicida.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "3702764055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181742210427043841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181742210427043841", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "2906174445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/VoB70wNugA", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "contactohoy.com.mx/advierten-que-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181741602382987269"], "id": "1181741602382987269", "created_at": "2019-10-09T01:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los suicidios constituyen la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os, apenas despu\u00e9s de los accidentes.          https://t.co/VoB70wNugA", "author_id": "66715854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181741323314958336"], "id": "1181741323314958336", "created_at": "2019-10-09T01:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Afortunadamente nadie me sigue, as\u00ed este se puede convertir en un bonito diario suicida yassssss mom", "author_id": "1181736101263941633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181741229119344640"], "id": "1181741229119344640", "created_at": "2019-10-09T01:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gana suicida", "author_id": "1066742525141106688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181741085661503490"], "id": "1181741085661503490", "created_at": "2019-10-09T01:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida nunca ser\u00e1 a mesma", "author_id": "841300154170900480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181740990022983682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181740473054093313"}], "id": "1181740990022983682", "created_at": "2019-10-09T01:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OrwellGeorge Pueblo suicida", "in_reply_to_user_id": "75879733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "author_id": "1167080359126806529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181740936826634240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181740936826634240", "created_at": "2019-10-09T01:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "56775887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181740653295915009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181738007155662848"}], "id": "1181740653295915009", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luiz22Mendes", "id": "2575866339"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Luiz22Mendes Kkkk n\u00e3o esque\u00e7a que Esquadr\u00e3o Suicida tb teve hype, bro", "in_reply_to_user_id": "2575866339", "author_id": "3093890848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181740561725841408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181740561725841408", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1089661764457951233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181740505341861888"], "id": "1181740505341861888", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "mambamentality"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "motivation"}, {"start": 98, "end": 113, "tag": "mambamentality"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o Ben Simmons matou uma bola de 3 voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 capaz do imposs\u00edvel, v\u00e1 l\u00e1 e fa\u00e7a\n\n#motivation #mambamentality", "author_id": "3386190539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/nkksbBF8R5", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1181570072810262528", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181740384675909633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181570072810262528"}], "id": "1181740384675909633", "created_at": "2019-10-09T01:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou assistir esse cara\u00ed s\u00f3 pra saber de onde saiu o inferno daquele tiro, quem acertou e se matou algu\u00e9m https://t.co/nkksbBF8R5", "author_id": "944682050883289088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181740104869650435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181740104869650435", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "4785472125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181739930827005952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181739930827005952", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "882403401425985536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181739656091766784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181367068693798914"}], "id": "1181739656091766784", "created_at": "2019-10-09T01:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dramancuso: #HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "author_id": "237209288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181739618078728192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181544947671031808"}], "id": "1181739618078728192", "created_at": "2019-10-09T01:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAng08334118: @IvanCepedaCast @SenorCaicedo Ud LA ESTA LLEVANDO AL ABISMO !!!!!! OJALA NO CAIGAN EN SU TRAMPA.!!!!.A todas estas.. c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisAng08334118", "id": "1124455821025394689"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}]}, "author_id": "930602000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181739411513528321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "id": "1181739411513528321", "created_at": "2019-10-09T01:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Mira quien dice sobon, el sujeto que pas\u00f3 su vida besando los zapatos a un ladr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "380395507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181739275018211328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "id": "1181739275018211328", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "author_id": "326340551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181739107338338310"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181735150134218752"}], "id": "1181739107338338310", "created_at": "2019-10-09T01:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tomo_caio vai se fude caio, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "769002802056224768", "author_id": "729498806207778816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181738804757110784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181738804757110784", "created_at": "2019-10-09T01:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "821367031043866625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181738550968160256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181732130180812801"}], "id": "1181738550968160256", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RocioVidela2019 hola se\u00f1ora usted no deja el celular ni en Bariloche nocierto? hace falta una charla suicida despu\u00e9s de tanto", "in_reply_to_user_id": "1038419126493036544", "author_id": "273165920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NOjqzHnOBk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/08/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/08/adv\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181738548346552321"], "id": "1181738548346552321", "created_at": "2019-10-09T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Las tasas de suicidio son elevadas en personas con depresi\u00f3n y que consumen alcohol y entre grupos vulnerables que son objeto de discriminaci\u00f3n https://t.co/NOjqzHnOBk", "author_id": "357050985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181738187162574848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181691536549011463"}], "id": "1181738187162574848", "created_at": "2019-10-09T01:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pilualfonzo *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "1124697524374331392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pilualfonzo", "id": "1124697524374331392"}]}, "author_id": "1081481801867108352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181738060192665600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731577795108869"}], "id": "1181738060192665600", "created_at": "2019-10-09T01:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cesarmoviedo No me gusta pensar en la existencia de un destino marcado, me parece que cada qui\u00e9n tiene una misi\u00f3m pero depende de cada quien llegar o no. Decir que hay un destino es se\u00f1alar que el q se suicida estaba escrito, q alguien naci\u00f3 para ser v\u00edctima de una masacre o asesinato, etc.", "in_reply_to_user_id": "136088908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cesarmoviedo", "id": "136088908"}]}, "author_id": "248466358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181738009114415105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181738009114415105", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1021193088415535104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737995919122438"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181732006595645445"}], "id": "1181737995919122438", "created_at": "2019-10-09T01:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pacheco_vh se ele matou, eu tenho chance de virar americano", "in_reply_to_user_id": "986292058225807361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pacheco_vh", "id": "986292058225807361"}]}, "author_id": "1015630872345759744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737881083273217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181737881083273217", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "800029864896172032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737697506975744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181737072777936898"}], "id": "1181737697506975744", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.3533, "type": "Other", "normalized_text": "Chin\u00eas"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@BenSimmonsRJ E depois de dois anos ele fez a primeira bola de 3 da carreira. Quero saber pq tu t\u00e1 agindo como se fosse certo que ele vai saber chutar livre porque ele matou uma bola na pr\u00e9-temporada contra um time Chin\u00eas kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1147299916055818240", "author_id": "836611265191628801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737680780103680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181723202114002945"}], "id": "1181737680780103680", "created_at": "2019-10-09T01:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@samueln12356 @lastmem0ries Galera se matou pra no fundo morrer abra\u00e7ada e jogar o jogo do contente pra superar.", "in_reply_to_user_id": "1094919347489988609", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "lastmem0ries", "id": "3029053889"}]}, "author_id": "1060983718192517120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737520846929920"], "id": "1181737520846929920", "created_at": "2019-10-09T01:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "1165357160047398912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737482951544832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181737482951544832", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "author_id": "1066876762787913734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737465377361920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181737465377361920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "author_id": "1114195533898420225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737432846422016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181737432846422016", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "821504911624065026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737347521622017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181708732696322048"}], "id": "1181737347521622017", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7342, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Ya est\u00e1 lista las memorias de AGP? me supongo que contar\u00e1s toda la verdad del suicida de tu api como lo del front\u00f3n,los d\u00f3lar muc,sobre los Mirage etc etc..... O le pintaras c\u00f3mo un pobre angelito y pedir\u00e1s que lo canonizen", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "803622432032493568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737346963836928"], "id": "1181737346963836928", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5949, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "depois de desviar dos spoilers igual Matrix fui assistir Joker e a DC provando mais uma vez que faz os melhores filmes e n\u00e3o choca ningu\u00e9m\n\n(n\u00e3o falei de vc esquadr\u00e3o suicida)", "author_id": "178435933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737208690151425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181737208690151425", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "4431808282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737202092576769"], "id": "1181737202092576769", "created_at": "2019-10-09T01:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy depresiva m\u00e1s no suicida. Me quiero morir m\u00e1s no me quiero matar.", "author_id": "2368281398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737093170696192"], "id": "1181737093170696192", "created_at": "2019-10-09T01:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La pol\u00edtica de armas nucleares es b\u00e1sicamente una relaci\u00f3n basada en un doble pacto suicida.", "author_id": "193517693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737039601061888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181737039601061888", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "703597958684663808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181737009502736390"], "id": "1181737009502736390", "created_at": "2019-10-09T01:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En cualquier momento dejo mi carta suicida. Estoy tan cansada de todo.", "author_id": "4656702687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737001466388480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181736521566756865"}], "id": "1181737001466388480", "created_at": "2019-10-09T01:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Peguei_ar tem que respeitar a pessoa que se matou pra fazer ela campe\u00e3 n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "1159969237852708870", "author_id": "4797010444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181736741746728960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181736741746728960", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "353481287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736649048412160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181736649048412160", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1554307567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181736647328718848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181736647328718848", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "author_id": "3042525384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736556232622080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181736028060749824"}], "id": "1181736556232622080", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "Variety", "id": "17525171"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shawnIovato @nacaomarvell @Variety Doutor Estranho 1 flopou n\u00e9 por isso demorou e Guardi\u00f5es s\u00f3 foi para o final por causa da treta do James e porque agora ele tem que dirigir esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3127489587", "author_id": "1120663761562537984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736552210337797"], "id": "1181736552210337797", "created_at": "2019-10-09T01:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "ando re suicida", "author_id": "192829259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181736427618484225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181736427618484225", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "118158511"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/7qWj0kicyt", "expanded_url": "https://twitter.com/art4ganyu/status/1181347206504370177", "display_url": "twitter.com/art4ganyu/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736307707527168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181347206504370177"}], "id": "1181736307707527168", "created_at": "2019-10-09T01:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o joker de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7qWj0kicyt", "author_id": "1022385899773087744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736275503702016"], "id": "1181736275503702016", "created_at": "2019-10-09T01:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Odeio ser t\u00e3o suicida.", "author_id": "557340125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736110952714240"], "id": "1181736110952714240", "created_at": "2019-10-09T01:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia um pensamento suicida diferente rs", "author_id": "4527697059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WPNwb1Nxnj", "expanded_url": "https://buff.ly/31XjBG2", "display_url": "buff.ly/31XjBG2"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/CHdE1EdebB", "expanded_url": "https://twitter.com/ladobemx/status/1181736065272561666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHdE1EdebB", "media_key": "3_1181736064098197504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181736065272561666"], "id": "1181736065272561666", "created_at": "2019-10-09T01:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La terapia g\u00e9nica suicida consiste en la introducci\u00f3n a nivel celular de genes espec\u00edficos -que no son propios del organismo o son defectuosos para \u00e9l-, con el objetivo de matar ciertas c\u00e9lulas da\u00f1inas y as\u00ed combatir ciertas enfermedades.\nhttps://t.co/WPNwb1Nxnj https://t.co/CHdE1EdebB", "author_id": "259921537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736055256555520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1181736055256555520", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "911278129628491778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181735888893685761"], "id": "1181735888893685761", "created_at": "2019-10-09T00:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El acto suicida de vivir en la ciudad.", "author_id": "2476342903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181735658026610688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181735144836730882"}], "id": "1181735658026610688", "created_at": "2019-10-09T00:58:31.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilaareca Y lo que pasa es que estamos en la misma situaci\u00f3n, imag\u00ednate que nos querramos mutuamente, hacemos competencia para ver quien se suicida primero", "in_reply_to_user_id": "758838097098387461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilaareca", "id": "758838097098387461"}]}, "author_id": "4614030639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181735435111927808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181735435111927808", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1010162990488997892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 992, "end": 1015, "url": "https://t.co/UIP59DectC", "expanded_url": "https://twitter.com/persona58233633/status/1181735421568532480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIP59DectC", "media_key": "3_1181735418280251392"}], "annotations": [{"start": 755, "end": 758, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ocanlade", "id": "1622712872"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "AlbertoAcosta59", "id": "825545833189883904"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "nosenadal", "id": "875460707352956929"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jorgen_manuel", "id": "743969375024201728"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "CubanoQuijote", "id": "1109949080887836672"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "Guajiritasoy", "id": "146076696"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "fvm8266", "id": "1074365213640667136"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "CubanitoenCuba", "id": "66482525"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "habaneroycubano", "id": "207529591"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "MartinS74892812", "id": "726446340482457600"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "bogarinpozo", "id": "369913244"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "xcubanox", "id": "91923414"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "La_cachoperra", "id": "2283084633"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "adrielfcuban", "id": "3004202823"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "marco_volador", "id": "351866400"}, {"start": 273, "end": 287, "username": "AlinaLibertad", "id": "379155842"}, {"start": 288, "end": 304, "username": "PedroLu43055403", "id": "1133851498738278401"}, {"start": 321, "end": 329, "username": "Vereno3", "id": "1523280886812520449"}, {"start": 330, "end": 346, "username": "FRANCIS50120536", "id": "1009285799303671808"}, {"start": 347, "end": 360, "username": "Jack43980856", "id": "1149460710268768261"}, {"start": 361, "end": 377, "username": "TomasAc37329143", "id": "1095438991418146816"}, {"start": 392, "end": 408, "username": "fernandorojas_6", "id": "851428749778309120"}, {"start": 409, "end": 421, "username": "AliciaM0325", "id": "514935720"}, {"start": 422, "end": 438, "username": "PadresFundador1", "id": "1154185331031367680"}, {"start": 439, "end": 455, "username": "Nostrad76003912", "id": "1018833887944953856"}, {"start": 456, "end": 466, "username": "EThondike", "id": "1100203677271363589"}, {"start": 467, "end": 479, "username": "paguevarita", "id": "1074131723997405184"}, {"start": 480, "end": 493, "username": "mensajelibre", "id": "1110404314042896384"}, {"start": 494, "end": 504, "username": "Kata00001", "id": "1143582978049748993"}, {"start": 505, "end": 515, "username": "AmayaCuba", "id": "1142196780001574914"}, {"start": 562, "end": 578, "username": "jorgethefirst73", "id": "760628017886470144"}, {"start": 579, "end": 594, "username": "AdrianStgoCuba", "id": "1108052722723577859"}, {"start": 595, "end": 610, "username": "Bobadilla_1975", "id": "2567523089"}, {"start": 611, "end": 627, "username": "EstebanRosRive1", "id": "1071468867313197056"}, {"start": 640, "end": 656, "username": "elhabanerolibre", "id": "1109235994753155073"}, {"start": 657, "end": 670, "username": "HONESTY_FREE", "id": "1108598427359895557"}, {"start": 671, "end": 685, "username": "MarioPedrozo7", "id": "1106682987645714432"}, {"start": 686, "end": 699, "username": "Millyjanuary", "id": "790570752747642880"}, {"start": 700, "end": 716, "username": "francpalasanche", "id": "1102611228185292802"}], "hashtags": [{"start": 914, "end": 919, "tag": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181735421568532480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181733434210816001"}], "id": "1181735421568532480", "created_at": "2019-10-09T00:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ocanlade @cubanolibre46 @raydel78 @AlbertoAcosta59 @nosenadal @jorgen_manuel @CubanoQuijote @Guajiritasoy @fvm8266 @CubanitoenCuba @4gatoscuba @habaneroycubano @MartinS74892812 @lil_leo1145 @bogarinpozo @xcubanox @La_cachoperra @adrielfcuban @solponiente72 @marco_volador @AlinaLibertad @PedroLu43055403 @Taco_taco_2019 @Vereno3 @FRANCIS50120536 @Jack43980856 @TomasAc37329143 @sosa22034976 @fernandorojas_6 @AliciaM0325 @PadresFundador1 @Nostrad76003912 @EThondike @paguevarita @mensajelibre @Kata00001 @AmayaCuba @lesisrichardson @geek_from_cuba @LIBRExDIGNO @jorgethefirst73 @AdrianStgoCuba @Bobadilla_1975 @EstebanRosRive1 @rroviedo94 @elhabanerolibre @HONESTY_FREE @MarioPedrozo7 @Millyjanuary @francpalasanche circo son las campa\u00f1as electorales en EEUU, donde se ofenden los candidatos y se sacan todo trapo sucio que puedan, muestra de eso es la iniciativa de juicio pol\u00edtico contra trump. ya el pueblo de #EEUU est\u00e1 squeado de sus politiquer\u00eda agresiva y suicida.lo que t\u00fa defiendes https://t.co/UIP59DectC", "in_reply_to_user_id": "1622712872", "author_id": "1179854141125992448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181735270741413889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181734860488167425"}], "id": "1181735270741413889", "created_at": "2019-10-09T00:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Seferene El instinto suicida o terrorista de las mujeres en el hogar.", "in_reply_to_user_id": "32758829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Seferene", "id": "32758829"}]}, "author_id": "286995200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181735165531426816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181730371060277248"}], "id": "1181735165531426816", "created_at": "2019-10-09T00:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@andrepalhares2 @diaba96 @whosnalaura matou a rata ressentida. A modinha de atribuir privil\u00e9gios a gays pq s\u00e3o \"homens\" ta afetando tanto que os argumentos est\u00e3o se nivelando aos dos anti-aborto.", "in_reply_to_user_id": "2519096788", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ANDREPALHARES2", "id": "1414696441486925826"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "diaba96", "id": "888585661237927937"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "whosnalaura", "id": "3785448321"}]}, "author_id": "297147621"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181735132077662208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181735132077662208", "created_at": "2019-10-09T00:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "734775583956164613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181735086938570752"], "id": "1181735086938570752", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "four loko"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "skol beats"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "e a gente nos EUA super bebendo four loko e depois descobrimos que era proibido quase no pa\u00eds todo kkkk????\nse isso n\u00e3o me matou, a nova skol beats tamb\u00e9m n\u00e3o vai", "author_id": "437631715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181735051656077312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181735051656077312", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "79142906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734888891932674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181734888891932674", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2289095389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734881816186880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181733987754094592"}], "id": "1181734881816186880", "created_at": "2019-10-09T00:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@GatitoMimosin @arca_nelson @MilagrosLeivaG Ahora ser suicida es ser valiente JAAAA. Miro xq sab\u00eda k no iba a salir x ladr\u00f3n y corrupto.", "in_reply_to_user_id": "18035766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GatitoMimosin", "id": "18035766"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "731174599442989057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181734761049423873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181734761049423873", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "952161152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734671358611467"], "id": "1181734671358611467", "created_at": "2019-10-09T00:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Este a\u00f1o fue un puto asco, almenos ir\u00e9 al festival del terror haber si espantan mis ganas de cometer el acto suicida xdxd.", "author_id": "4580460196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734657840340993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181734657840340993", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "258049112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181734645995642880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181734645995642880", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "121443653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734621601583104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181734621601583104", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "792357321070505984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734294735196160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "id": "1181734294735196160", "created_at": "2019-10-09T00:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "author_id": "476272801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734285180653568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181734044591149056"}], "id": "1181734285180653568", "created_at": "2019-10-09T00:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lore_coquita @NahuSosa14 \u201cgrabo a mi amigo mientras se suicida sale mal, se termina metiendo la cuerda por el agujero negro \u201c", "in_reply_to_user_id": "885928909522468864", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Nahusosa14", "id": "1527100932059582464"}]}, "author_id": "1134836372454420480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xNArbDuWhl", "expanded_url": "https://twitter.com/rochamoretti_/status/1180605243740114945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNArbDuWhl"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "playback"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181734172811026435"], "id": "1181734172811026435", "created_at": "2019-10-09T00:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O povo reclamando de playback e base, a mulher se matou de dan\u00e7ar, rebolar, agachar, fazer quadradinho, correr, performar e voc\u00eas queriam q ela tivesse f\u00f4lego para cantar uma m\u00fasica inteira? Voc\u00eas inventam tudo para desmerecer a mulher, chega a ser c\u00f4mico  https://t.co/xNArbDuWhl", "author_id": "547843780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734134827356161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181734134827356161", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "author_id": "1037684233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181734020197027840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181734020197027840", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "71043925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733837291884544"], "id": "1181733837291884544", "created_at": "2019-10-09T00:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo era el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida? Bueno ya me calme", "author_id": "438581618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733761987305475"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181733624862912513"}], "id": "1181733761987305475", "created_at": "2019-10-09T00:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lore_coquita @NahuSosa14 \u201cmi amigo se suicida CON VIDEOS \u201c", "in_reply_to_user_id": "885928909522468864", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Nahusosa14", "id": "1527100932059582464"}]}, "author_id": "1134836372454420480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733755108675590"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181732641277657090"}], "id": "1181733755108675590", "created_at": "2019-10-09T00:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carolimariano Kkkkk se chegar no terceiro sem se suicida", "in_reply_to_user_id": "2708033992", "author_id": "3704294297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UrxpjZp6Rz", "expanded_url": "https://twitter.com/SNSRDO/status/1181733713765425154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrxpjZp6Rz", "media_key": "3_1181733704953159680"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 224, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Red P\u00fablica de Servicios de Salud"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SNSRD"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "SNSRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733713765425154"], "id": "1181733713765425154", "created_at": "2019-10-09T00:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser constructores de esperanza.\n\n\u25b6\ufe0fRecuerda que en los centros de la Red P\u00fablica de Servicios de Salud puedes recibir la asistencia que necesitas.\n\n#SNSRD https://t.co/UrxpjZp6Rz", "author_id": "3524159116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733575244288006"], "id": "1181733575244288006", "created_at": "2019-10-09T00:50:14.000Z", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tive uns pensamento suicida hj eu msm fiquei me perguntando se eu tava falando a verdade ou mentindo msm, acho q vou marcar um hor\u00e1rio na psic\u00f3loga", "author_id": "625145246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733482319495169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181733482319495169", "created_at": "2019-10-09T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "178759550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733343462875136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "id": "1181733343462875136", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "1455516218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733195865300992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181733195865300992", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "989317669269712897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733158749913089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181733158749913089", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "549634327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733155985924098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731108800679936"}], "id": "1181733155985924098", "created_at": "2019-10-09T00:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@taedetals ai o \u00faltimo ep acabou com o meu psicol\u00f3gico\n\u00e9 sim, a pr\u00f3pria dona da minha vida ksjdksk", "in_reply_to_user_id": "999049793178624000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taedetals", "id": "1254908343757541381"}]}, "author_id": "1158797421230665729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733144057303040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181733144057303040", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "222281875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733081935482881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181733081935482881", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "156358531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733021097119744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181728368653426694"}], "id": "1181733021097119744", "created_at": "2019-10-09T00:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiqui_avalos: Denunciar donde?. Perder el tiempo con esta justicia,,sabiendo que aunque tengas raz\u00f3n habr\u00e1 de por medio, jueces, magis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chiqui_avalos", "id": "599355988"}]}, "author_id": "1209496956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181733020904103936"], "id": "1181733020904103936", "created_at": "2019-10-09T00:48:02.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cuspiu no prato que se matou de comer e ainda volta com a cara mais limpa kkkkkkkkkkk OHHHHH lugar", "author_id": "881682598229159936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732964314570755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181732964314570755", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "258403178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732910069665794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181732910069665794", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1014298110884044800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732894341025793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181732894341025793", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "739953188808327168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732769195597829"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181732769195597829", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "309358306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732696856367105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181732696856367105", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "2765232052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181732659573252098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181732659573252098", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "297731514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732658902122498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "id": "1181732658902122498", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "886377244557529091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ONN5PomSe2", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181732547946004480"], "id": "1181732547946004480", "created_at": "2019-10-09T00:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida https://t.co/ONN5PomSe2", "author_id": "864642681913438208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "id": "1181732465351839744", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1079214261212250112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181732296749146112"], "id": "1181732296749146112", "created_at": "2019-10-09T00:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Ya quiero que sea navidad para decir \u201cya llego el escuadr\u00f3n suicida\u201d cuando vea a mis primos JAJAJAJJAJA", "author_id": "1038578193479938048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731989289934848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181719503371157504"}], "id": "1181731989289934848", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "Vie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consuleduc", "id": "53974581"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consuleduc: El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vie\u2026", "author_id": "75799727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731914945830912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181705615271444480"}], "id": "1181731914945830912", "created_at": "2019-10-09T00:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luucadb no se por donde arrancar a cagarme a trompadas por in\u00fatil, pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "3181593969", "author_id": "1027410304970436608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731863339118596"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181731863339118596", "created_at": "2019-10-09T00:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "1273763233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731737224695808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181579291781423109"}], "id": "1181731737224695808", "created_at": "2019-10-09T00:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Como si tuviera opci\u00f3n!!!! O participan o pierden su inscripci\u00f3n y como \"los viejos\" quieren el periodo de 5 a\u00f1os, les dar\u00e1n a los calichines el periodo suicida de a\u00f1o y medio.\n\u00bfBuena gente?, Para nada!!!", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "119505837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731564188848129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181731564188848129", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "author_id": "1032290671212855296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181731474200055810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181731474200055810", "created_at": "2019-10-09T00:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "858274099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/odYVgoKjIk", "expanded_url": "https://twitter.com/_ragnaIoki/status/1181731238752768008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/odYVgoKjIk", "media_key": "3_1181731230653571072"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181731238752768008"], "id": "1181731238752768008", "created_at": "2019-10-09T00:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma vez Nietzsche disse que os crist\u00e3o eram a esc\u00f3ria da humanidade, Nietzsche se voc\u00ea n\u00e3o matou deus do jeito certo pode me esperar no inferno https://t.co/odYVgoKjIk", "author_id": "3130888625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/YXCrQVPQmA", "expanded_url": "https://twitter.com/hayleycontent/status/1181706619681271808", "display_url": "twitter.com/hayleycontent/\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 145, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "AnittaNoRockInRio"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 146, "tag": "AnittaNoRockInRio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730895897739264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181706619681271808"}], "id": "1181730895897739264", "created_at": "2019-10-09T00:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a mulher se matou de dan\u00e7ar, rebolar, agachar, correr, performar e e TEM f\u00f4lego para cantar uma m\u00fasica inteira (sem desafinar)\n\n#AnittaNoRockInRio https://t.co/YXCrQVPQmA", "author_id": "1138110690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730811885817856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181730811885817856", "created_at": "2019-10-09T00:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "62249193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730462689107969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181723588195442688"}], "id": "1181730462689107969", "created_at": "2019-10-09T00:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ArteSemLacre @RaquelMiliciana Creio que \u00e9 suic\u00eddio dl cara mesmo. Amea\u00e7ar a filha e o pai e achar que vai sair vivo, ou \u00e9 doido ou \u00e9 suicida.", "in_reply_to_user_id": "1131615559815188481", "author_id": "339369393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730391188758528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181730391188758528", "created_at": "2019-10-09T00:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "4827722083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730302324068352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "id": "1181730302324068352", "created_at": "2019-10-09T00:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "author_id": "3063276745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730176654282753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667759509426182"}], "id": "1181730176654282753", "created_at": "2019-10-09T00:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fefsousaa: Uma menina se suicida e a escola n\u00e3o faz NADA a respeito, algu\u00e9m cancela o objetivo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fefsousaa", "id": "3039634833"}]}, "author_id": "2232145850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181730172543864832"], "id": "1181730172543864832", "created_at": "2019-10-09T00:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 tal tu vida, amigo?\n\n\u2014Como la de los dem\u00e1s, con des\u00f3rdenes mentales, decadencia, miseria, pensamientos suicida... despu\u00e9s de eso, todo bien\u2014", "author_id": "402838942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181730137232084994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "id": "1181730137232084994", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "author_id": "363311025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730119133597698"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181726890228404224"}], "id": "1181730119133597698", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amahlerl Aquele Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida, acho que sou a \u00fanica pessoa no mundo q n\u00e3o odiou kkkk\n\nTipo, o Jared Leto gavou mais de 1h de cenas dele, quase q um filme s\u00f3 dele, onde nas grava\u00e7\u00f5es at\u00e9 os c\u00e2meras se assustaram, MAS A WARNER FEZ O FAVOR DE CAGAR TUDO E CORTAR UNS 50 MINUTOS", "in_reply_to_user_id": "778647413888286720", "author_id": "53769499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729992767614976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181729992767614976", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "author_id": "180598388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729974992216069"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181729599023177728"}], "id": "1181729974992216069", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.8818, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 a omeletiza\u00e7\u00e3o do que vai ser pautado nas discu\u00e7\u00f5es sobre entretenimento.\n\nPelo menos Joker parece ser um filme bom, diferente de Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "705567179077459968", "author_id": "705567179077459968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729796268662784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181712793776603136"}], "id": "1181729796268662784", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TafaelMedeiros", "id": "142402551"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TafaelMedeiros Meu deus quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, eu li \"nico se despede do inter...\"", "in_reply_to_user_id": "142402551", "author_id": "4105537636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729692652572673"], "id": "1181729692652572673", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "Quain"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Carvalho"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu terminei o livro pra n\u00e3o saber o pq do suic\u00eddio do Quain. S\u00e9rio isso Bernardo Carvalho???? Como eu vou dormir sem saber o porqu\u00ea ele se matou??????? \nFoda se o leitor mesmo", "author_id": "1113125077296574466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181729682657566720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181729682657566720", "created_at": "2019-10-09T00:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "123441404"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729599023177728"], "id": "1181729599023177728", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me lembro que na \u00e9poca da campanha de marketing do Esquadr\u00e3o suicida pipocaram diversas \"mat\u00e9rias\" apontando que Jared Leto tava ficando doido por causa do papel do Coringa. Plantaram fotos, v\u00eddeos, declara\u00e7\u00f5es de terceiros...tudo marketing pra um filme ruim.", "author_id": "705567179077459968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729586851254272"], "id": "1181729586851254272", "created_at": "2019-10-09T00:34:23.000Z", "geo": {"place_id": "6058239f78639d17"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz", "author_id": "967940265242779648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729380613181440"], "id": "1181729380613181440", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o assisti Esquadr\u00e3o Suicida na \u00e9poca do cinema pq todo mundo falou que era mto ruim. Fui assistir s\u00f3 hj na Netflix e... Meu Deus, \u00e9 muito ruim", "author_id": "24699952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181728898251464710"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181728898251464710", "created_at": "2019-10-09T00:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "1034865150111744001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728728843522048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181728322348355584"}], "id": "1181728728843522048", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai-san"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@melysoft_ @Giachan_14 Y para colmo sal\u00eda Dazai-san en el gif :3 Yo que amo a ese suicida.", "in_reply_to_user_id": "1164923831481438208", "author_id": "1034464989262823425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728709209972736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181728368653426694"}], "id": "1181728709209972736", "created_at": "2019-10-09T00:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiqui_avalos: Denunciar donde?. Perder el tiempo con esta justicia,,sabiendo que aunque tengas raz\u00f3n habr\u00e1 de por medio, jueces, magis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chiqui_avalos", "id": "599355988"}]}, "author_id": "599355988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728487490691073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "id": "1181728487490691073", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "author_id": "187710118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NY1VNvIS2x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rrgg25/status/1181726233509449728", "display_url": "twitter.com/Rrgg25/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.3796, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAIPU"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728368653426694"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181726233509449728"}], "id": "1181728368653426694", "created_at": "2019-10-09T00:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Denunciar donde?. Perder el tiempo con esta justicia,,sabiendo que aunque tengas raz\u00f3n habr\u00e1 de por medio, jueces, magistrados,trafico de influencias?\nUn ejemplo:en el caso del ACTA DE ITAIPU el denunciante Ferreira ser\u00e1 culpable. \nTerminar\u00e1 desacreditado o preso\nNo soy suicida. https://t.co/NY1VNvIS2x", "author_id": "599355988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728346448769025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181625815609565185"}], "id": "1181728346448769025", "created_at": "2019-10-09T00:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alidacelestina Mientras sigan con berrinches y gritos ni\u00f1ezcos no dejar\u00e1 de empeorar. Hay que empezar a pensar el tema en serio, sin los divagues feministas de g\u00e9nero, femicidio y patriarcado. Le aumentaron la pena a un tipo que se suicida. Hay que abandonar la estupidez.", "in_reply_to_user_id": "897210130890149888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alidacelestina", "id": "897210130890149888"}]}, "author_id": "892562264351551489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/EY89wGBTND", "expanded_url": "https://twitter.com/archive_kun/status/1132952213188501506/video/1", "display_url": "twitter.com/archive_kun/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "bucky"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181728201422319617"], "id": "1181728201422319617", "created_at": "2019-10-09T00:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "terminei de assistir os filmes na ordem cronol\u00f3gica e me encontro completamente abalada pq marvel dos meus 3 favs vc matou dois e se vc encostar um dedo no bucky eu surto de verdade \nhttps://t.co/EY89wGBTND", "author_id": "939694821450682368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728082094411777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181728082094411777", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "4174175775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181727673011331078"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "id": "1181727673011331078", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "author_id": "2165059499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181727295800635392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181691272953810944"}], "id": "1181727295800635392", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "r_beatle", "id": "1000865208015970304"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "leozuckermann", "id": "89327845"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @r_beatle: @leozuckermann Qu\u00e9 necesidad de quemarte Leo, alguien con la informaci\u00f3n que manejas sabria que es suicida defender a un hamp\u2026", "author_id": "1052602140089188352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UB6HalX2k5", "expanded_url": "https://twitter.com/AaTwinkleToes/status/1181727290335649792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UB6HalX2k5", "media_key": "16_1181727255682310145"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181727290335649792"], "id": "1181727290335649792", "created_at": "2019-10-09T00:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "\u2014\u00bfQue hacer cuando tu crush es un suicida y lo quieres cuidar pero te la pone dif\u00edcil? @ Yahoo respuestas.\u2014 https://t.co/UB6HalX2k5", "author_id": "833528172385820673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181727194831306754"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727191069011969"}], "id": "1181727194831306754", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fico pensando na dor da fam\u00edlia da Eliza vendo isso, principalmente no filho deles, como deve ser dif\u00edcil crescer sem sua m\u00e3e e como vai ser doloroso quando ele souber, se j\u00e1 n\u00e3o sabe, que seu pai biol\u00f3gico a matou, espero que no m\u00ednimo, ele nunca veja o garoto.", "in_reply_to_user_id": "936857095642734592", "author_id": "936857095642734592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181727009136926720"], "id": "1181727009136926720", "created_at": "2019-10-09T00:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Medicina eh coisa de suicida\"\nTo no lugar certo ent\u00e3o!", "author_id": "2762476625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181726904929456129"], "id": "1181726904929456129", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Eu descobri q tem gente cursando psicologia pq de esquadr\u00e3o suicida shshshssh", "author_id": "2267830986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181726890228404224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181726071890305025"}], "id": "1181726890228404224", "created_at": "2019-10-09T00:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Brotei___ O ator realmente tem ZERO DEFEITOOOSSS\n\nAquele coringa do esquadr\u00e3o suicida foi pura piada com nossa cara minha m\u00e3e reclamou at\u00e9 o talo dele KLKLKLKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "53769499", "author_id": "778647413888286720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181726839699644416"], "id": "1181726839699644416", "created_at": "2019-10-09T00:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.\"", "author_id": "809576030025322497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181726814282162177"], "id": "1181726814282162177", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La leyenda del suicida", "author_id": "2230866998"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181726453861355521"], "id": "1181726453861355521", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Darby Allin"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 120, "tag": "AEW"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "AEWDark"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Darby Allin\u2019s tope suicida might be my favorite in wrestling. He pretty much just says f*ck it and goes full speed. #AEW #AEWDark", "author_id": "72412697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181726363088277504"], "id": "1181726363088277504", "created_at": "2019-10-09T00:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Af me doeu tanto ver que minha m\u00e3e se sentia mal por n\u00e3o conseguir me ajudar \nOuvir \u201cfinalmente prestei pra algo\u201d quando falei que ela me ajudou num n\u00edvel ao ponto de eu perceber que eu preciso parar de me render \nPutz me matou", "author_id": "4839107170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181726022615621632"], "id": "1181726022615621632", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "ANDR\u00c9S GARCIA"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00cdCTOR ANDR\u00c9S GARCIA BELAUNDE DEL PARTIDO LIBERAL ACCI\u00d3N POPULAR MIEMBRO D LA COMISI\u00d3N LAVAJATO PRESIDIDA POR LA MIEMBRA D LA MAFIA FUJIAPRISTA Q PESE ALAS PRUEBAS FEHACIENTES EN CONTRA DEL DELINCUENCIAL SUICIDA ALANGARCIA Y DLA PRESA KEIKO SOF\u00cdA FUJIMORI HIGUCHI POR APORTES D OD", "author_id": "2298367405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181726017297227777"], "id": "1181726017297227777", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Ben simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Foda se, eu repito FODA SE, Ben simmons matou de 3, to sendo iludido, isso n \u00e9 real", "author_id": "872228202504237056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/a5mk7XORIR", "expanded_url": "https://bit.ly/2LZ57Qo", "display_url": "bit.ly/2LZ57Qo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Estado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181725965464018944"], "id": "1181725965464018944", "created_at": "2019-10-09T00:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Estado Trascendi\u00f3 que el menor de edad ten\u00eda problemas en su familia y que para poder tener su propio sustento lavaba carros en el sector\nhttps://t.co/a5mk7XORIR", "author_id": "1001935425580265472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/k4DaLlm9kM", "expanded_url": "https://twitter.com/DonIzquierdo_/status/1181555411842940929", "display_url": "twitter.com/DonIzquierdo_/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ImNotGood_ImBad", "id": "1010656061496360960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181725836195635203"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181724765817622529"}], "id": "1181725836195635203", "created_at": "2019-10-09T00:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImNotGood_ImBad: En d\u00f3nde est\u00e1s francotirador suicida que quiera salvar a este pa\u00eds? \ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/k4DaLlm9kM", "author_id": "1703696257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181725491432230912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181725491432230912", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "author_id": "1155302614344577024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GhyPMDK5Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/camposmajin/status/1181629777620410368", "display_url": "twitter.com/camposmajin/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181725468611022849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181629777620410368"}], "id": "1181725468611022849", "created_at": "2019-10-09T00:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed mismo es, despu\u00e9s cuando alguien se suicida se pasan hablando de empat\u00eda, manga de caretas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/GhyPMDK5Ys", "author_id": "959068513519448064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181725463581995008"], "id": "1181725463581995008", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Jered Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o gostei do filme esquadr\u00e3o suicida mas gostei do coringa do Jered Leto, tipo n\u00e3o odeio sabe \no contexto do filme era ruim, mas n\u00e3o era um personagem ruim", "author_id": "156741626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181725460545318912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181725460545318912", "created_at": "2019-10-09T00:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "999134112945491968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/f6s1B8Viob", "expanded_url": "https://twitter.com/ramn_camargo/status/1181710564554395650", "display_url": "twitter.com/ramn_camargo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181725420007428096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181710564554395650"}], "id": "1181725420007428096", "created_at": "2019-10-09T00:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida https://t.co/f6s1B8Viob", "author_id": "2466683665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181725356346097664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181725083468992512"}], "id": "1181725356346097664", "created_at": "2019-10-09T00:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@chiisanayume Vc \u00e9 linda, n\u00e3o seja suicida.", "in_reply_to_user_id": "1098704512574021632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chiisanayume", "id": "1368894215900438528"}]}, "author_id": "732354384823091200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/00ZaI5XBFt", "expanded_url": "http://youtu.be/KRImP4kPrzc", "display_url": "youtu.be/KRImP4kPrzc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KRImP4kPrzc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaTV"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "Mandala"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Samurya Jr."}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Aero Panther"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}, {"start": 117, "end": 136, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador Radioactivo"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "Lady Pink"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Optimus"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Radioactivo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181725238737784833"], "id": "1181725238737784833", "created_at": "2019-10-09T00:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/00ZaI5XBFt [2019-07-28] (+LuchaTV) Fight Panther, Mandala, Samurya Jr. vs Aero Panther, Drag\u00f3n Suicida, Vengador Radioactivo and Lady Pink, Optimus, Radioactivo", "author_id": "568295245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/k4DaLlm9kM", "expanded_url": "https://twitter.com/DonIzquierdo_/status/1181555411842940929", "display_url": "twitter.com/DonIzquierdo_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181724765817622529"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181555411842940929"}], "id": "1181724765817622529", "created_at": "2019-10-09T00:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "En d\u00f3nde est\u00e1s francotirador suicida que quiera salvar a este pa\u00eds? \ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/k4DaLlm9kM", "author_id": "1010656061496360960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181724711706877954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577639397642243"}], "id": "1181724711706877954", "created_at": "2019-10-09T00:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_OtakusBrasil Um mendigo tigre que encontra um professor, um suicida, uma pescotapa, um mini hulk, um samurai, um ruivo e sua irm\u00e3 incestuosa, um garoto velho com super intelig\u00eancia e se junta ao emprego deles, e combate um emo g\u00f3tico assassino e desprezado por todos por\u00e9m lindo e seus amigos", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "author_id": "767118527727800321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181724656522412032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181723673474080770"}], "id": "1181724656522412032", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 196, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "Assassin's Creed"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 249, "end": 265, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men f\u00eanix Negra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PessegoComAids", "id": "796866535553957888"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KunMarcelo", "id": "1151565254146609153"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PessegoComAids @KunMarcelo Sim, j\u00e1 teve muitos filmes que assisti, o come\u00e7o \u00e9 legal, a\u00ed do meio p fim fica chato, sem sentido, e o final termina e vc nem sabe do que se trata. Ex. Assassin's Creed (o filme) , esquadr\u00e3o suicida, Batman vs Superman, X-Men f\u00eanix Negra", "in_reply_to_user_id": "796866535553957888", "author_id": "2692999961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/UvTGlq21ri", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "senao"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181724497227010048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "id": "1181724497227010048", "created_at": "2019-10-09T00:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "parece ser igual senao pior que esquadrao suicida https://t.co/UvTGlq21ri", "author_id": "3486098842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181724445301526529"], "id": "1181724445301526529", "created_at": "2019-10-09T00:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoje me disseram que tenho cara de psiquiatra e o argumento foi: parece que se algu\u00e9m falar que matou a m\u00e3e voc\u00ea vai ficar plena", "author_id": "53806927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/f77wyZZCaG", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181724358093545477"], "id": "1181724358093545477", "created_at": "2019-10-09T00:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/f77wyZZCaG", "author_id": "846162636001755136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181724090958274560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181367068693798914"}], "id": "1181724090958274560", "created_at": "2019-10-09T00:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dramancuso: #HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "author_id": "459598092"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723897818996736"], "id": "1181723897818996736", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "Top\u00edssima101"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Os  verdadeiros assassinos do epis\u00f3dio aborto, foram esquecidos quem matou a Jandira foi o m\u00e9dico, o Vitor foi um simples acompanhante, ela fez o aborto pq quis, teve cabe\u00e7a fraca, se desesperou! Desservi\u00e7o total da Record induzir o povo a acreditar  nessa inverdade.#Top\u00edssima101", "author_id": "289146345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723465365282817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181723465365282817", "created_at": "2019-10-09T00:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "1172695602678968321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181723355080269831"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181662981890936832"}], "id": "1181723355080269831", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 58, "end": 82, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYourself"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kooktaesnow", "id": "1159917628086988805"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "TheConcertTour"}, {"start": 57, "end": 83, "tag": "LoveYourselfSpeakYourself"}, {"start": 84, "end": 89, "tag": "PCAs"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kooktaesnow @BTS_twt Escuadr\u00f3n suicida\n\n#TheConcertTour #LoveYourselfSpeakYourself #PCAs @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1066089286372651008", "author_id": "1097046283808849924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181723330258378752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181723195457585154"}], "id": "1181723330258378752", "created_at": "2019-10-09T00:09:31.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AnaForestello @Valen_acostaaaa No te saco mas a pasear, sos muy suicida", "in_reply_to_user_id": "2735759828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaForestello", "id": "2735759828"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "valen_acostaaaa", "id": "1007701553015414784"}]}, "author_id": "568572448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723280975302663"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181723280975302663", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "907341102260346880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723260536401920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181723260536401920", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "author_id": "142866533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723220849954816"], "id": "1181723220849954816", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a miss\u00e3o do John era matar a mulher, mas ela se matou antes a", "author_id": "2767635049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723150993825794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181723150993825794", "created_at": "2019-10-09T00:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "827674869475184640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181722829051584512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181719483834097669"}], "id": "1181722829051584512", "created_at": "2019-10-09T00:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Essa gente a\u00ed s\u00e3o os f\u00e3s de esquadr\u00e3o suic\u00edda", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "910362878720593920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181722777931440128"], "id": "1181722777931440128", "created_at": "2019-10-09T00:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nunca vou esquecer do namorado bolsominion crist\u00e3o da minha prima falando que o suicida \u00e9 culpado pela morte dele, n\u00e3o busca salva\u00e7\u00e3o na terra pq n\u00e3o quer e n\u00e3o adianta querer buscar quando morrer pq no inferno n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o. oh ignor\u00e2ncia da porra", "author_id": "3547892955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181722731676655617"], "id": "1181722731676655617", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "leg day"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Bicho... Treinar com personal \u00e9 um neg\u00f3cio muito suicida viu, to sem medo da morte depois do leg day de hoje", "author_id": "3095928035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181722600822755329"], "id": "1181722600822755329", "created_at": "2019-10-09T00:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou a pr\u00f3pria chacota. Fui passar a m\u00e1quina na perna, passei em um lado, quando fui passar no outro a bateria acabou.\n\nAgr estou eu aqui com uma perna bundinha de nen\u00e9m \u00e9 outra capit\u00e3o caverna, hm kkk. Gnt n to mais aguentando essa vida, a lama j\u00e1 t\u00e1 entrando embaixo da lama!!", "author_id": "1434077028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181722355795673088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181609519115358210"}], "id": "1181722355795673088", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tesoureirosdoJB Cara o Pior s\u00e3o os idiotas apoiadores irrestritos, mano eu acho que se o Bolsonaro puxar uma arma e dar um tiro no rep\u00f3rter, vai ter um pessoal fazendo igual uma fala do filme cidade de Deus, \"matou bem meu filho\".... Mano bizarro isso kkkkk, t\u00f4 rindo de nervoso...", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "author_id": "2205160637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181722013003595782"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181721347229130752"}], "id": "1181722013003595782", "created_at": "2019-10-09T00:04:17.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PolitzOficial @jairbolsonaro @SF_Moro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 Hoje vivo no meu mundo sombrio de medo, sofrimento e muita dor na alma... Tenho depress\u00e3o, ansiedade, dist\u00farbio bipolar e instinto suicida (tentei 3 vezes).\nIsso d\u00f3i muito e cada dia que passa me perturba ainda mais e j\u00e1 se v\u00e3o quase 20 anos.\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "908825318785470465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PolitzOficial", "id": "4858045199"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "908825318785470465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721796359405570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196250617647105"}], "id": "1181721796359405570", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Petorca"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianaEGomez: Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, h\u2026", "author_id": "326505225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181721784149794816"], "id": "1181721784149794816", "created_at": "2019-10-09T00:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O que as pessoas n\u00e3o entendem quando voc\u00ea j\u00e1 foi um suicida e superou, \u00e9 que depois da tristeza vem o medo: at\u00e9 onde minha mente vai com isso? Eu n\u00e3o quero morrer. Mas tomei o comprimido vermelho e agora n\u00e3o sei o que vai acontecer.", "author_id": "814316855892578304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181721687009705984"], "id": "1181721687009705984", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "&gt;&gt; eu &lt;&lt; acho nada a ver voc\u00eas ficarem rebaixando o trabalho do Jared Leto como Coringa devido ao sucesso dos outros atores. Ele \u00e9 um bom ator que ficou em p\u00e9ssimas m\u00e3os (diretor) e quase n\u00e3o foi explorado em Esquadr\u00e3o Suicida, resultando negativamente no final", "author_id": "2208035673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721645905526789"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181721645905526789", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "2820700983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721642134855680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181719503371157504"}], "id": "1181721642134855680", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "Vie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consuleduc", "id": "53974581"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consuleduc: El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vie\u2026", "author_id": "220771451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/23U64IS5Pw", "expanded_url": "https://twitter.com/PittelliGabriel/status/1181721528544706561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23U64IS5Pw", "media_key": "3_1181721523687702528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721528544706561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181685295152013315"}], "id": "1181721528544706561", "created_at": "2019-10-09T00:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@infobae Renuncia, se \"suicida\", juaga a perder? Cuantas intrigas y emociones nos depara esta serie. Que carita el actor. Da miedito. https://t.co/23U64IS5Pw", "in_reply_to_user_id": "69416519", "author_id": "4260855731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181721457975427072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181721457975427072", "created_at": "2019-10-09T00:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "319951274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181721423963922434"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181720636701495298"}], "id": "1181721423963922434", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "joaquim"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Infelizmente nao sei se o corno do joaquim matou a barata pq ele bateu nela so que os dois foram pra debaixo da mesa", "in_reply_to_user_id": "1024390465859334145", "author_id": "1024390465859334145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721401260220418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181721401260220418", "created_at": "2019-10-09T00:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "1157885548914204672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Bd0Tn99UG7", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedringonsan/status/1181144446123032576", "display_url": "twitter.com/Pedringonsan/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721207101476865"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181144446123032576"}], "id": "1181721207101476865", "created_at": "2019-10-09T00:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seria ser SUICIDA TENERLE CONFIANZA A ESTE IRRESPETUOSO OLIGARCA https://t.co/Bd0Tn99UG7", "author_id": "987951218499702784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721169411678208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181716617278971907"}], "id": "1181721169411678208", "created_at": "2019-10-09T00:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "245744044"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fpo2X2A2AV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M0WZ1Q", "display_url": "bit.ly/2M0WZ1Q"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NQR0RHnTCH", "expanded_url": "https://twitter.com/superconfirmado/status/1181721100927082496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQR0RHnTCH", "media_key": "3_1181721093503098881"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Polarizaci\u00f3n"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181721100927082496"], "id": "1181721100927082496", "created_at": "2019-10-09T00:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Opini\u00f3n: Polarizaci\u00f3n suicida\u00a0 por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/fpo2X2A2AV https://t.co/NQR0RHnTCH", "author_id": "57385931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ck8plyOXwR", "expanded_url": "http://ow.ly/nYlk30pGLr2", "display_url": "ow.ly/nYlk30pGLr2"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/iYGnbZubCP", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1181720980936429568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYGnbZubCP", "media_key": "3_1181720979774562305"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "Hijos"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Tamaulipas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720980936429568"], "id": "1181720980936429568", "created_at": "2019-10-09T00:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aparentemente el hombre decidi\u00f3 envenenar a sus hijos con un fertilizante, el cual estaba disuelto en una malteada\ud83c\udded\ud83c\uddf3\nhttps://t.co/ck8plyOXwR\n#Hijos #CdVictoria #Tamaulipas\ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/iYGnbZubCP", "author_id": "358195737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720912778932224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "id": "1181720912778932224", "created_at": "2019-10-08T23:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "3383320821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720883603365889"], "id": "1181720883603365889", "created_at": "2019-10-08T23:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Es casi suicida \u00e9sta locura de amarte a escondidas.", "author_id": "1176133837543346178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181720766368358405"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181720766368358405", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "author_id": "932788339635351552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720693320368135"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181716617278971907"}], "id": "1181720693320368135", "created_at": "2019-10-08T23:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "807391348592705536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720549703204865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181719503371157504"}], "id": "1181720549703204865", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "Vie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consuleduc", "id": "53974581"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consuleduc: El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vie\u2026", "author_id": "743034607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720493537275910"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181720109582295040"}], "id": "1181720493537275910", "created_at": "2019-10-08T23:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@cbuteler Incre\u00edble que todav\u00eda haya 21175 millones de dep\u00f3sitos en d\u00f3lares o es mentira o la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "160341518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "author_id": "837871301859684352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8kxBAGytc6", "expanded_url": "https://pornoamateurvip.xxx/soldado-se-suicida-al-ver-a-su-novia-follando-con-su-mejor-amigo/", "display_url": "pornoamateurvip.xxx/soldado-se-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 180, "tag": "porno"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "pornoduro"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "sexoduro"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "cuernos"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "pornocasero"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "infiel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720360192004097"], "id": "1181720360192004097", "created_at": "2019-10-08T23:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un soldado se suicida al ver a su novia follando con su mejor amigo y nosotros tenemos el v\u00eddeo porno de la puta que le puso los cuernos, puro morbo. https://t.co/8kxBAGytc6\n#porno #pornoduro #sexoduro #cuernos #pornocasero #infiel", "author_id": "2893611425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720335311343616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181720335311343616", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1101190865194807296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181720069816107008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181715579364925440"}], "id": "1181720069816107008", "created_at": "2019-10-08T23:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brunacantorinha pior s\u00e3o as que ficam dormindo durante a consulta e agem como se comportamento suicida n\u00e3o fosse nada demais rs", "in_reply_to_user_id": "1127068506736996352", "author_id": "914570421105758209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3m0jHaHIhW", "expanded_url": "https://twitter.com/M4villa_/status/1181719858645553152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3m0jHaHIhW", "media_key": "3_1181719846033252353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181719858645553152"], "id": "1181719858645553152", "created_at": "2019-10-08T23:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando en la ma\u00f1ana subes una frase de motivaci\u00f3n y en la noche est\u00e1s modo suicida https://t.co/3m0jHaHIhW", "author_id": "313993694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181719691733041152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181700387763568641"}], "id": "1181719691733041152", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3191, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 219, "end": 235, "username": "AccionPopularPe", "id": "74376416"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}, {"start": 251, "end": 265, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 267, "end": 277, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 278, "end": 290, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Vitocho"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe Creo q se tomo el litio que dej\u00f3 su amo corrupto, suicida y cobarde AG, si estaba como viuda llorando a mares y solo le faltaba el velo negro en el velorio, tambi\u00e9n pde comerse el chancho blanco #Vitocho @AccionPopularPe @MesiasGuevara @yonhy_lescano  @exitosape @ABarnecheaG", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "1345388172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181719568387100672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181719568387100672", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "3080893941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/58NJ9o03d7", "expanded_url": "https://twitter.com/Corujo22/status/1181696501984251905", "display_url": "twitter.com/Corujo22/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7173, "type": "Place", "normalized_text": "Vieques"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181719503371157504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181696501984251905"}], "id": "1181719503371157504", "created_at": "2019-10-08T23:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vieques y ver\u00e1n c\u00f3mo de repente todo es paz, que viva Vieques libre \u270a https://t.co/58NJ9o03d7", "author_id": "53974581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181719397725081600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181719397725081600", "created_at": "2019-10-08T23:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "1078499140752023553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181719047534206976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181719047534206976", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "93291964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181719008330080256"], "id": "1181719008330080256", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "taystee"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "dogget"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo esperava que a taystee fosse se matar, o foco estava todo nela e quem se matou foi a dogget, pessoas suicidas nem sempre est\u00e3o expl\u00edcitas", "author_id": "1032289781475102721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718856294756352"], "id": "1181718856294756352", "created_at": "2019-10-08T23:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qui\u00e9n se suicida conmigo? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "953867811411169280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718807896870912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181717744359792642"}], "id": "1181718807896870912", "created_at": "2019-10-08T23:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fedemicele: Le digo a mi novia \"tengo el autoestima por el piso\" y me dice \"somos dos\", si le digo que me quiero suicidar se suicida co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fedemicele", "id": "838141355612340224"}]}, "author_id": "144054533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718762720022528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181718762720022528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "author_id": "892800362473828353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181718590610923520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343356154200067"}], "id": "1181718590610923520", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rachevsky75", "id": "239593495"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jrguzzofatos @rachevsky75 O Brasil est\u00e1 com as cadeias super lotadas. Nunca se prendeu tanto no pa\u00eds. Nunca se matou tanto no pa\u00eds. E ai pacote anti crime vai resolver? Pra quem?", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "author_id": "114090909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181718526203252737"], "id": "1181718526203252737", "created_at": "2019-10-08T23:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PQ DOGGET SE MATOU, COMO ASSIM", "author_id": "1032289781475102721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/MTvO8AauDY", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181718488878129157/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTvO8AauDY", "media_key": "3_1181718482641137664"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "Opio"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.8693, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 306, "end": 309, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718488878129157"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616151169777664"}], "id": "1181718488878129157", "created_at": "2019-10-08T23:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe @MilagrosLeivaG Sueno de Opio, NO habran Votantes que tengan Neuronas Muertas y NO se acuerden de lo tan corrupto que ha sido la estrella comenzando por el suicida. Oiga: \"Defiendo a Alan x q le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y me hace bien a Mi\". Ningun momento dijo defiendo al Peru. https://t.co/MTvO8AauDY", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "415001653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718487355527168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181718487355527168", "created_at": "2019-10-08T23:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "164939714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718456342908928"], "id": "1181718456342908928", "created_at": "2019-10-08T23:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si en una historia un hombre infortunado decide suicidarse y se suicida, \u00bfcuenta como final triste o final feliz?", "author_id": "130628131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181718439771168768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181717808872378371"}], "id": "1181718439771168768", "created_at": "2019-10-08T23:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no final o menos prov\u00e1vel \u00e9 o assassino e termina todos mortos e com um carro de uns amigos do pessoal indo pra mesma festa aparecendo na estrada dando a entender que OU ele se safou e inventou uma falsa hist\u00f3ria ou matou todos os outros tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "2892909437", "author_id": "2892909437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718409039552513"], "id": "1181718409039552513", "created_at": "2019-10-08T23:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina\nCorona de espinas\nCoraz\u00f3n suicida\nBala perdida", "author_id": "2894035582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181718274616254465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181715271230382081"}], "id": "1181718274616254465", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6853, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR estar\u00e1 en Palacio junto al ladr\u00f3n suicida pero en el infierno, metaf\u00f3ricamente.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "991259857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LBVckIQ0yk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFndt4", "display_url": "dlvr.it/RFndt4"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181717939315183616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181712008430800896"}], "id": "1181717939315183616", "created_at": "2019-10-08T23:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @depesoyuc: Por cambio de perfil de su esposa en Facebook envenena a sus hijitos y se suicida https://t.co/LBVckIQ0yk https://t.co/pXbou\u2026", "author_id": "183122112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181717922659672064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181717922659672064", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "author_id": "2220567044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181717834935734273"], "id": "1181717834935734273", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano, eu tinha amado 13 Reasons Why na primeira temporada, a\u00ed o in\u00edcio da segunda ficou legal, j\u00e1 que o \"esp\u00edrito\" da mina que se matou voltou e tals, mas depois ficou chat\u00e3o, repetitivo, sei l\u00e1.", "author_id": "768531115363667973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181717744707915776"], "id": "1181717744707915776", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fui assistir Coringa novamente, tava eu mais os meninos no elevador junto com uma galera que tbm havia assistido \u00e9 uma menina soltou pra m\u00e3e dela \"Esse coringa conseguiu ser pior que o do Esquadr\u00e3o Suicida\" eu automaticamente soltei um \"MDS que blasf\u00eamia!\" \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "124829012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181717744359792642"], "id": "1181717744359792642", "created_at": "2019-10-08T23:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Le digo a mi novia \"tengo el autoestima por el piso\" y me dice \"somos dos\", si le digo que me quiero suicidar se suicida conmigo esta piba", "author_id": "838141355612340224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/dWZlmPZ9hX", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181717303613939712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWZlmPZ9hX", "media_key": "3_1181717300652728322"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181717303613939712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "id": "1181717303613939712", "created_at": "2019-10-08T23:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfrentar la Justicia. Democrata q en el 80-85 dejo al Pais en la ruina Economica mas desastrosa q se puda recordar. NO habian alimentos se primera necesidad y 2do periodo ni se diga. Saldra todo en el Libro. https://t.co/dWZlmPZ9hX", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "415001653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181717285372911616"], "id": "1181717285372911616", "created_at": "2019-10-08T23:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La desici\u00f3n de quitar el subsidio a los combustibles f\u00f3siles para ponerlos a precios internacionales es algo suicida al m\u00e1s pobre y a la clase media, por lo consiguiente si lo quer\u00edan hacer debi\u00f3 ser de forma gradual para que el pueblo no lo sienta tan fuerte hasta acostumbrarse.", "author_id": "103616664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/UgCBOS5ULT", "expanded_url": "https://twitter.com/Xavi182Emelec/status/1181717281367367680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgCBOS5ULT", "media_key": "3_1181717254133764096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181717281367367680"], "id": "1181717281367367680", "created_at": "2019-10-08T23:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yoga suicida jajJ https://t.co/UgCBOS5ULT", "author_id": "143958398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181717203038527489"], "id": "1181717203038527489", "created_at": "2019-10-08T23:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea foi meu grande amor,\nVoc\u00ea deixou o meu mundo sem cor;\nEu sou apenas um simples escritor.\nPor favor, n\u00e3o fique triste se eu for,\nFoi voc\u00ea quem matou o meu amor.", "author_id": "1175932846369845249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181716909085089792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "id": "1181716909085089792", "created_at": "2019-10-08T23:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "author_id": "215489665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181716818014146560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181716302009962497"}], "id": "1181716818014146560", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "King"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Grid"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "CONAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoelMoraisjr", "id": "227837594"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JoelMoraisjr J\u00e1 pensasse uma s\u00e9rie do Conan pelo King? Grid de 9 quadros pra ele brandir a espada intercalando com quadros em q ele fala com o leitor sobre seus sentimentos mais \u00edntimos e suas inseguran\u00e7as.\n\nA ESPADA SUICIDA DE CONAN", "in_reply_to_user_id": "227837594", "author_id": "76073810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181716630738526208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "id": "1181716630738526208", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "author_id": "2241299612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/8u1jQHu4De", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181716617278971907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8u1jQHu4De", "media_key": "3_1181716614959521793"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181716617278971907"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "id": "1181716617278971907", "created_at": "2019-10-08T23:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfrentar la Justicia. Democrata q en el 80-85 dejo al Pais en la ruina Economica mas desastrosa q se puda recordar. NO habian alimentos se primera necesidad y 2do periodo ni se diga. Saldra todo en el Libro. https://t.co/8u1jQHu4De", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "415001653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181716610677137408"], "id": "1181716610677137408", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4044, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivar"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil come\u00e7a o jogo com uma proposta suicida. N\u00e3o aguentou nem 10 minutos. O planejamento do Bolivar ja foi pro espa\u00e7o.", "author_id": "278553675"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181716543656398848"], "id": "1181716543656398848", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "worlds"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "SHADOW"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esses foi o v\u00eddeo do worlds mais I SLEEP que eu ja vi\n\na parte t\u00e9cnica de tudo ta \u00f3tima (tirando os 2D esquadr\u00e3o suicida que rolam de vez em quando)\n\nmas a m\u00fasica n\u00e3o builda hype nenhum\nos caras tem 150 personagens no jogo deles e botam 2 repetidos\nenfrentando eles SHADOW\n?????", "author_id": "56579567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181716011306881026"], "id": "1181716011306881026", "created_at": "2019-10-08T23:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ela Chorou Na Sala \nEh Drama.\nEla Se Cortou \n\u00c9 Pra Chamar Aten\u00e7\u00e3o\nEla Se Matou \n-Vai Deixar Muitas Saudades. \nGente Para Com Essa Idiotice De Achar Que Tudo Eh Drama Tudo Eh Frescura. \nDepress\u00e3o E Ansiedade Eh Doen\u00e7a Sim E Tamb\u00e9m Leva  Morte. .", "author_id": "1178477733925523456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181715874081890304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181715874081890304", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "257552081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BDaNgMkqV1", "expanded_url": "https://infonogales.com/fallecio-suicida-baleado-en-su-intento-por-agredir-a-policias-que-buscaban-ponerlo-a-salvo/", "display_url": "infonogales.com/fallecio-suici\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/25IJv9B8Ic", "expanded_url": "https://twitter.com/infonogalescom/status/1181715781001924614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25IJv9B8Ic", "media_key": "3_1181715779613609985"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Nogales"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Nogales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181715781001924614"], "id": "1181715781001924614", "created_at": "2019-10-08T23:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falleci\u00f3 suicida baleado en su intent\u00f3 por agredir a polic\u00edas que buscaban ponerlo a salvo #Nogales https://t.co/BDaNgMkqV1 https://t.co/25IJv9B8Ic", "author_id": "99558088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181715543176466433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "id": "1181715543176466433", "created_at": "2019-10-08T23:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "author_id": "1167216174972702724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181715473928458240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181715473928458240", "created_at": "2019-10-08T23:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "28458208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181715417334763520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181715417334763520", "created_at": "2019-10-08T23:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "2241299612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181715135238418433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181714217004601346"}], "id": "1181715135238418433", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Silver"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Fienna"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se llama Silver, y se marcha tras Fienna en su misi\u00f3n suicida porque prefiere morir luchando por un futuro con su esposa, porque no soportar\u00eda verla morir sin hacer nada.", "in_reply_to_user_id": "945435701390270464", "author_id": "945435701390270464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181715077113745408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "id": "1181715077113745408", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "832966061637193729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/v07ccOMNjt", "expanded_url": "https://twitter.com/tltnobig/status/1181402148933902336", "display_url": "twitter.com/tltnobig/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181714994750201857"], "id": "1181714994750201857", "created_at": "2019-10-08T23:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o cara matou, deu os restos do corpo, n\u00e3o se arrepende at\u00e9 hoje e vcs querem ressocializa\u00e7\u00e3o? N\u00c3O. estupradores, assassinos, quem comete feminicidio tem que morrer na cadeia. https://t.co/v07ccOMNjt", "author_id": "2523338190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181714946096283648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181579291781423109"}], "id": "1181714946096283648", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Dalton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Jajajajaja Jajajajaja Jajajajaja Jajajajaja Jajajajaja Jajajajaja y quien va a votar por ustedes corruptos,,,  que Dalton el hijito del suicida....", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "1491634207"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181714794396688385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181714002902241280"}], "id": "1181714794396688385", "created_at": "2019-10-08T23:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Diegoalarconok Suicida", "in_reply_to_user_id": "139797633", "author_id": "1167080359126806529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181714475851882496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181714475851882496", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "868436048333950978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181714446315597824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "id": "1181714446315597824", "created_at": "2019-10-08T23:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "author_id": "131678243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181714081444716545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181700387763568641"}], "id": "1181714081444716545", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe Mientras fue \"el principe\" del rey, el suicida Garcia, en su primer gobierno, era el cortesano, muy asiduo a palacio, compartiendo las bajezas del caballo loco. Siempre merodeando el poder. Hoy apelando a q no hay candidato le\u00eddo, menos ilustrado, cree q puede f\u00e1cilmente enga\u00f1ar", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "408117733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713953623351297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "id": "1181713953623351297", "created_at": "2019-10-08T23:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "author_id": "567538455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713918630060032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "id": "1181713918630060032", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "author_id": "119370298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Y9sgtmeknn", "expanded_url": "http://bit.ly/2pXkBvD", "display_url": "bit.ly/2pXkBvD"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/G4mapmiCHY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHorizontemx/status/1181713660496011264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4mapmiCHY", "media_key": "3_1181713646214434816"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713660496011264"], "id": "1181713660496011264", "created_at": "2019-10-08T23:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate | Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo -&gt; https://t.co/Y9sgtmeknn https://t.co/G4mapmiCHY", "author_id": "957628165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Ajiaa8ZMRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1181648004744384513", "display_url": "twitter.com/herois_da_tv/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181713571216084992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181713571216084992", "created_at": "2019-10-08T23:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o querendo defender o Leto pq ele tem responsabilidade mas tem que ser mto amador pra comparar roteiro e dire\u00e7\u00e3o de O sil\u00eancio dos inocentes com o de esquadr\u00e3o suicida \n\nAtua\u00e7\u00e3o depende de roteiro e dire\u00e7\u00e3o tbm mores https://t.co/Ajiaa8ZMRJ", "author_id": "3138319684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181713520448151553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181623079715426304"}], "id": "1181713520448151553", "created_at": "2019-10-08T23:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giovannanicc Daquele filme l\u00e1 esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "206886650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giovannanicc", "id": "1543437014619635714"}]}, "author_id": "816236298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181713428739690496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181713428739690496", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "author_id": "706112645166981120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181713423547154433"], "id": "1181713423547154433", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA\nDOCE"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MINHA\nSINA\nGANA SUICIDA\nMORTE\nDIVINA\nDOCE TANGERINA", "author_id": "2967936741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YwvbwZIQMu", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1181713408594530306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YwvbwZIQMu", "media_key": "3_1181713406048509955"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n"}, {"start": 83, "end": 114, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 121, "tag": "OMS"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "suicida"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "Notimex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713408594530306"], "id": "1181713408594530306", "created_at": "2019-10-08T23:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El director del @CisneMexico, Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo.\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/YwvbwZIQMu", "author_id": "19889168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713253308739586"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181704190437072903"}], "id": "1181713253308739586", "created_at": "2019-10-08T23:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vickybalenaa Hagamos un pacto suicida\n*la mina se tomaba el veneno y el pibe lo escup\u00eda porque era necr\u00f3filo.", "in_reply_to_user_id": "3288960237", "author_id": "938611550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713050757410819"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181592735112974336"}], "id": "1181713050757410819", "created_at": "2019-10-08T23:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "author_id": "2180335493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181713015311421445"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181708298728267776"}], "id": "1181713015311421445", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edtor"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NovelaTopissima V\u00edtor fez a coisa certa, nunca \u00e9 tarde para consertar o nossos erros, apesar de ser dif\u00edcil ter o perd\u00e3o dos  pais da Jandira , eu tamb\u00e9m n\u00e3o sei se seria f\u00e1cil perdoar uma pessoa que matou um filho meu.", "in_reply_to_user_id": "1113118628050800640", "author_id": "856165650393387008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181712988702724097"], "id": "1181712988702724097", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "Marista"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gnt o pai de uma guria do Marista deixou ela no col\u00e9gio, voltou para casa e se matou... \nEu to chocada com isso, a gente precisa come\u00e7ar a dar mais aten\u00e7\u00e3o para a depress\u00e3o urgente", "author_id": "1160932418221674496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/0Gr4tkX06V", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3YCriAAN8gd0mRDI1rDGS6SaZeyoCFU6VlbkI0/?igshid=t4k0uchzsu3j", "display_url": "instagram.com/p/B3YCriAAN8gd\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "AlFinalDelInfinito"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.6849, "type": "Place", "normalized_text": "Queretaro"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 114, "tag": "MB"}, {"start": 115, "end": 134, "tag": "AlFinalDelInfinito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181712921098952709"], "id": "1181712921098952709", "created_at": "2019-10-08T23:28:10.000Z", "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-100.3962, 20.5875]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c...La leyenda del suicida, Y la del bala perdida, La del santo beodo, Si me cuentas mi vida Lo niego todo...\u201d #MB #AlFinalDelInfinito en Queretaro https://t.co/0Gr4tkX06V", "author_id": "79404393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181712763850285056"], "id": "1181712763850285056", "created_at": "2019-10-08T23:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "author_id": "1021716220272418818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181712762755522562"], "id": "1181712762755522562", "created_at": "2019-10-08T23:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu pensando aqui, pensamentos suicida rodam minha cabe\u00e7a a muito tempo, e eu to aqui ainda", "author_id": "1088595314184015872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181712677183410178"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181593594173562880"}], "id": "1181712677183410178", "created_at": "2019-10-08T23:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@100limitte @NicoleFurtado17 @Zathara6  \"se enforcou com papel higi\u00eanico\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1054921074398388224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "100limitte", "id": "1054921074398388224"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NicoleFurtado17", "id": "1140353980956061701"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Zathara6", "id": "1026219181946167296"}]}, "author_id": "1113012025075040256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181712378049810436"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181694258723594240"}], "id": "1181712378049810436", "created_at": "2019-10-08T23:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DrJoaquinMateu @psicologiamente @medsaludcom @medicopl Abordaje conductual de la conducta suicida y la autopsia psicologict", "in_reply_to_user_id": "2530052556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "psicologiamente", "id": "2456913714"}]}, "author_id": "3300504184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181712233065320450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181712233065320450", "created_at": "2019-10-08T23:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "769780907112820736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181712148814319623"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181712148814319623", "created_at": "2019-10-08T23:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "author_id": "262738357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181712062352896000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181598348043837440"}], "id": "1181712062352896000", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "Compa\u00f1ero Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleinadnat", "id": "65726327"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Cesarillo70", "id": "2675612245"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aleinadnat @Cesarillo70 Al menos los militares te salvaran tu traste si nos quieren ver las verijas de nuevo, como el Compa\u00f1ero Suicida, por ejemplo.", "in_reply_to_user_id": "65726327", "author_id": "3185279326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LBVckIQ0yk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFndt4", "display_url": "dlvr.it/RFndt4"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pXbouqJOot", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1181712008430800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pXbouqJOot", "media_key": "3_1181712006933385217"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181712008430800896"], "id": "1181712008430800896", "created_at": "2019-10-08T23:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por cambio de perfil de su esposa en Facebook envenena a sus hijitos y se suicida https://t.co/LBVckIQ0yk https://t.co/pXbouqJOot", "author_id": "717357030609018880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181711979137896449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181711505160622080"}], "id": "1181711979137896449", "created_at": "2019-10-08T23:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Flopscomenta O problema q smp q eu ia algu\u00e9m morria,da primeira vez o cara se enforcou na \u00e1rvore perto da lagoa pq pegou a mulher com outro,da outra vez apareceu um corpo na msm lagoa,o menino pulou da ponte da praia brincando,morreu e o corpo parou la", "in_reply_to_user_id": "3155352807", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Flopscomenta", "id": "3155352807"}]}, "author_id": "1185167401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181711873055629317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181711873055629317", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1027335427034886150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181711737155923969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "id": "1181711737155923969", "created_at": "2019-10-08T23:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "author_id": "2187189134"}], "includes": {"users": [{"username": "gcandidoffc", "name": "gustavo", "id": "1111120859756982274", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 610, "tweet_count": 17717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PericlesNBA", "name": "New Orleans P\u00e9ricles", "id": "1079214261212250112", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "AndresCarbajal0", "name": "andres carbajal", "id": "1259503483", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 447, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "SoulMSobi", "name": "\u20df\ud83e\udd40\ud835\ude3e\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude5a; estoy en otra cuenta", "id": "1137377770194067456", "location": "any pronouns ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 191, "tweet_count": 25419, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vini_SMiranda", "name": "Vini", "id": "932983996946042880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 569, "tweet_count": 9052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laissa_santana1", "name": "Libriana \uf8ff", "id": "770924254217007105", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 41, "tweet_count": 35017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PuglieseJulian", "name": "JulianCARC", "id": "401154969", "location": "B\u00b0 TIRO SUIZO ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 849, "tweet_count": 31864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mafe_cor7", "name": "mafe!", "id": "861618046758211584", "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 612, "tweet_count": 36872, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "lkponte", "name": "keller", "id": "4895719630", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 171, "tweet_count": 9087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnoriginALTh", "name": "UnoriginaALTh", "id": "892562264351551489", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 14, "tweet_count": 12925, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sandrofacchin", "name": "El Tano", "id": "43712047", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 2536, "tweet_count": 143149, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "igalvar71", "name": "ignacio alvarez", "id": "535877103", "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12313, "listed_count": 170}, "verified": true}, {"username": "jessicamunizs", "name": "jessicamuniz", "id": "1047861396795547648", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1456, "tweet_count": 38970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kiana1973", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaLu -#QueSeVayanTodos", "id": "52393268", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 628, "tweet_count": 83586, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "verified": false}, {"username": "Encapsuladu", "name": "LK", "id": "2387994697", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 158, "tweet_count": 15839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZabuzaL", "name": "zabisa", "id": "1161135268721823746", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 144, "tweet_count": 4258, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "oporapunk", "name": "ROCCA", "id": "916804976369983488", "location": "Oporacity, 2044", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1182, "tweet_count": 2108, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "IgorFutita", "name": "Futita", "id": "885290754725347329", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 548, "tweet_count": 10274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BaldoCande", "name": "La Knd B \ud83d\udc7d", "id": "1061433931210412035", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 239, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JesusWisord", "name": "AppleWhore (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u03c0\ud83c\udf19", "id": "91889929", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1396, "tweet_count": 48483, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "oneduck_cuack", "name": "\u2022 \ud835\udc9f\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcc0 \u2022", "id": "269439762", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 90, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thiago_starker", "name": "Thi", "id": "42335005", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 3112, "tweet_count": 63782, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Wallace21815397", "name": "WallaceAndrade", "id": "958364130364280835", "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 102, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DJao_", "name": "Jotta Jotta", "id": "42251721", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 195, "tweet_count": 13471, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "betobeto", "name": "Albrecht Lapin", "id": "757859", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 345, "tweet_count": 93573, "listed_count": 129}, "verified": false}, {"username": "crisytimo", "name": "\ud83d\udc13", "id": "135360101", "location": "La Uni\u00f3n de Cartago,Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 4560, "following_count": 1322, "tweet_count": 142784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juliabar", "name": "Julita Bar \ud83d\udc9a La LoCa de NeO", "id": "51157262", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 348, "tweet_count": 13273, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "duds__001", "name": "duds", "id": "808541609088483328", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 346, "tweet_count": 9265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tervsa", "name": "Tere Cuevas", "id": "63196443", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 494, "tweet_count": 28643, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "1moldeanaa", "name": "B\u00ea", "id": "1103837793392963584", "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 218, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CisneMexico", "name": "CISNE M\u00e9xico", "id": "1041798477221703681", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 6, "tweet_count": 781, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Notimex", "name": "Notimex", "id": "19889168", "public_metrics": {"followers_count": 816693, "following_count": 0, "tweet_count": 399032, "listed_count": 5502}, "verified": true}, {"username": "Batore7_", "name": "insta: batorezada", "id": "4411867581", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 402, "tweet_count": 41127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_whalien95_", "name": "Zu", "id": "114355873", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1142, "tweet_count": 67462, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "DormeCrf", "name": "Douglas \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc", "id": "1085192709097181189", "location": "Rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1293, "tweet_count": 11508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gidegasperii", "name": "Gordola", "id": "1069982991651401732", "location": "Estrela, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 298, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ginmyname", "name": "Gabriel", "id": "3386190539", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1551, "tweet_count": 73266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tulio_sergiotk", "name": "tulio |\u00d7\u035c\u00d7|", "id": "1181041582449004544", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 218, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luanfdiass", "name": "Luan", "id": "967031504634306560", "location": "Sempre em N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 223, "tweet_count": 5040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bIurofficiaI", "name": "\u0250\u00ed\u0254nl", "id": "731503964651442176", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 124, "tweet_count": 44141, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "daltokki97", "name": "\ud83e\ude90", "id": "966792031354925057", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 64, "tweet_count": 92334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jeaninacoma", "name": "jeanina", "id": "3089765158", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 316, "tweet_count": 20422, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "negretixs", "name": "Xande\ud83e\udd75", "id": "327522490", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 323, "tweet_count": 29792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AliisonCab", "name": "Alison", "id": "628735276", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1764, "tweet_count": 95935, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "agusnls", "name": "agustina \ud83d\udc8b", "id": "748552813", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 58, "tweet_count": 23374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MacaaNeira", "name": "Macarena", "id": "2273578550", "location": "\u00bb ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 2365, "tweet_count": 57686, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "ihafabi", "name": "Aiya Kin \ud83d\udc51", "id": "2631588773", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 136, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Julioocro", "name": "Alok de baixa renda", "id": "1056955408693243905", "location": "BH ", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 487, "tweet_count": 42478, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mxtiaseliel", "name": "chanandler bong", "id": "3374610795", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 450, "tweet_count": 246583, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "vergaragrijalva", "name": "Marco Vergara", "id": "2396803986", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 361, "tweet_count": 73949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "verified": true}, {"username": "RicardoMarcuzz1", "name": "Ricardinho", "id": "1098731814531842048", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 190, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoLopez__", "name": "Fernando", "id": "50380059", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1779, "tweet_count": 42044, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Lilianrose50", "name": "Lilian Marques", "id": "148887911", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4338, "tweet_count": 241187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CmdoCMS", "name": "Comando Militar do Sul", "id": "992177466998476800", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152799, "following_count": 18, "tweet_count": 7677, "listed_count": 163}, "verified": true}, {"username": "Geaafamily", "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c", "id": "241566550", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112800, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823182, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}, "verified": true}, {"username": "Yerbatero5781", "name": "Eduardo Haro P\u00e1rraga", "id": "345501184", "location": "\u2b07\ufe0fS\u00edgueme ac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 597, "tweet_count": 63136, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "amendoap_", "name": "amendoa_", "id": "1038080018931478528", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 158, "tweet_count": 2471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arrobasueli", "name": "eu l\u00edrico da suelen", "id": "106146330", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 185, "tweet_count": 41736, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "GarotaFantasma4", "name": "Rainha das trevas", "id": "1181686733559226368", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 138, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dammitsuga", "name": "basi (slow)", "id": "177247934", "location": "22s. ele.ela.elu/he.she.they", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 308, "tweet_count": 115394, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "arielfhitz", "name": "afh", "id": "2834459925", "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164340, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "zsereiaz1", "name": ".", "id": "2539866451", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 888, "tweet_count": 59797, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rossyanez", "name": "Rossi Y\u00e1nez", "id": "104609586", "location": "\u00dcT: 10.4833,-66.875476", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3666, "tweet_count": 12710, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Reportero24", "name": "Reportero24", "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "verified": false}, {"username": "opicampana", "name": "OpiCampana", "id": "33598053", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 3172, "tweet_count": 7736, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RWSalomon", "name": "Ricardo Salom\u00f3n - RS - #630", "id": "2652769909", "public_metrics": {"followers_count": 45640, "following_count": 41760, "tweet_count": 13101, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ODavidJuan", "name": "Davidzin \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "955118289629450243", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 112, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OscarTellez", "name": "OTA", "id": "28458261", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2020, "tweet_count": 115623, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "JootRB", "name": "miranha aposentado", "id": "761999676853850112", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 311, "tweet_count": 35979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanzauber", "name": "igor farias", "id": "2608669969", "location": "bel\u00e9m, pa, br", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 381, "tweet_count": 73216, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kramer_desu", "name": "Kramer", "id": "4453352896", "location": "Morioh, Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 759, "tweet_count": 13570, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "purpleleavs", "name": "Kiss the goat", "id": "1098577547116404738", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 806, "tweet_count": 61457, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kamusarique", "name": "Kaique \ud83d\udc7b\ud83e\udd48\ud83d\udc52", "id": "1088576942939480064", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2889, "tweet_count": 22454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pichiruchi22", "name": "Miliiiiii", "id": "315204122", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarchomps24", "name": "Chomps", "id": "991540822360256514", "location": "Sabinas Hidalgo, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 125, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dp281_", "name": "diaz;)", "id": "1104230507905208320", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 282, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrendaAlvarz_", "name": "brenda", "id": "721178588876247040", "location": "direito uerj", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 422, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marceIo12faria", "name": "Marcelo", "id": "779479388643549184", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 29158, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jamh_90", "name": "Jamh", "id": "3133935300", "location": "EN ESTE VIEJO BARCO AZ\u00daL", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 846, "tweet_count": 17629, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "S_Bolena_17", "name": "\u0f3a\u03b1\u2112\u212f\u2111\u03b1\u0e17\u00f0\u211b\u03b1\u0f3b", "id": "1176133837543346178", "location": "En tus pensamientos", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1336, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caromedy", "name": "carolina", "id": "493002286", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1216, "tweet_count": 21842, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "verified": false}, {"username": "myl_lovedanmeis", "name": "Myl(o\u2267\u25bd\uff9f)o|(^ _ ^)/(*\u2267\u2200\u2266*)(\u2743\u2022\u0324\u0962\u15dc\u2022\u0324\u0962)\u2732*\uff61\u2661\uff61danmeis", "id": "2951168338", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4969, "tweet_count": 94033, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tsukkinoir", "name": "kyanos \ud83d\udc30 |", "id": "258531972", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 825, "tweet_count": 67702, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lomanhaes", "name": "lolo", "id": "824541872", "location": "rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 738, "tweet_count": 52053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jubelievesin_JB", "name": "juleana /+/", "id": "908925325", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1989, "tweet_count": 176785, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "plantasi4x", "name": "misato katsuragi", "id": "1002378910779273221", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 131, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bruapego", "name": "bruna", "id": "955072098283778049", "location": "PR", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 748, "tweet_count": 134818, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "stanxfavs", "name": "ana paula \ud83d\udd25", "id": "1086429829568843776", "public_metrics": {"followers_count": 6558, "following_count": 4692, "tweet_count": 72519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caonasantos", "name": "@1caona4", "id": "461261540", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1835, "tweet_count": 36932, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "lwsainz", "name": "isah \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "1178149496645210112", "location": "elfhame | fan account", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1575, "tweet_count": 46375, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "donsari04", "name": "donsari04", "id": "522696716", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2692, "tweet_count": 72477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esantos1957", "name": "Enrique Santos Jara", "id": "567538455", "location": "Ciudadano Universal; Palestino", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 1181, "tweet_count": 132298, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "rafaelafacioli", "name": "\u200f\u0618", "id": "724960782", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11472, "following_count": 4336, "tweet_count": 88451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "benditafamilia1", "name": "Rechazo el comunismo.", "id": "402131673", "public_metrics": {"followers_count": 10700, "following_count": 10730, "tweet_count": 185769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "johnnasco", "name": "Paez libertad", "id": "107169866", "location": "Sumatra Meridional, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 4468, "tweet_count": 77406, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "loboenlanieve", "name": "jose torres soto", "id": "980589100066537477", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 411, "tweet_count": 39288, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374527, "following_count": 628, "tweet_count": 903794, "listed_count": 2509}, "verified": true}, {"username": "prodkenobi", "name": "lucas kenobi", "id": "1115382726", "location": "Jaboat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 674, "tweet_count": 18405, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "willianandrad57", "name": "willian andrade", "id": "2377551619", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "VictorJaureguiR", "name": "Victor M. Jauregui R", "id": "305936904", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 903, "tweet_count": 5516, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "revolturas", "name": "Gloria H", "id": "138239734", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Bellahayesautor", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "3432195885", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2184, "tweet_count": 27915, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaVerdad1604", "name": "La Verdad", "id": "114763122", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2189, "tweet_count": 28862, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Ighara14", "name": "Ighara.\u2764", "id": "1160150828990287874", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 817, "tweet_count": 26498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANAALLICY3", "name": "Licy \ud83c\udf08", "id": "850422495782080512", "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catarquinob", "name": "Carlos A Tarquino B", "id": "474583723", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 769, "tweet_count": 20005, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ivancho67", "name": "Iv\u00e1n Guillermo Arboleda B.", "id": "159343530", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 5000, "tweet_count": 108538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaeldelaRocha", "name": "Rafa de la Rocha", "id": "2828664616", "public_metrics": {"followers_count": 9826, "following_count": 9627, "tweet_count": 297833, "listed_count": 236}, "verified": false}, {"username": "theglopes", "name": "Guilherme", "id": "1942792064", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 229, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elfocentrismo", "name": "\u064b", "id": "1161717239164411905", "location": "meu amor minh vida @cartierg0d", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 217, "tweet_count": 19234, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Yaboykevw", "name": "otaku gamer hater de futebol", "id": "4006242443", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 351, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luznoticiasmx", "name": "Luz Noticias", "id": "3238144736", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7743, "following_count": 847, "tweet_count": 106090, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "leidyperez_1209", "name": "\u0141e\u00b0\u0329dy Perez", "id": "866711480", "location": "Santo Domingo Este", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 268, "tweet_count": 1790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SNSRDO", "name": "Servicio Nacional de Salud", "id": "3524159116", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 38388, "following_count": 783, "tweet_count": 19953, "listed_count": 94}, "verified": true}, {"username": "_only1one_", "name": "leo", "id": "990981558445248513", "location": "073", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 25, "tweet_count": 51368, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vivialboa_15", "name": "Viviana \ud83d\udcab", "id": "1626372824", "location": "Uruguay-Florida", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1757, "tweet_count": 19259, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "k1ra_exe", "name": "filipe", "id": "924020048137768961", "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 764, "tweet_count": 6582, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Guzerski", "name": "luis gustavo", "id": "2591608842", "location": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 541, "tweet_count": 22531, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jjuniorsaraiva1", "name": "Jo\u00e3o Saraiva Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2245916954", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 966, "tweet_count": 7816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "verified": true}, {"username": "DamianEspiritu", "name": "miguel vizmont", "id": "174933686", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 109, "tweet_count": 32934, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "gisellearleen", "name": "GISELLE PAULINO", "id": "64103018", "location": "\u00dcT: 19.4531177,-70.6776228", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 296, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cadustaff", "name": "Cadu Staff", "id": "731262062962282496", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 484, "tweet_count": 14730, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FloorPasti", "name": "Kunoichi \ud83d\udc4a\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "2561537718", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 426, "tweet_count": 22760, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dan13lvalverde", "name": "Daniel Valverde", "id": "3702764055", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 147, "tweet_count": 6910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "LeX_santanaSL", "name": "Super Gremlin \ud83d\udc79", "id": "2906174445", "location": "Tampa, FL / Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1673, "tweet_count": 70073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ContactoHoy", "name": "Contacto Hoy", "id": "66715854", "location": "Durango Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 26510, "following_count": 197, "tweet_count": 265577, "listed_count": 207}, "verified": false}, {"username": "DEep_RessedAF", "name": "JUst ONE more", "id": "1181736101263941633", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "babyarabellaa", "name": "giu \ud83e\udd85", "id": "1066742525141106688", "location": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 625, "tweet_count": 17908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "a_dricaa", "name": "Drik\u00e3o", "id": "841300154170900480", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 963, "tweet_count": 8221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OrwellGeorge", "name": "Mariano", "id": "75879733", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48826, "following_count": 603, "tweet_count": 283273, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "AjChuo05", "name": "Chuo", "id": "56775887", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 511, "tweet_count": 32177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MenezRM", "name": "M\u00e9nez", "id": "769985262726352896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "verified": false}, {"username": "walle914", "name": "wallace", "id": "3093890848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 356, "tweet_count": 6495, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luiz22Mendes", "name": "matheus mendes", "id": "2575866339", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 327, "tweet_count": 2679, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "spinboy34", "name": "Giro an\u00e1lises\ud83d\udea9", "id": "1089661764457951233", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1046, "tweet_count": 39066, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RaissaSilva_24", "name": "Rayy", "id": "944682050883289088", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 179, "tweet_count": 20382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil", "id": "231579149", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23152962, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3661}, "verified": true}, {"username": "xndd__", "name": "xnd reformed", "id": "4785472125", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 653, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxttews", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99", "id": "882403401425985536", "location": "TTK suquin de framboesa - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 3187, "tweet_count": 40656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alciraque", "name": "Alcira Raquel", "id": "237209288", "location": "PANAMA", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3795, "tweet_count": 183309, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "dramancuso", "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "id": "734901473369329664", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "javierr425", "name": "JAVIER DUR\u00c1N. DIESTRO 100%", "id": "930602000", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2212, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisAng08334118", "name": "Luis Angel", "id": "1124455821025394689", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4306, "tweet_count": 32750, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "amCespedesM", "name": "Anthony Cespedes", "id": "380395507", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rleonyas", "name": "Econ. RLAS.", "id": "326340551", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 519215, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "OvidioPerezM", "name": "Ovidio Perez Morales", "id": "122809310", "location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "verified": false}, {"username": "_giisimoes", "name": "gio", "id": "729498806207778816", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 326, "tweet_count": 11522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c_coffeelounge", "name": "caio coffee lounge", "id": "769002802056224768", "location": "brasil sp", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 130, "tweet_count": 18214, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarda45", "name": "Gatao Coroa", "id": "821367031043866625", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1171, "tweet_count": 26757, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "irreverenteyq", "name": "Mauricio", "id": "153198729", "location": "Santa Clara, PE", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MatiFerreyra18", "name": "m", "id": "273165920", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 743, "tweet_count": 32894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rociov02", "name": "\u0280\u1d0fx\u026a", "id": "1038419126493036544", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 927, "tweet_count": 16062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "scorrrrte", "name": "valen scorte", "id": "1081481801867108352", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 151, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pilualfonzo", "name": "pilu\ud83d\udc31", "id": "1124697524374331392", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 233, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FredySocarrasH", "name": "Fredy A Socarras H", "id": "248466358", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 812, "tweet_count": 14828, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cesarmoviedo", "name": "cesar oviedo", "id": "136088908", "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 113, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferroudriguez", "name": "ferb da luana", "id": "1021193088415535104", "location": "vila do sapo, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 983, "tweet_count": 10171, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emmanuel03b", "name": "emmanuel", "id": "1015630872345759744", "location": "Taguatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 352, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pacheco_vh", "name": "\u029e7", "id": "986292058225807361", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 223, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vidalfcb_", "name": "vidal", "id": "800029864896172032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1435, "tweet_count": 46778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tradutornba", "name": "Tradu\u00e7\u00e3o NBA", "id": "836611265191628801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4563, "following_count": 500, "tweet_count": 16111, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "wendeljornal", "name": "Wendel Ru \u270d\ud83c\udffe", "id": "1147299916055818240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 275, "tweet_count": 40750, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "VanessaFlag2", "name": "Flag - PLM\ud83d\udc8e ADI\ud83d\udc52 PDV\ud83c\udf43 M96\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f CG\ud83c\udfb9", "id": "1060983718192517120", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2073, "tweet_count": 274520, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RsCsebas", "name": "\u03a3\u03b5\u03bc\u03c0\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03bd\ud83d\udc7d", "id": "1165357160047398912", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 0, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "osolamini", "name": "Geovanne Solamini", "id": "1066876762787913734", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 922, "tweet_count": 17107, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DuhSecco", "name": "Duh Secco", "id": "2804457966", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82011, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "ingridttttt", "name": "Ingrid", "id": "1114195533898420225", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 139, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsbrisagonv", "name": "spicy libra", "id": "1055321761552707585", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gustavoaa365", "name": "Gustavo Albarracin", "id": "821504911624065026", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 112, "tweet_count": 4378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "accionyvalor66", "name": "Catal\u00e1 de Naixement,Perua de Cor", "id": "803622432032493568", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hellomoraes", "name": "Heloisa", "id": "178435933", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 358, "tweet_count": 44862, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "air_jaohenrique", "name": "j\u00e3o\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfc0", "id": "4431808282", "location": "M\u00f3oca, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1091, "tweet_count": 111229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "izukumysunny", "name": "Spooky Ally \u30c7\u30af\ud83d\udc7b", "id": "2368281398", "location": "\u2661\ud834\udd7c     \u0f0b   \u05c5   :  \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddc7, Izuku.  \u05c5   \u05c4   \u1bc7", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 470, "tweet_count": 38297, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanarquia", "name": "spooky juan \ud83d\udc7b", "id": "193517693", "location": "sullun", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 411, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eliazsx", "name": "aki, n\u00e3o morra", "id": "703597958684663808", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 308, "tweet_count": 33878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucianaPaola_", "name": "Lu \ud83c\udf38\ud83d\udc39", "id": "4656702687", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 69, "tweet_count": 9640, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "httpsrealitys", "name": "thiago", "id": "4797010444", "location": "Miley Cyrus", "public_metrics": {"followers_count": 24593, "following_count": 852, "tweet_count": 296788, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "fagomqui", "name": "Fabi\u00e1n G\u00f3mez Quinter", "id": "353481287", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 2241, "tweet_count": 29811, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "Fermentoagosto", "name": "fernando \u2720", "id": "1554307567", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 567, "tweet_count": 6529, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "2ragde1", "name": "EdGarc\u00eda LujaNO", "id": "3042525384", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 384, "tweet_count": 7899, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FueraCloset_AC", "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "272138383", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "verified": false}, {"username": "misaelstan", "name": "Misael", "id": "1120663761562537984", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1113, "tweet_count": 15259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "demiluminate", "name": "daniel", "id": "3127489587", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 135, "tweet_count": 31852, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "totxna", "name": "nani", "id": "192829259", "location": "cali", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 640, "tweet_count": 122259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jdiegooc11", "name": "rakkonboy", "id": "118158511", "location": "Medellin - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 342, "tweet_count": 6944, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "playloona", "name": "esther \ud83c\udf83", "id": "1022385899773087744", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 183, "tweet_count": 11493, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "art4ganyu", "name": "tom", "id": "1037714920840880129", "location": "he/him \uff65 multifandom acc!", "public_metrics": {"followers_count": 19249, "following_count": 6456, "tweet_count": 60281, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "fuckbombshell", "name": "\u2133\u13a5\u1972 \ud83d\udcd6", "id": "557340125", "location": "Bookstan - Multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 9450, "tweet_count": 67962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fabferr_", "name": "Fabianorrr", "id": "4527697059", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 199, "tweet_count": 12389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ladobemx", "name": "LadoB", "id": "259921537", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 19657, "following_count": 1718, "tweet_count": 65964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xadrelinha", "name": "pitchulinha", "id": "911278129628491778", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 224, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flaviofachel", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144419, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "verified": true}, {"username": "gregoyo_", "name": "Gregorio", "id": "2476342903", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 237, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OriCaielli", "name": "oriiiiii\ud83c\udf3b", "id": "4614030639", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 398, "tweet_count": 3563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilaareca", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "758838097098387461", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 142, "tweet_count": 31342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jorgeluizm_", "name": "RANISSAURO EM SITUA\u00c7\u00c3O DE MARQUISE", "id": "1010162990488997892", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 334, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrielfcubano", "name": "@adrielfcubano", "id": "1179854141125992448", "location": "La Habana, Cuba ", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2351, "tweet_count": 15287, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ocanlade", "name": "maria g\ud83c\udf4b", "id": "1622712872", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 966, "tweet_count": 43081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XGatokupa", "name": "GatoConstituyente\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "286995200", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4998, "tweet_count": 117852, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Seferene", "name": "Seferene", "id": "32758829", "location": "santiago-CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 7476, "tweet_count": 262742, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "IgorMortadela", "name": "igor", "id": "297147621", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 326, "tweet_count": 10527, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "drecarpinelli", "name": "Andr\u00e9", "id": "2519096788", "location": "Mooca, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1489, "tweet_count": 75576, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "henrymp_", "name": "Henry Mantilla Pr\u00edncipe \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "734775583956164613", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 270, "tweet_count": 499556, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "RafaAssef", "name": "rafinha", "id": "437631715", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23426, "following_count": 491, "tweet_count": 39026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "feehcamin", "name": "Felipe", "id": "79142906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 529, "tweet_count": 42754, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luishergo87", "name": "hernan gomez", "id": "2289095389", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 437, "tweet_count": 50831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarCigano", "name": "Carlos", "id": "731174599442989057", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1316, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GatitoMimosin", "name": "GatitoMimosin", "id": "18035766", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 334, "tweet_count": 23996, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "givasonline", "name": "\ud83d\udc0d", "id": "952161152", "location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 2, "tweet_count": 1017, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zazazaratee_", "name": "Zaratte\ud83e\udd8b", "id": "4580460196", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 184, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SepulvedaSofia", "name": "JennySof\u00eda Sep\u00falveda.", "id": "258049112", "location": "Floridablanca Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robertostier", "name": "roberto stier", "id": "121443653", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 127, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "myriamdelro", "name": "Rosario", "id": "792357321070505984", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1867, "tweet_count": 32408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrMJimenez", "name": "Miguel Angel Jimenez", "id": "476272801", "location": "DR", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3218, "tweet_count": 53558, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "organiko223", "name": "luna", "id": "1134836372454420480", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 330, "tweet_count": 18522, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brvnomilani", "name": "milani", "id": "547843780", "location": "045", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 550, "tweet_count": 108721, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gigulosa", "name": "Gisselle \u2728", "id": "1037684233", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1240, "tweet_count": 11296, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roger_viana", "name": "Killua Zoldyck", "id": "71043925", "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 438, "tweet_count": 47906, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JBeluOlocco", "name": "Incorrecta-La china", "id": "438581618", "location": "Rio Cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1033, "tweet_count": 7752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nanbrieli", "name": "NANDA \ud83c\udf19", "id": "3704294297", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 322, "tweet_count": 10735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anacmariano_", "name": "Ana Caroline", "id": "2708033992", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 165, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DTonietto", "name": "Psicopata do foguinho \ud83d\udd25", "id": "625145246", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 454, "tweet_count": 15725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AvernoGeorge11", "name": "Alfredo Menicce (El Averno. George IV. The king)", "id": "178759550", "location": "URUGUAY.\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe ", "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 5256, "tweet_count": 93273, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "luucasmartineez", "name": "Lucas", "id": "1455516218", "location": "Banfield", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 207, "tweet_count": 22831, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "NicolasColman_", "name": "Nicol\u00e1s Colman", "id": "158508619", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "louislanf", "name": "LouisLaN", "id": "989317669269712897", "location": "Em N\u00e1rnia  \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 318, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SiriHEAT", "name": "rafael", "id": "549634327", "location": "Wade County ", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 310, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yejiskitten", "name": "lyra 28 reasons", "id": "1158797421230665729", "location": "carrd byf", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3426, "tweet_count": 100725, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "woorshik", "name": "\u064b", "id": "999049793178624000", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 41, "tweet_count": 56119, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Pedro__58", "name": "Pedro", "id": "222281875", "location": "\u2022BH \u2022SAM", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 590, "tweet_count": 101974, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Buyuzeraa", "name": "SmoothDime", "id": "156358531", "location": "Timb\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1193, "tweet_count": 129237, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ZulmaMora", "name": "Zulma Mora", "id": "1209496956", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1563, "tweet_count": 34898, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chiqui_avalos", "name": "Chiqui Avalos \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "599355988", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 92253, "following_count": 65101, "tweet_count": 313930, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "vishcortez", "name": "CRTZ \ud83e\udd76", "id": "881682598229159936", "location": "um \u2665\ufe0f ferido por m\u00b2 ", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 606, "tweet_count": 49079, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "P0ka_S0mbra", "name": "Eduardo Diniz", "id": "258403178", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1244, "tweet_count": 10455, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mthssnts", "name": "Matheusss", "id": "1014298110884044800", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 781, "tweet_count": 43453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RhuanFirmino", "name": "Firminx", "id": "739953188808327168", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 241, "tweet_count": 20944, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruanruanlopes", "name": "durval", "id": "309358306", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 611, "tweet_count": 12347, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jpedroxavier11", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "2765232052", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1259, "tweet_count": 50249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariamulataCTG", "name": "Judith Pinedo", "id": "297731514", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 225, "tweet_count": 15898, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "youngtrick_", "name": "narcizo (MIDNIGHTS)", "id": "886377244557529091", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1724, "tweet_count": 50985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AuraSofia75", "name": "3204652699", "id": "864642681913438208", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coralhdg10", "name": "\ud83e\udd40ce", "id": "1038578193479938048", "location": "Aca, Mx\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 256, "tweet_count": 9660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnthonyFlores60", "name": "Anthony Flores", "id": "75799727", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3585, "tweet_count": 142805, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "consuleduc", "name": "Jos\u00e9 A. Rivera,CCC,Ed.D", "id": "53974581", "location": "Arroyo, Puerto Rico,USA", "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 5421, "tweet_count": 205427, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "bvutistv", "name": "bautista", "id": "1027410304970436608", "location": "supernova heights", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 265, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioCaballeroM", "name": "JuliusAlfonsus", "id": "1273763233", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "fernandofauche", "name": "Fernando Fauche G. - \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "119505837", "location": "Chimbote - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1909, "tweet_count": 13057, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469038, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "verified": true}, {"username": "gaabdacostaf", "name": "Gaby Gabss", "id": "1032290671212855296", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 431, "tweet_count": 52798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HILTONFAGUNDES1", "name": "A Verdade Liberta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "858274099", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2952, "tweet_count": 73370, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JOONIEG0D", "name": "noah\u2077 \ud83e\udd91", "id": "3130888625", "public_metrics": {"followers_count": 10991, "following_count": 5617, "tweet_count": 194221, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "fueledbykarla", "name": "this is why", "id": "1138110690", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 498, "tweet_count": 43767, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hayleycontent", "name": "hayley content\u2606", "id": "1006205170592645120", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 37, "tweet_count": 2115, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "geraldomiotto", "name": "General Miotto", "id": "62249193", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175367, "following_count": 2972, "tweet_count": 22420, "listed_count": 167}, "verified": true}, {"username": "marcioeduluz", "name": "M\u00e1rcio Eduardo Muzy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b \ud83e\udd9e\ud83d\udc80", "id": "339369393", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1555, "tweet_count": 70872, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MendingoXeroso", "name": "Mendingo Xeroso", "id": "1131615559815188481", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 330, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TirelliClaro", "name": "Sommelier de coca cola", "id": "4827722083", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 227, "tweet_count": 39789, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Mneif21", "name": "\u0632\u0627\u0646\u062a \u0639\u0644\u0648\u0645\u0643 \ud83d\udd25\ud83d\udc2a.", "id": "3063276745", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 1127, "tweet_count": 35082, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "pattmab", "name": "Patrick 13", "id": "334870586", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "_isabogajo", "name": "fim", "id": "2232145850", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 634, "tweet_count": 21443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fefsousaa", "name": "F\u00ea Sousa", "id": "3039634833", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 254, "tweet_count": 692, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Book_0wski", "name": "\u00abLuis Serrano\u00bb", "id": "402838942", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 2147, "tweet_count": 66469, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GermnPrez", "name": "NO TEMERE LOS CAMBIOS DE LA VIDA", "id": "363311025", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 4988, "tweet_count": 42545, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VASCinado", "name": "Um carioca que nunca foi assaltado \u2741", "id": "53769499", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 406, "tweet_count": 26248, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "mahlerz_", "name": "\u1d0d\u1d00\u029c", "id": "778647413888286720", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 791, "tweet_count": 117574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "speranndiio", "name": "Felipe Sperandio", "id": "180598388", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 142, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "xaimenetones", "name": "Xaime \u2b50\ufe0fLULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "705567179077459968", "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 491, "tweet_count": 35464, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ocaiomachado", "name": "Caioba \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "4105537636", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 453, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TafaelMedeiros", "name": "Tafael Medeiros", "id": "142402551", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20363, "following_count": 5675, "tweet_count": 61787, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "mibadnan", "name": "Ferbs ~fic changlix no fix\ud83d\udccc", "id": "1113125077296574466", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1212, "tweet_count": 10840, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LibertadEsMivoz", "name": "Pleyadiana", "id": "123441404", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 569, "tweet_count": 244871, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "mduardsilvr", "name": "madu", "id": "967940265242779648", "location": "Os\u00f3rio, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 2479, "tweet_count": 31324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lfbadan", "name": "LuFe", "id": "24699952", "location": "Presidente Prudente", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 554, "tweet_count": 36144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "4oGrupamento", "name": "Fabio Bogoni", "id": "1034865150111744001", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 34, "tweet_count": 4455, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Yoko_Exo_Love", "name": "\ud83c\udf51La cabellera de SeHun\ud83d\udc23", "id": "1034464989262823425", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 113, "tweet_count": 43423, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eddamiau", "name": "\ud83c\udf38eddapasos\ud83c\udf38", "id": "187710118", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 271, "tweet_count": 17334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "unhelado", "name": "pau", "id": "164743765", "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "verified": false}, {"username": "Rrgg25", "name": "Ricardo Gomez", "id": "154975096", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 496, "tweet_count": 6690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alidacelestina", "name": "CeciAlida", "id": "897210130890149888", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 887, "tweet_count": 15909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SE0THINGS", "name": "\ud835\udc32\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1a\u17f9", "id": "939694821450682368", "location": "           \ud835\udfeb\ud835\udfe7.\ud835\udfe2\ud835\udfe2.\ud835\udfeb\ud835\udfe8 \u2b52\u201c", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 2719, "tweet_count": 78273, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "randyscol", "name": "Ramiro Salinas", "id": "4174175775", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 381, "tweet_count": 19439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "6tarepublicav", "name": "elrepublicanoII", "id": "2165059499", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 505, "tweet_count": 156094, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ChelitoAmlover", "name": "Consuelo Ruiz Yo Apoyo AMLO El MESIAS", "id": "1052602140089188352", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2799, "tweet_count": 105225, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "r_beatle", "name": "Rafael Ramirez", "id": "1000865208015970304", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 2496, "tweet_count": 59460, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AaTwinkleToes", "name": "Av\u1972t\u1972r A\u1972\u1952g", "id": "833528172385820673", "location": " by #V\u026a\u0280\u026a\u1d05\u026a\u1d00\u0274A\u029f\u026a\u1d07\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 62, "tweet_count": 7347, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Yoongistt", "name": "Jenny \u05b4\u05b6\u05b8 \u2077", "id": "936857095642734592", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 165, "tweet_count": 11082, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mothrakmlv", "name": "Dia 30 nunca chega...", "id": "2762476625", "location": "Na puta q pariu", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1786, "tweet_count": 18672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bettlejuyce", "name": "Pedr\u00f8 V", "id": "2267830986", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 324, "tweet_count": 5794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TonnyJuarez55", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "id": "809576030025322497", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 756, "tweet_count": 2241, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sofia_zufiria", "name": "Atenea", "id": "2230866998", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 511, "tweet_count": 41019, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RyanGriffin91", "name": "R Y A N \ud83e\udd19", "id": "72412697", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 3078, "tweet_count": 37180, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "carolassen", "name": "carolzinha", "id": "4839107170", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 205, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tukuyrikuyojeda", "name": "Cesar Javier Ojeda S", "id": "2298367405", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 99, "tweet_count": 6709, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ZeChreem13", "name": "Tio Tuba", "id": "872228202504237056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 266, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gm_noticias", "name": "GM Noticias", "id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43477, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "camilahinca", "name": "camila pero no mar\u00eda", "id": "1703696257", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 485, "tweet_count": 21061, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ImNotGood_ImBad", "name": "\ud83d\ude08", "id": "1010656061496360960", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 153, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohnReed000", "name": "JohnReed", "id": "1155302614344577024", "location": "Ciudadano del mundo\ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 495, "tweet_count": 36560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "verified": false}, {"username": "aileenmnz", "name": "Aileen", "id": "959068513519448064", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 183, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camposmajin", "name": "Majito", "id": "54329076", "public_metrics": {"followers_count": 13629, "following_count": 2609, "tweet_count": 6514, "listed_count": 1368}, "verified": false}, {"username": "tharossatti", "name": "tha\u00edsinha", "id": "156741626", "location": "Campo Grande- MS", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1063, "tweet_count": 76806, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "betyluz3", "name": "betyluz", "id": "999134112945491968", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 80, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoLeal__", "name": "Vergil", "id": "2466683665", "location": "Barquisimeto, Edo. Lara", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 319, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramn_camargo", "name": "Ram\u00f3n Camargo", "id": "970858004", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 5009, "tweet_count": 83658, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GuisniczN", "name": "Canilson", "id": "732354384823091200", "location": "loin", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 46, "tweet_count": 9857, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucharobot", "name": "????", "id": "568295245", "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DonIzquierdo_", "name": "David Rozo", "id": "939908874357870592", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238391, "following_count": 20940, "tweet_count": 49695, "listed_count": 196}, "verified": false}, {"username": "i6deidara", "name": "ray\u2077 \ud83d\udd25", "id": "767118527727800321", "location": "(^._.^)\u27c6 de ray para \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee: amarelo lembra ouro, ouro lembra ladr\u00e3o, ladr\u00e3o lembra voc\u00ea que roubou meu cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 8167, "following_count": 8001, "tweet_count": 130893, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "ackles96", "name": "William Ackles \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2692999961", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 484, "tweet_count": 3959, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "trevxrbelmont", "name": "\ud835\udd6eelta rebaixado fodase \ud80c\udd8f", "id": "3486098842", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 479, "tweet_count": 132808, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "id": "91114286", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "verified": true}, {"username": "juhaus", "name": "shivex", "id": "53806927", "location": "Brasil - PR", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 232, "tweet_count": 14565, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DANIELMGUARA", "name": "Daniel Martins", "id": "846162636001755136", "location": "Aparecida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 9123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcogar7", "name": "\u0f12\u2022Marcos Garc\u00eda C.\u2022\u0f12", "id": "459598092", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 10007, "following_count": 5485, "tweet_count": 175756, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "SRamalho60", "name": "Tity \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "289146345", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10956, "following_count": 10341, "tweet_count": 7201, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "MarcosF75458331", "name": "Marcos Faria", "id": "1172695602678968321", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bngtandipity", "name": "Jan\u2077 C.", "id": "1097046283808849924", "location": "bangtan and JM biased. ", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 236, "tweet_count": 34058, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "kookbombs", "name": "Val\u2077 \ud83c\udf6b", "id": "1066089286372651008", "location": "Wos ~ Amineros", "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 0, "tweet_count": 38521, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SebaVettorazzi", "name": "Seba Vettorazzi \ud83e\uddc9", "id": "568572448", "location": "Sampacho - Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 881, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaForestello", "name": "Ana Forestello", "id": "2735759828", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 705, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LorenaDumbs", "name": "Lorena Dumbster", "id": "907341102260346880", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1775, "tweet_count": 27713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JPCaldeira", "name": "O JP", "id": "142866533", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 554, "tweet_count": 34615, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "coralinecomics", "name": "april jur\u00eddico Kamala Khan e Iman\u26a1\ufe0e", "id": "2767635049", "location": "avengercon com a Kamala", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4972, "tweet_count": 132904, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "MarceloFerraz95", "name": "Marcelo", "id": "827674869475184640", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 217, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YAZUR0K1", "name": "\u16c1\u16b2\u16a8\u16b1\u16c1", "id": "910362878720593920", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 739, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689419, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "verified": true}, {"username": "mileyrockst4r", "name": "ill\u03b1", "id": "3547892955", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9536, "following_count": 5935, "tweet_count": 33015, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "leopacheeco", "name": "Bruce Wayne", "id": "3095928035", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 722, "tweet_count": 47158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ribeirodioguin", "name": "dioquinho", "id": "1434077028", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 275, "tweet_count": 17975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wilson___Filho", "name": "Wilson Filho", "id": "2205160637", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 584, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tesoureiros", "name": "tesoureiro", "id": "1071408436531904512", "public_metrics": {"followers_count": 198548, "following_count": 1305, "tweet_count": 90998, "listed_count": 624}, "verified": false}, {"username": "SuuhSponetto", "name": "Suuh Sponetto", "id": "908825318785470465", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 903, "tweet_count": 4901, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pedromvega", "name": "Pedro Vega Morales", "id": "326505225", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 48, "tweet_count": 45457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianaEGomez", "name": "Adriana G\u00f3mez", "id": "88992145", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 4875, "tweet_count": 73947, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "felipelanga", "name": "Langa", "id": "814316855892578304", "location": "Cwb", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 266, "tweet_count": 16390, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dcustudios", "name": "gabriel", "id": "2208035673", "location": "death star", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2013, "tweet_count": 109622, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "mangelines2015", "name": "Maria De Los Angeles", "id": "2820700983", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 235, "tweet_count": 29042, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "id": "108670198", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "verified": true}, {"username": "jggarciaxjr", "name": "Jorge Gonz\u00e1lezGarc\u00eda", "id": "220771451", "location": "Puerto Rico - Mount Dora, FL", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2957, "tweet_count": 39626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PittelliGabriel", "name": "G Pittelli", "id": "4260855731", "location": "USA/Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 199, "tweet_count": 45541, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326192, "following_count": 0, "tweet_count": 936556, "listed_count": 9276}, "verified": true}, {"username": "ZacZatara", "name": "Zach Zatara (or Max)\ud83d\udd2e", "id": "319951274", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1016, "tweet_count": 48682, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Brunoelvaldez", "name": "Bruno Valdez / Geleia Espacial", "id": "1024390465859334145", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 711, "tweet_count": 14950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabriela210527", "name": "Gaby Cisneros", "id": "1157885548914204672", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 529, "tweet_count": 66828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisa_ayerza", "name": "LUISA AYERZA", "id": "987951218499702784", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 192, "tweet_count": 34315, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pedringonsan", "name": "Pedro Gonz\u00e1lez", "id": "889289138318573569", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 10440, "following_count": 7505, "tweet_count": 84132, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "edith_pacheco", "name": "Edith Pacheco", "id": "245744044", "location": "Zaragoza. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2826, "tweet_count": 16960, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "superconfirmado", "name": "SuperConfirmado", "id": "57385931", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 344469, "following_count": 3443, "tweet_count": 1070737, "listed_count": 1891}, "verified": false}, {"username": "El_DiarioMx", "name": "El Diario Mx", "id": "358195737", "location": "Victoria Tamps, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13656, "following_count": 497, "tweet_count": 222404, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "Angela_Andurina", "name": "\u00c1ngela", "id": "3383320821", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 149, "tweet_count": 31405, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "serradre", "name": "a pr\u00f3xima v\u00edtimer", "id": "932788339635351552", "location": "sampa city", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 507, "tweet_count": 101618, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "mjoaquin007", "name": "Joaqu\u00edn", "id": "807391348592705536", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 310, "tweet_count": 9226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "harold_geerman", "name": "Harold Geerman", "id": "743034607", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 526, "tweet_count": 31916, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GRV20902847", "name": "Gustavo R", "id": "837871301859684352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 210, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cbuteler", "name": "Christian Buteler", "id": "160341518", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61682, "following_count": 1500, "tweet_count": 84181, "listed_count": 606}, "verified": false}, {"username": "PornoAmateurVip", "name": "Porno casero/amateur", "id": "2893611425", "public_metrics": {"followers_count": 46085, "following_count": 1384, "tweet_count": 10332, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "coleo1961", "name": "coleo1961", "id": "1101190865194807296", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 134, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "callmemoritz", "name": "rafa vota 13 \u2b50\u2764", "id": "914570421105758209", "location": "veneza brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 298, "tweet_count": 27519, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "brunadaformula1", "name": "diamante, diamante", "id": "1127068506736996352", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 103, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M4villa_", "name": "\ud835\udffa\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude93\ud835\ude98", "id": "313993694", "location": "Santiago de Cali, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 1230, "tweet_count": 31905, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "verified": false}, {"username": "soleromeroch", "name": "Soledad Amparo", "id": "3080893941", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 232, "tweet_count": 23161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "verified": false}, {"username": "Corujo22", "name": "\u271d\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfebProf. CORUJO\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc18\ud83d\udc0d", "id": "44915721", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 418, "tweet_count": 52829, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "agentwiccan", "name": "Chloe Bennet teclando misoginia", "id": "1078499140752023553", "location": "Triskelion", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1451, "tweet_count": 50533, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "rccs_1984", "name": "Roberto Carlos Calle S.", "id": "93291964", "location": "Fort Myers, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 4999, "tweet_count": 54723, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "confuseira", "name": "ari", "id": "1032289781475102721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 88, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JustAnorFangirl", "name": "Sara\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u25bd", "id": "953867811411169280", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1366, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kaier_J", "name": "K J \u00c6 R", "id": "144054533", "location": "La Plata, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 76, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fedemicele", "name": "Fede \ud83d\ude80", "id": "838141355612340224", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 152, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maju_melgarejo", "name": "Maju Melgarejo", "id": "892800362473828353", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 957, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AllyPhenix", "name": "Allysson", "id": "114090909", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 149, "tweet_count": 6872, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jrguzzofatos", "name": "jrguzzo", "id": "931250955466739712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424469, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "verified": true}, {"username": "uniendoamerica", "name": "MIGUEL ANGEL GODOY", "id": "164939714", "location": "BOCAS DEL TORO", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1965, "tweet_count": 194141, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "escritortriste_", "name": "Fabi\u00e1n Hurtado", "id": "130628131", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 91, "tweet_count": 9092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "velocirapton", "name": "\u1d1b\u1d0f\u0274\u0274", "id": "2892909437", "location": "s\u00e3o paulo, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 965, "tweet_count": 20971, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Nazaa2206", "name": "Craxker\ud83e\udd87 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2894035582", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 563, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461230, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 117, "tweet_count": 535795, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "marcspectoor", "name": "jos", "id": "2220567044", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1554, "tweet_count": 7148, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oniltonferreira", "name": "Nilton", "id": "768531115363667973", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 99, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Di____Ego", "name": "THIS A REMINDER", "id": "124829012", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 527, "tweet_count": 78439, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Walter_Miguel", "name": "Walter Miguel", "id": "103616664", "location": "Manta, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1336, "tweet_count": 7414, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "XaviMoralesCse", "name": "Xavier Morales \ud83d\udd03", "id": "143958398", "location": "Entre Guayaquil y Manab\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 1167, "tweet_count": 257652, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "BrenPensei", "name": "PenseiBren\u2206", "id": "1175932846369845249", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 1, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chamo_arias", "name": "JUAN CARLOS ARIAS", "id": "215489665", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 193, "tweet_count": 272764, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "mauriciotdantas", "name": "Maur\u00edcio\ud83d\udd78\ufe0fDantas", "id": "76073810", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 869, "tweet_count": 33284, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JoelMoraisjr", "name": "Joel Morais", "id": "227837594", "location": "Macei\u00f3 AL", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3133, "tweet_count": 7419, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "suicidioevida", "name": "Suic\u00eddio e Vida", "id": "2241299612", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 1498, "tweet_count": 20893, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DUEdevocacion", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "verified": false}, {"username": "jefynhofreitas", "name": "Jeferson", "id": "278553675", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 3285, "tweet_count": 25456, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ecoflute", "name": "eco", "id": "56579567", "location": "BC - Canada", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 668, "tweet_count": 132102, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "oivivendo", "name": "depressiva_despresada", "id": "1178477733925523456", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Debatestv", "name": "Debates Televisi\u00f3n", "id": "257552081", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 991, "tweet_count": 24970, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "infonogalescom", "name": "infonogales.com", "id": "99558088", "location": "Sonora y Arizona", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 877, "tweet_count": 39553, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "matt29433998", "name": "matt", "id": "1167216174972702724", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1033, "tweet_count": 113074, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DefesaNet", "name": "DefesaNet", "id": "28458208", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 23285, "following_count": 764, "tweet_count": 39413, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "CosmicKyu_", "name": "\ud83d\udc31", "id": "945435701390270464", "location": "7/6/2020\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 208, "tweet_count": 17703, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hugorivero2080", "name": "Hugo Rivero", "id": "832966061637193729", "location": "La Guaira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 609, "tweet_count": 132757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gustavo___Diaz", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gustavo D\u00edaZ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "146708233", "location": "La Cuna del Padre de la Patria", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3285, "tweet_count": 58002, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pretadiraca", "name": "\ud83d\ude84", "id": "2523338190", "location": "chp", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 429, "tweet_count": 83547, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ddiadiablo", "name": "Iv\u00e1n El Terrible", "id": "1491634207", "location": "Lima  Peru", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2766, "tweet_count": 66634, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Diegohiok1", "name": "Diego", "id": "139797633", "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13914, "following_count": 8057, "tweet_count": 107892, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "nopontodofato", "name": "Herm\u00ednio S. Naddeo - nopontodofato", "id": "868436048333950978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12319, "following_count": 12943, "tweet_count": 82923, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "arangopacho", "name": "Francisco Arango", "id": "131678243", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 234, "tweet_count": 77864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlfredoKR30", "name": "alfredocandiaramos", "id": "408117733", "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LibertadMiVzla", "name": "CuantoDa\u00f1o #MiVzlaAmada", "id": "119370298", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 4995, "tweet_count": 139204, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "ElHorizontemx", "name": "El Horizonte", "id": "957628165", "location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 30157, "following_count": 387, "tweet_count": 216182, "listed_count": 268}, "verified": false}, {"username": "fuligemdelua", "name": "tang wei & park chan-wook", "id": "3138319684", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 390, "tweet_count": 135431, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "soul__sam", "name": "Sam", "id": "816236298", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 267, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giginicolau", "name": "gigi", "id": "206886650", "location": "goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 947, "tweet_count": 36649, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "amaralphg", "name": "twitch.tv/amaralphg", "id": "706112645166981120", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1011, "tweet_count": 133358, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mfutebolisticos", "name": "memes futebolisticos. - vito", "id": "813386619243941888", "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "verified": false}, {"username": "fionkahs", "name": "karla", "id": "2967936741", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 231, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HecRnR7", "name": "Dex", "id": "938611550", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 517, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GeneliceSam", "name": "G\u00ea Sampaio \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83e\udd70\ud83d\ude18", "id": "856165650393387008", "location": "Sorocaba s\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1010, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NovelaTopissima", "name": "Top\u00edssima", "id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BarbsGi", "name": "Rainha do Gado", "id": "1160932418221674496", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 354, "tweet_count": 10159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marioebunbury", "name": "#MB", "id": "79404393", "location": "H\u00e9rcules, Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 2418, "tweet_count": 10777, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BellaArajo7", "name": "Oi, eu sou o groot, o carinha\ud83e\udd8b\ud83c\udf40", "id": "1021716220272418818", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 300, "tweet_count": 8953, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pengadakaty_", "name": "f\u00e3 da Katy Perry nas horas vagas", "id": "1088595314184015872", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 311, "tweet_count": 20527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kakau_Lunelli", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "1113012025075040256", "location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1177, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "100limitte", "name": "100limitte", "id": "1054921074398388224", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1208, "tweet_count": 44761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nouveaux_Mots", "name": "Queen Patata\ud83d\udc99\ud83e\udd81", "id": "3300504184", "location": "@disasteroflive canadado", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 645, "tweet_count": 44882, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "verified": false}, {"username": "luislchihuan", "name": "LuisLCHR", "id": "769780907112820736", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1637, "tweet_count": 87303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mestre_35", "name": "L\u00e9o Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "262738357", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 559, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TIO_LEGUAS", "name": "FREDI STOP", "id": "3185279326", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2182, "tweet_count": 33542, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "aleinadnat", "name": "Daniela \ud83d\udc37", "id": "65726327", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 2804, "tweet_count": 220913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DvassaLibertina", "name": "Marcela \ud83d\udebf\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83e\udd77", "id": "1185167401", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 451, "tweet_count": 205728, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Flopscomenta", "name": "aline", "id": "3155352807", "location": "Tree hill", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 935, "tweet_count": 129671, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "erwalio", "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1027335427034886150", "location": "https://gab.ai/ervalio", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4541, "tweet_count": 85546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aura_lic", "name": "jullet juliett", "id": "2187189134", "location": "trujillo. -. La Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1141, "tweet_count": 37929, "listed_count": 2}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "id": "1181732465351839744", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1079214261212250112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645257865416709"], "id": "1181645257865416709", "created_at": "2019-10-08T18:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 492, "like_count": 1923, "quote_count": 43}, "text": "\"Se es dem\u00f3crata o no se es. No se puede serlo a medias.\"\nEstamos coordinando en familia y junto con la editorial, el libro de memorias que @AlanGarciaPeru nos dej\u00f3 listo para publicar.\nDentro de muy poco podr\u00e1n leerlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181752767012102144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181750638830657541"}], "id": "1181752767012102144", "created_at": "2019-10-09T02:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vinicius01282 @KauPinna1 a poxa kkkk tinha muito tempo que eu nao te mordia. foi s\u00f3 pra matar a saudade", "in_reply_to_user_id": "932983996946042880", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "KauPinna1", "id": "1091477214800109568"}]}, "author_id": "770924254217007105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181751894726848512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181749440429907969"}], "id": "1181751894726848512", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "tulinho"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TSergiotk nem vem tulinho. esquadr\u00e3o suicida &gt;&gt;&gt;&gt;", "in_reply_to_user_id": "1181041582449004544", "author_id": "4895719630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180222086918426626"], "id": "1180222086918426626", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Valizas"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 69, "like_count": 679, "quote_count": 23}, "text": "Un fiscal pide seis a\u00f1os de prisi\u00f3n para tres j\u00f3venes acusados de violar a una mujer el pasado verano en Valizas. Pero no s\u00f3lo no hay pruebas de ello, sino que hay testimonios y pericias que apuntan a que ella les propuso enfiestarse. Ojo con la marea feminista.", "author_id": "535877103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181750247892107264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181748196168605697"}], "id": "1181750247892107264", "created_at": "2019-10-09T01:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@UnoriginALTh @florencialepre @srta_ironica_ Nada, pero es \u00e9ste caso. En la enorme mayor\u00eda de los casos, por lo menos la v\u00edctima ser\u00eda libre de moverse.", "in_reply_to_user_id": "892562264351551489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UnoriginALTh", "id": "892562264351551489"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "florencialepre", "id": "108468772"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "srta_ironica_", "id": "197892928"}]}, "author_id": "43712047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Hwi4pN12Io", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/martin-vizcarra-terminara-mal/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/javier\u2026", "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/martin-vizcarra-terminara-mal/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731468428472320"], "id": "1181731468428472320", "created_at": "2019-10-09T00:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 414, "like_count": 735, "quote_count": 35}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra terminar\u00e1 mal - Expreso https://t.co/Hwi4pN12Io", "author_id": "224916991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181661952050974720"], "id": "1181661952050974720", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "tony Ramos"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Maior erro dessa novela foi o autor n\u00e3o ter deixado o  personagem do tony Ramos at\u00e9 o final ele poderia ter rendido muito #AvenidaBrasil", "author_id": "958364130364280835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713102183784448"], "id": "1181713102183784448", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Andrey"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "El Barrio"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "text": "Es mentira que el crimen perfecto no existe, solo que toma tiempo. Vea: ud tiene que conseguir que su v\u00edctima se haga ciclista, no tiene que ser Andrey, solo que salga a cletear aunque sea por El Barrio. Luego ud se juma hasta las cachas y lo atropella: listo! Exonerado de c\u00e1rcel", "author_id": "135360101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181752931919519749"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181752620874178560"}], "id": "1181752931919519749", "created_at": "2019-10-09T02:07:09.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@Vi28128352 @Patoruiz1984 @BeluLombardi_ Existe patolog\u00eda psiqui\u00e1trica que se desencadena o se puede exacerbar en el embarazo, a eso sumarle que muchas de las medicaciones que se utilizan son teratog\u00e9nicas..es algo muy simplista decir que \"se soluciona con terapia\"", "in_reply_to_user_id": "51157262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vi28128352", "id": "1168643687875784705"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Patoruiz1984", "id": "903616717221441537"}]}, "author_id": "51157262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YwvbwZIQMu", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1181713408594530306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YwvbwZIQMu", "media_key": "3_1181713406048509955"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n"}, {"start": 83, "end": 114, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 121, "tag": "OMS"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "suicida"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "Notimex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181713408594530306"], "id": "1181713408594530306", "created_at": "2019-10-08T23:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El director del @CisneMexico, Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo.\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/YwvbwZIQMu", "author_id": "19889168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181750709072678913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181749695938547712"}], "id": "1181750709072678913", "created_at": "2019-10-09T01:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndyAllah @daoiprolc Vc sabe oq acontece nas reuni\u00f5es? Ambos os lados n\u00e3o falam nada sobre,n\u00f3s torcedores queremos sim que os familiares recebam suas indeniza\u00e7\u00f5es,at\u00e9 pq sou pai e poderia ser com um filho meu.\nEnt\u00e3o n\u00e3o seja hip\u00f3crita de afirmar que passo pano pq \u00e9 o time que eu tor\u00e7o \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "1085192709097181189", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndyAllah", "id": "240934841"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "daoiprolc", "id": "1909875086"}]}, "author_id": "1085192709097181189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181749440429907969"], "id": "1181749440429907969", "created_at": "2019-10-09T01:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Karaaalhooow, q filme foda", "author_id": "1181041582449004544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181748858763776000"], "id": "1181748858763776000", "created_at": "2019-10-09T01:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "a ver si ahora tengo un poco de paz mental *se suicida*", "author_id": "748552813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0l1f3k", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181550688725164032"], "id": "1181550688725164032", "created_at": "2019-10-08T12:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1f3k", "author_id": "152358615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668194274205696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668196560113664"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668199403835398"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "BPAF"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181668201199030273"], "id": "1181668201199030273", "created_at": "2019-10-08T20:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "text": "O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da Amizade Argentina e Brasil quando impediu, junto com o 1\u00ba BPAF e Bombeiros, que um cidad\u00e3o pulasse da ponte num ato suicida. Precisa de ajuda? @CVVoficial https://t.co/lm3bJ08lna", "author_id": "992177466998476800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QTGV89mJvg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181747601718292481"], "id": "1181747601718292481", "created_at": "2019-10-09T01:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima y uno se suicida https://t.co/QTGV89mJvg", "author_id": "66746614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181748750525579264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181748552030138368"}], "id": "1181748750525579264", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "rick riordan"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dammitlouist EU AMO MAS EH QUE, nao sao Importantes como o jason foi na historia toda\n\na do bob foi triste d+++ rick riordan comot eves coragem??", "in_reply_to_user_id": "177247934", "author_id": "2834459925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "author_id": "120873942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181747665899536390"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181746582573785088"}], "id": "1181747665899536390", "created_at": "2019-10-09T01:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@opicampana Despreocupate amiguito, el mensaje no es para vos..., vos sos un caso perdido...!\nGracias por leerme y participar...!", "in_reply_to_user_id": "33598053", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "opicampana", "id": "33598053"}]}, "author_id": "2652769909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181745602138398721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181743903357231108"}], "id": "1181745602138398721", "created_at": "2019-10-09T01:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tatclouthier Pues su reserva, para disminuir de 10 a 5 a\u00f1os la prohibici\u00f3n de no trabajar en el sector privado tras dejar un cargo p\u00fablico, se va a votaci\u00f3n para aceptar su discusi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "28458261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}]}, "author_id": "28458261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181746097020125189"], "id": "1181746097020125189", "created_at": "2019-10-09T01:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "perdoem o desabafo mas isso me deixou pistola\n\ntem amigo meu que precisa se desdobrar pra ter for\u00e7a de soltar um \"oi\"\n\ntem quem tem crises p\u00f3s conversas vistas como simples e rotineiras\n\neu j\u00e1 tive momentos assim, mas imagina isso sendo algo di\u00e1rio e te chamam de mimado", "author_id": "1098577547116404738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/8u1jQHu4De", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181716617278971907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8u1jQHu4De", "media_key": "3_1181716614959521793"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181716617278971907"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "id": "1181716617278971907", "created_at": "2019-10-08T23:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfrentar la Justicia. Democrata q en el 80-85 dejo al Pais en la ruina Economica mas desastrosa q se puda recordar. NO habian alimentos se primera necesidad y 2do periodo ni se diga. Saldra todo en el Libro. https://t.co/8u1jQHu4De", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "415001653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720883603365889"], "id": "1181720883603365889", "created_at": "2019-10-08T23:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Es casi suicida \u00e9sta locura de amarte a escondidas.", "author_id": "1176133837543346178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "id": "1180409545052626944", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "author_id": "894281995689349120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181289286458626048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181289116748500993"}], "id": "1181289286458626048", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Lanling Jin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lexilopo", "id": "713819187890823168"}]}, "created_at": "2019-10-07T19:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "@lexilopo Quando ele cresceu, aprendeu a lutar e a cultivar, foi aceito como convidado na seita Lanling Jin e o que ele fez? Isso ai foi se vingar. Ele foi l\u00e1 e matou todo mundo da seita, menos o l\u00edder respons\u00e1vel pela perda do seu dedo, ele n\u00e3o estava no dia.", "in_reply_to_user_id": "258531972", "author_id": "258531972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NxaZQW65fl", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181605922172473344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181554840767467520"}], "id": "1181605922172473344", "created_at": "2019-10-08T16:22:59.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A depress\u00e3o n\u00e3o escolhe cor, g\u00eanero ou religi\u00e3o, ela simplesmente nasce. Se voc\u00ea tem n\u00e3o desista, lute at\u00e9 o fim. Se conhece algu\u00e9m que tenha ajude o m\u00e1ximo que puder. https://t.co/NxaZQW65fl", "author_id": "908925325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181745382180691968"], "id": "1181745382180691968", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9852, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que rid\u00edculo isso do poder de anular o voto do fazendeiro!!? arma\u00e7\u00e3o da porra #ProvaDoFazendeiro", "author_id": "1086429829568843776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181702969991073793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690213632020480"}], "id": "1181702969991073793", "created_at": "2019-10-08T22:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon1109 @MaraJtiva @MashiApolo @DuenasNey @oro_negro26 Me parece que lo que hizo hoy es suicida. Vuelve a ser caudillo cantonal y pierde todo lo avanzado en su imagen como pretendido l\u00edder nacional", "in_reply_to_user_id": "2699246227", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "LaMafer666", "id": "1115627546383503360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 46, "end": 52, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "jcarlostuarez", "id": "1048006557907275777"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "CorpDiego", "id": "508243847"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "Edwin20milla2", "id": "880323394918658050"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "MaraJtiva", "id": "348769898"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "DuenasNey", "id": "1149677574660005888"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "oro_negro26", "id": "1195702740"}]}, "author_id": "567538455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XovevAqGf0", "expanded_url": "https://twitter.com/johnnasco/status/1181710365798928385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XovevAqGf0", "media_key": "3_1181710362930024449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181710365798928385"], "id": "1181710365798928385", "created_at": "2019-10-08T23:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL PAIS NO AGUANTA \nY NOS IMPORTA UN CO\u00d1O  QUIEN CAMINE QUIEN SEA MAS SIMPATICO QUIEN SEA MA BELLO NO JODA LA GENTE SE MUERE SE SUICIDA ESCAPAN DEL PAIS https://t.co/XovevAqGf0", "author_id": "107169866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NOjqzHnOBk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/08/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/08/adv\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181738548346552321"], "id": "1181738548346552321", "created_at": "2019-10-09T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Las tasas de suicidio son elevadas en personas con depresi\u00f3n y que consumen alcohol y entre grupos vulnerables que son objeto de discriminaci\u00f3n https://t.co/NOjqzHnOBk", "author_id": "357050985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "id": "1181507658626539520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "author_id": "138239734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "id": "1181444479150112769", "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "id": "1181358286941097986", "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "author_id": "850422495782080512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UrxpjZp6Rz", "expanded_url": "https://twitter.com/SNSRDO/status/1181733713765425154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrxpjZp6Rz", "media_key": "3_1181733704953159680"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 224, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Red P\u00fablica de Servicios de Salud"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SNSRD"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "SNSRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733713765425154"], "id": "1181733713765425154", "created_at": "2019-10-09T00:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser constructores de esperanza.\n\n\u25b6\ufe0fRecuerda que en los centros de la Red P\u00fablica de Servicios de Salud puedes recibir la asistencia que necesitas.\n\n#SNSRD https://t.co/UrxpjZp6Rz", "author_id": "3524159116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "id": "1181417799396270080", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "36714942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181538068442095617"], "id": "1181538068442095617", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}]}, "created_at": "2019-10-08T11:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1136, "reply_count": 2318, "like_count": 2981, "quote_count": 186}, "text": "Fui invitado para hoy al programa de Milagros Leyva. Su productor dice que \u201cles han puesto una nueva secuencia\u201d e invitan a un sob\u00f3n del gobierno. Pero claaaro, todo normal...\u00bfGolpe de estado? \u00a1Nooo, que va!", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Bfi8tT4mYF", "expanded_url": "https://twitter.com/OrwellGeorge/status/1181740473054093313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bfi8tT4mYF", "media_key": "3_1181740465537912834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181740473054093313"], "id": "1181740473054093313", "created_at": "2019-10-09T01:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Incre\u00edblemente liberal https://t.co/Bfi8tT4mYF", "author_id": "75879733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "id": "1181210487217889286", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "769985262726352896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3QhaxocX8x", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1181570072810262528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QhaxocX8x", "media_key": "3_1181569921391747074"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "The End of the F"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "*ing World"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181570072810262528"], "id": "1181570072810262528", "created_at": "2019-10-08T14:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8872, "reply_count": 2045, "like_count": 46610, "quote_count": 7535}, "text": "\u00c9 um misto de ansiedade pra assistir logo e um medo de descobrir quem est\u00e1 nessa urna que nem sei explicar. The End of the F***ing World volta dia 5 de novembro. https://t.co/3QhaxocX8x", "author_id": "231579149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mnkSEKtfOp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/?igshid=1vzrmkkr3khcr", "display_url": "instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367068693798914"], "id": "1181367068693798914", "created_at": "2019-10-08T00:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALIDAD: Cuando una persona expresa claramente ideaci\u00f3n suicida, en realidad est\u00e1 pidiendo\u2026 https://t.co/mnkSEKtfOp", "author_id": "734901473369329664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181544947671031808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526060703387648"}], "id": "1181544947671031808", "created_at": "2019-10-08T12:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@IvanCepedaCast @SenorCaicedo Ud LA ESTA LLEVANDO AL ABISMO !!!!!! OJALA NO CAIGAN EN SU TRAMPA.!!!!.A todas estas.. como sigue ???? Actua como SUICIDA !!!", "in_reply_to_user_id": "98781946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}]}, "author_id": "1124455821025394689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "id": "1180573805397385218", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "author_id": "122809310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181735150134218752"], "id": "1181735150134218752", "created_at": "2019-10-09T00:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "oi gente\nto no hospital e qro pedir q vcs mandem boas energias\ncome\u00e7ou com uma dor mt forte no peito e agora j\u00e1 fui informado que \u00e9 algo grave e logo preciso operar e to assustado\nos medicos disseram q meu cora\u00e7\u00e3o n aguenta o amor que eu sinto por carros rebaixados\norem por favor", "author_id": "769002802056224768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "id": "1181673570918977538", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "author_id": "153198729"}, {"lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1181732130180812801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181729946294788096"}], "id": "1181732130180812801", "created_at": "2019-10-09T00:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MatiFerreyra18 holaqtal", "in_reply_to_user_id": "273165920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatiFerreyra18", "id": "273165920"}]}, "author_id": "1038419126493036544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181691536549011463"], "id": "1181691536549011463", "created_at": "2019-10-08T22:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "estoy hasta las manos con este puto y va a terminar mal esto si", "author_id": "1124697524374331392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181731577795108869"], "id": "1181731577795108869", "created_at": "2019-10-09T00:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEl destino es algo establecido o podemos moldear su rumbo y cambiarlo a un fin distinto?", "author_id": "136088908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181737072777936898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181736449764405248"}], "id": "1181737072777936898", "created_at": "2019-10-09T01:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tradutornba Ele sempre esteve livre meu anjo, t\u00e1 se fazendo de maluco?", "in_reply_to_user_id": "836611265191628801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tradutornba", "id": "836611265191628801"}]}, "author_id": "1147299916055818240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619971121152"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619983716352"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "TorreDeBabel"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 194, "tag": "TorreDeBabel"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "OiOiOi02"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "ValeAPenaVerDeNovo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181661624291270659"], "id": "1181661624291270659", "created_at": "2019-10-08T20:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai dela, matou a m\u00e3e da mo\u00e7a ao flagr\u00e1-la com dois homens.\n\n#TorreDeBabel\n#OiOiOi02\n#AvenidaBrasil\n#ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/4H0C21GQu1", "author_id": "2804457966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "id": "1181629211087376384", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "author_id": "1055321761552707585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/7mROB8SJX2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1181558017621405696", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181708732696322048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181558017621405696"}], "id": "1181708732696322048", "created_at": "2019-10-08T23:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 65, "like_count": 564, "quote_count": 10}, "text": "Siempre esa cosa discriminatoria y de atorrante que lo llev\u00f3 a candidatear por lo ricos aunque ahora se haga el progre. Para Vargas los que no son sus amiguetes son chusma. https://t.co/7mROB8SJX2", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "id": "1181355384520548355", "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "author_id": "272138383"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181736028060749824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181734923012587522"}], "id": "1181736028060749824", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 173, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "Variety", "id": "17525171"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nacaomarvell @heart_breakboy @Variety Doutor estranho demorou 5 anos pra ganhar uma continua\u00e7\u00e3o, guardioes da gal\u00e1xia nem se sabe quando o terceiro filme ser\u00e1 lan\u00e7ado, o MCU t\u00e1 enorme v\u00e1rios personagens novos entrando ent\u00e3o tem que trabalhar prioridade neles com calma tudo entra na linha", "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "author_id": "3127489587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dfCLejIyVe", "expanded_url": "https://twitter.com/lifewithryans/status/1179188469958094849/video/1", "display_url": "twitter.com/lifewithryans/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181347206504370177"], "id": "1181347206504370177", "created_at": "2019-10-07T23:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16945, "reply_count": 1048, "like_count": 37649, "quote_count": 4176}, "text": "\u201ceu nunca vacinei o meu filho e ele est\u00e1 super bem\u201d\n\no filho: https://t.co/dfCLejIyVe", "author_id": "1037714920840880129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "id": "1179857981753745410", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181735144836730882"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181734951634571264"}], "id": "1181735144836730882", "created_at": "2019-10-09T00:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OriCaielli Mal t ahorraste  tristeza por mi suicidacion", "in_reply_to_user_id": "4614030639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OriCaielli", "id": "4614030639"}]}, "author_id": "758838097098387461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 810, "end": 833, "url": "https://t.co/RSAEnKXFu1", "expanded_url": "https://twitter.com/ocanlade/status/1181733434210816001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RSAEnKXFu1", "media_key": "3_1181733432474439681"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "AlbertoAcosta59", "id": "825545833189883904"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "nosenadal", "id": "875460707352956929"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "jorgen_manuel", "id": "743969375024201728"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "CubanoQuijote", "id": "1109949080887836672"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "Guajiritasoy", "id": "146076696"}, {"start": 114, "end": 122, "username": "fvm8266", "id": "1074365213640667136"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "CubanitoenCuba", "id": "66482525"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "habaneroycubano", "id": "207529591"}, {"start": 168, "end": 184, "username": "MartinS74892812", "id": "726446340482457600"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "bogarinpozo", "id": "369913244"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "xcubanox", "id": "91923414"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "La_cachoperra", "id": "2283084633"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "adrielfcuban", "id": "3004202823"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "marco_volador", "id": "351866400"}, {"start": 280, "end": 294, "username": "AlinaLibertad", "id": "379155842"}, {"start": 295, "end": 311, "username": "PedroLu43055403", "id": "1133851498738278401"}, {"start": 328, "end": 336, "username": "Vereno3", "id": "1523280886812520449"}, {"start": 337, "end": 353, "username": "FRANCIS50120536", "id": "1009285799303671808"}, {"start": 354, "end": 367, "username": "Jack43980856", "id": "1149460710268768261"}, {"start": 368, "end": 384, "username": "TomasAc37329143", "id": "1095438991418146816"}, {"start": 399, "end": 415, "username": "fernandorojas_6", "id": "851428749778309120"}, {"start": 416, "end": 428, "username": "AliciaM0325", "id": "514935720"}, {"start": 429, "end": 445, "username": "PadresFundador1", "id": "1154185331031367680"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "Nostrad76003912", "id": "1018833887944953856"}, {"start": 463, "end": 473, "username": "EThondike", "id": "1100203677271363589"}, {"start": 474, "end": 486, "username": "paguevarita", "id": "1074131723997405184"}, {"start": 487, "end": 500, "username": "mensajelibre", "id": "1110404314042896384"}, {"start": 501, "end": 511, "username": "Kata00001", "id": "1143582978049748993"}, {"start": 512, "end": 522, "username": "AmayaCuba", "id": "1142196780001574914"}, {"start": 569, "end": 585, "username": "jorgethefirst73", "id": "760628017886470144"}, {"start": 586, "end": 601, "username": "AdrianStgoCuba", "id": "1108052722723577859"}, {"start": 602, "end": 617, "username": "Bobadilla_1975", "id": "2567523089"}, {"start": 618, "end": 634, "username": "EstebanRosRive1", "id": "1071468867313197056"}, {"start": 647, "end": 663, "username": "elhabanerolibre", "id": "1109235994753155073"}, {"start": 664, "end": 677, "username": "HONESTY_FREE", "id": "1108598427359895557"}, {"start": 678, "end": 692, "username": "MarioPedrozo7", "id": "1106682987645714432"}, {"start": 693, "end": 706, "username": "Millyjanuary", "id": "790570752747642880"}, {"start": 707, "end": 723, "username": "francpalasanche", "id": "1102611228185292802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733434210816001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731546354585607"}], "id": "1181733434210816001", "created_at": "2019-10-09T00:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@persona58233633 @cubanolibre46 @raydel78 @AlbertoAcosta59 @nosenadal @jorgen_manuel @CubanoQuijote @Guajiritasoy @fvm8266 @CubanitoenCuba @4gatoscuba @habaneroycubano @MartinS74892812 @lil_leo1145 @bogarinpozo @xcubanox @La_cachoperra @adrielfcuban @solponiente72 @marco_volador @AlinaLibertad @PedroLu43055403 @Taco_taco_2019 @Vereno3 @FRANCIS50120536 @Jack43980856 @TomasAc37329143 @sosa22034976 @fernandorojas_6 @AliciaM0325 @PadresFundador1 @Nostrad76003912 @EThondike @paguevarita @mensajelibre @Kata00001 @AmayaCuba @lesisrichardson @geek_from_cuba @LIBRExDIGNO @jorgethefirst73 @AdrianStgoCuba @Bobadilla_1975 @EstebanRosRive1 @rroviedo94 @elhabanerolibre @HONESTY_FREE @MarioPedrozo7 @Millyjanuary @francpalasanche Ni saben quienes son los candidatos ..ese pais es un circo ..lo nunca antes visto \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/RSAEnKXFu1", "in_reply_to_user_id": "1179854141125992448", "author_id": "1622712872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181734860488167425"], "id": "1181734860488167425", "created_at": "2019-10-09T00:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfqu\u00e9 parte de \"no abra la vaporera mientras la usa\" no logr\u00e9 entender? mi curiosidad siempre me mete en problemas", "author_id": "32758829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181730371060277248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181728472634400768"}], "id": "1181730371060277248", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diaba96", "id": "888585661237927937"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "whosnalaura", "id": "3785448321"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@diaba96 @whosnalaura Por essa l\u00f3gica, a distribui\u00e7\u00e3o de contraceptivos no SUS seria menos importante do que a de absorventes, j\u00e1 que o sexo \u00e9 uma escolha, a menstrua\u00e7\u00e3o n\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "888585661237927937", "author_id": "2519096788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181733987754094592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731760524140544"}], "id": "1181733987754094592", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.3403, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@arca_nelson @MilagrosLeivaG ni creas, alan sabia que si lo apresaban iba a ser ridiculizado humillado y chantajeado asi que opto por quitarse la vida, vizcarra es una marica se envalentona porque lo protege la mafia caviar y por ahora los militares, pero espere a que pierda poder su fin sera doloroso", "in_reply_to_user_id": "737745280754429952", "author_id": "18035766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181732641277657090"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181725876473536512"}], "id": "1181732641277657090", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "praia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nanbrieli", "id": "3704294297"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nanbrieli A mesma que digitou isso quando estiver no 3\u00ba per\u00edodo vai querer vender a sua arte na praia", "in_reply_to_user_id": "3704294297", "author_id": "2708033992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "id": "1181248993747197952", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "158508619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/DdNDzjxih0", "expanded_url": "https://twitter.com/TwicePIC/status/1179600819756376065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DdNDzjxih0", "media_key": "7_1179600739724922880"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "amren"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181731108800679936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181730393877299201"}], "id": "1181731108800679936", "created_at": "2019-10-09T00:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meowhyeji TUDO amg!!! morro de saudade at\u00e9 hoje.... mas deixa eu te perguntar, esse amren no seu nome eh em homenagem a amren de acotar?? \nhttps://t.co/DdNDzjxih0", "in_reply_to_user_id": "1158797421230665729", "author_id": "999049793178624000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NY1VNvIS2x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rrgg25/status/1181726233509449728", "display_url": "twitter.com/Rrgg25/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.3796, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAIPU"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181728368653426694"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181726233509449728"}], "id": "1181728368653426694", "created_at": "2019-10-09T00:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Denunciar donde?. Perder el tiempo con esta justicia,,sabiendo que aunque tengas raz\u00f3n habr\u00e1 de por medio, jueces, magistrados,trafico de influencias?\nUn ejemplo:en el caso del ACTA DE ITAIPU el denunciante Ferreira ser\u00e1 culpable. \nTerminar\u00e1 desacreditado o preso\nNo soy suicida. https://t.co/NY1VNvIS2x", "author_id": "599355988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/58NJ9o03d7", "expanded_url": "https://twitter.com/Corujo22/status/1181696501984251905", "display_url": "twitter.com/Corujo22/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7173, "type": "Place", "normalized_text": "Vieques"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181719503371157504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181696501984251905"}], "id": "1181719503371157504", "created_at": "2019-10-08T23:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vieques y ver\u00e1n c\u00f3mo de repente todo es paz, que viva Vieques libre \u270a https://t.co/58NJ9o03d7", "author_id": "53974581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/AQO4PFoD93", "expanded_url": "http://ow.ly/Pv1x30pGB2e", "display_url": "ow.ly/Pv1x30pGB2e", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/castillo-apra-participara-elecciones-parlamentarias-2020-n391309?hootPostID=081e15cc61bde7491c5aa8e18d4271fd"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181579291781423109"], "id": "1181579291781423109", "created_at": "2019-10-08T14:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 680, "like_count": 319, "quote_count": 76}, "text": "Jorge del Castillo dijo que el Apra dar\u00e1 oportunidad a j\u00f3venes para que postulen en las elecciones parlamentarias del 2020 https://t.co/AQO4PFoD93", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PHp8zyhrUg", "expanded_url": "https://twitter.com/hayleycontent/status/1181706619681271808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHp8zyhrUg", "media_key": "7_1181706574168879104"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1181706619681271808"], "id": "1181706619681271808", "created_at": "2019-10-08T23:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 9}, "text": "https://t.co/PHp8zyhrUg", "author_id": "1006205170592645120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181723588195442688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181719939767513090"}], "id": "1181723588195442688", "created_at": "2019-10-09T00:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RaquelMiliciana Amea\u00e7ou? \nEra brincadeira? \n\nLeg\u00edtima defesa", "in_reply_to_user_id": "2393256416", "author_id": "1131615559815188481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "id": "1181394989168893952", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "1156317847867613184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "id": "1181196411574116353", "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "author_id": "334870586"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667759509426182"], "id": "1181667759509426182", "created_at": "2019-10-08T20:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Uma menina se suicida e a escola n\u00e3o faz NADA a respeito, algu\u00e9m cancela o objetivo", "author_id": "3039634833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181726890228404224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181726071890305025"}], "id": "1181726890228404224", "created_at": "2019-10-09T00:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Brotei___ O ator realmente tem ZERO DEFEITOOOSSS\n\nAquele coringa do esquadr\u00e3o suicida foi pura piada com nossa cara minha m\u00e3e reclamou at\u00e9 o talo dele KLKLKLKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "53769499", "author_id": "778647413888286720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "id": "1181648004744384513", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "author_id": "708882910305247233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181729599023177728"], "id": "1181729599023177728", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me lembro que na \u00e9poca da campanha de marketing do Esquadr\u00e3o suicida pipocaram diversas \"mat\u00e9rias\" apontando que Jared Leto tava ficando doido por causa do papel do Coringa. Plantaram fotos, v\u00eddeos, declara\u00e7\u00f5es de terceiros...tudo marketing pra um filme ruim.", "author_id": "705567179077459968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4HyPrjR5jK", "expanded_url": "https://twitter.com/lojadocolorado/status/1181675634097082375", "display_url": "twitter.com/lojadocolorado\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Nike"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181712793776603136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181675634097082375"}], "id": "1181712793776603136", "created_at": "2019-10-08T23:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "text": "Nike se despede do Inter com camisa III \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/4HyPrjR5jK", "author_id": "142402551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "id": "1181665253857402880", "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "author_id": "164743765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181726233509449728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181720419264602114"}], "id": "1181726233509449728", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9769, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chiqui_avalos", "id": "599355988"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@chiqui_avalos Y porque no denuncian? Me parece genial que hayan llegado hasta ese punto, seguro que tienen pruebas de eso,  verdad? Mira que las denuncias v\u00eda Twitter nomas no le llevar\u00e1 a tacumbu a nadie, termina siendo un chismerio de barrio de alguna despechada, solo eso", "in_reply_to_user_id": "599355988", "author_id": "154975096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181625815609565185"], "id": "1181625815609565185", "created_at": "2019-10-08T17:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "text": "29 a\u00f1os, 5 gurises.\nEl c\u00edrculo de violencia se cerr\u00f3 de 2 tiros.\nOtra muerta m\u00e1s en manos de su expareja. \nCu\u00e1ntas veces repetiremos el titular?\nCu\u00e1nto tiempo m\u00e1s gritaremos q nos est\u00e1n matando antes de que la realidad cambie?\n\nTOCAN A UNA\nTOCAN A TODAS", "author_id": "897210130890149888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181691272953810944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349138853548033"}], "id": "1181691272953810944", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Juanga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leozuckermann", "id": "89327845"}]}, "created_at": "2019-10-08T22:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@leozuckermann Qu\u00e9 necesidad de quemarte Leo, alguien con la informaci\u00f3n que manejas sabria que es suicida defender a un hamp\u00f3n...\n\nBien dice Juanga..\n\n...pero qu\u00e9 necesidad...\ud83c\udfb6", "in_reply_to_user_id": "89327845", "author_id": "1000865208015970304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181727191069011969"], "id": "1181727191069011969", "created_at": "2019-10-09T00:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que loucura, ele cometeu um crime hediondo, nunca disse onde est\u00e1 o corpo da garota e agora est\u00e1 em liberdade, jogando futebol e sendo aplaudido. Esse cara passou por psic\u00f3logos pra saber se est\u00e1 pronto pra conviver em sociedade?", "author_id": "936857095642734592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181726071890305025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181725065978744832"}], "id": "1181726071890305025", "created_at": "2019-10-09T00:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amahlerl Quero ser adotado pela sua m\u00e3aaaaae kkkk\n\nTipo, a idade do ator n\u00e3o interfere com o personagem, a escolha deste ator foi pela atua\u00e7\u00e3o, que nenhum ator mais jovem teria capacidade\n\nO diretor flw q nao pretende ter uma continua\u00e7\u00e3o, mas vai que+", "in_reply_to_user_id": "778647413888286720", "author_id": "53769499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/k4DaLlm9kM", "expanded_url": "https://twitter.com/DonIzquierdo_/status/1181555411842940929", "display_url": "twitter.com/DonIzquierdo_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181724765817622529"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181555411842940929"}], "id": "1181724765817622529", "created_at": "2019-10-09T00:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "En d\u00f3nde est\u00e1s francotirador suicida que quiera salvar a este pa\u00eds? \ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/k4DaLlm9kM", "author_id": "1010656061496360960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "id": "1181594832118206465", "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "author_id": "845571660090671104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181629777620410368"], "id": "1181629777620410368", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Fer Montiel"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 505, "quote_count": 7}, "text": "\u00bfQu\u00e9 les pasa? \u00bfPor qu\u00e9 nadie le escracha a la persona que public\u00f3 los videos de Fer Montiel? \u00bfPor qu\u00e9 siguen enviando??? Son un mont\u00f3n de caretas, ojal\u00e1 nunca les pase a ustedes ni a las personas que aprecian!!!", "author_id": "54329076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181710564554395650"], "id": "1181710564554395650", "created_at": "2019-10-08T23:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 22, "like_count": 68, "quote_count": 14}, "text": "Nueva ENCUESTA \n\nDe acuerdo a su percepci\u00f3n:\n\n\u00bfCu\u00e1l cree usted es, el sentimiento actual del venezolano?", "author_id": "970858004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/6gon3kG26E", "expanded_url": "https://twitter.com/DonIzquierdo_/status/1181555411842940929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6gon3kG26E", "media_key": "7_1181555014491414529"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "UribeHoraCero"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "UribeHoraCero"}, {"start": 217, "end": 234, "tag": "UribeAnteLaCorte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181555411842940929"], "id": "1181555411842940929", "created_at": "2019-10-08T13:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 49, "like_count": 1334, "quote_count": 102}, "text": "\"Asesino, asesino, asesino\"\n\nAs\u00ed reciben a @AlvaroUribeVel en su indagatoria, como un delincuente genocida que es.\n\nCompartan este video para que Colombia se entere que las victimas quieren justicia.\n\n#UribeHoraCero \n#UribeAnteLaCorte https://t.co/6gon3kG26E", "author_id": "939908874357870592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"], "id": "1179064075155718144", "created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH", "author_id": "91114286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662981890936832"], "id": "1181662981890936832", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.9681, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 150, "end": 174, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYourself"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 184, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 132, "tag": "PCAs"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "TheConcertTour"}, {"start": 149, "end": 175, "tag": "LoveYourselfSpeakYourself"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 121, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "SI NO ME DAN BOLA LLORO\n\nComenten:\n- 3 pel\u00edculas favs\n- 3 series de la infancia\n- 2 golosinas favs.\n\n(No olviden los hashtags)\n#PCAs #TheConcertTour #LoveYourselfSpeakYourself @BTS_twt", "author_id": "1066089286372651008"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1181723195457585154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180966485310787584"}], "id": "1181723195457585154", "created_at": "2019-10-09T00:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Valen_acostaaaa @SebaVettorazzi", "in_reply_to_user_id": "1143908376327413760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valen_acostaaaa", "id": "1007701553015414784"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "SebaVettorazzi", "id": "568572448"}]}, "author_id": "2735759828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/gT5in7mYPT", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1181609519115358210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gT5in7mYPT", "media_key": "7_1181609178894348288"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5679, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.8327, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181609519115358210"], "id": "1181609519115358210", "created_at": "2019-10-08T16:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 410, "reply_count": 222, "like_count": 2180, "quote_count": 445}, "text": "Presidente fugindo da entrevista e rezando pra m\u00eddia n\u00e3o fazer pergunta dif\u00edcil. O rep\u00f3rter perguntou sobre a den\u00fancia de tortura em pres\u00eddios do Par\u00e1 feita pelo MPF https://t.co/gT5in7mYPT", "author_id": "1071408436531904512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181721347229130752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181683915242852352"}], "id": "1181721347229130752", "created_at": "2019-10-09T00:01:39.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PolitzOficial @jairbolsonaro @SF_Moro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 #Tamb\u00e9mFuiVitima\nN\u00e3o sei se entra nesse crit\u00e9rio mas tive 3 tentativas de estrupo (pessoas diferentes) entre meus 11 aos 13 anos e n\u00e3o tive for\u00e7a pra dar parte na pol\u00edcia pois tive e ainda tenho medo \ud83d\ude22. \ud83d\udc47 (cont.)", "in_reply_to_user_id": "4858045199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PolitzOficial", "id": "4858045199"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 102, "tag": "Tamb\u00e9mFuiVitima"}]}, "author_id": "908825318785470465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181196250617647105"], "id": "1181196250617647105", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Petorca"}, {"start": 262, "end": 279, "tag": "muybuenosd\u00edastvn"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, hay gente q se suicida por la miseria. Este tipo es el cl\u00e1sico explotador que solo le importa ganar $$ al costo que sea, aplastando a su paso. #muybuenosd\u00edastvn", "author_id": "88992145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "id": "1181294828069502982", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "author_id": "108670198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/FgA5huyQQg", "expanded_url": "https://ibae.am/2xVAxQn", "display_url": "ibae.am/2xVAxQn", "status": 404, "unwound_url": "https://ibae.am/2xVAxQn"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iFHGXFeoAS", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1181685295152013315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFHGXFeoAS", "media_key": "3_1181685237044170757"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.276, "type": "Place", "normalized_text": "PJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181685295152013315"], "id": "1181685295152013315", "created_at": "2019-10-08T21:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd34 \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 | Alberto Fern\u00e1ndez en la sede del PJ https://t.co/FgA5huyQQg https://t.co/iFHGXFeoAS", "author_id": "69416519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181720636701495298"], "id": "1181720636701495298", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "VALOR"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Apareceu uma barata aqui em casa, peguei meu gato e falei\nTA NA HORA DE PROVAR O SEU VALOR", "author_id": "1024390465859334145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/FqHTc3JC0q", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_shaw/status/1180956783512301568", "display_url": "twitter.com/eduardo_shaw/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181144446123032576"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180956783512301568"}], "id": "1181144446123032576", "created_at": "2019-10-07T09:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "Nunca confi\u00e9 en sus melosas explicaciones. Ni la izquierda confi\u00f3 en \u00e9l y perdi\u00f3 la interna con Tabar\u00e9 y el Pepe. https://t.co/FqHTc3JC0q", "author_id": "889289138318573569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/oZm8rAfjrS", "expanded_url": "https://twitter.com/cbuteler/status/1181720109582295040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZm8rAfjrS", "media_key": "3_1181720105627127808"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "Bcra"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4293, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181720109582295040"], "id": "1181720109582295040", "created_at": "2019-10-08T23:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Bcra\nDato al 4/10\nDep\u00f3sito en d\u00f3lares u$s 21.175 millones, baja desde las PASO u$s 11.324 millones (35%) https://t.co/oZm8rAfjrS", "author_id": "160341518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181715579364925440"], "id": "1181715579364925440", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu fiz 6 meses de psicologia e posso dizer que seria melhor se consultar comigo do que gastar dinheiro com certas a\u00ed que n\u00e3o falam nada que prestam", "author_id": "1127068506736996352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/IBtHWCMFcA", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones-alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/elecc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones-alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.6416, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181700387763568641"], "id": "1181700387763568641", "created_at": "2019-10-08T22:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 212, "like_count": 159, "quote_count": 39}, "text": "Alfredo Barnechea a militantes de Acci\u00f3n Popular: \u201cEl 28 de julio del 2021 estaremos en Palacio de Gobierno\u201d. En tanto, el excandidato presidencial cuestion\u00f3 la disoluci\u00f3n del Congreso \ud83d\udc47 https://t.co/IBtHWCMFcA", "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "id": "1181258082543964160", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "author_id": "32532614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181696501984251905"], "id": "1181696501984251905", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.3981, "type": "Organization", "normalized_text": "Vieques"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.3425, "type": "Other", "normalized_text": "Culebra"}]}, "created_at": "2019-10-08T22:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Si la cosa sigue como va, la pr\u00f3xima persona que vayan a nombrar en la ATM debe cumplir con el requisito m\u00ednimo de tener siete\u26f4 o m\u00e1s en su haber para el uso inmediato de Vieques y Culebra!!!\n\nAh, y con contrato de mantenimiento diario!!!", "author_id": "44915721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181717744359792642"], "id": "1181717744359792642", "created_at": "2019-10-08T23:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Le digo a mi novia \"tengo el autoestima por el piso\" y me dice \"somos dos\", si le digo que me quiero suicidar se suicida conmigo esta piba", "author_id": "838141355612340224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181343356154200067"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181339310479556608"}], "id": "1181343356154200067", "created_at": "2019-10-07T22:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "@rachevsky75 * tanto o ...", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rachevsky75", "id": "239593495"}]}, "author_id": "931250955466739712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/b1n7RgC3FI", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-el-apra-participara-en-las-elecciones-de-enero-de-2020-disolucion-del-congreso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-el-apra-participara-en-las-elecciones-de-enero-de-2020-disolucion-del-congreso-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3111, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181616151169777664"], "id": "1181616151169777664", "created_at": "2019-10-08T17:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 132, "like_count": 104, "quote_count": 46}, "text": "Jorge del Castillo: El Apra participar\u00e1 en las elecciones de enero de 2020 \u25ba https://t.co/b1n7RgC3FI", "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/b4z8Lv8loI", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorDeaths/status/1181702611466100736", "display_url": "twitter.com/HorrorDeaths/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181717808872378371"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181702611466100736"}], "id": "1181717808872378371", "created_at": "2019-10-08T23:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "jovens um tanto fora do clich\u00ea indo pra uma festa distante tendo problemas com o carro no meio da estrada deserta, todos usaram uma droga no caminho antes do carro quebrar e come\u00e7am a delirar um deles \u00e9 morto mas ningu\u00e9m sabe o que \u00e9 verdade ou realidade https://t.co/b4z8Lv8loI", "author_id": "2892909437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/H6qeuJQUTI", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/08/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/08/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-video/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.4358, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181715271230382081"], "id": "1181715271230382081", "created_at": "2019-10-08T23:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 430, "like_count": 89, "quote_count": 71}, "text": "\u201cEl 28 de julio del 2021 estaremos en Palacio de Gobierno\", asegura Alfredo Barnechea [VIDEO]\n\nhttps://t.co/H6qeuJQUTI", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LBVckIQ0yk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFndt4", "display_url": "dlvr.it/RFndt4"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pXbouqJOot", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1181712008430800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pXbouqJOot", "media_key": "3_1181712006933385217"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181712008430800896"], "id": "1181712008430800896", "created_at": "2019-10-08T23:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por cambio de perfil de su esposa en Facebook envenena a sus hijitos y se suicida https://t.co/LBVckIQ0yk https://t.co/pXbouqJOot", "author_id": "717357030609018880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181716302009962497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181714939318341633"}], "id": "1181716302009962497", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauriciotdantas", "id": "76073810"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mauriciotdantas \u00c9 bom que o Tom King escreva cada uma de suas s\u00e9ries preferidas. Alternando. E quando sair de uma volte pra outra.", "in_reply_to_user_id": "76073810", "author_id": "227837594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "id": "1181117590476902400", "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "author_id": "2423987868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181714217004601346"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181713609036111872"}], "id": "1181714217004601346", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Fienna"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "De hecho, est\u00e1 dispuesta a enfrentarse al mism\u00edsimo emperador si hace falta. Su lealtad es f\u00e9rrea, pues Fienna le rescat\u00f3 de garras de la muerte y le devolvi\u00f3 la paz y la dignidad.\nGracias a ello pudo rehacer su vida y pedirle matrimonio a su novia.", "in_reply_to_user_id": "945435701390270464", "author_id": "945435701390270464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SQwG0y0idY", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1181394585874046976", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181436760330588161"], "id": "1181436760330588161", "created_at": "2019-10-08T05:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictadura\" d Maduro no tiene apoyo ni poder en el mundo,hoy estos mismos mitomanos inservibles, culpan a Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddead las consecuencias q han generado sus torpezas internas https://t.co/SQwG0y0idY", "author_id": "146708233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/W10E1Mlo91", "expanded_url": "https://twitter.com/alcrsk/status/1181344734561931264", "display_url": "twitter.com/alcrsk/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7571, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181623079715426304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181344734561931264"}], "id": "1181623079715426304", "created_at": "2019-10-08T17:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "q cena eh essa do coringa? https://t.co/W10E1Mlo91", "author_id": "206886650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181361983645507584", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "author_id": "813386619243941888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181592735112974336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181591315626242048"}], "id": "1181592735112974336", "created_at": "2019-10-08T15:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra.\nEs un imb\u00e9cil en el nivel de los que dec\u00eda el suicida", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/olgjj66GOX", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1181708298728267776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/olgjj66GOX", "media_key": "13_1181708238221275138"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "VITOR"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Top\u00edssima101"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181708298728267776"], "id": "1181708298728267776", "created_at": "2019-10-08T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "VITOR SE DECLARA CULPADO POR TODAS AS ACUSA\u00c7\u00d5ES! #Top\u00edssima101 https://t.co/olgjj66GOX", "author_id": "1113118628050800640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dAsnKvFtIT", "expanded_url": "https://twitter.com/burntasfvck/status/1172698258814033920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAsnKvFtIT", "media_key": "7_1172698150663905281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181593594173562880"], "id": "1181593594173562880", "created_at": "2019-10-08T15:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30306, "reply_count": 625, "like_count": 50440, "quote_count": 3178}, "text": "eu depois de tirar nota baixa em uma prova que eu estudei muito e estava confiante  https://t.co/dAsnKvFtIT", "author_id": "1054921074398388224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181694258723594240"], "id": "1181694258723594240", "created_at": "2019-10-08T22:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 77, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "PROPUESTAS DE ART\u00cdCULOS\n\nHola,\n\nAbro este tuit para que me coment\u00e9is sobre qu\u00e9 temas os gustar\u00eda que escribiera en @psicologiamente, @medsaludcom  o @medicopl. As\u00ed me los puedo ir apuntando como sugerencias para el futuro ;)\n\n\u00a1Gracias!", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "psicologiamente", "id": "2456913714"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181598348043837440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181387633865437184"}], "id": "1181598348043837440", "created_at": "2019-10-08T15:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cesarillo70 Como los milicos entonces", "in_reply_to_user_id": "2675612245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cesarillo70", "id": "2675612245"}]}, "author_id": "65726327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181711505160622080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181711219746582528"}], "id": "1181711505160622080", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6336, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DvassaLibertina", "id": "1185167401"}]}, "created_at": "2019-10-08T23:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DvassaLibertina Barra de S\u00e3o jo\u00e3o onde voc\u00ea vai e encontra uns 10 conhecidos sempre rs", "in_reply_to_user_id": "1185167401", "author_id": "3155352807"}], "places": [{"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Canoas, Brasil", "id": "b9a7379f71583666"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Os\u00f3rio, Brasil", "id": "6058239f78639d17"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}]}, "errors": [{"value": "1181753360564838400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181753360564838400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181753360564838400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941813862776614914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941813862776614914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941813862776614914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181749902180794369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181749902180794369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181749902180794369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181750994503380992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181750994503380992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181750994503380992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974514502598184961", "value": "974514502598184961", "detail": "User has been suspended: [974514502598184961].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181369047256043521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181369047256043521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181369047256043521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097309298617696256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097309298617696256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097309298617696256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181746168969216002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181746168969216002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181746168969216002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2528341520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2528341520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2528341520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181745869529460737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181745869529460737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181745869529460737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181394195497541633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181394195497541633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181394195497541633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181738007155662848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181738007155662848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181738007155662848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181732006595645445", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181732006595645445].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181732006595645445", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1094919347489988609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094919347489988609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094919347489988609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181723202114002945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181723202114002945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181723202114002945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159969237852708870", "value": "1159969237852708870", "detail": "User has been suspended: [1159969237852708870].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181736521566756865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181736521566756865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181736521566756865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "885928909522468864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885928909522468864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885928909522468864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181734044591149056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181734044591149056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181734044591149056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "885928909522468864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885928909522468864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885928909522468864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181733624862912513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181733624862912513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181733624862912513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3181593969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3181593969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3181593969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181705615271444480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181705615271444480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181705615271444480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164923831481438208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164923831481438208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164923831481438208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181728322348355584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181728322348355584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181728322348355584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1098704512574021632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098704512574021632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098704512574021632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181725083468992512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181725083468992512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181725083468992512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181577639397642243", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181577639397642243", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181577639397642243].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "796866535553957888", "value": "796866535553957888", "detail": "User has been suspended: [796866535553957888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181723673474080770", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181723673474080770", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181723673474080770].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181719483834097669", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181719483834097669].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181719483834097669", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181714002902241280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181714002902241280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181714002902241280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3288960237", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3288960237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3288960237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181704190437072903", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181704190437072903].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181704190437072903", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181755928485548033", "oldest_id": "1181711737155923969", "result_count": 364, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk50ma6aj1rx8c0y1tlgh1eoot"}}