{"data": [{"created_at": "2019-11-19T23:26:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932755118051331"], "id": "1196932755118051331", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054817403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932686084001792"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196932686084001792", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745225418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:26:04.000Z", "lang": "es", "text": "@elAngelini @Didawd @Mattmusic10 @pictoline Que? Eso que dices se desmiente con la primera cosa que enumera, que es la tasa de suicidio, la gente no se suicida por machismo sino por cosas mas profundas como problemas en la vida, mentales, etc. No es tan sencillo como decir que todos nuestros problemas son por el machismo", "edit_history_tweet_ids": ["1196932684766990337"], "in_reply_to_user_id": "2651381956", "id": "1196932684766990337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196036700046315526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196875199821561858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elAngelini", "id": "2651381956"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Didawd", "id": "69174618"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Mattmusic10", "id": "1187019867989446661"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:25:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196932650059149314"], "id": "1196932650059149314", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771133184314576896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:25:55.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/at3WJfn12K", "edit_history_tweet_ids": ["1196932647974359040"], "id": "1196932647974359040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046306762", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/at3WJfn12K", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:25:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932644321341440"], "id": "1196932644321341440", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830656076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:25:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou mal o dia todo, o vizinho se suicidou... E sla mano", "edit_history_tweet_ids": ["1196932610708115456"], "id": "1196932610708115456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418528935"}, {"created_at": "2019-11-19T23:25:27.000Z", "lang": "pt", "text": "um amigo de uns amigos meus se matou n\u00e9, eu n imagino a dor q eles t\u00e1 passando e tipo ngm nunca pr\u00f3ximo de mim (de amzd) morreu, e eu n\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o doq faria ou como reagiria sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1196932530651484166"], "id": "1196932530651484166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1002779068176232449"}, {"created_at": "2019-11-19T23:25:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932458534653952"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196932458534653952", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092945365253476353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:24:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932355878989824"], "id": "1196932355878989824", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261835918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:24:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932280410943488"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196932280410943488", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185185102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:24:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932202660913158"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 112, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "sombras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "id": "1196932202660913158", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633901661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926390857347077"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932166371958784"], "id": "1196932166371958784", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838187164273897473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932131609612288"], "id": "1196932131609612288", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850517597275729920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932104044601344"], "id": "1196932104044601344", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021901864227557377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932096088068098"], "id": "1196932096088068098", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091786804922105858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:42.000Z", "lang": "pt", "text": "roteador se suicidou do nada e n\u00e3o liga mais\n\nmassa", "edit_history_tweet_ids": ["1196932089284878338"], "id": "1196932089284878338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3359342092"}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196932055310966785"], "id": "1196932055310966785", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149809033576099840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931986566402049"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196931986566402049", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116018620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Velho eu t\u00f4 t\u00e3o triste com o menino q se matou no col\u00e9gio em Gl\u00f3ria, o insta dele me deixou muito abalada, numa foto ele diz q queria ter amigos pra tirar fotos juntos, porra mano \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1196931940730986496"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "Gl\u00f3ria"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "id": "1196931940730986496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "358127063"}, {"created_at": "2019-11-19T23:22:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Se algu\u00e9m \"errar\" e acertar a cabecinha dele, ser\u00e1 que algu\u00e9m vai chorar como a fam\u00edlia da \u00c1gata? https://t.co/SvLUbD6gko", "edit_history_tweet_ids": ["1196931843972579328"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SvLUbD6gko", "expanded_url": "https://glo.bo/2KDCvLc", "display_url": "glo.bo/2KDCvLc"}]}, "id": "1196931843972579328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34794500"}, {"created_at": "2019-11-19T23:22:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931821801488384"], "id": "1196931821801488384", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140013692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:22:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931788691705857"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196931788691705857", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167260478369935360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "caraaaa, fiquei sabendo que uma colega minha se matou essa madrugada", "edit_history_tweet_ids": ["1196931717170421765"], "id": "1196931717170421765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887624857"}, {"created_at": "2019-11-19T23:22:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931668218658817"], "id": "1196931668218658817", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039673229240152065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:21:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931557057089536"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196931557057089536", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395011753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@somaisumadose @Narc0ticmonkeys Caralho na unibra tambem? Eu lembro de uma aluna da uninassau... mas ela n se matou na facul.", "edit_history_tweet_ids": ["1196931494146646021"], "in_reply_to_user_id": "121476674", "id": "1196931494146646021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727116795669147649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196851592076636162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "somaisumadose", "id": "121476674"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Narc0ticmonkeys", "id": "227393613"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:21:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@lysaw_love ele j\u00e1 me matou s\u00f3 por existir\nse ele colocasse eu ia precisar renascer s\u00f3 pra morrer de novo\nputs, sem condi\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1196931469693931520"], "in_reply_to_user_id": "1137808899116023808", "id": "1196931469693931520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725372159254781952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196931231826485250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lysaw_love", "id": "1137808899116023808"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@blogdojosias @UOLNoticias @UOL Hoje se constatou que partiu do policial o disparo que matou a menina \u00c1gatha no RJ.\nO que disse sobre isto?\nO despreparo e a viol\u00eancia desmedida de policiais do RJ, como tratar??!", "edit_history_tweet_ids": ["1196931463004008448"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blogdojosias", "id": "102889489"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 27, "end": 31, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "102889489", "id": "1196931463004008448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853375148451344384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196927061367173120"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:21:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@alefrota77 Posta do casal gay de Bras\u00edlia que matou uma crian\u00e7a tamb\u00e9m , arrancando suas genit\u00e1lias porque era um menino, talvez se fosse um casal h\u00e9tero de classe m\u00e9dia alta seria not\u00edcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1196931456787980289"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8479, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "id": "1196931456787980289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72380781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196435890354229248"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931411544039426"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196931411544039426", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:20:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931365700329472"], "id": "1196931365700329472", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930176674242625545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:20:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931294254575617"], "id": "1196931294254575617", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171043525141684224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:20:25.000Z", "lang": "en", "text": "@imstrxngx suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1196931261383794689"], "in_reply_to_user_id": "3368110139", "id": "1196931261383794689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933007110765412352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196930987206303745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imstrxngx", "id": "3368110139"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931231495204864"], "id": "1196931231495204864", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297070990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:20:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@de_fremiot @GMonteiroRJ Cara nao importa se foi em exercicio da fun\u00e7ao.. Matou a crian\u00e7a! Va fala pra familia dela q ela morreu devido ao exercicio da fun\u00e7ao da policia!", "edit_history_tweet_ids": ["1196931187744354304"], "in_reply_to_user_id": "1157779359618535429", "id": "1196931187744354304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183011816290557953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196929410647113728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "de_fremiot", "id": "1157779359618535429"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:20:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196931180274290688"], "id": "1196931180274290688", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844416752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:19:46.000Z", "lang": "es", "text": "@kareencampero A BUENO\nLA SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1196931099869491200"], "in_reply_to_user_id": "1097719006130302976", "id": "1196931099869491200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880860457191571456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196622909659373568"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s suicida que irte por la Javier Prado ahorita?", "edit_history_tweet_ids": ["1196931031812771840"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Prado"}]}, "id": "1196931031812771840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204628721"}, {"created_at": "2019-11-19T23:19:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196930966524178432"], "id": "1196930966524178432", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830918060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930885578379264"], "id": "1196930885578379264", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729164778946572291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196930878263283713"], "id": "1196930878263283713", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094331311618170881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930841919840256"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196930841919840256", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2219573186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930764107071489"], "id": "1196930764107071489", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3583349301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930762320351232"], "id": "1196930762320351232", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776256582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930758562197506"], "id": "1196930758562197506", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963229869076369408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930757589131265"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196930757589131265", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278041989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930693546364928"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "id": "1196930693546364928", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588089707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196930577833721857"], "id": "1196930577833721857", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040699374316277762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:17:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930449400107008"], "id": "1196930449400107008", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523959715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:17:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930448905162752"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196930448905162752", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137444806211375105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:17:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930432232828930"], "id": "1196930432232828930", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082794374101172226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:17:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930430374690822"], "id": "1196930430374690822", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144310648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:17:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930427916881921"], "id": "1196930427916881921", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164832049963732992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196930381796257795"], "id": "1196930381796257795", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339238600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930295997632512"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196930295997632512", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88013476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930284480081920"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1196930284480081920", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1735282332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930283095887874"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196930283095887874", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851777618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930265345613825"], "id": "1196930265345613825", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047932605751021568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:24.000Z", "lang": "pt", "text": "crise de ansiedade. pensamento suicida. implorar ajuda e ningu\u00e9m ouvir. \n\ncoragem ou falta dela pra dar um fim nisso tudo? \n\nessa \u00e9 a quest\u00e3o. \n\nser forte C A N S A", "edit_history_tweet_ids": ["1196930251307266050"], "id": "1196930251307266050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "64020280"}, {"created_at": "2019-11-19T23:16:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930150774050817"], "id": "1196930150774050817", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242014935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:15:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930103328092161"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196930103328092161", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616604768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:15:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930036080816128"], "id": "1196930036080816128", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "tengo nueve d bater\u00eda y voy a salir a comprar       Misi\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196930019215466496"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1196930019215466496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1008116584383172609"}, {"created_at": "2019-11-19T23:15:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196930008800989184"], "id": "1196930008800989184", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477020410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "DanielaLaMimo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaLaMimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanyCampos7", "id": "740707365226479616"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:15:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JanyCampos7: #DanielaLaMimo artista callejera chilena, se la vio con vida cuando era detenida por los carabineros. Luego de eso la enco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930007421116417"], "id": "1196930007421116417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788175148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926795251159041"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:15:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930006661902337"], "id": "1196930006661902337", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436218398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:15:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196930001251295237"], "id": "1196930001251295237", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942047758348845056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@ClebersonMich13 quase se matou pisando na bola hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1196929861606084608"], "in_reply_to_user_id": "1187576982344732673", "id": "1196929861606084608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026860800089247744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196927929894293510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CLEBERSONMich13", "id": "1395196601665212418"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:14:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @therezafontoura: A policia acha mesmo que so TIRAR O POLICIAL DA RUA \u00e9 resposta  ??? Ele MATOU uma crian\u00e7a .  Quando  \u00e9 que a policia v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929720555839489"], "id": "1196929720555839489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219402192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917456301936640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "therezafontoura", "id": "167999129"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:14:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196929705888374789"], "id": "1196929705888374789", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636238826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:14:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929694479855616"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196929694479855616", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3776398066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196929595938934785"], "id": "1196929595938934785", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000878725255368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:13:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929587760041985"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196929587760041985", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102072755611148288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:13:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929501709656064"], "id": "1196929501709656064", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939249715287396352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:13:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929417664176135"], "id": "1196929417664176135", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99359281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929345555763200"], "id": "1196929345555763200", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178798297261195264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:43.000Z", "lang": "tl", "text": "@DiogoMAraujo19 Hahahaha matou se", "edit_history_tweet_ids": ["1196929325540560906"], "in_reply_to_user_id": "4889720949", "id": "1196929325540560906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797182121219653640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196929178303643648"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marina_canals: La mente es una puta prisi\u00f3n, tienes que vivir encerrado en tu mismo toda tu vida, y por eso hay gente que se suicida, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929324965859329"], "id": "1196929324965859329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075881442050220032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196898877049376770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marina_canals", "id": "769937367792754689"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196929247878766595"], "id": "1196929247878766595", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196929236747075590"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196929236747075590", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848811523992584193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Vim correndo pro curso, para n\u00e3o chegar muito atrasada a\u00ed quando chego aq geral vendo Esquadr\u00e3o Suicida...\nTmnc, amanh\u00e3 n\u00e3o venho nem fudendo", "edit_history_tweet_ids": ["1196929200885772288"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1196929200885772288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909896081986789377"}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196929194074288128"], "id": "1196929194074288128", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164271643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196929179784220672"], "id": "1196929179784220672", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725958775467700225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:11:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196929070027739138"], "id": "1196929070027739138", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67171875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:11:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Curioso_Digital: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/k1XwpU29bc https://t.co/PBqXMKb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928942885744640"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 80, "probability": 0.7084, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/k1XwpU29bc", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-da-tres\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}]}, "id": "1196928942885744640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875743930138152960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196916649099694083"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:11:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @macsanto787: Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928918001004550"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4345, "type": "Organization", "normalized_text": "Dallagnol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "id": "1196928918001004550", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955569727157555201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196928189949497344"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "RNN"}, {"start": 193, "end": 199, "tag": "RNN27"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "NoticiasRNN"}, {"start": 213, "end": 233, "tag": "RedNacionalNoticias"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 88, "probability": 0.6338, "type": "Place", "normalized_text": "del Norte\n\nDetalles"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4245, "type": "Place", "normalized_text": "RNN"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "RNN27"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/V8DJlLeISr", "expanded_url": "http://rnn.com.do/hombre-se-suicida-luego-de-intentar-matar-a-su-esposa-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "rnn.com.do/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1D05SgItra", "expanded_url": "http://www.rnn.com.do", "display_url": "rnn.com.do", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576626484726284288/1vTrPMbm?format=jpg&name=orig", "width": 1600, "height": 1066}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576626484726284288/1vTrPMbm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Abinader anuncia ayuda de mil pesos por tarea da\u00f1ada por el hurac\u00e1n en 7 provincias - RNN Red Nacional De Noticias", "description": "Nagua, Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez. - El presidente de la Rep\u00fablica, Luis Abinader, anunci\u00f3 un plan de mil pesos por tarea da\u00f1ada para la recuperaci\u00f3n de la agricultura en siete provincias afectadas por el hurac\u00e1n Fiona. El plan anunciado por el mandatario en un encuentro con agricultores en la Gobernaci\u00f3n de esta provincia equivale a un Paquete Financiero de 5,490 millones de", "unwound_url": "https://rnn.com.do/"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/aPZGWVAoMe", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1196928867979726849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPZGWVAoMe", "media_key": "3_1196928864573890560"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida luego de intentar matar a su esposa en Los Jardines del Norte\n\nDetalles https://t.co/V8DJlLeISr \n\nPara ampliar esta y otras informaciones\nVisita https://t.co/1D05SgItra\n\n#RNN #RNN27 #NoticiasRNN #RedNacionalNoticias https://t.co/aPZGWVAoMe", "edit_history_tweet_ids": ["1196928867979726849"], "id": "1196928867979726849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102798847"}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928846488121344"], "id": "1196928846488121344", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541711961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928842696404992"], "id": "1196928842696404992", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72849180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928824916824064"], "id": "1196928824916824064", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760557686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928800937971714"], "id": "1196928800937971714", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928769308680197"], "id": "1196928769308680197", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152250113403817984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928739122257920"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196928739122257920", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37827404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres  https://t.co/D3QfhYtsXm v\u00eda @laSextaTV", "edit_history_tweet_ids": ["1196928714292039680"], "id": "1196928714292039680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "614493724", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/D3QfhYtsXm", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928714069725186"], "id": "1196928714069725186", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121185274451697664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928705815367682"], "id": "1196928705815367682", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994365098239119360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@1987leandrim @CoronelTadeu Foi um policial que matou, isso se chama assassinato, cometido por um assassino.", "edit_history_tweet_ids": ["1196928694759104513"], "in_reply_to_user_id": "425235112", "id": "1196928694759104513", "geo": {"place_id": "01c2a15275495456"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "24021396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196926581719080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "1987leandrim", "id": "425235112"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928690636173317"], "id": "1196928690636173317", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8817272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928664887349249"], "id": "1196928664887349249", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165680216087453696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre balea expareja frente a colegio y se suicida - https://t.co/mgzmqQCqnu https://t.co/J6FJ4uFzf0", "edit_history_tweet_ids": ["1196928664845406208"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3543, "type": "Place", "normalized_text": "balea"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mgzmqQCqnu", "expanded_url": "http://VigilanteInformativo.com", "display_url": "VigilanteInformativo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - VigilanteInformativo.com", "description": "Vigilanteinformativo.com es su sitio web de noticias, entretenimiento y orientaci\u00f3n. Le proporcionamos las \u00faltimas noticias del acontecer...", "unwound_url": "https://vigilanteinformativo.com/"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/J6FJ4uFzf0", "expanded_url": "https://vigilanteinformativo.com/https-vigilanteinformativo-com-hombre-balea-expareja-frente-a-colegio-y-se-suicida/", "display_url": "vigilanteinformativo.com/https-vigilant\u2026"}]}, "id": "1196928664845406208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87678878"}, {"created_at": "2019-11-19T23:09:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Bavaro_Digital: La hiere de un balazo y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/oqJaH9AIIv https://t.co/LVynZQm2nE", "edit_history_tweet_ids": ["1196928521005871105"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.5802, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oqJaH9AIIv", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/11/19/la-hiere-de-un-balazo-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/11/19/la-\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LVynZQm2nE", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1196926287459356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVynZQm2nE", "media_key": "3_1196926285647355905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bavaro_digital", "id": "357016302"}]}, "id": "1196928521005871105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2591850408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926287459356672"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:09:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928489917730817"], "id": "1196928489917730817", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355877897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:09:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @macsanto787: Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928489666031617"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4345, "type": "Organization", "normalized_text": "Dallagnol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "id": "1196928489666031617", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48992982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196928189949497344"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:09:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928478337228801"], "id": "1196928478337228801", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151431850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:09:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928476877594627"], "id": "1196928476877594627", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202342858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:09:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928439539900416"], "id": "1196928439539900416", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190408426075148290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928318857195525"], "id": "1196928318857195525", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242530890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928292567302144"], "id": "1196928292567302144", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375544141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928269729308677"], "id": "1196928269729308677", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792459319275057152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@g1 Das cobaias que serviram de base \"cientifica\" para a ideologia se g\u00eanero ; uma se matou ,o que foi castrado ainda beb\u00ea.  O outro usou drogas at\u00e9 ter uma overdose. O \"m\u00e9dico\" que for\u00e7ou  os dois irmaos cometerem inumeros abusos sexuais um com o outro enquanto o tal m\u00e9dico ...", "edit_history_tweet_ids": ["1196928261349105667"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1196928261349105667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1192057215026442241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196926125236207624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@raidreguez @Ops_Andrew o amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 lindo, ele mataria ela e ela morreria \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1196928258715136000"], "in_reply_to_user_id": "2367376106", "id": "1196928258715136000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799220285660680196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196922005456654338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raidreguez", "id": "2367376106"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Ops_Andrew", "id": "3361748675"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928198963073024"], "id": "1196928198963073024", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254252958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.co/oenJPBZfbr", "edit_history_tweet_ids": ["1196928189949497344"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oenJPBZfbr", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/11/fux-se-arrepende-e-libera-julgamento-contra-dallagnol/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/11/fux-se\u2026"}]}, "id": "1196928189949497344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328"}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928098505244672"], "id": "1196928098505244672", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994782586521210881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928098501103618"], "id": "1196928098501103618", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616604768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928060244791296"], "id": "1196928060244791296", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928043752800262"], "id": "1196928043752800262", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060595412309041154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196928022840000512"], "id": "1196928022840000512", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37485090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:07:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196928021447553024"], "id": "1196928021447553024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927910495621121"], "id": "1196927910495621121", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277630578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "BomSucesso"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/AhlmhVOBpo", "expanded_url": "https://twitter.com/vamofzq/status/1196927433619968000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhlmhVOBpo", "media_key": "16_1196927421922136064"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vamofzq: A mulher se matou pra criar os filhos e eles ficam a\u00ed nessa ingratid\u00e3o  #BomSucesso https://t.co/AhlmhVOBpo", "edit_history_tweet_ids": ["1196927885631774720"], "id": "1196927885631774720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182031990016622592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927433619968000"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927882863489025"], "id": "1196927882863489025", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46187399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927825183416322"], "id": "1196927825183416322", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4783725632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:45.000Z", "lang": "en", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "edit_history_tweet_ids": ["1196927823770013697"], "id": "1196927823770013697", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967419278965329922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927750285725699"], "id": "1196927750285725699", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26254488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @masigualdadpe: @alexhmuro: los principales s\u00edntomas cl\u00ednicos recogidos fueron:\n- Ansiedad\n- Depresi\u00f3n \n- Trastorno bipolar\n- Ideaci\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927736394211328"], "id": "1196927736394211328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863856052340760581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802174640148482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "masigualdadpe", "id": "817466258023190530"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927709450047490"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196927709450047490", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982079116877942784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927634703339521"], "id": "1196927634703339521", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75323881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:05:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927598804246530"], "id": "1196927598804246530", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388559606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@_thcrvg @EduardoMendes07 @NamharVascao @globoesportecom Ah vai tomar no cu, toda torcida j\u00e1 matou algu\u00e9m, toda torcida tem seus doentes, tu t\u00e1 falando como se a nossa fosse a \u00fanica, e ali\u00e1s, fui no cl\u00e1ssico no in\u00edcio do ano e n\u00e3o escutei sua torcida, tava mutada?", "edit_history_tweet_ids": ["1196927581632774144"], "in_reply_to_user_id": "2977688867", "id": "1196927581632774144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3234320132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196927319904063488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_thcrvg", "id": "2977688867"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EduardoMendes07", "id": "1029576000429076480"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "NamharVascao", "id": "954729126"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:05:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927576624766976"], "id": "1196927576624766976", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720086144315179008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:05:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927558043996162"], "id": "1196927558043996162", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4580532496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:05:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@PCMondril L\u00e1 est\u00e1 , se la cravei a bandeira n\u00e3o vais l\u00e1 fazer nada , tipo achas que \u00e9 importante o gajo que foi \u00e0 lua depois do Neil Armstrong ? \u00d3bvio que o Gajo foi e suicidou se a seguir pq percebeu que nem valeu a pena o esfor\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1196927545171681281"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Armstrong"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Gajo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3372950937", "id": "1196927545171681281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3522722416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196927111614926853"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "Soledad, se escribe con S\nde Silencio\nde Suicida\nde Salida\nde Susurros por Salvarme\nhttps://t.co/34uQbxDzMx", "edit_history_tweet_ids": ["1196927489349705731"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.305, "type": "Other", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Susurros"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/34uQbxDzMx", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/27a9JrByfIMkA8jgDMRa4i?si=9sCOe5l5RgSXhbENGhhfRQ", "display_url": "open.spotify.com/track/27a9JrBy\u2026"}]}, "id": "1196927489349705731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029328962831491078"}, {"created_at": "2019-11-19T23:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927480680071170"], "id": "1196927480680071170", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93446657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AhlmhVOBpo", "expanded_url": "https://twitter.com/vamofzq/status/1196927433619968000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhlmhVOBpo", "media_key": "16_1196927421922136064"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A mulher se matou pra criar os filhos e eles ficam a\u00ed nessa ingratid\u00e3o  #BomSucesso https://t.co/AhlmhVOBpo", "edit_history_tweet_ids": ["1196927433619968000"], "id": "1196927433619968000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824560772097409026"}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cesardgzzz: no entiendo c\u00f3mo la gente que vive en zonas de clima casi siempre lluvioso y nublado no se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196927367228403712"], "id": "1196927367228403712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051515311034372096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196864918684885002"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/ZQqPo9ozCm", "edit_history_tweet_ids": ["1196927366695727104"], "id": "1196927366695727104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163146600", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZQqPo9ozCm", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz2", "display_url": "atres.red/mqjaz2"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927364694982657"], "id": "1196927364694982657", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298324097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927347666169856"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196927347666169856", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133478316671946752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927323943186438"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}]}, "id": "1196927323943186438", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055998862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "lang": "pt", "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "id": "1196927321397223425", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "author_id": "74763991", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927232645697538"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1196927232645697538", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978228041502556160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196927207756705792"], "id": "1196927207756705792", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751768002979303424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "@FallenGrieco @Future_Bat Nah aunque salga el snyder cut no creo que detengan los proyectos de Batman de reeves, black adam, shazam, flash con Muschietti, escuadron suicida con James Gunn. Ya la vision completa que queria lograr Snyder muri\u00f3, solo le queda sacar el snyder cut y ni siquiera al cine.", "edit_history_tweet_ids": ["1196927117105213440"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "snyder cut"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5385, "type": "Person", "normalized_text": "Batman de reeves"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "black adam"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Muschietti"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "snyder cut"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FallenGrieco", "id": "1167192341331021826"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167192341331021826", "id": "1196927117105213440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248984047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196926340622094337"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@qiyanagoals @streamiebr A Leona antes de encontrar o aspecto buscava a Diana pra se vingar de quando a Diana matou os l\u00edderes que interrogavam ela, mas nessa busca ela chegou no topo do monte e recebeu o conhecimento milenar do aspecto e agr ela entende o que a Diana disse e busca ela pra se entenderem", "edit_history_tweet_ids": ["1196926950679465986"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Leona"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "streamiebr", "id": "744712711142051840"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192595207008768005", "id": "1196926950679465986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1321456152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196922545649438721"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:03:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926944782274560"], "id": "1196926944782274560", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089171979318501380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "DanielaLaMimo"}, {"start": 220, "end": 245, "tag": "ChileViolatesHumanRigths"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaLaMimo"}, {"start": 221, "end": 244, "probability": 0.4238, "type": "Place", "normalized_text": "ChileViolatesHumanRigths"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Iz0W9kEU5N", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1196826145481777153", "display_url": "twitter.com/viejoanarquist\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:02:40.000Z", "lang": "es", "text": "#DanielaLaMimo artista callejera chilena, se la vio con vida cuando era detenida por los carabineros. Luego de eso la encontraron muerta, ahorcada alguien que esta luchando y que uff se suicida \ud83e\udd14 extra\u00f1as circuntancias  #ChileViolatesHumanRigths https://t.co/Iz0W9kEU5N", "edit_history_tweet_ids": ["1196926795251159041"], "id": "1196926795251159041", "geo": {"place_id": "01fb944c0dff3d86"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740707365226479616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196826145481777153"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926752867651584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196926752867651584", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109502489571835905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:02:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926745020108802"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196926745020108802", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051853662170083329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:02:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926717966860288"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1196926717966860288", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219402192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926663570968576"], "id": "1196926663570968576", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610096636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:02:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926649067024384"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196926649067024384", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747265498891563008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926619270692864"], "id": "1196926619270692864", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179580735876935680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/5d4tkqGBtB", "edit_history_tweet_ids": ["1196926551675330560"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5d4tkqGBtB", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}]}, "id": "1196926551675330560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115231076"}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926516464168966"], "id": "1196926516464168966", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575645469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@Patiimg26 @senadorhumberto VAMOS!\nPesquise e leia sobre DOMINGOS BRAZ\u00c3O: apontado como arquiteto do assassinato dela.\nO PT se cala veementemente sobre o nome dele... Porque?\nQuem bancou e banca Ad\u00e9lio?\nQuem matou Celso Daniel?\nPorque Diosdado visitou o Lular\u00e1pio?\nSabe quem \u00e9 Diosdado?\nVai pesquisar, vai...", "edit_history_tweet_ids": ["1196926504741097473"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Lular\u00e1pio"}, {"start": 277, "end": 284, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Patiimg26", "id": "2412877152"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "2412877152", "id": "1196926504741097473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3241295183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196921238540767238"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926413032611840"], "id": "1196926413032611840", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262138848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/51Km8f83ao", "edit_history_tweet_ids": ["1196926390857347077"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/51Km8f83ao", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/auras-y-sombras/", "display_url": "revistaanestesia.com/auras-y-sombra\u2026"}]}, "id": "1196926390857347077", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926368094797824"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}]}, "id": "1196926368094797824", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234241501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926360431812608"], "id": "1196926360431812608", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725216048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926353259585536"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196926353259585536", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435896139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926291079028742"], "id": "1196926291079028742", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081024795599388672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:39.000Z", "lang": "es", "text": "La hiere de un balazo y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/oqJaH9AIIv https://t.co/LVynZQm2nE", "edit_history_tweet_ids": ["1196926287459356672"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oqJaH9AIIv", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/11/19/la-hiere-de-un-balazo-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/11/19/la-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LVynZQm2nE", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1196926287459356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVynZQm2nE", "media_key": "3_1196926285647355905"}]}, "id": "1196926287459356672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357016302"}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:30.000Z", "lang": "es", "text": "Dijo que me quer\u00eda m\u00e1s que a su vida, luego descubr\u00ed que era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196926251488944133"], "id": "1196926251488944133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054102340213637120"}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926181267914753"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196926181267914753", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160260181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "ANAAAO\no sam foi infectado e o henry se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1196926138095984643"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "henry"}]}, "id": "1196926138095984643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196312163"}, {"created_at": "2019-11-19T22:59:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926103564234754"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196926103564234754", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105970691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:59:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196926072211808256"], "id": "1196926072211808256", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945556429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:59:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925988191518720"], "id": "1196925988191518720", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957751248626835456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:59:27.000Z", "lang": "ca", "text": "@lonemily tipo esuqdrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196925987088404481"], "in_reply_to_user_id": "2915984115", "id": "1196925987088404481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55901998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196734799878049792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LonEmily", "id": "1536531295345463298"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:59:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925954905530373"], "id": "1196925954905530373", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958189453276794880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:59:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925904225738753"], "id": "1196925904225738753", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290140001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/5VKPrViDjV https://t.co/KM38GtRQho", "edit_history_tweet_ids": ["1196925831244926976"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5VKPrViDjV", "expanded_url": "http://dajabonenlineard.com/2019/11/19/hombre-hiere-de-bala-a-expareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "dajabonenlineard.com/2019/11/19/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KM38GtRQho", "expanded_url": "https://twitter.com/williamestevez0/status/1196925831244926976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KM38GtRQho", "media_key": "3_1196925829286125568"}]}, "id": "1196925831244926976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4173804253"}, {"created_at": "2019-11-19T22:58:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @derechasiempre1: Y si tiene droga o elemento \u00fatil para la perpetraci\u00f3n de un delito en el CULO o un elemento cortante en sus partes int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925746314391552"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.352, "type": "Place", "normalized_text": "CULO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "derechasiempre1", "id": "982040742880165888"}]}, "id": "1196925746314391552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982040742880165888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196925653683228677"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "HayMilCasos"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4794, "type": "Place", "normalized_text": "CULO"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ceBa0aEp4I", "expanded_url": "https://twitter.com/inddhh/status/1196922950613716997", "display_url": "twitter.com/inddhh/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 222, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 225, "end": 235, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:58:08.000Z", "lang": "es", "text": "Y si tiene droga o elemento \u00fatil para la perpetraci\u00f3n de un delito en el CULO o un elemento cortante en sus partes intimas?\n\nQ pasa si dentro del calabozo se auto lesiona o se suicida por falta de revisi\u00f3n de @Carabdechile o @PDI_CHILE\n\nEs responsabilidad de quien?\n#HayMilCasos https://t.co/ceBa0aEp4I", "edit_history_tweet_ids": ["1196925653683228677"], "id": "1196925653683228677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982040742880165888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196922950613716997"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:58:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925649631490048"], "id": "1196925649631490048", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719286564308783106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:57:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925612537131012"], "id": "1196925612537131012", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461907132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:57:49.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Hombre intenta matar de dos disparos a exesposa y luego se suicida en Jardines del Norte https://t.co/0dQYDr3OeF https://t.co/ZHJUHbf7u5", "edit_history_tweet_ids": ["1196925574352125957"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/0dQYDr3OeF", "expanded_url": "http://revista110.online/video-hombre-intenta-matar-de-dos-disparos-a-exesposa-y-luego-se-suicida-en-jardines-del-norte/", "display_url": "revista110.online/video-hombre-i\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZHJUHbf7u5", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1196925574352125957/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHJUHbf7u5", "media_key": "3_1196925515468328963"}]}, "id": "1196925574352125957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612990937"}, {"created_at": "2019-11-19T22:57:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Essas mesma pessoas q n\u00e3o se importam com o seu sentimento s\u00e3o aquelas mesmas q ficam escandalizas quando algu\u00e9m se suicida, hipocritas, surdos, cegos todos s\u00e3o assim para isso!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1196925545843511296"], "id": "1196925545843511296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131596840762318848"}, {"created_at": "2019-11-19T22:57:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925438725181445"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196925438725181445", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181260562208043009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925404474486790"], "id": "1196925404474486790", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768474085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:56:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925313869111296"], "id": "1196925313869111296", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919317986741309440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:56:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925297851011072"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196925297851011072", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516148544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:56:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925295707721734"], "id": "1196925295707721734", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048623514012590081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:56:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925211494567936"], "id": "1196925211494567936", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222676850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5163, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.3366, "type": "Place", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7C9vhNpBZM", "expanded_url": "http://ow.ly/16ht30pUEEU", "display_url": "ow.ly/16ht30pUEEU"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/xmoyTnYaYY", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1196925136907243521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmoyTnYaYY", "media_key": "3_1196925126132084741"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:56:05.000Z", "lang": "es", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/7C9vhNpBZM #List\u00ednDiario https://t.co/xmoyTnYaYY", "edit_history_tweet_ids": ["1196925136907243521"], "id": "1196925136907243521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "19236297"}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925093009674241"], "id": "1196925093009674241", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909489098800422913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925088928546818"], "id": "1196925088928546818", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333423179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Fiquei mom bolado com uma not\u00edcia do meu colega q se matou o motivo foi a Depress\u00e3o, isso \u00e9 complicado.  Que descanse em paz Gabriel.", "edit_history_tweet_ids": ["1196925069940928512"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1196925069940928512", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1010229175733637120"}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925058020564992"], "id": "1196925058020564992", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429026973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925049871249408"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196925049871249408", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120462646501941248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196925018971803654"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196925018971803654", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117551720882692096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924957940424705"], "id": "1196924957940424705", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969559033492492288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:54:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924768802480129"], "id": "1196924768802480129", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225566729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/FB9PqEiTYF DonfelixSPM #donfel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924749827325952"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7233, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Other", "normalized_text": "donfel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FB9PqEiTYF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf3Xy", "display_url": "dlvr.it/RJf3Xy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "id": "1196924749827325952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196924631917060096"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/FB9PqEiTYF DonfelixSPM #donfel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924749642747905"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7233, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Other", "normalized_text": "donfel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FB9PqEiTYF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf3Xy", "display_url": "dlvr.it/RJf3Xy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "id": "1196924749642747905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196924631917060096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:54:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924720039550977"], "id": "1196924720039550977", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14968740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@Oliveira_Mylh Nada aver,pq quem matou o rei da noite foi a Arya ele n\u00e3o fez praticamente bosta nenhuma na guerra,se o jon n\u00e3o tivesse ressucitado os drag\u00f5es n\u00e3o teria morrido e nao teria guerra", "edit_history_tweet_ids": ["1196924658332917760"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oliveira_Mylh", "id": "758072366522064896"}]}, "in_reply_to_user_id": "758072366522064896", "id": "1196924658332917760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174468402573914112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196923717953163264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FB9PqEiTYF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf3Xy", "display_url": "dlvr.it/RJf3Xy"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/FB9PqEiTYF DonfelixSPM #donfelix", "edit_history_tweet_ids": ["1196924631917060096"], "id": "1196924631917060096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-19T22:54:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924631829172224"], "id": "1196924631829172224", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161839980232302592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:54:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924631829090306"], "id": "1196924631829090306", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396702752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:59.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando alguien cercano se suicida, no me salen las palabras para expresar lo que eso produce en m\u00ed. Un colega con un presente y un futuro brillante, inteligente, responsable y gran persona, prefiero quedarme con eso de \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1196924612199813127"], "id": "1196924612199813127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "759079380710789120"}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924557153705985"], "id": "1196924557153705985", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314876961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres disparos a su ex pareja y luego se suicida https://t.co/1ghYV5cuqI", "edit_history_tweet_ids": ["1196924537536950272"], "id": "1196924537536950272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028377953909006338", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ghYV5cuqI", "expanded_url": "https://plataformanoticiosa.com/hombre-da-tres-disparos-a-su-ex-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "plataformanoticiosa.com/hombre-da-tres\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924528670257153"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196924528670257153", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167045484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu e B\u00e1rbara s\u00f3 n\u00e3o se matou do sexto ao oitavo ano pq Deus n\u00e3o deixou \n\nPq \u00f4 vida sofrida que n\u00f3s tinha", "edit_history_tweet_ids": ["1196924498605477888"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.979, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1196924498605477888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160390612862099456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "EvoDictador"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "EvoTerrorismos"}, {"start": 208, "end": 226, "tag": "BoliviaTerrorismo"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "SENKATA"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 209, "end": 225, "probability": 0.7333, "type": "Place", "normalized_text": "BoliviaTerrorismo"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/o4emY2BfiR", "expanded_url": "https://bibliotecas.umsa.bo/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=59576", "display_url": "bibliotecas.umsa.bo/cgi-bin/koha/o\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/hKP6PJneLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/napoleoncalcina/status/1196924490019753989/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hKP6PJneLJ", "media_key": "3_1196924483258454016"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErbolDigital", "id": "188870982"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "DPBoliviaOf", "id": "1648579362"}, {"start": 172, "end": 177, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:53:30.000Z", "lang": "es", "text": "@ErbolDigital Es un acto de TERRORISMO y SUICIDA lo que esta ocurriendo en SENKATA (El Alto) digno de una organizaci\u00f3n criminal y de un Dictador @evoespueblo @DPBoliviaOf \n@CIDH \n#EvoDictador\n#EvoTerrorismos\n#BoliviaTerrorismo\n#Bolivia\nhttps://t.co/o4emY2BfiR https://t.co/hKP6PJneLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196924490019753989"], "in_reply_to_user_id": "188870982", "id": "1196924490019753989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150841818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196921969469513733"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924447841804288"], "id": "1196924447841804288", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455888650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "edit_history_tweet_ids": ["1196924447166488579"], "id": "1196924447166488579", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055154968930541568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924430263472129"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196924430263472129", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430211560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924422483038208"], "id": "1196924422483038208", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767598866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:53:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924422097117185"], "id": "1196924422097117185", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140637996036820992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:58.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte.\n\nSanto Domingo, RD.- Un hombre intent\u00f3 matar a su pareja y luego se suicid\u00f3 dispar\u00e1ndose a la cabeza, en un hecho ocurrido en la tarde de\u2026 https://t.co/PxEwBQvh59", "edit_history_tweet_ids": ["1196924356200468485"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.7004, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.7944, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/PxEwBQvh59", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5EICm4F0zJ/?igshid=dd4tiupwy2g8", "display_url": "instagram.com/p/B5EICm4F0zJ/\u2026"}]}, "id": "1196924356200468485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377777777"}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924333903548421"], "id": "1196924333903548421", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3677704881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924324650852352"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196924324650852352", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134953830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:45.000Z", "lang": "pt", "text": "o menino que se suicidou na unicap hj\na cena dele falando no microfone quando voltou do encontro n sai da minha cabe\u00e7a.\nmano q dor, q dor \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1196924299531169792"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "unicap"}]}, "id": "1196924299531169792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2220232998"}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924298629451778"], "id": "1196924298629451778", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54958490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@HenriqueSMatto1 @_gomesDR @pandablux estudos mostram que pessoas submetidas a \"cura gay\" desenvolvem depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida. Ent\u00e3o a psicologia acredita e defende q a solu\u00e7\u00e3o para parar esse sofrimento n\u00e3o \u00e9 mudar a pessoa, mas a sociedade que a oprime", "edit_history_tweet_ids": ["1196924205624909829"], "in_reply_to_user_id": "52535848", "id": "1196924205624909829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52535848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196923635581239299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriqueSMatto1", "id": "1122188915451076608"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_gomesDR", "id": "2540519502"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "pandablux", "id": "1111826715330965504"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:52:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924137551347718"], "id": "1196924137551347718", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832965813623717888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:51:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gustavo_schnorr: \u201cNossa eu n\u00e3o entendo pq ele se matou, ele sorria o tempo todo\u201d as pessoas acham que pq vc est\u00e1 sorrindo o tempo todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196924007804735489"], "id": "1196924007804735489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877530623170228229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196816150212030467"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavo_schnorr", "id": "1149788767185702914"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "Me puse a pensar que pasar\u00eda si Macri se suicida (pero posta nada de Nisman) y termin\u00e9 demente de la demencia que ser\u00eda el pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1196923854091935746"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1196923854091935746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340272736"}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923820965318657"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196923820965318657", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730076703041695744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923771875184641"], "id": "1196923771875184641", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022270583126540288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@DamaresAlves @assembleiamg Leia isso, ministra. \nDe s\u00e1bado pra domingo um afilhado meu de 29 anos se suic\u00eddou e nessa noite O marido de uma prima tbem tirou a vida. Vamos clamar o sangue de Jesus para afastar de n\u00f3s todo mal. Orem por essas fam\u00edlias enlutadas. Tudo muito triste. SUIC\u00cdDIO est\u00e1 demais!", "edit_history_tweet_ids": ["1196923767559249920"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "assembleiamg", "id": "48751718"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "id": "1196923767559249920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "877955586943574018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196923055739723781"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Isabell83203807 Se n\u00e3o fosse o Jon os sete reinos seriam tomados pelo rei da noite, ele arriscou sua vida por todos e sabia liderar. Denarys destruiu uma cidade inteira e matou centenas de pessoas inocentes por conta do orgulho dela", "edit_history_tweet_ids": ["1196923717953163264"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Denarys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174468402573914112", "id": "1196923717953163264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758072366522064896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196921606469234689"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@klchriss O que aconteceu? L\u00e1 no trabalho falaram que a mulher se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1196923694666395648"], "in_reply_to_user_id": "231169699", "id": "1196923694666395648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522612722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196920018493202433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "klchriss", "id": "231169699"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923645756674048"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196923645756674048", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "ElPa\u00edsHOY"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 86, "probability": 0.705, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "ElPa\u00edsHOY"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Y0uzKabEyL", "expanded_url": "http://ow.ly/jqXE50xfrmE", "display_url": "ow.ly/jqXE50xfrmE"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qEvwBhxq4q", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1196923627087826944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEvwBhxq4q", "media_key": "3_1196923625733013505"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:50:05.000Z", "lang": "es", "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Hombre intenta matar a su exesposa y se suicida en Los Jardines del Norte #ElPa\u00edsHOY  https://t.co/Y0uzKabEyL https://t.co/qEvwBhxq4q", "edit_history_tweet_ids": ["1196923627087826944"], "id": "1196923627087826944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43534995"}, {"created_at": "2019-11-19T22:49:41.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta quitarle la vida a su expareja sentimental de 3 disparos y posteriormente se suicida de un tiro en la cabeza.\n\nEl tr\u00e1gico hecho ocurri\u00f3 en el sector Jardines del Norte en el DN, Frente a la escuela\u2026 https://t.co/6h92hsf34I", "edit_history_tweet_ids": ["1196923529071124480"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.6359, "type": "Place", "normalized_text": "del Norte"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.5145, "type": "Place", "normalized_text": "DN"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6h92hsf34I", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5EHh2dHdPz/?igshid=wds75m7ro187", "display_url": "instagram.com/p/B5EHh2dHdPz/\u2026"}]}, "id": "1196923529071124480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104706093"}, {"created_at": "2019-11-19T22:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/Ua8gd7EcW4", "edit_history_tweet_ids": ["1196923490508705795"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ua8gd7EcW4", "expanded_url": "https://shar.es/a3gqlw", "display_url": "shar.es/a3gqlw"}]}, "id": "1196923490508705795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241289857"}, {"created_at": "2019-11-19T22:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogdoNoblat Mas s\u00f3 tem palha\u00e7o incompetente na pol\u00edcia? E n\u00e3o querem que fa\u00e7am charge? No dia em que se revela que um policial matou a menina Agatha, n\u00e3o tem um bosta dessa institui\u00e7\u00e3o para dar uma declara\u00e7\u00e3o que preste?", "edit_history_tweet_ids": ["1196923454605479937"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1196923454605479937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60606730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196912607963340801"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923444543344640"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}]}, "id": "1196923444543344640", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130964075045883905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:49:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923430765056000"], "id": "1196923430765056000", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196504849002770433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida. \"El Internacional\"\n\nhttps://t.co/DxuOGkTj4W https://t.co/WBlUK0mfrp", "edit_history_tweet_ids": ["1196923409432764416"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6962, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "El Internacional"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DxuOGkTj4W", "expanded_url": "https://www.osvaldorochainternacional.com/2019/11/hombre-da-tres-tiros-su-expareja-en-los.html", "display_url": "osvaldorochainternacional.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WBlUK0mfrp", "expanded_url": "https://twitter.com/OSVALDOROCHA6/status/1196923409432764416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBlUK0mfrp", "media_key": "3_1196923407457300481"}]}, "id": "1196923409432764416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525937959"}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923309977489410"], "id": "1196923309977489410", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045429912042115072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923285033902080"], "id": "1196923285033902080", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814948333957632001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923206889852928"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196923206889852928", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:23.000Z", "lang": "es", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/VRD9WLlpd4", "edit_history_tweet_ids": ["1196923199918882817"], "id": "1196923199918882817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335512936", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VRD9WLlpd4", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz2", "display_url": "atres.red/mqjaz2"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "la salud mental nos afecta a todos. hace poco en mi trabajo le\u00ed una carta suicida de una nena de 8 a\u00f1os... se me pararon los pelos, no lo pod\u00eda creer.", "edit_history_tweet_ids": ["1196923172949577733"], "id": "1196923172949577733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1458782534"}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923126350782466"], "id": "1196923126350782466", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088761306281398272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:48:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923108877312002"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196923108877312002", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296044994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196923091089285126"], "id": "1196923091089285126", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003900628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "Nota de suicidio:\nHay veces que la vida te da solo una oportunidad, y vos decid\u00eds si tomarla y aprovechar, o dejarla ir y tal vez arrepentirte toda la vida y capas no poder vivir con ese peso encima, hoy perd\u00ed la oportunidad de hacer un cari\u00f1ito a un lobo siberiano *c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1196922973904654337"], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 264, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "siberiano"}]}, "id": "1196922973904654337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1104620049627865088"}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:27.000Z", "lang": "en", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "edit_history_tweet_ids": ["1196922965000171522"], "id": "1196922965000171522", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034656341225361408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922925502390272"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196922925502390272", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067448410805018625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922902765064192"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196922902765064192", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041698803533795328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922853217714177"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196922853217714177", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168736676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922851611295745"], "id": "1196922851611295745", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623790634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 292, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 291, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "pcdob_oficial", "id": "54312869"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:46:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@PauloMartins10 S\u00f3 faltou uma mulherzinha empoderada do @psol50 , @ptbrasil ou @PCdoB_Oficial  CA\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 no cartaz no ch\u00e3o. \nOps, roteiro trocado.\nN\u00e3o devia estar exposto, mas se colocaram, muito bem quem tirou. \nRESPEITEM QUEM OS DEFENDEM COM A PR\u00d3PRIA VIDA!!!\n\nFOCO\n#AlcolumbrePauteOImpeachment", "edit_history_tweet_ids": ["1196922835094122496"], "in_reply_to_user_id": "36714942", "id": "1196922835094122496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "241723702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196914142000689152"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922718706446337"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196922718706446337", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62163715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:46:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922650209198081"], "id": "1196922650209198081", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849566250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:46:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922634619031553"], "id": "1196922634619031553", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209731335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:46:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @donfelixSPM: Dos en un d\u00eda: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/bIRFcLG1Vm https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922610635943936"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 91, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bIRFcLG1Vm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf10b", "display_url": "dlvr.it/RJf10b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "id": "1196922610635943936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196918962128179201"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "ainda falou que muita gente que morreu foi porque adorava outros deuses e n\u00e3o o deus crist\u00e3o, ficou agindo como se os crist\u00e3o tivessem feito muita coisa pelos ind\u00edgenas. o maldito homem branco s\u00f3 trouxe tristeza e sofrimento pro nosso pa\u00eds, matou milhares de vidas e tentou +", "edit_history_tweet_ids": ["1196922597495201794"], "in_reply_to_user_id": "1015784744561324038", "id": "1196922597495201794", "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015784744561324038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196922594659913729"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "Dos en un d\u00eda: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/gtUKxcppqC", "edit_history_tweet_ids": ["1196922592520785920"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7044, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gtUKxcppqC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf1Xh", "display_url": "dlvr.it/RJf1Xh"}]}, "id": "1196922592520785920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000"}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP Cara por que voc\u00ea n\u00e3o se suicida em? Carinha chato acha que t\u00e1 no poder, agr eu pergunto te manda em que ot\u00e1rio?\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1196922571264053248"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1196922571264053248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124296631267090432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196805812552900609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922570651688960"], "id": "1196922570651688960", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088427291066142721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922532840058880"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196922532840058880", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73176131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1196922479345881092"], "in_reply_to_user_id": "1126216658798960641", "id": "1196922479345881092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126216658798960641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196922341655302144"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922476598644737"], "id": "1196922476598644737", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921206539872100352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "lang": "it", "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "id": "1196922406239133696", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "475862409", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "Por qu\u00e9 2020 va a ser el a\u00f1o de la todopoderosa Margot Robbie\n\nhttps://t.co/sOWbNvEk6N https://t.co/N9udqLXLcV", "edit_history_tweet_ids": ["1196922374630912005"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sOWbNvEk6N", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/N9udqLXLcV", "expanded_url": "https://twitter.com/VogueSpain/status/1196922374630912005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9udqLXLcV", "media_key": "3_1196922371304820737"}]}, "id": "1196922374630912005", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "33906088"}, {"created_at": "2019-11-19T22:44:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922312513204225"], "id": "1196922312513204225", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119788523278753793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:44:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922120942575617"], "id": "1196922120942575617", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798565315852587008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:59.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/6HjkuwvRlm", "edit_history_tweet_ids": ["1196922094413647872"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6HjkuwvRlm", "expanded_url": "https://shar.es/a3gqhU", "display_url": "shar.es/a3gqhU"}]}, "id": "1196922094413647872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181514540"}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel Sabe qual a impress\u00e3o que o povo latino americano deve passar para o resto do mundo?\nQue o povo latino americano \u00e9 suicida, no m\u00ednimo masoquista.", "edit_history_tweet_ids": ["1196922079356112897"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1196922079356112897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129483490142162945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196859828641120257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922059345018886"], "id": "1196922059345018886", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110650856700067840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196922025140523009"], "id": "1196922025140523009", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080664439043559424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921974204882945"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1196921974204882945", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030422614139981825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OtiliaFontoura: @jose_simao Pobre mato, est\u00e1 t\u00e3o apavorado com esse governo que se lixa pra ele, que o coitado se desespera, e se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921963618459648"], "id": "1196921963618459648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631334582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196921944882515968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao Pobre mato, est\u00e1 t\u00e3o apavorado com esse governo que se lixa pra ele, que o coitado se desespera, e se suicida .. \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b", "edit_history_tweet_ids": ["1196921944882515968"], "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1196921944882515968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1631334582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:20.000Z", "lang": "en", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "edit_history_tweet_ids": ["1196921928096858113"], "id": "1196921928096858113", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920297327088332806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921926477852672"], "id": "1196921926477852672", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159307022547992577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921895008030720"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196921895008030720", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480132808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921845162885121"], "id": "1196921845162885121", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965011223250112513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:42:55.000Z", "lang": "pt", "text": "nao sou suicida apenas acredito que seria uma otima ideia reagir a um assalto a m\u00e3o armada", "edit_history_tweet_ids": ["1196921824631836672"], "id": "1196921824631836672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "103991587"}, {"created_at": "2019-11-19T22:42:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921679596929025"], "id": "1196921679596929025", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391060378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:42:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921636437532674"], "id": "1196921636437532674", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4033207456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:42:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921601989545984"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196921601989545984", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405121268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:41:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @novelouca: chiclete matou um monte de inocente, quase matou a kim que \u00e9 a melhor amiga da vivi, teria matado a vivi se n\u00e3o tivesse se a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921578191278082"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "chiclete"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "kim"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "vivi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "novelouca", "id": "2688186896"}]}, "id": "1196921578191278082", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019306878143205381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196587273539768320"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:41:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opeixuxa: @jose_simao Primeiro caso na hist\u00f3ria de vegeta\u00e7\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196921536487313411"], "id": "1196921536487313411", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53568974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196920114559569921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opeixuxa", "id": "921770924"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:41:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921506854518784"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196921506854518784", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72572716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:41:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921348129464322"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196921348129464322", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145008407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:40:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921325195087873"], "id": "1196921325195087873", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175138740773302275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:40:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921231091666945"], "id": "1196921231091666945", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885526079041089536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:40:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921214700310529"], "id": "1196921214700310529", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020883268122660864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:40:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196921172157440006"], "id": "1196921172157440006", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717140346417897472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@ImMummRa Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um bom exemplo, massacrado pela cr\u00edtica por\u00e9m fez 700 milh\u00f5es (poderia facilmente ter superado BvS se tivesse sido lan\u00e7ado da China) e conseguiu uma sequ\u00eancia \"repaginada\" com o mesmos atores do primeiro filme", "edit_history_tweet_ids": ["1196921074748973060"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.6791, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109220291186696198", "id": "1196921074748973060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109220291186696198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196920570543251456"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao O mato \u00e9 inteligente. Quando ve o fogo, \u00f3h se desvia. Quem ve uma floresta suicida filma e manda p mim que eu posto.", "edit_history_tweet_ids": ["1196921042335420417"], "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1196921042335420417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "411685467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida, e o pior de tudo \u00e9 a causa: n\u00e3o ter nenhum amigo! Ningu\u00e9m foi no anivers\u00e1rio dele, al\u00e9m dos pais. Ningu\u00e9m queria ser amigo dele. Pelo amor de Deusssss, que humanidade \u00e9 essa???? Isso n choca vcs?", "edit_history_tweet_ids": ["1196921024677326848"], "id": "1196921024677326848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "360011314"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 78, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/c8qIWVT32u", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf1mp", "display_url": "dlvr.it/RJf1mp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/c8qIWVT32u DonfelixSPM #donfelix\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920973724794880"], "id": "1196920973724794880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196920862001156096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 78, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/c8qIWVT32u", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf1mp", "display_url": "dlvr.it/RJf1mp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/c8qIWVT32u DonfelixSPM #donfelix\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920973548650496"], "id": "1196920973548650496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196920862001156096"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/RbPKdcqOgt", "edit_history_tweet_ids": ["1196920922810277889"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RbPKdcqOgt", "expanded_url": "https://shar.es/a3gquf", "display_url": "shar.es/a3gquf"}]}, "id": "1196920922810277889", "geo": {"place_id": "011ba48b70ec8ac6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498487510"}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920863725109251"], "id": "1196920863725109251", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850417379087724544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6432, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c8qIWVT32u", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf1mp", "display_url": "dlvr.it/RJf1mp"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sniY5LedFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196920862001156096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sniY5LedFP", "media_key": "3_1196920860205932544"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/c8qIWVT32u DonfelixSPM #donfelix https://t.co/sniY5LedFP", "edit_history_tweet_ids": ["1196920862001156096"], "id": "1196920862001156096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920857752420361"], "id": "1196920857752420361", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1867989252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920854866747393"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196920854866747393", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24509358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:39:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920841340145666"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}]}, "id": "1196920841340145666", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916478565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:38:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920724663021569"], "id": "1196920724663021569", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337272597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:38:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920682988363776"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196920682988363776", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158878315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:38:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Suspeito de ser autor de disparo que matou torcedor promete se apresentar \u00e0 Pol\u00edcia\u00a0Civil https://t.co/6HNKlIhBuJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196920646921383936"], "id": "1196920646921383936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39423297", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6HNKlIhBuJ", "expanded_url": "https://bandnewsfmcuritiba.com/%ef%bb%bfsuspeito-de-ser-autor-de-disparo-que-matou-torcedor-promete-se-apresentar-a-policia-civil/", "display_url": "bandnewsfmcuritiba.com/%ef%bb%bfsuspe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:38:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920621797724160"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196920621797724160", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721240745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920552046432256"], "id": "1196920552046432256", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984958661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920508689899520"], "id": "1196920508689899520", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963371051878100992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920495314214918"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196920495314214918", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4295250735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920488213262343"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196920488213262343", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54368455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920460463738880"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}]}, "id": "1196920460463738880", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335553203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920433595109376"], "id": "1196920433595109376", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847506525031514112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920432605179904"], "id": "1196920432605179904", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848464387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920405732319234"], "id": "1196920405732319234", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311163572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920272621854720"], "id": "1196920272621854720", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124381392920567808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920223611400193"], "id": "1196920223611400193", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060196212350115840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@smartblackkk Os relatos do pessoal foi de que a mo\u00e7a se suicidou.... Mas de qualquer forma ele fugiu amiga pra evitar linchamento", "edit_history_tweet_ids": ["1196920209942167552"], "in_reply_to_user_id": "1147180811176857600", "id": "1196920209942167552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198364992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919732508807169"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920208503558144"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196920208503558144", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167936807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920200991576064"], "id": "1196920200991576064", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15337029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920197363458049"], "id": "1196920197363458049", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019819901014462464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:36:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920174777192448"], "id": "1196920174777192448", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581403608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920150349488133"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196920150349488133", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961217116941815808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920124403585026"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196920124403585026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122691146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920115117412352"], "id": "1196920115117412352", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895975180937424896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao Primeiro caso na hist\u00f3ria de vegeta\u00e7\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196920114559569921"], "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1196920114559569921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "921770924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:35:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196920066044047361"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196920066044047361", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961429296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:35:50.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/U46VFoQqWA", "edit_history_tweet_ids": ["1196920040777498630"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/U46VFoQqWA", "expanded_url": "http://www.alcarrizosdigital.net/?p=165296", "display_url": "alcarrizosdigital.net/?p=165296"}]}, "id": "1196920040777498630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620716755"}, {"created_at": "2019-11-19T22:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre (Gregorio P\u00e9rez) intenta matar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/RD4yKv6vLH", "edit_history_tweet_ids": ["1196919901266620416"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RD4yKv6vLH", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187164-hombre-gregorio-perez-intenta-matar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza#.XdRuIR1db5A.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18716\u2026"}]}, "id": "1196919901266620416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776"}, {"created_at": "2019-11-19T22:35:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919898179592192"], "id": "1196919898179592192", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957233611740188672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:41.000Z", "lang": "pt", "text": "acabaram de me dizer q um menino estudante de direito da cat\u00f3lica do 6\u00ba per\u00edodo se matou hj e a pessoa que era amigo dele disse q ele tava de boassa hj falou com ele tranquilo mais cedo e tinha postado foto com a fam\u00edlia dias antes ent\u00e3o, pelo amor gnt, se liguem em quem vcs amam", "edit_history_tweet_ids": ["1196919753580957696"], "id": "1196919753580957696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078944261"}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919752406552577"], "id": "1196919752406552577", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189684230839840768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "Cayo otra mujer en manos de su ex pareja. Pero es mejor seguir hablando de Gonzalo, de Danilo, de Leonel. Siempre en pol\u00edtica. Nunca en pol\u00edticas que frenen este mal que ya nos va definiendo como naci\u00f3n. https://t.co/oIIm9xeI59", "edit_history_tweet_ids": ["1196919743413981184"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/oIIm9xeI59", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}]}, "id": "1196919743413981184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280811158"}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:26.000Z", "lang": "pt", "text": "QUERO DEIXAR \nPRA L\u00c1 E VIVER \nA PORRA DA \nMINHA VIDA \nCADA DIA T\u00d4 \nMAIS FRIO \nPARECENDO UM \nSUICIDA :/", "edit_history_tweet_ids": ["1196919688229531655"], "id": "1196919688229531655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1196105374027399168"}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919673767505921"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196919673767505921", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122691146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:18.000Z", "lang": "es", "text": "@alilopeezz Un suicida colectivo de cabeza", "edit_history_tweet_ids": ["1196919657090949121"], "in_reply_to_user_id": "1145996885364228096", "id": "1196919657090949121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168606011952906240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919394074529792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alilopeezz", "id": "1145996885364228096"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:33:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919547183456256"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196919547183456256", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191675450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:33:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919524731314176"], "id": "1196919524731314176", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133036250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:33:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JauBuitre: Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919522592251906"], "id": "1196919522592251906", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109657350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894354318733312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Deskra2_Oficial No, pues entonces es un acto suicida\n\n\ud83d\ude2f", "edit_history_tweet_ids": ["1196919465947979776"], "in_reply_to_user_id": "905218820469608448", "id": "1196919465947979776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050957943259058176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194645767459356673"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:33:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919342685970432"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196919342685970432", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091431887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919311593590785"], "id": "1196919311593590785", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77584929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:32:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@IamPaulista n\u00e3o ia ter os outros filmes se o cara s\u00f3 tivesse falado: \"t\u00e1, meu filho matou seu cachorro, quer ele vivo ou morto?\"\nPronto, economizava um monte de morte, grana perdida e afins", "edit_history_tweet_ids": ["1196919256719470592"], "in_reply_to_user_id": "45435443", "id": "1196919256719470592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106566417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196918561907843072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IamPaulista", "id": "45435443"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "Telenoticias"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "del Norte"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "DN"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "Ramon Pan\u00e9."}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pB5KB0Z1ne", "expanded_url": "https://twitter.com/Telenoticiasrd/status/1196919207922982912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pB5KB0Z1ne", "media_key": "7_1196919047780220935"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 256, "username": "DrullardD", "id": "2284033724"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:32:31.000Z", "lang": "es", "text": "#NacionalesTN | Hombre intenta quitarle la vida a su expareja sentimental de 3 disparos y posteriormente se suicida de un tiro en la cabeza.\nEl tr\u00e1gico hecho ocurri\u00f3 en el sector Jardines del Norte en el DN, Frente a la escuela Fray Ramon Pan\u00e9.  @drullardd #Telenoticias https://t.co/pB5KB0Z1ne", "edit_history_tweet_ids": ["1196919207922982912"], "id": "1196919207922982912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "54045693"}, {"created_at": "2019-11-19T22:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919189816168449"], "id": "1196919189816168449", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393259432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:32:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/Qv9q3cQXMJ DonfelixSPM #donfe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919085621112832"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "donfe"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Qv9q3cQXMJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf12W", "display_url": "dlvr.it/RJf12W"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "id": "1196919085621112832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196918963323592705"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:32:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/Qv9q3cQXMJ DonfelixSPM #donfe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196919084446650369"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "donfe"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Qv9q3cQXMJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf12W", "display_url": "dlvr.it/RJf12W"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "id": "1196919084446650369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196918963323592705"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:47.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00eas s\u00e3o a favor de tortura? pq eu sou\no velho estuprava a pr\u00f3pria filha e ainda mandava video porno falando que queria fazer aquilo com ela\nfoi solto e a menina se matou\nvcs realmente n\u00e3o gostariam que uma pessoa dessa levasse umas perfuradas na cabe\u00e7a e na barriga at\u00e9 morrer??", "edit_history_tweet_ids": ["1196919023986003970"], "id": "1196919023986003970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981562201877155841"}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:47.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida\n\nUn hombre intent\u00f3 asesinar la tarde de este martes a su expareja de tres disparos en su lugar de trabajo, un colegio ubicado en el sector Los Jardines. https://t.co/PCY7W2EXRq https://t.co/UiXIeeQhqr", "edit_history_tweet_ids": ["1196919022920572928"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PCY7W2EXRq", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/11/hombre-da-tres-tiros-su-expareja-en-los.html?spref=tw", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/UiXIeeQhqr", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1196919022920572928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiXIeeQhqr", "media_key": "3_1196919018881474561"}]}, "id": "1196919022920572928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815012067"}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918991299784706"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196918991299784706", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893881585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 85, "tag": "DL"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Noticias"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "Actualidad"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 53, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Francisca de los Santos"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/a1j03j5np9", "expanded_url": "http://ow.ly/fHBO50xfqJF", "display_url": "ow.ly/fHBO50xfqJF", "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:31:34.000Z", "lang": "es", "text": "La mujer fue identificada como Francisca de los Santos.\n\nhttps://t.co/a1j03j5np9\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "edit_history_tweet_ids": ["1196918969615163392"], "id": "1196918969615163392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "34639484"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Qv9q3cQXMJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf12W", "display_url": "dlvr.it/RJf12W"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/OxgjgdI9YE", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196918963323592705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxgjgdI9YE", "media_key": "3_1196918961687810048"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/Qv9q3cQXMJ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/OxgjgdI9YE", "edit_history_tweet_ids": ["1196918963323592705"], "id": "1196918963323592705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "Dos en un d\u00eda: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/bIRFcLG1Vm https://t.co/JqBwIQoFAF", "edit_history_tweet_ids": ["1196918962128179201"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bIRFcLG1Vm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf10b", "display_url": "dlvr.it/RJf10b"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JqBwIQoFAF", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1196918962128179201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqBwIQoFAF", "media_key": "3_1196918960358211584"}]}, "id": "1196918962128179201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "158701816"}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918944118059009"], "id": "1196918944118059009", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447347574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:18.000Z", "lang": "es", "text": "HASTA CUANDO: Hombre mata de tres disparos a su expareja y se suicida https://t.co/bIgg5kGyi4", "edit_history_tweet_ids": ["1196918902514733056"], "id": "1196918902514733056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274243319", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bIgg5kGyi4", "expanded_url": "https://hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/11/hasta-cuando-hombre-mata-de-tres.html", "display_url": "hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/11/hasta-\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 47, "tag": "frasessuicidas"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "chica"}, {"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "soledad"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "odio"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "cansada"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TaWMYuLXYY", "expanded_url": "https://twitter.com/im_fiiine/status/714100879998259201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TaWMYuLXYY", "media_key": "3_714100874809835520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "im_fiiine", "id": "713743198498197504"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @im_fiiine: Esos momentos... #frasessuicidas #chica #suicida #soledad #odio #cansada https://t.co/TaWMYuLXYY", "edit_history_tweet_ids": ["1196918896063844353"], "id": "1196918896063844353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154962924819099648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "714100879998259201"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:30:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918716346314752"], "id": "1196918716346314752", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190445688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "Bologna"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "accoltella"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "moglie"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EGGlId4Jdw", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5954321/bologna-accoltella-la-moglie-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-un-treno/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:30:02.000Z", "lang": "it", "text": "Bologna accoltella la moglie poi si suicida gettandosi sotto un treno - #Bologna #accoltella #moglie #suicida https://t.co/EGGlId4Jdw", "edit_history_tweet_ids": ["1196918582891831298"], "id": "1196918582891831298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918459361353739"], "id": "1196918459361353739", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177627475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:29:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918417586044935"], "id": "1196918417586044935", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981562201877155841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "tava aqui pensando no flamenguista que se suicidou depois da decep\u00e7\u00e3o da elimina\u00e7\u00e3o da copa do Brasil, era pra t\u00e1 comemorando, possivelmente, dois t\u00edtulos  \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1196918358102495232"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}]}, "id": "1196918358102495232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129573390"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "EvoDictador"}, {"start": 131, "end": 146, "tag": "EvoTerrorismos"}, {"start": 147, "end": 165, "tag": "BoliviaTerrorismo"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7746, "type": "Place", "normalized_text": "SENKATA"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "BoliviaTerrorismo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/iHQsHxfzu7", "expanded_url": "https://twitter.com/SERGIOAPAZAJR/status/1196913787066077185", "display_url": "twitter.com/SERGIOAPAZAJR/\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 116, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "Es un acto de TERRORISMO y SUICIDA lo que esta ocurriendo en SENKATA digno de una organizaci\u00f3n criminal @evoespueblo \n#EvoDictador\n#EvoTerrorismos\n#BoliviaTerrorismo\n#Bolivia https://t.co/iHQsHxfzu7", "edit_history_tweet_ids": ["1196918354847653890"], "id": "1196918354847653890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150841818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196913787066077185"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:29:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918342591950848"], "id": "1196918342591950848", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380631669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918275147472904"], "id": "1196918275147472904", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44012035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "Esto ha pasado desapercibido, que alguien potente (seguidores) informe, el jefe de la inteligencia de Ch\u00e1vez se fuga. Otro se \"suicida\". Abascal insin\u00faa que tiene que ver con el pacto social/\u262d. Se dice que ten\u00edan informaci\u00f3n sobre el parto \ud83c\uddfb\ud83c\uddea de Podemos. \nhttps://t.co/9HcQWojjof", "edit_history_tweet_ids": ["1196918258726842368"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.7683, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9HcQWojjof", "expanded_url": "https://youtu.be/IVYJLSAX4YA", "display_url": "youtu.be/IVYJLSAX4YA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IVYJLSAX4YA&feature=youtu.be"}]}, "id": "1196918258726842368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995075357165457412"}, {"created_at": "2019-11-19T22:28:29.000Z", "lang": "en", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "edit_history_tweet_ids": ["1196918191873765376"], "id": "1196918191873765376", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311849653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:28:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918168217903105"], "id": "1196918168217903105", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958969263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918061019926528"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196918061019926528", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541568944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196918052295712770"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196918052295712770", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4122157583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917988806537216"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196917988806537216", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483545066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917974000648198"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196917974000648198", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136546020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Perdi a conta de qts vezes j\u00e1 pensei em morte. Comentei sobre isso com ex-psic\u00f3l., me tratou com indiferen\u00e7a. Me pergunto qual seria a rea\u00e7\u00e3o dele se algu\u00e9m dissesse q 1 ex-paciente se matou. Provavelmente ele diria:\n-- \u00c9 mesmo? Hum. Acontece. Bom, voltando ao assunto anterior...", "edit_history_tweet_ids": ["1196917945601007617"], "id": "1196917945601007617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958"}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917939141828609"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196917939141828609", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91357138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917916974886913"], "id": "1196917916974886913", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007093218251505664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:22.000Z", "lang": "pt", "text": "minha\nsina \ngana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196917910972911622"], "id": "1196917910972911622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758861093892530176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:27:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917902932348939"], "id": "1196917902932348939", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784390236147224578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:27:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917871382806530"], "id": "1196917871382806530", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288922466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:26:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917779112366080"], "id": "1196917779112366080", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473323988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917760833527809"], "id": "1196917760833527809", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293798912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917760716165120"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196917760716165120", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592872637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917757444538369"], "id": "1196917757444538369", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942440563873406976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917745633374208"], "id": "1196917745633374208", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395909769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:41.000Z", "lang": "es", "text": "Un dia como hoy mataron al Pte. Mon C\u00e1ceres, matan en Jamao, Moca, al Gral. Cipriano Bencosme, luchador contra la invasi\u00f3n norteamericana del 1916,  y adem\u00e1s se suicida el exguerillero Juancito Rodriguez, sobreviviente de 3 importantes expediciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1196917739908214785"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Mon C\u00e1ceres"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "Jamao"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6513, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3533, "type": "Place", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Cipriano Bencosme"}, {"start": 185, "end": 202, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": "Juancito Rodriguez"}]}, "id": "1196917739908214785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170030072956428289"}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917735902646273"], "id": "1196917735902646273", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834122460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917718701789191"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196917718701789191", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41599037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @poetryohan: sonhei que a sowon, hyunjin (skz), chuu e yeji eram um squad no ff mas era um ff diferente que podia matar as pessoas do me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917679283683329"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "sowon"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "skz"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "chuu"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "yeji"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetryohan", "id": "1300539453832941568"}]}, "id": "1196917679283683329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942734591219159040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196740560226258945"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaInternacionalDelHombre"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/51qV4yXqwl", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20190923/doscientas-personas-se-intentan-suicidar-cada-dia-espana-diez-ellas-consiguen/1979811.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190923/doscientas-personas-se-intentan-suicidar-cada-dia-espana-diez-ellas-consiguen/1979811.shtml"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/RlNr9rglgc", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20180910/suicidio-cifras/1795560.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20180\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Z5JvHf83hM", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy, 19 Noviembre, es el #DiaInternacionalDelHombre \nCreo que ser\u00eda bueno hablar de los suicidios que en Espa\u00f1a supone un 75% hombres.\nhttps://t.co/51qV4yXqwl\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/RlNr9rglgc\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\nhttps://t.co/Z5JvHf83hM", "edit_history_tweet_ids": ["1196917620475416577"], "id": "1196917620475416577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4654908509"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "PAN"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "Parral"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Corral"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "Chihuahua"}, {"start": 168, "end": 173, "tag": "Chih"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Maru Campos"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Corral"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4419, "type": "Place", "normalized_text": "Chih"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/fwOIxNc37i", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/caballo-negro-crispa-el-pan/", "display_url": "lapolaka.com/caballo-negro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapolaka.com/caballo-negro-crispa-el-pan/"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:26:12.000Z", "lang": "es", "text": "CABALLO NEGRO CRISPA AL #PAN\n\nRompe alcalde de #Parral con Maru Campos y pacta con #Corral en un intento suicida por ser candidato oficial a la Gubernatura\n\n#Chihuahua #Chih \nhttps://t.co/fwOIxNc37i", "edit_history_tweet_ids": ["1196917616910032896"], "id": "1196917616910032896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "35073475"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:26:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917611835121666"], "id": "1196917611835121666", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161128919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "edit_history_tweet_ids": ["1196917587306782721"], "id": "1196917587306782721", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080227300287922177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917546752065536"], "id": "1196917546752065536", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976846629406945284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Joker"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Coringa"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Deadpool2"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool2"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TNNcDQMDpd", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196917531824578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNNcDQMDpd", "media_key": "3_1196917526506151939"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:25:51.000Z", "lang": "pt", "text": "#Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325.1).\n#Coringa #Deadpool2 #SuicideSquad https://t.co/TNNcDQMDpd", "edit_history_tweet_ids": ["1196917531824578560"], "id": "1196917531824578560", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-11-19T22:25:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917480872173568"], "id": "1196917480872173568", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960629226914435072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 266, "tag": "RJ2"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "RJ2"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "A policia acha mesmo que so TIRAR O POLICIAL DA RUA \u00e9 resposta  ??? Ele MATOU uma crian\u00e7a .  Quando  \u00e9 que a policia vai se desculpar por ter dito que acreditava na tese de tiroteio dos policiais mentirosos ? Eles sao pagos pelo povo. Existem pra nos proteger . #RJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1196917456301936640"], "id": "1196917456301936640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "167999129"}, {"created_at": "2019-11-19T22:25:05.000Z", "lang": "es", "text": "Miren lo que retuitea Lourdes Flores, aqu\u00ed calza esa frase del corrupto suicida \"en el dolor hermanas\" https://t.co/GZrS7WmNUM", "edit_history_tweet_ids": ["1196917338328702976"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GZrS7WmNUM", "expanded_url": "https://twitter.com/SamuelAldanaV/status/1196532185232236546", "display_url": "twitter.com/SamuelAldanaV/\u2026"}]}, "id": "1196917338328702976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196532185232236546"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:24:57.000Z", "lang": "es", "text": "@SimonGomez71099 Pinta pacto suicida? Ahre.", "edit_history_tweet_ids": ["1196917301825736706"], "in_reply_to_user_id": "1001073693315993600", "id": "1196917301825736706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726445436094038020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196908059823656960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SimonGomez71099", "id": "1001073693315993600"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917287195959298"], "id": "1196917287195959298", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818201328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:24:43.000Z", "lang": "es", "text": "@DimeeKath Se suicida la ni\u00f1a, sigueme", "edit_history_tweet_ids": ["1196917246867709952"], "in_reply_to_user_id": "224889458", "id": "1196917246867709952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195688558603972608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196618368335384576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DimeeKath", "id": "224889458"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:24:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917205964865537"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196917205964865537", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708333710853152768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:24:26.000Z", "lang": "es", "text": "HASTA CUANDO:  Hombre mata de tres disparos a su expareja y se suicida https://t.co/JT48LQu48t", "edit_history_tweet_ids": ["1196917173396103169"], "id": "1196917173396103169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184441324", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JT48LQu48t", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/11/hasta-cuando-hombre-mata-de-tres.html#.XdRrgnXQQCo.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/11/hasta-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:24:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196917096753586179"], "id": "1196917096753586179", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818596351197986817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 209, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 123, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:24:06.000Z", "lang": "pt", "text": "A cada discurso de Lula, ele fala mais claramente em defender o crime como m\u00e9todo de luta. E a subjornalista @veramagalhaes flerta com esta tese suicida cada vez que se manifesta.\n\n#AlcolumbrePauteOImpeachment", "edit_history_tweet_ids": ["1196917089824579586"], "id": "1196917089824579586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182660908943904771"}, {"created_at": "2019-11-19T22:23:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916992281894913"], "id": "1196916992281894913", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895367174826733568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916975085207558"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196916975085207558", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48992982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916973986340866"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196916973986340866", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54530405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:23:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElDia_do: Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/n3hkD2Xgtn https://t.co/C7SSsNH2kJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196916940561932290"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 90, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/n3hkD2Xgtn", "expanded_url": "https://eldia.com.do/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "eldia.com.do/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/C7SSsNH2kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1196913880271863809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7SSsNH2kJ", "media_key": "3_1196913875075158016"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "id": "1196916940561932290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370328917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196913880271863809"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:23:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916854222184450"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196916854222184450", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193248291544276993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@amanalau Teve uma menina aqui na Irlanda que ano passado se suicidou nessa pira a\u00ed. Isso \u00e9 mto s\u00e9rio :( acho que os sites de viagem tbm vendem como se fosse o para\u00edso e isso influ\u00eancia mto qdo as pessoas chegam e as expectativas n\u00e3o s\u00e3o cumpridas 100%.", "edit_history_tweet_ids": ["1196916806516191233"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amanalau", "id": "4866715449"}]}, "in_reply_to_user_id": "4866715449", "id": "1196916806516191233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721444724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196587929298231297"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:52.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/VTSXDIafdc\n\nTerrible.  El Facebook es el medio con el cual los violadores est\u00e1n a la caza de j\u00f3venes ingenuas cuyos padres permiten que sus hijas publiquen  poses y frases sugestivas en sus cuentas", "edit_history_tweet_ids": ["1196916777772564483"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VTSXDIafdc", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/colegiala-embarazada-se-suicida-luego-de-ser-violada-por-pandilla", "display_url": "radiolimon.net/post/colegiala\u2026"}]}, "id": "1196916777772564483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3072779788"}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916767211343874"], "id": "1196916767211343874", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073365044287684608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916709938094080"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196916709938094080", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85212649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "@fukuro_art esta gente se hace unos lios mentales por que estan mal de la cabeza, y su ideologia de mierda solo les dice \"no si estas bien\" si tan bien que el 50% se suicida por problema psicologicos", "edit_history_tweet_ids": ["1196916658297810946"], "in_reply_to_user_id": "2364879066", "id": "1196916658297810946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720271349155962881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196870505556525058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fukuro_art", "id": "1449863790590373896"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/k1XwpU29bc https://t.co/PBqXMKbyas", "edit_history_tweet_ids": ["1196916649099694083"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/k1XwpU29bc", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-da-tres\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PBqXMKbyas", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1196916649099694083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBqXMKbyas", "media_key": "3_1196916645953978368"}]}, "id": "1196916649099694083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170311118"}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916640006455297"], "id": "1196916640006455297", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089046782666043392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/vynfXHE6Gw", "edit_history_tweet_ids": ["1196916607680995331"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vynfXHE6Gw", "expanded_url": "http://www.expresooriental.com/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida/", "display_url": "expresooriental.com/hombre-da-tres\u2026"}]}, "id": "1196916607680995331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121318777"}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "edit_history_tweet_ids": ["1196916600919789573"], "id": "1196916600919789573", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:02.000Z", "lang": "pt", "text": "a soundtrack de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeita ne", "edit_history_tweet_ids": ["1196916570846576641"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1196916570846576641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178330511074308096"}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916564999778305"], "id": "1196916564999778305", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656441458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:21:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916534603603973"], "id": "1196916534603603973", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2591028207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:21:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916493814050818"], "id": "1196916493814050818", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448337190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:21:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916473542959105"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196916473542959105", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003322233417338880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:21:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916374330839041"], "id": "1196916374330839041", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921128153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:21:09.000Z", "lang": "es", "text": "@nalocg @araceli_cn_ Falt\u00f3 el pensamiento suicida d\u00eda de por medio \ud83e\udd17", "edit_history_tweet_ids": ["1196916345838936064"], "in_reply_to_user_id": "777040544", "id": "1196916345838936064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "940745843526832130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196898529492578304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nalocg", "id": "777040544"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "araceli_cn_", "id": "2673334756"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916314738233344"], "id": "1196916314738233344", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168983196274499584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@sra_ravenel @kellytuita sim, Hazar realmente matou ele, e Reyyan n\u00e3o volta para a mans\u00e3o como na s\u00e9rie, ela j\u00e1 se esconde", "edit_history_tweet_ids": ["1196916265421590538"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Hazar"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sra_Ravenel", "id": "1471866436087918607"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "kellytuita", "id": "34362976"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064625384321355777", "id": "1196916265421590538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122689861444677632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196915987980914690"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916232685047811"], "id": "1196916232685047811", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188777545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916228859875330"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196916228859875330", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197138645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:38.000Z", "lang": "es", "text": "Dios m\u00edo, por lo menos se mato \u00e9l @gentetuya: Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte, DN https://t.co/X3MgN3t6om", "edit_history_tweet_ids": ["1196916216323022850"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.6168, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/X3MgN3t6om", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/hombre-intenta-matar-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte-dn/", "display_url": "gentetuya.com/hombre-intenta\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "gentetuya", "id": "87582344"}]}, "id": "1196916216323022850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100378122"}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@jjmetjr Mas \u00e9 emblem\u00e1tico isso no dia de hj,  quando se confirmou que um pm matou a menina \u00c1gatha", "edit_history_tweet_ids": ["1196916131451285504"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jjmetjr", "id": "900222652371042305"}]}, "in_reply_to_user_id": "900222652371042305", "id": "1196916131451285504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "116457087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196910249711689731"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916084873613313"], "id": "1196916084873613313", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186298191387512834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196916084693196802"], "id": "1196916084693196802", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28637768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:20:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "edit_history_tweet_ids": ["1196916060076826624"], "id": "1196916060076826624", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968876675869171715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "eu: me sentindo um lixo, pensamento suicida o dia todo, nem consegui levantar da cama o dia inteiro \n\nminha m\u00e3e: hm mas e se eu te deixasse PIOR?!", "edit_history_tweet_ids": ["1196916050912251905"], "id": "1196916050912251905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4593343936"}, {"created_at": "2019-11-19T22:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "No meu caso, tenho que fazer duas sess\u00f5es de terapia por semana porque sou uma suicida. Admitir que tenho depress\u00e3o e que sou uma suicida j\u00e1 foi um grande passo como a Tati falou, mas pqp, tem que ter for\u00e7a e foco pra n\u00e3o fazer mais merda.", "edit_history_tweet_ids": ["1196916033736626177"], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "in_reply_to_user_id": "63787651", "id": "1196916033736626177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63787651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196915416733552640"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "edit_history_tweet_ids": ["1196915866782326789"], "id": "1196915866782326789", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560604991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:18:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915582752432128"], "id": "1196915582752432128", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764512818834108416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gabri4ll4: Mais uma vez, uma pessoa jovem, v\u00edtima de uma doen\u00e7a dos infernos, se suicidou.\nN\u00e3o pensem que depress\u00e3o \u00e9 frescura. N\u00e3o fal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915551244865538"], "id": "1196915551244865538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945497988998234112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196914024715358208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gabri4ll4", "id": "3981279028"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915548619194378"], "id": "1196915548619194378", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035962156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915539026817025"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196915539026817025", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584408241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915495787778058"], "id": "1196915495787778058", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77712740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/wCLZBWxoLD https://t.co/WfEG3xuQEP", "edit_history_tweet_ids": ["1196915484609912834"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wCLZBWxoLD", "expanded_url": "https://infovisionrd.com/noticias/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "infovisionrd.com/noticias/hombr\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WfEG3xuQEP", "expanded_url": "https://twitter.com/InfovisionRD01/status/1196915484609912834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfEG3xuQEP", "media_key": "3_1196915482508636160"}]}, "id": "1196915484609912834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916610966"}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915463093194752"], "id": "1196915463093194752", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098715913078140928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:30.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/FOGehmpkr9 https://t.co/GEtPdo2rWA", "edit_history_tweet_ids": ["1196915430511824897"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FOGehmpkr9", "expanded_url": "http://visiondebatesyopiniones.com/noticias/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "visiondebatesyopiniones.com/noticias/hombr\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GEtPdo2rWA", "expanded_url": "https://twitter.com/VisionDebates/status/1196915430511824897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEtPdo2rWA", "media_key": "3_1196915428414697472"}]}, "id": "1196915430511824897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813115373465780224"}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915410353971205"], "id": "1196915410353971205", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925150801466658816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:25.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/HkfaBerGqw https://t.co/yFIBTum0nC", "edit_history_tweet_ids": ["1196915409368309760"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HkfaBerGqw", "expanded_url": "https://grupordn.com/noticia/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "grupordn.com/noticia/hombre\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yFIBTum0nC", "expanded_url": "https://twitter.com/grupordn1/status/1196915409368309760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yFIBTum0nC", "media_key": "3_1196915406998515712"}]}, "id": "1196915409368309760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014191802486870016"}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/WQo1kASBXo https://t.co/jYexzXOFYi", "edit_history_tweet_ids": ["1196915359707779072"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WQo1kASBXo", "expanded_url": "https://inforientalsde.com/noticias/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "inforientalsde.com/noticias/hombr\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jYexzXOFYi", "expanded_url": "https://twitter.com/Inforientalsde2/status/1196915359707779072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYexzXOFYi", "media_key": "3_1196915357891661826"}]}, "id": "1196915359707779072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462088549"}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915357858041856"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196915357858041856", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999754004413534213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/FXzzd5Zxlu https://t.co/odvw3tZdjx", "edit_history_tweet_ids": ["1196915311011926017"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FXzzd5Zxlu", "expanded_url": "https://diariovivirrd.net/noticias/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "diariovivirrd.net/noticias/hombr\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/odvw3tZdjx", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariovivirRD/status/1196915311011926017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/odvw3tZdjx", "media_key": "3_1196915309069946882"}]}, "id": "1196915311011926017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717730425737584641"}, {"created_at": "2019-11-19T22:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/4QMfP9P1ET https://t.co/kRuJ3inv5L", "edit_history_tweet_ids": ["1196915230275751936"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4QMfP9P1ET", "expanded_url": "https://sinrodeord.net/noticias/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "sinrodeord.net/noticias/hombr\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kRuJ3inv5L", "expanded_url": "https://twitter.com/sinrodeord1/status/1196915230275751936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRuJ3inv5L", "media_key": "3_1196915228384083968"}]}, "id": "1196915230275751936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014195749960155137"}, {"created_at": "2019-11-19T22:16:27.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/s8kv3twls7 https://t.co/5IfRwDvGgA", "edit_history_tweet_ids": ["1196915165301739521"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/s8kv3twls7", "expanded_url": "https://visionrdn.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "visionrdn.com/hombre-intenta\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5IfRwDvGgA", "expanded_url": "https://twitter.com/VisionRDN/status/1196915165301739521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IfRwDvGgA", "media_key": "3_1196915163468877826"}]}, "id": "1196915165301739521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925741025313853440"}, {"created_at": "2019-11-19T22:16:25.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/L6EFftdaSu", "edit_history_tweet_ids": ["1196915157613633536"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/L6EFftdaSu", "expanded_url": "http://dominicanos.online/noticias/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "dominicanos.online/noticias/hombr\u2026"}]}, "id": "1196915157613633536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925444467896832002"}, {"created_at": "2019-11-19T22:15:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196915047370575878"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196915047370575878", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190457506381860864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:15:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914874770755585"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196914874770755585", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327082869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte, DN https://t.co/FUXYtLVIjO", "edit_history_tweet_ids": ["1196914774417825794"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FUXYtLVIjO", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/hombre-intenta-matar-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte-dn/", "display_url": "gentetuya.com/hombre-intenta\u2026"}]}, "id": "1196914774417825794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87582344"}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914765341310976"], "id": "1196914765341310976", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063172787962068992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914732709666821"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196914732709666821", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339311855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:27.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/nCpZlp7Pr7 https://t.co/zBuIP7bKbt", "edit_history_tweet_ids": ["1196914659334471687"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nCpZlp7Pr7", "expanded_url": "http://bit.ly/35l68Js", "display_url": "bit.ly/35l68Js"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zBuIP7bKbt", "expanded_url": "https://ift.tt/2unrRxe", "display_url": "ift.tt/2unrRxe"}]}, "id": "1196914659334471687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335491274"}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914637415030784"], "id": "1196914637415030784", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158697448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElDia_do: Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/n3hkD2Xgtn https://t.co/C7SSsNH2kJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196914627294244864"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 90, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/n3hkD2Xgtn", "expanded_url": "https://eldia.com.do/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "eldia.com.do/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/C7SSsNH2kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1196913880271863809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7SSsNH2kJ", "media_key": "3_1196913875075158016"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "id": "1196914627294244864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021569986387689474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196913880271863809"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914619358552070"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}]}, "id": "1196914619358552070", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431774161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914616271605760"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "id": "1196914616271605760", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771409771937337344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914571719651328"], "id": "1196914571719651328", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832400987562328064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:14:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Domingo assisti Esquadr\u00e3o suicida  e achei MUITOOOOOO mais ou menos. Esperava muito mais", "edit_history_tweet_ids": ["1196914567487643648"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1196914567487643648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134201532"}, {"created_at": "2019-11-19T22:13:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914543408095233"], "id": "1196914543408095233", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749672509071626240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:13:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914524613464064"], "id": "1196914524613464064", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295912126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:13:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Felip\u00e3o fazia treinos fechados a m\u00eddia:\" Bobagem, n apresenta nada de novo\".\nJJ faz o mesmo e a m\u00eddia:\" Mister gosta de privacidade\".\nPorra!\nEsse neg\u00f3cio de mister j\u00e1 deu no saco, caiu na mesma linha do \"quem matou Marielle?\", Duas coisas chatas de se ouvir. \nAdiciono \"Queiroz\"", "edit_history_tweet_ids": ["1196914388118228993"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1196914388118228993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14757912"}, {"created_at": "2019-11-19T22:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@lucas_xy @essabixa Um aluno se suicidou no bloco g hoje de manh\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1196914373144596483"], "in_reply_to_user_id": "50782834", "id": "1196914373144596483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1422104084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196913638294138880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lucas_xy", "id": "1216225428605673473"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:12:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baudduquinho: Como que se suicida sem deixar algu\u00e9m triste?", "edit_history_tweet_ids": ["1196914201190494209"], "id": "1196914201190494209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098216276688863232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196913420894904321"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:12:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914187370409993"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196914187370409993", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140904717217927168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:12:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914166348554240"], "id": "1196914166348554240", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367777637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914040154599425"], "id": "1196914040154599425", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540946685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais uma vez, uma pessoa jovem, v\u00edtima de uma doen\u00e7a dos infernos, se suicidou.\nN\u00e3o pensem que depress\u00e3o \u00e9 frescura. N\u00e3o falem pro coleguinha \u201c \u00e9 foda \u201c quando tudo o que ele mais quer \u00e9 um ombro amigo e desabafar.\nN\u00e3o sejam solid\u00e1rios s\u00f3 em setembro.\nUma vida vale pra caralho! https://t.co/L1HFNHnMGt", "edit_history_tweet_ids": ["1196914024715358208"], "id": "1196914024715358208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3981279028", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/L1HFNHnMGt", "expanded_url": "https://twitter.com/bfrgii/status/1196854032935075840", "display_url": "twitter.com/bfrgii/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196914006100971526"], "id": "1196914006100971526", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545655460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913987910348800"], "id": "1196913987910348800", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929821638727782401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913979345588224"], "id": "1196913979345588224", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801480067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913963189100544"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196913963189100544", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470663939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:26.000Z", "lang": "pt", "text": "gente eu ouvi before you go do lewis capaldi e que m\u00fasica linda eu interpretei como uma msc dedicada a um amg que se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1196913903852232709"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "before you go"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "lewis capaldi"}]}, "id": "1196913903852232709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938031119601152001"}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/n3hkD2Xgtn https://t.co/C7SSsNH2kJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196913880271863809"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8368, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/n3hkD2Xgtn", "expanded_url": "https://eldia.com.do/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "eldia.com.do/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C7SSsNH2kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1196913880271863809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7SSsNH2kJ", "media_key": "3_1196913875075158016"}]}, "id": "1196913880271863809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "143173757"}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913831907340289"], "id": "1196913831907340289", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413413468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913816367489024"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196913816367489024", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081904053980987394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913799489609728"], "id": "1196913799489609728", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924218330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:10:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: 'Em qualquer profiss\u00e3o existem erros' https://t.co/6JaMxdjInj https://t.co/B1LCX8OrD7", "edit_history_tweet_ids": ["1196913678592819200"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6JaMxdjInj", "expanded_url": "https://glo.bo/2XvuVHG", "display_url": "glo.bo/2XvuVHG"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/B1LCX8OrD7", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1196913678592819200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1LCX8OrD7", "media_key": "3_1196913674813722624"}]}, "id": "1196913678592819200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 31, "quote_count": 18}, "author_id": "24802340"}, {"created_at": "2019-11-19T22:10:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913658581987333"], "id": "1196913658581987333", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739966600804216837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/lbyfGCLTqo https://t.co/NoCJO7PwjJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196913515820392448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lbyfGCLTqo", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/19/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/19/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NoCJO7PwjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1196913515820392448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NoCJO7PwjJ", "media_key": "3_1196913513949728768"}]}, "id": "1196913515820392448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263163604"}, {"created_at": "2019-11-19T22:09:53.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/6PcM5EEpYG https://t.co/evVJ94PVLc", "edit_history_tweet_ids": ["1196913510158098432"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6PcM5EEpYG", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/19/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/19/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/evVJ94PVLc", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1196913510158098432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evVJ94PVLc", "media_key": "3_1196913508153274368"}]}, "id": "1196913510158098432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16199942"}, {"created_at": "2019-11-19T22:09:41.000Z", "lang": "pt", "text": "A postura do tal deputado \u00e9 o retrato da urg\u00eancia em se debater o racismo em suas diferentes configura\u00e7\u00f5es.\nRacismo matou, mata e se n\u00e3o for feito nada, continuar\u00e1 matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1196913462384959496"], "id": "1196913462384959496", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "53433872"}, {"created_at": "2019-11-19T22:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196913456563261443"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "id": "1196913456563261443", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67736147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}]}], "includes": {"users": [{"username": "ragnnrok", "verified": false, "name": "nAnd\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1010, "tweet_count": 61556, "listed_count": 10}, "id": "3054817403"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"username": "lula13presiden", "verified": false, "name": "Camila Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 5819, "tweet_count": 97207, "listed_count": 9}, "id": "2745225418"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_", "verified": false, "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "id": "1082939283298811904"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Lantrosss", "verified": false, "name": "Lantros \u26a1\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 192, "tweet_count": 4705, "listed_count": 2}, "id": "1196036700046315526"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "elAngelini", "verified": false, "name": "El Angelini", "public_metrics": {"followers_count": 4754, "following_count": 835, "tweet_count": 29739, "listed_count": 24}, "id": "2651381956"}, {"username": "lutareresistir", "verified": false, "name": "Lutarsempre", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 309, "tweet_count": 50556, "listed_count": 10}, "id": "771133184314576896"}, {"username": "cynaramenezes", "verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "id": "74763991"}, {"location": "Madrid", "username": "Maria10303097", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Ortega Herrada", "public_metrics": {"followers_count": 8717, "following_count": 7514, "tweet_count": 212437, "listed_count": 24}, "id": "1046306762"}, {"location": "Vila Velha-ES", "username": "Rogue_of_Rage", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Gomez comemorando \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 553, "tweet_count": 14871, "listed_count": 0}, "id": "2830656076"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "autumnwwinter", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 130, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "id": "1418528935"}, {"location": "campinas/sp", "username": "moraisxb_", "verified": false, "name": "eduarda\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 652, "tweet_count": 11614, "listed_count": 0}, "id": "1002779068176232449"}, {"username": "lianaborges9", "verified": false, "name": "lianaborges", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 303, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "id": "1092945365253476353"}, {"location": "trindade Go", "username": "KarollainyF", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b Karolzinha \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 290, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "id": "1261835918"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TianeBritto", "verified": false, "name": "Cristiane Britto", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1990, "tweet_count": 16216, "listed_count": 1}, "id": "185185102"}, {"username": "OsorioSoy", "verified": false, "name": "Osorio", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 457, "tweet_count": 31092, "listed_count": 43}, "id": "633901661"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges", "verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817"}, {"username": "mariasoaresnc", "verified": false, "name": "maria soares", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 361, "tweet_count": 4016, "listed_count": 1}, "id": "838187164273897473"}, {"location": "021", "username": "yslaniL", "verified": false, "name": "nina", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 190, "tweet_count": 149714, "listed_count": 0}, "id": "850517597275729920"}, {"username": "nome_embranco", "verified": false, "name": "nome", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1083, "tweet_count": 6860, "listed_count": 0}, "id": "1021901864227557377"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "IMalavasi0505", "verified": false, "name": "iza, a tar\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 222, "tweet_count": 9700, "listed_count": 1}, "id": "1091786804922105858"}, {"location": "Soledade, Brasil", "username": "mtat_tm", "verified": false, "name": "matt", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 578, "tweet_count": 3092, "listed_count": 13}, "id": "3359342092"}, {"username": "FerThawn", "verified": false, "name": "thawprincess(\u0942\u2022\u1d17\u2022\u0942\u2741)", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1149809033576099840"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "oleomorato", "verified": false, "name": "Leo Morato \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3558, "tweet_count": 159961, "listed_count": 16}, "id": "116018620"}, {"location": "Brasil", "username": "blogdosakamoto", "verified": true, "name": "Leonardo Sakamoto", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "id": "58668131"}, {"location": "sergipe", "username": "kiridrauhl", "verified": false, "name": "jo", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 930, "tweet_count": 27763, "listed_count": 1}, "id": "358127063"}, {"location": "Brasil", "username": "ladraoo", "verified": false, "name": "Ladr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1922, "tweet_count": 6012, "listed_count": 7}, "id": "34794500"}, {"location": "Santigo de Cali", "username": "Gasparoth", "verified": false, "name": "Jaime Valencia G", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 4495, "tweet_count": 72867, "listed_count": 1}, "id": "1140013692"}, {"username": "Giselle46615558", "verified": false, "name": "@Giselle de blusa vermelha", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 370, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}, "id": "1167260478369935360"}, {"location": "Brasil | Campo grande - MS", "username": "lelevasques", "verified": false, "name": "Lethi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 385, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "id": "887624857"}, {"location": "Camerino, Marche", "username": "rita_severini", "verified": false, "name": "rosa", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 99, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "id": "1039673229240152065"}, {"location": "Patriota Italiano", "username": "molumbe", "verified": false, "name": "Umberto M.", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "id": "475862409"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "trajanojorge", "verified": false, "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "id": "395011753"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "oibebers", "verified": false, "name": "demente", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 687, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}, "id": "727116795669147649"}, {"location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "username": "somaisumadose", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 445, "tweet_count": 102480, "listed_count": 7}, "id": "121476674"}, {"location": "\u2020 | \u03a8 | stay.myday | she.her ", "username": "SEUNGM0CHI", "verified": false, "name": "mina", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 285, "tweet_count": 23799, "listed_count": 31}, "id": "725372159254781952"}, {"location": "\u291c she/her \u2911", "username": "lysaw_love", "verified": false, "name": "Lyca \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 467, "tweet_count": 5929, "listed_count": 2}, "id": "1137808899116023808"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Sonia_Pers", "verified": false, "name": "Sonia Santos", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 471, "tweet_count": 33284, "listed_count": 0}, "id": "853375148451344384"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF/Brasil", "username": "blogdojosias", "verified": true, "name": "josias de souza", "public_metrics": {"followers_count": 191718, "following_count": 441, "tweet_count": 32237, "listed_count": 1461}, "id": "102889489"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BizZzu", "verified": false, "name": "Gil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "72380781"}, {"location": "Saint-Cirice, France", "username": "cylene_d", "verified": false, "name": "je suis Cir\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}, "id": "359741713"}, {"location": "Itagua\u00ed, Brasil", "username": "ibrendalopes", "verified": false, "name": "Brenda \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 115, "tweet_count": 21475, "listed_count": 0}, "id": "930176674242625545"}, {"username": "AngelloBunk", "verified": false, "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 320, "tweet_count": 33697, "listed_count": 1}, "id": "1171043525141684224"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"username": "ororcsa_", "verified": false, "name": "cassiopeia.", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 8, "tweet_count": 2686, "listed_count": 2}, "id": "933007110765412352"}, {"username": "Itslariferreira", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 328, "tweet_count": 87705, "listed_count": 3}, "id": "297070990"}, {"username": "Tom93533723", "verified": false, "name": "Trem Bala de Macei\u00f3 \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 129, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1183011816290557953"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "de_fremiot", "verified": false, "name": "Diego de Macedo e Silva Fremiot", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "id": "1157779359618535429"}, {"username": "claugue61", "verified": false, "name": "Claudia Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1310, "tweet_count": 19239, "listed_count": 0}, "id": "844416752"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256"}, {"username": "Esteban05v", "verified": false, "name": "Esteban pa", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 156, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "id": "880860457191571456"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "camperokkaren", "verified": false, "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 380, "tweet_count": 6118, "listed_count": 0}, "id": "1097719006130302976"}, {"location": "Lima, Peru ", "username": "GatoGirasol_", "verified": false, "name": "\ud835\udddd \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 351, "tweet_count": 5978, "listed_count": 1}, "id": "204628721"}, {"username": "SalesValeska", "verified": false, "name": "valeska sales \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1226, "tweet_count": 11569, "listed_count": 1}, "id": "2830918060"}, {"username": "aflohh", "verified": false, "name": "ane\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 128, "tweet_count": 174126, "listed_count": 11}, "id": "729164778946572291"}, {"location": "Santa Cruz do Rio Pardo", "username": "guiskd13", "verified": false, "name": "Guilherme Sakoda 13", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 4687, "tweet_count": 24814, "listed_count": 1}, "id": "1094331311618170881"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeaMarciaSilva", "verified": false, "name": "Lea Marcia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 811, "tweet_count": 49729, "listed_count": 2}, "id": "2219573186"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "iarlwi", "verified": false, "name": "Rhaenyra Petista 13", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1156, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "id": "3583349301"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "camisuaan", "verified": false, "name": "camillyzinha", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 449, "tweet_count": 41348, "listed_count": 0}, "id": "4776256582"}, {"location": "Pronomes: ela/ele/elu", "username": "MaxTheMachine61", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 645, "tweet_count": 17240, "listed_count": 1}, "id": "963229869076369408"}, {"username": "mmarialopes", "verified": false, "name": "Maria Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1169, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "id": "278041989"}, {"location": "madrid", "username": "jaive33", "verified": false, "name": "Aurora Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1563, "tweet_count": 38856, "listed_count": 30}, "id": "2588089707"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica", "verified": true, "name": "UGT", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "id": "86379470"}, {"username": "IzaSaoCoe", "verified": false, "name": "Iza SoaCoe \ud83e\udd91\ud83d\udea9 \u00c9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 933, "tweet_count": 52612, "listed_count": 0}, "id": "1040699374316277762"}, {"location": "terf nem \u00e9 gente", "username": "AdrianZahorsky", "verified": false, "name": "Adrian Zahorsky \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udea9\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 353, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "id": "523959715"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BgsNeury", "verified": false, "name": "Neury Bgs", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1860, "tweet_count": 54658, "listed_count": 1}, "id": "1137444806211375105"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "hartemyis", "verified": false, "name": "no puedo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 410, "tweet_count": 11384, "listed_count": 0}, "id": "1082794374101172226"}, {"location": "Rincon, Tigre , Argentina ", "username": "ganchorena", "verified": false, "name": "GORILON", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1045, "tweet_count": 6876, "listed_count": 3}, "id": "144310648"}, {"username": "8foctdr67", "verified": false, "name": "-MX1282-", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1592, "tweet_count": 95875, "listed_count": 2}, "id": "1164832049963732992"}, {"location": "Brasil", "username": "Bybywc", "verified": false, "name": "Byaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 269, "tweet_count": 84907, "listed_count": 5}, "id": "339238600"}, {"location": "Rio de Janeiro, Rio das Ostras", "username": "liabaiao", "verified": false, "name": "Lia Bai\u00e3o Feder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udea9\ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2368, "tweet_count": 95940, "listed_count": 5}, "id": "88013476"}, {"username": "lovelymcll", "verified": false, "name": "\u1d0darcy \u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1389, "tweet_count": 286869, "listed_count": 5}, "id": "1735282332"}, {"location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BackTheSoul", "verified": false, "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "id": "948019808267833345"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "j_jblago", "verified": false, "name": "Joana Lago", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1026, "tweet_count": 42460, "listed_count": 0}, "id": "2851777618"}, {"location": "rj", "username": "nl00000", "verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 412, "tweet_count": 19505, "listed_count": 0}, "id": "1047932605751021568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_mandiix", "verified": false, "name": "mands", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 422, "tweet_count": 113245, "listed_count": 6}, "id": "64020280"}, {"location": "Brasil", "username": "LarissaCanutt", "verified": false, "name": "Canutt \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 172, "tweet_count": 8181, "listed_count": 0}, "id": "3242014935"}, {"username": "tmlyra", "verified": false, "name": "Tereza", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169303, "listed_count": 12}, "id": "1616604768"}, {"location": "mexico", "username": "twinhell", "verified": false, "name": "ANDREA OSALDE", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473813, "listed_count": 11}, "id": "188062786"}, {"username": "skerenjuns", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 49, "tweet_count": 3321, "listed_count": 1}, "id": "1008116584383172609"}, {"username": "solbkse", "verified": false, "name": "Tia Am\u00e9lia", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1601, "tweet_count": 68415, "listed_count": 0}, "id": "2477020410"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "RUBENSALGADO_81", "verified": false, "name": "Ruben Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1013, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "id": "2788175148"}, {"location": "Chile", "username": "JanyCampos7", "verified": false, "name": "J.Campos 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1342, "tweet_count": 19852, "listed_count": 2}, "id": "740707365226479616"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "LuelliGomes", "verified": false, "name": "Lulu", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 200, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "id": "436218398"}, {"location": "bookstore\ud83d\udcda ", "username": "bawdypatch", "verified": false, "name": "\ud835\udc27\ud835\udc22\ud83c\udf3b|\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1526, "tweet_count": 25246, "listed_count": 12}, "id": "942047758348845056"}, {"location": "Colorado, Brasil", "username": "vinicius_zp7", "verified": false, "name": "Vinin \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 470, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "id": "1026860800089247744"}, {"location": "Saldanha Marinho, Brasil", "username": "cleberson1829", "verified": false, "name": "Cleberson \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 118, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "id": "1187576982344732673"}, {"username": "soniferaisla", "verified": false, "name": "\ud83c\udf7cde piroca", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 344, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "id": "219402192"}, {"username": "therezafontoura", "verified": false, "name": "Thereza Fontoura", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 879961, "listed_count": 0}, "id": "167999129"}, {"location": "internet", "username": "karendotuito", "verified": false, "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 999, "tweet_count": 297001, "listed_count": 1}, "id": "636238826"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FernandoRS75", "verified": false, "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3310, "tweet_count": 145961, "listed_count": 0}, "id": "3776398066"}, {"username": "nunitodorneles", "verified": false, "name": "Bruno Dorneles", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 524, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "id": "1000878725255368704"}, {"username": "SteinbachKaul", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9K\u00e1ul Steinbach", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3206, "tweet_count": 49375, "listed_count": 4}, "id": "1102072755611148288"}, {"location": "An\u00e9is de Saturno", "username": "hivebeyfds", "verified": false, "name": "nat \u2728\ud83c\udf0c | \ud83d\udcd6: A Hip\u00f3tese do Amor", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 873, "tweet_count": 4047, "listed_count": 0}, "id": "939249715287396352"}, {"location": "BRASIL", "username": "Alipraseres", "verified": false, "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1423, "tweet_count": 85641, "listed_count": 21}, "id": "99359281"}, {"username": "hxbdbbfh", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 101, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "id": "1178798297261195264"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "username": "VitorHugoCunha0", "verified": false, "name": "Vitor Hugo Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 344, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}, "id": "797182121219653640"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "username": "putoara", "verified": false, "name": "Diogo Maciel Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 642, "tweet_count": 11385, "listed_count": 0}, "id": "4889720949"}, {"username": "nereag_p", "verified": false, "name": "nerea \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 76, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "id": "1075881442050220032"}, {"location": "Cambrils/Barcelona/Adelaide", "username": "marina_canals", "verified": false, "name": "mar\u00ed\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 457, "tweet_count": 17697, "listed_count": 2}, "id": "769937367792754689"}, {"location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE", "verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "Gabzup", "verified": false, "name": "Fullmetal Communist", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 385, "tweet_count": 36965, "listed_count": 1}, "id": "848811523992584193"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "username": "Alice83301460", "verified": false, "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 67, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "id": "909896081986789377"}, {"location": "Brasil", "username": "claudiocalente", "verified": false, "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1019, "tweet_count": 337390, "listed_count": 18}, "id": "164271643"}, {"location": "Brasil", "username": "2grausdemiopia", "verified": false, "name": "mc wilkinho", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 180, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "id": "725958775467700225"}, {"location": "Brazil, S\u00e3o Paulo", "username": "alexcheruti", "verified": false, "name": "Alexandre Cheruti", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 719, "tweet_count": 24652, "listed_count": 1}, "id": "67171875"}, {"location": "Santo Domingo Norte", "username": "josedltiburcio", "verified": false, "name": "jose manuel", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 557, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}, "id": "875743930138152960"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "username": "Curioso_Digital", "verified": false, "name": "Curioso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116232, "listed_count": 18}, "id": "1170311118"}, {"location": "DALLAS TEXAS ", "username": "SIGAmeTODOSbuda", "verified": false, "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "id": "955569727157555201"}, {"username": "macsanto787", "verified": false, "name": "Marco Santo", "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487641, "listed_count": 9}, "id": "935034935290851328"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "NoticiasRNN", "verified": false, "name": "Noticias RNN", "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 1673, "tweet_count": 111721, "listed_count": 46}, "id": "102798847"}, {"username": "Undderstand", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3392, "tweet_count": 37980, "listed_count": 2}, "id": "541711961"}, {"username": "amilcarodrigues", "verified": false, "name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277419, "listed_count": 11}, "id": "72849180"}, {"username": "OvelhaVermelha7", "verified": false, "name": "OvelhaSonhadora", "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 7404, "tweet_count": 369822, "listed_count": 46}, "id": "760557686"}, {"username": "MariaJo06401024", "verified": false, "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89454, "listed_count": 1}, "id": "1055588810967445505"}, {"location": "Juruaia, Brasil", "username": "maah_viih_sz", "verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 190, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "id": "1152250113403817984"}, {"location": "Brazil", "username": "MM2309", "verified": false, "name": "MM2309", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1061, "tweet_count": 26763, "listed_count": 3}, "id": "37827404"}, {"location": "aqui ", "username": "Paloma95365310", "verified": false, "name": "vespertinaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 823, "tweet_count": 24191, "listed_count": 20}, "id": "614493724"}, {"location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "00_docedelimao", "verified": false, "name": "menina veneno", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 68, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "id": "1121185274451697664"}, {"username": "umbandaconselho", "verified": false, "name": "Conselho umbanda", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}, "id": "1123742282023407617"}, {"location": "London, England", "username": "imiorranny", "verified": false, "name": "Gr\u00e3-Senhora 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 962, "tweet_count": 20809, "listed_count": 0}, "id": "994365098239119360"}, {"location": "Colonia, Uruguay", "username": "luciofm", "verified": false, "name": "Lucio Maciel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 862, "tweet_count": 28175, "listed_count": 62}, "id": "24021396"}, {"location": "algum lugar de D de caxias RJ", "username": "1987leandrim", "verified": false, "name": "Leandro santos", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 850, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "id": "425235112"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "evauviedo", "verified": false, "name": "Eva Uviedo / #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 1745, "tweet_count": 118419, "listed_count": 56}, "id": "8817272"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "RomeuRapha", "verified": false, "name": "\u211d\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 229, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "id": "1165680216087453696"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "vigilanteinfo", "verified": false, "name": "Vigilante Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1583, "tweet_count": 47239, "listed_count": 17}, "id": "87678878"}, {"location": "Santo Domingo Este, Santo Domi", "username": "rafaelgil251051", "verified": false, "name": "Rafael Gil", "public_metrics": {"followers_count": 12416, "following_count": 6792, "tweet_count": 627341, "listed_count": 157}, "id": "2591850408"}, {"location": "Bavaro / punta Cana", "username": "bavaro_digital", "verified": false, "name": "B\u00e1varo Digital", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 117, "tweet_count": 24377, "listed_count": 26}, "id": "357016302"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ggraziela_", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 1239, "tweet_count": 12796, "listed_count": 2}, "id": "355877897"}, {"location": "Recife", "username": "marcosportela", "verified": false, "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494659, "listed_count": 4}, "id": "48992982"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "maria_lers", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1257, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}, "id": "2151431850"}, {"username": "GilbertoBBastos", "verified": false, "name": "Gilberto Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 689, "tweet_count": 7720, "listed_count": 0}, "id": "202342858"}, {"username": "Zilma1966", "verified": false, "name": "Zilma. Baiana.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5168, "tweet_count": 26786, "listed_count": 27}, "id": "1190408426075148290"}, {"location": "SP", "username": "cibellec1_", "verified": false, "name": "cibis", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 262, "tweet_count": 31850, "listed_count": 1}, "id": "242530890"}, {"location": "Lodi, Lombardia", "username": "ClaudioMeazza", "verified": false, "name": "Claudio Meazza", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1117, "tweet_count": 85969, "listed_count": 3}, "id": "375544141"}, {"username": "hxlseyhfk", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 15, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}, "id": "792459319275057152"}, {"username": "Fil18335944", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Ferreira Gad\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "1192057215026442241"}, {"location": "Brasil", "username": "g1", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340909, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}, "id": "8802752"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "ohmafuyu", "verified": false, "name": "Mafuyu", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1179, "tweet_count": 17252, "listed_count": 0}, "id": "799220285660680196"}, {"location": "Bsb", "username": "raidreguez", "verified": false, "name": "ra i e \u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 251, "tweet_count": 15216, "listed_count": 0}, "id": "2367376106"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Janamuniiz", "verified": false, "name": "Janaina \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 922, "tweet_count": 22433, "listed_count": 0}, "id": "254252958"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "bento_bessa", "verified": false, "name": "Bento Bessa \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 3187, "tweet_count": 28381, "listed_count": 0}, "id": "994782586521210881"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "verified": false, "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608470, "listed_count": 17}, "id": "50613002"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "username": "CelioMouraTO", "verified": true, "name": "C\u00e9lio Moura", "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 512, "tweet_count": 4770, "listed_count": 115}, "id": "1060595412309041154"}, {"username": "eujeny__", "verified": false, "name": "vo1o s3creto \u2b50\ufe0f #TEAMBLACK", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1245, "tweet_count": 180578, "listed_count": 12}, "id": "37485090"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2", "verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "id": "868173419006894082"}, {"username": "deutilt_daniel", "verified": false, "name": "Folha de assobiar", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 2740, "tweet_count": 72056, "listed_count": 3}, "id": "277630578"}, {"username": "kawslayer", "verified": false, "name": "foster", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2972, "tweet_count": 347702, "listed_count": 3}, "id": "1182031990016622592"}, {"username": "ltkaiee", "verified": false, "name": "Lucas K.", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 441, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}, "id": "824560772097409026"}, {"location": "Goi\u00e2nia/GO", "username": "PaulaBeiro", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 2961, "tweet_count": 220382, "listed_count": 50}, "id": "46187399"}, {"username": "GiovannaPoloni", "verified": false, "name": "Giovanna Poloni", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 621, "tweet_count": 30121, "listed_count": 0}, "id": "4783725632"}, {"username": "Edson_Mss", "verified": false, "name": "P\u00e1nico financiero", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 559, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}, "id": "967419278965329922"}, {"username": "TatianaAstengoB", "verified": false, "name": "Tatiana Astengo", "public_metrics": {"followers_count": 448781, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}, "id": "840548023"}, {"location": "Natal/RN", "username": "LeoLibertino", "verified": false, "name": "Starman \u262d Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1500, "tweet_count": 44877, "listed_count": 27}, "id": "26254488"}, {"username": "naomishutup", "verified": false, "name": "naomi", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 508, "tweet_count": 11366, "listed_count": 0}, "id": "863856052340760581"}, {"location": "Peru", "username": "masigualdadpe", "verified": false, "name": "M\u00e1s Igualdad Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9289, "following_count": 549, "tweet_count": 2554, "listed_count": 24}, "id": "817466258023190530"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodrigo_boss_", "verified": false, "name": "Rodrigo Alves Bosch", "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5810, "tweet_count": 68768, "listed_count": 2}, "id": "982079116877942784"}, {"location": "Nossa anarquia est\u00e1 \u00e0 venda", "username": "Omar_r47m4ch1n3", "verified": false, "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 4704, "tweet_count": 102418, "listed_count": 8}, "id": "75323881"}, {"location": "dragonstone", "username": "queenalysanne_", "verified": false, "name": "deia \u263c", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2419, "tweet_count": 16290, "listed_count": 5}, "id": "388559606"}, {"username": "CrfHarrx", "verified": false, "name": "Kayky\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 455, "tweet_count": 11535, "listed_count": 1}, "id": "3234320132"}, {"username": "a_rosa555", "verified": false, "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 476, "tweet_count": 157942, "listed_count": 12}, "id": "720086144315179008"}, {"location": "RJ", "username": "GabrielBraco18", "verified": false, "name": "Braco \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1186, "tweet_count": 24258, "listed_count": 0}, "id": "4580532496"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "soualguemya", "verified": false, "name": "Vasco Fialho Tojo", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 593, "tweet_count": 17213, "listed_count": 0}, "id": "3522722416"}, {"username": "PedroCMondril", "verified": false, "name": "Mondril", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 250, "tweet_count": 12962, "listed_count": 0}, "id": "3372950937"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "cornelioovv", "verified": false, "name": "usa hate account", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 254, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}, "id": "1029328962831491078"}, {"location": "Ner\u00f3polis, Brasil", "username": "yrromano", "verified": false, "name": "Romano", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 224, "tweet_count": 17067, "listed_count": 2}, "id": "93446657"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "rociotoral_98", "verified": false, "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 304, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "id": "1051515311034372096"}, {"location": "Ciudad Real / Granada \ud83d\udccd", "username": "Cesetar_", "verified": false, "name": "clinoman\u00edaco", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 427, "tweet_count": 12384, "listed_count": 1}, "id": "1685317488"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "copitomalppil", "verified": false, "name": "miguel angel lopez", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1604, "tweet_count": 9340, "listed_count": 4}, "id": "163146600"}, {"location": "Lap\u00e3o, Brasil", "username": "Lidy0503", "verified": false, "name": "Lidy #Lula2022 #53", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1869, "tweet_count": 12528, "listed_count": 0}, "id": "3298324097"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "edilenepires9", "verified": false, "name": "Edilene \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 583, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "1133478316671946752"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "DjalmaBeraldo", "verified": false, "name": "Cobaia da S\u00edndrome do Impostor", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4151, "tweet_count": 95732, "listed_count": 12}, "id": "1055998862"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "luisamartins", "verified": true, "name": "Lu\u00edsa Martins", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6149, "tweet_count": 4178, "listed_count": 144}, "id": "27863214"}, {"location": "Senador Canedo, Brasil", "username": "AnaCarolinaFog8", "verified": false, "name": "Annahh Rodriguez\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1444, "tweet_count": 24064, "listed_count": 0}, "id": "978228041502556160"}, {"location": "BH ", "username": "yrviick", "verified": false, "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 622, "tweet_count": 38964, "listed_count": 1}, "id": "751768002979303424"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "humberto880", "verified": false, "name": "jesus humberto", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 268, "tweet_count": 28040, "listed_count": 4}, "id": "248984047"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, Brasil", "username": "Jonkookk", "verified": false, "name": "Pai da Banguela", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 951, "tweet_count": 12638, "listed_count": 0}, "id": "1321456152"}, {"username": "princesadelata_", "verified": false, "name": "\u2661\ud83c\udf3bEmy do Dandan\ud83c\udf3b\u2661 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1556, "tweet_count": 25381, "listed_count": 0}, "id": "1089171979318501380"}, {"location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "username": "viejoanarquist1", "verified": false, "name": "viejoanarquista", "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3215, "tweet_count": 90204, "listed_count": 14}, "id": "1059523103972343808"}, {"username": "LiliShel", "verified": false, "name": "LiliShel \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 2223, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "id": "1109502489571835905"}, {"username": "Mina32680420", "verified": false, "name": "S\u00d3 FALO VERDADES", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "id": "1051853662170083329"}, {"username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hadita0306", "verified": false, "name": "Hadita", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 194, "tweet_count": 19402, "listed_count": 0}, "id": "2610096636"}, {"username": "brmais2", "verified": false, "name": "Agora \u00e9 a hora! L", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 320, "tweet_count": 25015, "listed_count": 1}, "id": "747265498891563008"}, {"username": "gataliquida", "verified": false, "name": "Gata L\u00edquida", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 992, "tweet_count": 14599, "listed_count": 0}, "id": "1179580735876935680"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "Rosario89Luis", "verified": false, "name": "Luis Antonio Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 153, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "id": "1115231076"}, {"location": "meu pa\u00eds capao da canoa", "username": "amandaslessa", "verified": false, "name": "dunder mifflin this is amanda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 466, "tweet_count": 26884, "listed_count": 0}, "id": "1575645469"}, {"username": "giorgiorodao", "verified": false, "name": "Giorgio R. D'Alessandro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 803, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}, "id": "3241295183"}, {"location": "Brasil", "username": "Patiimg26", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Paty \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1027, "tweet_count": 27139, "listed_count": 0}, "id": "2412877152"}, {"username": "LuizMateusRF", "verified": false, "name": "Luiz Mateus RF \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 4217, "tweet_count": 15493, "listed_count": 0}, "id": "262138848"}, {"username": "YamiKamigoroshi", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "id": "3234241501"}, {"location": "Erice,Trapani, Sicilia", "username": "geokawa", "verified": false, "name": "Antonino Cavasino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 3122, "tweet_count": 238915, "listed_count": 5}, "id": "2725216048"}, {"username": "BetoPereira19", "verified": false, "name": "Beto Pereira\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283704, "listed_count": 3}, "id": "3435896139"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ThaizLiima", "verified": false, "name": "Japa *--*", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 147, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "id": "1081024795599388672"}, {"username": "Danimarttt", "verified": false, "name": "Danie", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 148, "tweet_count": 6783, "listed_count": 0}, "id": "1054102340213637120"}, {"location": "Entre Nordeste e Sul do Brasil", "username": "Alex_Shtv", "verified": false, "name": "Alex: \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\u2721", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 4681, "tweet_count": 71953, "listed_count": 9}, "id": "160260181"}, {"location": "cssg \ud83d\udc9c", "username": "taequilando", "verified": false, "name": "anne: apoia Lulinha 13\u2b50\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1431, "tweet_count": 40480, "listed_count": 5}, "id": "196312163"}, {"username": "klynamen", "verified": false, "name": "Marcelo Guimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3470, "tweet_count": 31333, "listed_count": 9}, "id": "105970691"}, {"username": "thays065", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 801, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "id": "2945556429"}, {"username": "kwoizz", "verified": false, "name": "lars", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1623, "tweet_count": 100851, "listed_count": 0}, "id": "957751248626835456"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "jrterrazam", "verified": false, "name": "itZ ev0", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 155, "tweet_count": 8185, "listed_count": 0}, "id": "55901998"}, {"location": "Prudente de Morais ", "username": "VitorHerbas", "verified": false, "name": "HOUSE OF CARALHO \ud83e\udd0c\ud83c\udffc\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 5002, "tweet_count": 19337, "listed_count": 1}, "id": "958189453276794880"}, {"location": "Bruzundanga 2020", "username": "AlexandreOrgefe", "verified": false, "name": "Orgefe", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 250, "tweet_count": 28645, "listed_count": 0}, "id": "4290140001"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "williamestevez0", "verified": false, "name": "DajabonEnLineaRD", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 262, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "id": "4173804253"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "derechasiempre1", "verified": false, "name": "Soy del 62% BASTA! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 5009, "tweet_count": 26240, "listed_count": 0}, "id": "982040742880165888"}, {"location": "Haz tu denuncia aqu\u00ed \ud83d\udc47", "username": "inddhh", "verified": false, "name": "INDH Chile", "public_metrics": {"followers_count": 263643, "following_count": 630, "tweet_count": 14225, "listed_count": 523}, "id": "183315665"}, {"username": "marcelle_angela", "verified": false, "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 836, "tweet_count": 34309, "listed_count": 2}, "id": "719286564308783106"}, {"username": "visgia67", "verified": false, "name": "\u039b\u03bf\u03c5\u03b4\u03bf\u03b2\u03af\u03ba\u03bf\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 148, "tweet_count": 13007, "listed_count": 1}, "id": "461907132"}, {"location": "Santo Domingo,R.D.", "username": "Revista110", "verified": false, "name": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 539, "tweet_count": 59335, "listed_count": 25}, "id": "612990937"}, {"location": "Onde nascem os comediantes ", "username": "JessicaValcaci", "verified": false, "name": "jessica valcaci", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 56, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "id": "1131596840762318848"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "MaluNas06764818", "verified": false, "name": "Malu Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 755, "tweet_count": 14292, "listed_count": 0}, "id": "1181260562208043009"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Claravrau", "verified": false, "name": "macara", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 184, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "2768474085"}, {"location": "Deep in my thoughts", "username": "calciferinred", "verified": false, "name": "\u262d\ud83e\udd40.ari.\ud83c\udf421\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1178, "tweet_count": 21808, "listed_count": 3}, "id": "919317986741309440"}, {"location": "MG ", "username": "1stallker", "verified": false, "name": "vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 295, "tweet_count": 68632, "listed_count": 4}, "id": "516148544"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "xAnazinha_", "verified": false, "name": "ana com um n", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 278, "tweet_count": 8947, "listed_count": 1}, "id": "1048623514012590081"}, {"location": "Brasil ", "username": "laixcarvalho", "verified": false, "name": "l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 76, "tweet_count": 38118, "listed_count": 2}, "id": "222676850"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario", "verified": true, "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336017, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "id": "19236297"}, {"username": "Alex21312003", "verified": false, "name": "Alex67", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 505, "tweet_count": 60910, "listed_count": 1}, "id": "909489098800422913"}, {"location": "Os\u00f3rio", "username": "dami_sts", "verified": false, "name": "dami", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 406, "tweet_count": 19638, "listed_count": 1}, "id": "3333423179"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "DiogoVerdaoBR", "verified": false, "name": "DIOGO Tri da Liberta. \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 4933, "tweet_count": 105044, "listed_count": 1}, "id": "1010229175733637120"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "NittySkyfind", "verified": false, "name": "\u2728 Sommelier de Casais \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1887, "tweet_count": 24558, "listed_count": 1}, "id": "3429026973"}, {"location": "curitiba", "username": "mlhollandr", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 333, "tweet_count": 19104, "listed_count": 2}, "id": "1120462646501941248"}, {"location": "Terra", "username": "BladeRu16253773", "verified": false, "name": "Vai Melhorar!!!", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 243, "tweet_count": 27734, "listed_count": 0}, "id": "1117551720882692096"}, {"location": " HELLcife , Brasil", "username": "Priscil53410153", "verified": false, "name": "Priscilla", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 692, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}, "id": "969559033492492288"}, {"location": "Goi\u00e2nia uai", "username": "helomemis", "verified": false, "name": "libridoida", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 879, "tweet_count": 22229, "listed_count": 0}, "id": "3225566729"}, {"username": "malcriadom", "verified": false, "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "id": "635075877"}, {"username": "ncdn_negocios", "verified": false, "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "id": "1559056766"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "Menymedia", "verified": false, "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "id": "2378925199"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "chrlsgms", "verified": false, "name": "Charles 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2539, "tweet_count": 84649, "listed_count": 29}, "id": "14968740"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Isabelle14062", "verified": false, "name": "tricolor n\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 164, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "id": "1174468402573914112"}, {"location": "Itagua\u00ed, Brasil", "username": "Oliveira_Mylh", "verified": false, "name": "Myllena", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 657, "tweet_count": 8464, "listed_count": 2}, "id": "758072366522064896"}, {"location": "kookoo san-", "username": "beelliex", "verified": false, "name": "\ud81a\udde7\u08ea \u02d2\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 109, "tweet_count": 10871, "listed_count": 0}, "id": "1161839980232302592"}, {"location": "Regi\u00e3o de Calabria, Cal\u00e1bria", "username": "patrizianucera", "verified": false, "name": "Patrizia Nucera", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 157, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "id": "396702752"}, {"username": "Yo_Filomena", "verified": false, "name": "Filomena", "public_metrics": {"followers_count": 11172, "following_count": 376, "tweet_count": 54746, "listed_count": 0}, "id": "759079380710789120"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "ttadeureis", "verified": false, "name": "Tadeu Reis", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 917, "tweet_count": 31606, "listed_count": 5}, "id": "2314876961"}, {"username": "PNoticiosa", "verified": false, "name": "Plataforma Noticiosa", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 54, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "id": "1028377953909006338"}, {"username": "eumargaret", "verified": false, "name": "Mary Margaret \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 809, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "id": "167045484"}, {"location": "Porteirinha- MG", "username": "MilinhaV1", "verified": false, "name": "Mily \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 88, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "id": "1160390612862099456"}, {"location": "Santa Cruz, Bolivia", "username": "napoleoncalcina", "verified": false, "name": "Napoleon Calcina", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 202, "tweet_count": 1558, "listed_count": 6}, "id": "150841818"}, {"location": "La Paz - Bolivia", "username": "ErbolDigital", "verified": false, "name": "ERBOL", "public_metrics": {"followers_count": 450454, "following_count": 293, "tweet_count": 111714, "listed_count": 872}, "id": "188870982"}, {"username": "psicoabile", "verified": false, "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 3821, "tweet_count": 42002, "listed_count": 3}, "id": "455888650"}, {"username": "albbbbrg", "verified": false, "name": "a \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 334, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "id": "1055154968930541568"}, {"username": "lozanollao", "verified": false, "name": "\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "id": "1091370702048034816"}, {"location": "RJ", "username": "fakedeliz", "verified": false, "name": "Fake Fit \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 186, "tweet_count": 125856, "listed_count": 7}, "id": "430211560"}, {"location": "Rio Preto, Minas Gerais ", "username": "nathanpiress", "verified": false, "name": "\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude2f \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1269, "tweet_count": 91694, "listed_count": 2}, "id": "2767598866"}, {"location": "#NoMes", "username": "RKerobi", "verified": false, "name": "Robi Wan Kerobi", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1067, "tweet_count": 53872, "listed_count": 0}, "id": "1140637996036820992"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "paulinojdh", "verified": false, "name": "Activos Noticias RD", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "id": "377777777"}, {"username": "Luanapereira021", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 221, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "id": "3677704881"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "username": "ANAMARCIANOG", "verified": false, "name": "AMN \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 967, "tweet_count": 115000, "listed_count": 0}, "id": "134953830"}, {"location": "Recife", "username": "laoliveiraa_", "verified": false, "name": "Laurs", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 488, "tweet_count": 14773, "listed_count": 0}, "id": "2220232998"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Remaia2", "verified": false, "name": "Maya", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1751, "tweet_count": 38825, "listed_count": 16}, "id": "54958490"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "CassieMiu_", "verified": false, "name": "dra. annahy", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 610, "tweet_count": 111440, "listed_count": 4}, "id": "52535848"}, {"location": "Tijuca", "username": "nussa99", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 594, "tweet_count": 36875, "listed_count": 0}, "id": "832965813623717888"}, {"location": "barrac\u00e3o ", "username": "Aline0gomes", "verified": false, "name": "\u2022aline\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 207, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "id": "877530623170228229"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "gustavo_schnorr", "verified": false, "name": "Gustavo\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 352, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "id": "1149788767185702914"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MoritzStardust", "verified": false, "name": "moritz", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 167, "tweet_count": 95672, "listed_count": 4}, "id": "3340272736"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ProgressistaRio", "verified": false, "name": "Progressista \ud83c\udf08\ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7740, "following_count": 6180, "tweet_count": 94457, "listed_count": 13}, "id": "730076703041695744"}, {"location": "yago", "username": "helltriz", "verified": false, "name": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 557, "tweet_count": 49517, "listed_count": 1}, "id": "1022270583126540288"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "VagnerPborges", "verified": false, "name": "Vagner Borges", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1603, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}, "id": "877955586943574018"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "DamaresAlves", "verified": true, "name": "Damares Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1707869, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}, "id": "1083774484123975680"}, {"location": "RJ", "username": "barbara_doarte", "verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 262, "tweet_count": 27111, "listed_count": 0}, "id": "1522612722"}, {"location": "rj \u2022 bxd", "username": "klchriss", "verified": false, "name": "christine.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 129, "tweet_count": 33518, "listed_count": 1}, "id": "231169699"}, {"username": "iaconstante", "verified": false, "name": "Ana Maria Lula Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203018, "listed_count": 9}, "id": "2836551183"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "PeriodicoHoy", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 831460, "following_count": 2067, "tweet_count": 308816, "listed_count": 1826}, "id": "43534995"}, {"location": "La Vega, Republica Dominiacan", "username": "MarienBM", "verified": false, "name": "Marien Burgos Mariot", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1493, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "id": "104706093"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "SandraGuzmanLaf", "verified": false, "name": "Sandra Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 1706, "tweet_count": 53154, "listed_count": 10}, "id": "241289857"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Mirabili", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia Stefani", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3310, "tweet_count": 82299, "listed_count": 8}, "id": "60606730"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "AgenorAlves_", "verified": false, "name": "Agemor Rodrigues\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 712, "tweet_count": 33378, "listed_count": 1}, "id": "1130964075045883905"}, {"username": "VedeleAngela", "verified": false, "name": "Angela Vedele Natale Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 930, "tweet_count": 226102, "listed_count": 4}, "id": "1196504849002770433"}, {"location": "ESTADOS UNIDOS.", "username": "OSVALDOROCHA6", "verified": false, "name": "Osvaldo Rocha... El Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 851, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "id": "525937959"}, {"location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "username": "amoras_anapaula", "verified": false, "name": "ana paula\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 2442, "tweet_count": 2555, "listed_count": 2}, "id": "1045429912042115072"}, {"location": "Firenze (zona)", "username": "ale_poggia", "verified": false, "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 134, "tweet_count": 54664, "listed_count": 2}, "id": "814948333957632001"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilamenezes31", "verified": false, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}, "id": "2236078148"}, {"location": "Dos Hermanas (Sevilla)", "username": "pintamonos5", "verified": false, "name": "pintamonos", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2453, "tweet_count": 99521, "listed_count": 13}, "id": "335512936"}, {"username": "balp___", "verified": false, "name": "\u0299\u0280\u028f\u1d00\u0274 \u1d00\u029f\u0299\u1d07\u0280\u1d1b\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 5553, "following_count": 1364, "tweet_count": 120212, "listed_count": 10}, "id": "1458782534"}, {"username": "Adriana19672427", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}, "id": "1088761306281398272"}, {"location": "Brasil", "username": "MarcianoBrito13", "verified": false, "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 8880, "tweet_count": 408469, "listed_count": 24}, "id": "296044994"}, {"username": "akipopilo", "verified": false, "name": "Akipopilo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 357, "tweet_count": 173563, "listed_count": 4}, "id": "3003900628"}, {"username": "Fausti_8", "verified": false, "name": "ElOtakuSad", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 170, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "id": "1104620049627865088"}, {"username": "NegroyBlancoPaz", "verified": false, "name": "Cary", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94908, "listed_count": 0}, "id": "1034656341225361408"}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "GuimaraesHelcio", "verified": false, "name": "H\u00e9lcio Guimar\u00e3es \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 11216, "following_count": 10720, "tweet_count": 64354, "listed_count": 5}, "id": "1067448410805018625"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SoniarArsoni", "verified": false, "name": "Soniar", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}, "id": "1041698803533795328"}, {"location": "Maring\u00e1, cearense  d cora\u00e7\u00e3o", "username": "_oBetho", "verified": false, "name": "Betho, Loko sem mis\u00e9ria!!!!\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2056, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}, "id": "168736676"}, {"location": "Asgard", "username": "mrvelxsz", "verified": false, "name": "Sunshine \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2019, "tweet_count": 51422, "listed_count": 14}, "id": "1623790634"}, {"location": "Brasilia", "username": "M_Paulabc", "verified": false, "name": "Maria Paula", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1770, "tweet_count": 26100, "listed_count": 1}, "id": "241723702"}, {"location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10", "verified": true, "name": "Paulo Eduardo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 474431, "following_count": 946, "tweet_count": 25274, "listed_count": 696}, "id": "36714942"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "edifisica16", "verified": false, "name": "Edi", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 3431, "tweet_count": 34667, "listed_count": 1}, "id": "62163715"}, {"location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "MircoSimeoni", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7en'intendo \u2623\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 481, "tweet_count": 28491, "listed_count": 24}, "id": "2849566250"}, {"location": "Davos, Switzerland", "username": "zecolmeiabrabo", "verified": false, "name": "Z\u00e9 \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 4999, "tweet_count": 13827, "listed_count": 1}, "id": "209731335"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "username": "Hongry_hrm", "verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586700, "listed_count": 869}, "id": "778223814"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "donfelixSPM", "verified": false, "name": "Felix Victorino", "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124635, "listed_count": 176}, "id": "158701816"}, {"username": "gendersdone", "verified": false, "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2, "tweet_count": 112718, "listed_count": 14}, "id": "1015784744561324038"}, {"username": "juan_jose1989", "verified": false, "name": "juan jose martinez", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "id": "62365000"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "euyagho", "verified": false, "name": "@yan4.", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 87, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "id": "1124296631267090432"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320060, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "id": "74756085"}, {"location": "Bangu", "username": "0Fernandaa", "verified": false, "name": "Fernanda \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 4938, "following_count": 5239, "tweet_count": 95285, "listed_count": 0}, "id": "1088427291066142721"}, {"username": "ademarjoa", "verified": false, "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4993, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}, "id": "73176131"}, {"username": "evy_anacleto", "verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udc63\ud835\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 470, "tweet_count": 9416, "listed_count": 1}, "id": "1126216658798960641"}, {"username": "zxbcl", "verified": false, "name": "theo", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 443, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}, "id": "921206539872100352"}, {"location": "Spain", "username": "VogueSpain", "verified": true, "name": "Vogue Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2738008, "following_count": 194, "tweet_count": 132495, "listed_count": 5581}, "id": "33906088"}, {"username": "KatlheenAnna", "verified": false, "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 818, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "id": "1119788523278753793"}, {"username": "LelekaHamilton1", "verified": false, "name": "Abelha Morgana \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 163, "tweet_count": 6561, "listed_count": 1}, "id": "798565315852587008"}, {"username": "Fremy31", "verified": false, "name": "LA HISTORIA EN DETERIORO.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 58329, "listed_count": 4}, "id": "181514540"}, {"location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "HirakawaNilton", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5Nilton JP\ud83d\udd30\u26a0\ufe0f\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 522, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "id": "1129483490142162945"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"location": "poa", "username": "lluizamoreiraa", "verified": false, "name": "luiza \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 321, "tweet_count": 3669, "listed_count": 0}, "id": "1110650856700067840"}, {"location": "Fredbear Family Diner ", "username": "CabraAmbulante", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\u208d\u1d54\u00b7\u0348\u0f1d\u00b7\u0348\u1d54\u208e{g\u03b1\u2113\u03b1\u03c7\u0443}\u208d\u2445\u1422..\u1422\u208e\u2661\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 984, "tweet_count": 109057, "listed_count": 5}, "id": "1080664439043559424"}, {"username": "yeny64234809", "verified": false, "name": "yeny", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 134, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "id": "1030422614139981825"}, {"location": "uruguay", "username": "igalvar71", "verified": true, "name": "ignacio alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "id": "535877103"}, {"username": "OtiliaFdeMoura", "verified": false, "name": "Resistir \u00e9 Preciso \ud83d\udc60#LulaVitoriosoNoSegundoTurno", "public_metrics": {"followers_count": 18848, "following_count": 8387, "tweet_count": 114407, "listed_count": 33}, "id": "1631334582"}, {"username": "jose_simao", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5347138, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}, "id": "95740548"}, {"username": "cris90941452", "verified": false, "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 120, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "920297327088332806"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Tempo219", "verified": false, "name": "@Tempo2.", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4973, "tweet_count": 101376, "listed_count": 3}, "id": "1159307022547992577"}, {"location": "teresina", "username": "franciscodas1", "verified": false, "name": "FranciscoLima", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4958, "tweet_count": 161388, "listed_count": 7}, "id": "480132808"}, {"location": "brazil, rj", "username": "vitsillys", "verified": false, "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 740, "tweet_count": 16389, "listed_count": 0}, "id": "965011223250112513"}, {"location": "012", "username": "pdrcrsn", "verified": false, "name": "pedro cursino", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 501, "tweet_count": 71886, "listed_count": 1}, "id": "103991587"}, {"username": "RammosCrvg", "verified": false, "name": "\u0250p\u0279\u0250np\u018e \u0250\u0131\u0279\u0250W\u2720\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 706, "tweet_count": 49207, "listed_count": 1}, "id": "3391060378"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "eugaybiss", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 490, "tweet_count": 31644, "listed_count": 3}, "id": "4033207456"}, {"location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "username": "Paulolimapro", "verified": false, "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 9519, "tweet_count": 84889, "listed_count": 4}, "id": "2405121268"}, {"username": "noveleira02", "verified": false, "name": "A burra do peda\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "1019306878143205381"}, {"location": "corvinal ", "username": "novelouca_", "verified": false, "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 491, "tweet_count": 235413, "listed_count": 16}, "id": "2184734004"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carlosaffonso1", "verified": false, "name": "Carlinhos", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 960, "tweet_count": 14854, "listed_count": 1}, "id": "53568974"}, {"location": "esta\u00e7\u00e3o primeira do Brasil ", "username": "opeixuxa", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1923, "tweet_count": 45925, "listed_count": 1}, "id": "921770924"}, {"location": "Brasil", "username": "rmarques_mg", "verified": false, "name": "R1\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 554, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "id": "72572716"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u - Rj", "username": "marcelo_damiao", "verified": false, "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 785, "tweet_count": 81811, "listed_count": 10}, "id": "145008407"}, {"location": "Hope world", "username": "daegukimyoon", "verified": false, "name": "\ua23c\ua492\ua492\ua41e\u00b7.\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 313, "tweet_count": 4111, "listed_count": 1}, "id": "1175138740773302275"}, {"username": "MarciaB23950683", "verified": false, "name": "Marcia Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 734, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "id": "885526079041089536"}, {"location": "Favelinha da Tinta", "username": "LzTrem18", "verified": false, "name": "LZ", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 441, "tweet_count": 10187, "listed_count": 0}, "id": "1020883268122660864"}, {"location": "ela/dela.", "username": "oblyrr", "verified": false, "name": "gabb13 \u1422..\u1422", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 613, "tweet_count": 32798, "listed_count": 0}, "id": "717140346417897472"}, {"username": "batherois", "verified": false, "name": "mayvi", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 2106, "tweet_count": 25746, "listed_count": 14}, "id": "1109220291186696198"}, {"location": "Brazil", "username": "thyahuh", "verified": false, "name": "tiago silva", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 417, "tweet_count": 9422, "listed_count": 1}, "id": "411685467"}, {"username": "RuteRezende", "verified": false, "name": "Rutxi", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 487, "tweet_count": 67278, "listed_count": 1}, "id": "360011314"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "jpeguerop", "verified": false, "name": "Julio Peguero", "public_metrics": {"followers_count": 10602, "following_count": 3545, "tweet_count": 116855, "listed_count": 13}, "id": "498487510"}, {"username": "Deb_0101", "verified": false, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 369, "tweet_count": 10299, "listed_count": 1}, "id": "850417379087724544"}, {"location": "bsb", "username": "_brunapsn", "verified": false, "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 724, "tweet_count": 65434, "listed_count": 6}, "id": "1867989252"}, {"location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "vbertolino", "verified": false, "name": "Valdir Bertolino", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 2730, "tweet_count": 193564, "listed_count": 0}, "id": "24509358"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SanyCleide", "verified": false, "name": "Sany Unnie", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 51, "tweet_count": 82336, "listed_count": 0}, "id": "2916478565"}, {"location": "Brasil", "username": "btsbrazil_twt", "verified": false, "name": "BTS Brazil\u2077 (pausa)", "public_metrics": {"followers_count": 34127, "following_count": 279, "tweet_count": 19450, "listed_count": 87}, "id": "814631170126348288"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ingridsalg_", "verified": false, "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 293, "tweet_count": 45441, "listed_count": 3}, "id": "3337272597"}, {"location": "BH/MG/Brasil", "username": "pnagyidai", "verified": false, "name": "Vamo de Lula no 2\u00b0 turno!!!\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1833, "tweet_count": 16311, "listed_count": 1}, "id": "158878315"}, {"location": "Curitiba-PR", "username": "BandNewsFMCtba", "verified": false, "name": "BandNews FM Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 211932, "following_count": 30, "tweet_count": 80061, "listed_count": 355}, "id": "39423297"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "AldaLafeta", "verified": false, "name": "Alda Lafeta", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 421, "tweet_count": 39371, "listed_count": 0}, "id": "721240745"}, {"location": "6/10/17 - 7/01/18", "username": "hansenfucks", "verified": false, "name": "j\u00falia \u00e9 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9221, "following_count": 8859, "tweet_count": 55451, "listed_count": 11}, "id": "2984958661"}, {"location": "perdida", "username": "icedfrozenrose", "verified": false, "name": "ingrid \ud83e\udea9 | \ud83d\udcd6: persuas\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 852, "tweet_count": 12198, "listed_count": 2}, "id": "963371051878100992"}, {"username": "EufrasioMondoni", "verified": false, "name": "Eufr\u00e1sio Mondoni", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1078, "tweet_count": 52044, "listed_count": 2}, "id": "4295250735"}, {"location": "Meiembipe - Abya Yala", "username": "myjacques", "verified": false, "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2030, "tweet_count": 73788, "listed_count": 40}, "id": "54368455"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Yara_MMV93", "verified": false, "name": "Yara Valentim \uc774\uc774\ub77c \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 383, "tweet_count": 24640, "listed_count": 1}, "id": "335553203"}, {"username": "Im_Nasno", "verified": false, "name": "Nasno", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 353, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "id": "847506525031514112"}, {"location": "anitta follows", "username": "shelovesanitta", "verified": false, "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 337, "tweet_count": 96151, "listed_count": 7}, "id": "2848464387"}, {"location": "Brasil", "username": "fetishfalls", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2b", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 3818, "tweet_count": 31565, "listed_count": 2}, "id": "311163572"}, {"username": "Naghezzani", "verified": false, "name": "Naty\u25bd\u25b2\u26f8", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 195, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "id": "1124381392920567808"}, {"location": "lugar nenhum", "username": "sabsrincpnt", "verified": false, "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 406, "tweet_count": 18518, "listed_count": 3}, "id": "1060196212350115840"}, {"location": "Sao Lu\u00eds", "username": "agatamiu", "verified": false, "name": "foguetinho", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 442, "tweet_count": 22057, "listed_count": 1}, "id": "2198364992"}, {"username": "msrtineli", "verified": false, "name": "fatima@$ilva", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 4, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "id": "3167936807"}, {"username": "xande18000", "verified": false, "name": "VoltaSkank", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}, "id": "15337029"}, {"location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "amands2g", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1213, "tweet_count": 12089, "listed_count": 0}, "id": "1019819901014462464"}, {"location": "kryptonian ", "username": "zainisout", "verified": false, "name": "the amazing kelly", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370497, "listed_count": 39}, "id": "1581403608"}, {"username": "LordeDener", "verified": false, "name": "Not a word about Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 347, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}, "id": "961217116941815808"}, {"location": "RJ", "username": "Vladimir_Oliver", "verified": false, "name": "Vlad", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1076, "tweet_count": 33213, "listed_count": 2}, "id": "122691146"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "BeatrizDiasSoa2", "verified": false, "name": "Biiah \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 166, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "895975180937424896"}, {"username": "PFSilveira", "verified": false, "name": "Paulo F. Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 673, "tweet_count": 160720, "listed_count": 1}, "id": "961429296"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "AlcarrizosDigit", "verified": false, "name": "AlcarrizosDigital", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 243, "tweet_count": 67131, "listed_count": 51}, "id": "620716755"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd", "verified": false, "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "id": "1472766776"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elisafelz", "verified": false, "name": "Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 74, "tweet_count": 11679, "listed_count": 0}, "id": "957233611740188672"}, {"username": "serjleoo", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 268, "tweet_count": 16725, "listed_count": 1}, "id": "3078944261"}, {"location": "ele/dele", "username": "oleonamjoao", "verified": false, "name": "apaixonado pela lalalaura", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 828, "tweet_count": 16670, "listed_count": 1}, "id": "1189684230839840768"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "Neocarmona", "verified": false, "name": "Neo Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1450, "tweet_count": 12809, "listed_count": 1}, "id": "280811158"}, {"username": "Vitria18563109", "verified": false, "name": "Frases Lulipe", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 37, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "1196105374027399168"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Baezlyy", "verified": false, "name": "\u2664\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc90\ud835\udc94\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 178, "tweet_count": 4076, "listed_count": 2}, "id": "1168606011952906240"}, {"username": "alilopeezz", "verified": false, "name": "666", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 358, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}, "id": "1145996885364228096"}, {"username": "pbmoncores", "verified": false, "name": "Penha Mon\u00e7ores", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 629, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}, "id": "191675450"}, {"username": "Raphael_2D", "verified": false, "name": "@Raphael_2D", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 3385, "tweet_count": 128737, "listed_count": 30}, "id": "133036250"}, {"location": "Crackass", "username": "katuketi", "verified": false, "name": "Juan Sans\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 3306, "tweet_count": 94519, "listed_count": 7}, "id": "109657350"}, {"location": "Hugoslavia.", "username": "JauBuitre", "verified": false, "name": "Jau Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "id": "30426196"}, {"location": "ParqueFrenes\u00ed\ud83c\udfa1\ud83c\udfa2\ud83c\udfa0\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "BllrsMer", "verified": false, "name": "Mercedes\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3099, "tweet_count": 45132, "listed_count": 11}, "id": "1050957943259058176"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "lamasdeskrada", "verified": false, "name": "Deskrados Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 36058, "following_count": 2094, "tweet_count": 11449, "listed_count": 16}, "id": "905218820469608448"}, {"username": "TeixeiraThereza", "verified": false, "name": "Telha", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1280, "tweet_count": 136596, "listed_count": 0}, "id": "3091431887"}, {"username": "thais_leite17", "verified": false, "name": "Tha\u00eds \u25bd\u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 591, "tweet_count": 36445, "listed_count": 7}, "id": "77584929"}, {"location": "louca de c\u00e9sio", "username": "doistons", "verified": false, "name": "Dani, gordinha e deprimida \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 106, "tweet_count": 29184, "listed_count": 0}, "id": "106566417"}, {"location": "Brasil", "username": "IamPaulista", "verified": false, "name": "Paulista - 30\u00e3o - 200%\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 290, "tweet_count": 63402, "listed_count": 2}, "id": "45435443"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "Telenoticiasrd", "verified": true, "name": "TelenoticiasRD", "public_metrics": {"followers_count": 834210, "following_count": 44817, "tweet_count": 260447, "listed_count": 3709}, "id": "54045693"}, {"location": "Longe de voc\u00ea", "username": "twigabrams", "verified": false, "name": "ivy.", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 136, "tweet_count": 7261, "listed_count": 2}, "id": "3393259432"}, {"location": "ela/dela", "username": "93kittenyoon", "verified": false, "name": "kenna", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1505, "tweet_count": 32998, "listed_count": 0}, "id": "981562201877155841"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "notinotasnet", "verified": false, "name": "dre santos", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "id": "2815012067"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC, Brasil", "username": "Ericfpedroso", "verified": false, "name": "Eric f pedroso", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 2053, "tweet_count": 39641, "listed_count": 3}, "id": "4893881585"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "DiarioLibre", "verified": true, "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635891, "following_count": 22861, "tweet_count": 373049, "listed_count": 2998}, "id": "34639484"}, {"username": "gorfo_verdades", "verified": false, "name": "Gorfando Verdades", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4473, "tweet_count": 33912, "listed_count": 7}, "id": "2447347574"}, {"username": "entrecomillas57", "verified": false, "name": "Rafael Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}, "id": "274243319"}, {"username": "hannaarmyforev1", "verified": false, "name": "hannaarmyforever", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 46, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "id": "1154962924819099648"}, {"username": "im_fiiine", "verified": false, "name": "\u2020chica solitaria\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 26, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "713743198498197504"}, {"username": "ninaciupak", "verified": false, "name": "o\u026f\u0131u\u0250s\u01ddp", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 713, "tweet_count": 68887, "listed_count": 14}, "id": "190445688"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jennievato", "verified": false, "name": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 4876, "tweet_count": 255757, "listed_count": 17}, "id": "177627475"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "lorranegcrf", "verified": false, "name": "lorrane\u1d9c\u02b3\u1da0 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 550, "tweet_count": 45683, "listed_count": 0}, "id": "129573390"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "username": "SERGIOAPAZAJR", "verified": false, "name": "\ud835\uddb2\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddc8 2\u1d47\u02e1\u1d49\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1695, "tweet_count": 30858, "listed_count": 15}, "id": "32991897"}, {"location": "nowhere", "username": "ninaolem", "verified": false, "name": "nini", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 245, "tweet_count": 10004, "listed_count": 0}, "id": "3380631669"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "luuaanvitor", "verified": false, "name": "Luan Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 443, "tweet_count": 23028, "listed_count": 0}, "id": "44012035"}, {"username": "ataulfo43", "verified": false, "name": "Baz\u00e1n45\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "id": "995075357165457412"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "pepelucho162", "verified": false, "name": "JOS\u00c9 PACHECO", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1078, "tweet_count": 25383, "listed_count": 4}, "id": "311849653"}, {"location": "\ud83e\ude90", "username": "mislunar", "verified": false, "name": "h", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1206, "tweet_count": 101538, "listed_count": 7}, "id": "2958969263"}, {"username": "DemocraciaSempr", "verified": false, "name": "Observador", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1976, "tweet_count": 204914, "listed_count": 34}, "id": "1541568944"}, {"username": "AndrePZA1", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1289, "tweet_count": 12238, "listed_count": 1}, "id": "4122157583"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "RosalileSoares", "verified": false, "name": "Rosa Soares\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2315, "tweet_count": 72351, "listed_count": 1}, "id": "1483545066"}, {"username": "casada100", "verified": false, "name": "rita reymond", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3591, "tweet_count": 12279, "listed_count": 1}, "id": "136546020"}, {"username": "MAntinom", "verified": false, "name": "Mocinha Isentona", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "id": "1128652114924797958"}, {"location": "Rio RJ", "username": "CassiaVF", "verified": false, "name": "Cassia V. F.", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 2096, "tweet_count": 520963, "listed_count": 44}, "id": "91357138"}, {"location": "only army", "username": "girassobi", "verified": false, "name": "yuri\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 735, "tweet_count": 20487, "listed_count": 2}, "id": "1007093218251505664"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "jabuticabaneon", "verified": false, "name": "otariaaa\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 308, "tweet_count": 26619, "listed_count": 0}, "id": "758861093892530176"}, {"location": "Salvador/Ba", "username": "Drakaryzzzz", "verified": false, "name": "\ud83e\udd91\u2b50Filipe Brito LULA DAY", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 4978, "tweet_count": 86314, "listed_count": 1}, "id": "784390236147224578"}, {"username": "dbrbrandi", "verified": false, "name": "D\u00e9 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 389, "tweet_count": 43136, "listed_count": 0}, "id": "288922466"}, {"location": "fan account", "username": "dctvcinema", "verified": false, "name": "DC \u272f|", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 2759, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "id": "1473323988"}, {"location": "{Canidae}", "username": "byungerking", "verified": false, "name": "manuzita \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 4896, "tweet_count": 347749, "listed_count": 59}, "id": "293798912"}, {"location": "Naum sei", "username": "aldujunior", "verified": false, "name": "aldujunior", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2000, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "id": "592872637"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wish_crf", "verified": false, "name": "Son.", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1578, "tweet_count": 48264, "listed_count": 0}, "id": "942440563873406976"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "pqmaga", "verified": false, "name": "Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 614, "tweet_count": 39593, "listed_count": 18}, "id": "395909769"}, {"username": "JosAntBelloDia1", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ant. Bello Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1055, "tweet_count": 250, "listed_count": 1}, "id": "1170030072956428289"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mayaramro", "verified": false, "name": "flamengata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 607, "tweet_count": 12665, "listed_count": 0}, "id": "4834122460"}, {"username": "iacinascimento", "verified": false, "name": "Iaci", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 270, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "id": "41599037"}, {"location": "gorou", "username": "koyukitaira", "verified": false, "name": "mf", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1221, "tweet_count": 51105, "listed_count": 4}, "id": "942734591219159040"}, {"location": "\u8521\ud835\ude2c\ud835\ude36\ud835\ude2f. \uc804\ud835\ude34\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude2a.  \u2800\u2800", "username": "yohanqr", "verified": false, "name": "lari vi\u00fava de will byers", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5395, "tweet_count": 27291, "listed_count": 27}, "id": "818974328272355328"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MarioRo95", "verified": false, "name": "Gallego Disidente", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 904, "tweet_count": 9617, "listed_count": 4}, "id": "4654908509"}, {"location": "#Ju\u00e1rez - #ElPaso - #Chihuahua", "username": "LaPolaka", "verified": false, "name": "La Polaka", "public_metrics": {"followers_count": 21401, "following_count": 1277, "tweet_count": 88379, "listed_count": 251}, "id": "35073475"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "MStrynner", "verified": false, "name": "Matheus Santos", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2284, "tweet_count": 19571, "listed_count": 2}, "id": "161128919"}, {"location": "El Pedernoso, Espa\u00f1a", "username": "jose_lm00", "verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 311, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "id": "1080227300287922177"}, {"username": "FelipeTreptow", "verified": false, "name": "Lipe Treptow", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 146, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "id": "976846629406945284"}, {"location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "username": "adrtho", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 340, "tweet_count": 5637, "listed_count": 1}, "id": "960629226914435072"}, {"username": "wdelacruza", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "id": "321447543"}, {"location": "Miami, FL", "username": "SamuelAldanaV", "verified": false, "name": "Samuel D Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2466, "tweet_count": 8113, "listed_count": 2}, "id": "260539165"}, {"username": "val____0", "verified": false, "name": "V\u039b\u1102", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 143, "tweet_count": 7673, "listed_count": 0}, "id": "726445436094038020"}, {"username": "SimonGomez71099", "verified": false, "name": "Simon Gomez Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 117, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "id": "1001073693315993600"}, {"username": "ellensolivert", "verified": false, "name": "t h \u00e1 s s", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 131, "tweet_count": 22149, "listed_count": 0}, "id": "2818201328"}, {"location": "In your mind.", "username": "Saamjg", "verified": false, "name": "Sam \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 162, "tweet_count": 4587, "listed_count": 0}, "id": "1195688558603972608"}, {"location": "Universidad San Sebastian", "username": "DimeeKath", "verified": false, "name": "Kath", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 429, "tweet_count": 31429, "listed_count": 0}, "id": "224889458"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "ACelso13", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Antonio Celso \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 3756, "tweet_count": 33464, "listed_count": 7}, "id": "708333710853152768"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "fogondesanjuan", "verified": false, "name": "Rafael Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}, "id": "184441324"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "Lari3797", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 474, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "id": "818596351197986817"}, {"username": "MagistDix", "verified": false, "name": "Magister Dixit!", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 5, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "id": "1182660908943904771"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "hneytori", "verified": false, "name": "big victoria", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 409, "tweet_count": 22654, "listed_count": 0}, "id": "895367174826733568"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joserdsn", "verified": false, "name": "\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8 \u00c9, \ud83c\uddea \ud83c\uddfa \ud83c\udde6 \ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf4 !", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 730, "tweet_count": 47025, "listed_count": 3}, "id": "54530405"}, {"username": "hugogomezguzman", "verified": false, "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27044, "listed_count": 11}, "id": "370328917"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "ElDia_do", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 397935, "following_count": 3078, "tweet_count": 287635, "listed_count": 831}, "id": "143173757"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuciaNu64118270", "verified": false, "name": "Lucia Nunes Lula da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u2b05\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 4933, "tweet_count": 19038, "listed_count": 3}, "id": "1193248291544276993"}, {"location": "Dublin City, Ireland", "username": "alinona_", "verified": false, "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 288, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "id": "721444724"}, {"username": "amanalau", "verified": false, "name": "nalau 13", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1133, "tweet_count": 68229, "listed_count": 1}, "id": "4866715449"}, {"username": "radiolimontv", "verified": false, "name": "RADIO LIM\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 0, "tweet_count": 79642, "listed_count": 6}, "id": "3072779788"}, {"username": "moranguinho2_0", "verified": false, "name": "babyiasmim", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 74, "tweet_count": 13565, "listed_count": 0}, "id": "1073365044287684608"}, {"username": "betopferreira", "verified": false, "name": "Beto Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1598, "tweet_count": 109302, "listed_count": 21}, "id": "85212649"}, {"username": "shinryu01", "verified": false, "name": "Shin Valentine", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 97, "tweet_count": 6215, "listed_count": 4}, "id": "720271349155962881"}, {"location": "chile", "username": "pk_fukuro", "verified": false, "name": "fukurinn \ud83d\udc22 (working on comms)", "public_metrics": {"followers_count": 8136, "following_count": 641, "tweet_count": 13761, "listed_count": 25}, "id": "2364879066"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "SyntheticSynner", "verified": false, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud83c\udf19\ud83e\udd0d \u026foq \u01dd\u0317 \u01dd\u0279o\u0254\u0265\u0287\u0250\u01ddp", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 422, "tweet_count": 23645, "listed_count": 4}, "id": "1089046782666043392"}, {"location": "santo domingo", "username": "EXPRESORIENTAL", "verified": false, "name": "Expresooriental.com", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 181, "tweet_count": 26591, "listed_count": 3}, "id": "121318777"}, {"username": "odio_nao", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148988, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "username": "LuisAdorno", "verified": true, "name": "Lu\u00eds Adorno", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 1258, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}, "id": "54270526"}, {"username": "jameswcavoy", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 299, "tweet_count": 15736, "listed_count": 1}, "id": "1178330511074308096"}, {"location": "Lua", "username": "Lobasolitari4", "verified": false, "name": "Mar \ud83c\udf0a\ud83d\udc3a\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lulaem2022 #pec32N\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2658, "tweet_count": 51051, "listed_count": 2}, "id": "1656441458"}, {"username": "ssaradias", "verified": false, "name": "Lost", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 62, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "id": "2591028207"}, {"username": "LuizSumac", "verified": false, "name": "Luiz Sumac", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 499, "tweet_count": 69252, "listed_count": 2}, "id": "448337190"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Gilson56896097", "verified": false, "name": "Gilson", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2403, "tweet_count": 6453, "listed_count": 0}, "id": "1003322233417338880"}, {"location": "sp", "username": "danizinhxx", "verified": false, "name": "Danielle", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1319, "tweet_count": 217959, "listed_count": 2}, "id": "4921128153"}, {"username": "Paolol27", "verified": false, "name": "Paolo", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 2211, "tweet_count": 37032, "listed_count": 0}, "id": "940745843526832130"}, {"location": "Paraguay", "username": "nalocg", "verified": false, "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "id": "777040544"}, {"location": "Coroa Grande, Itagua\u00ed", "username": "vitorbrito72", "verified": false, "name": "Vitor Brito", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 355, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}, "id": "1168983196274499584"}, {"username": "ahcapitu", "verified": false, "name": "vivian \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 628, "tweet_count": 31170, "listed_count": 10}, "id": "1122689861444677632"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Op_Greenfield", "verified": false, "name": "BANCO das TRETAS do GUEDES", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 73, "tweet_count": 29848, "listed_count": 1}, "id": "2188777545"}, {"location": "Natal/RN", "username": "Leon_Mota", "verified": false, "name": "Leonardo Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131000, "listed_count": 13}, "id": "197138645"}, {"location": "N.Y.", "username": "EduardLora", "verified": false, "name": "Eduard Lora", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 388, "tweet_count": 5657, "listed_count": 6}, "id": "100378122"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP", "username": "danielabo1976", "verified": false, "name": "Daniela\u2757", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2170, "tweet_count": 24517, "listed_count": 7}, "id": "116457087"}, {"username": "jjmetjr", "verified": false, "name": "Jesse James", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 905, "tweet_count": 37063, "listed_count": 22}, "id": "900222652371042305"}, {"location": "Gravity Falls", "username": "Edaismymilf", "verified": false, "name": "kel", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1990, "tweet_count": 8873, "listed_count": 2}, "id": "1186298191387512834"}, {"username": "JuGutierrez", "verified": false, "name": "julha", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 197, "tweet_count": 4019, "listed_count": 4}, "id": "28637768"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Alxiaoliveiraw", "verified": false, "name": "Alexia Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 338, "tweet_count": 20897, "listed_count": 0}, "id": "968876675869171715"}, {"username": "gebicorrea", "verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "id": "1525426801"}, {"location": "read carrd byf", "username": "tomoguita", "verified": false, "name": "picoLino \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 601, "tweet_count": 157003, "listed_count": 13}, "id": "4593343936"}, {"username": "Lais_HFerreira", "verified": false, "name": "lali tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1433, "tweet_count": 70085, "listed_count": 1}, "id": "63787651"}, {"location": "Madrid", "username": "argcordoba", "verified": false, "name": "Aroa GC", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 250, "tweet_count": 3787, "listed_count": 4}, "id": "560604991"}, {"username": "Vick_MDP", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "id": "764512818834108416"}, {"username": "Velloso_1", "verified": false, "name": "Jp", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 389, "tweet_count": 20394, "listed_count": 0}, "id": "945497988998234112"}, {"username": "gabri4ll4", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1929, "tweet_count": 82104, "listed_count": 3}, "id": "3981279028"}, {"location": "Brumado - BA. -  BRASIL", "username": "Robsonetlima", "verified": false, "name": "ROBSON E.T. LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 787, "tweet_count": 61100, "listed_count": 14}, "id": "1035962156"}, {"username": "AlessandraBremm", "verified": false, "name": "Ale Bremm", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 902, "tweet_count": 30868, "listed_count": 5}, "id": "1584408241"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "sidneihuebert", "verified": false, "name": "Sidnei Huebert \ud83d\udc14\ud83c\udfb8\ud83d\udcda #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1094, "tweet_count": 13702, "listed_count": 3}, "id": "77712740"}, {"username": "InfovisionRD01", "verified": false, "name": "InfovisionRD", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 80, "tweet_count": 12942, "listed_count": 1}, "id": "4916610966"}, {"location": " bangtan", "username": "goldenfallz", "verified": false, "name": "\ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc2\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 615, "tweet_count": 20477, "listed_count": 3}, "id": "1098715913078140928"}, {"username": "VisionDebates", "verified": false, "name": "VisionDebatesOpinion", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 152, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "id": "813115373465780224"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bitaraesss", "verified": false, "name": "camila #forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 556, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "id": "925150801466658816"}, {"username": "grupordn1", "verified": false, "name": "grupordn", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "id": "1014191802486870016"}, {"location": "SDE", "username": "Inforientalsde2", "verified": false, "name": "Inforientalsde", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 51, "tweet_count": 113990, "listed_count": 1}, "id": "462088549"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "AdoniasMartinho", "verified": false, "name": "Martinho Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2135, "tweet_count": 15105, "listed_count": 1}, "id": "999754004413534213"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "DiariovivirRD", "verified": false, "name": "Diario vivir RD", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "id": "717730425737584641"}, {"username": "sinrodeord1", "verified": false, "name": "sinrodeord", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 41, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "id": "1014195749960155137"}, {"location": "https://www.youtube.com/channe", "username": "VisionRDN", "verified": false, "name": "VisionRDN", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 54, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "id": "925741025313853440"}, {"username": "DominicanosOn", "verified": false, "name": "Dominicanos.Online", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "925444467896832002"}, {"username": "LhcLulalivre", "verified": false, "name": "LHC #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6218, "tweet_count": 138668, "listed_count": 0}, "id": "1190457506381860864"}, {"location": "PE ", "username": "Marighella13", "verified": false, "name": "Marighella13", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 196, "tweet_count": 2056, "listed_count": 2}, "id": "3327082869"}, {"location": "\u00dcT: 19.465703,-70.684762", "username": "gentetuya", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 221888, "following_count": 840, "tweet_count": 134535, "listed_count": 881}, "id": "87582344"}, {"username": "thnkulmj", "verified": false, "name": "l", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 966, "tweet_count": 261634, "listed_count": 9}, "id": "1063172787962068992"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "_wesleyjs", "verified": false, "name": "O homem que cansou", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 393, "tweet_count": 19453, "listed_count": 0}, "id": "339311855"}, {"username": "ensegundosDO", "verified": false, "name": "ensegundos.do", "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 237, "tweet_count": 88417, "listed_count": 51}, "id": "335491274"}, {"location": "Cascavel", "username": "millegds", "verified": false, "name": "mille", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 579, "tweet_count": 78035, "listed_count": 3}, "id": "1158697448"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "JuanGarcia238", "verified": false, "name": "Juan Baez Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 892, "tweet_count": 102375, "listed_count": 2}, "id": "1021569986387689474"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "guiicaetano", "verified": true, "name": "Guilherme Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 14564, "following_count": 2896, "tweet_count": 8387, "listed_count": 112}, "id": "431774161"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "pereira_nahum", "verified": false, "name": "Tyrannosaurus Rex", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4993, "tweet_count": 52615, "listed_count": 2}, "id": "771409771937337344"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "Pbnseven", "verified": false, "name": "Aleh \ud83d\udcd6: TOG (CDMN)", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 140, "tweet_count": 73722, "listed_count": 2}, "id": "832400987562328064"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "username": "Renatacorrea_", "verified": false, "name": "Chu", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 240, "tweet_count": 14474, "listed_count": 3}, "id": "134201532"}, {"username": "holdelec", "verified": false, "name": "\u2605 iris 13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 9452, "following_count": 9090, "tweet_count": 169978, "listed_count": 8}, "id": "749672509071626240"}, {"location": "Sab\u00e1udia Pr", "username": "NaicyMc", "verified": false, "name": "Na", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 269, "tweet_count": 5252, "listed_count": 0}, "id": "295912126"}, {"location": "Alagoinhas, Brasil", "username": "sep_vicente", "verified": false, "name": "Vicente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 229, "tweet_count": 11770, "listed_count": 1}, "id": "14757912"}, {"location": "Recife", "username": "bisgabi", "verified": false, "name": "gal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 797, "tweet_count": 398050, "listed_count": 15}, "id": "1422104084"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "lusca________", "verified": false, "name": "sakura miyawaki ex iz*one e atual le sserafim", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 596, "tweet_count": 267726, "listed_count": 30}, "id": "50782834"}, {"location": "na merda", "username": "Mello_Eduarda09", "verified": false, "name": "Duda.Mello\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 128, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "id": "1098216276688863232"}, {"username": "mairaoeng", "verified": false, "name": "Mair\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1018, "tweet_count": 31419, "listed_count": 0}, "id": "2415972430"}, {"username": "izacrispi", "verified": false, "name": "Iza\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 LULA \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 2742, "tweet_count": 59167, "listed_count": 3}, "id": "1140904717217927168"}, {"location": "Parauapebas, Brasil", "username": "pedroycl92", "verified": false, "name": "Pedro Lima", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1426, "tweet_count": 43963, "listed_count": 0}, "id": "3367777637"}, {"location": "soy loca por TriAmerica\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Blessed_Cl", "verified": false, "name": "Thaynara", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 222, "tweet_count": 230960, "listed_count": 24}, "id": "540946685"}, {"username": "fcknbeadass", "verified": false, "name": "bea\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 780, "tweet_count": 24390, "listed_count": 0}, "id": "1545655460"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo", "username": "mariaapaim", "verified": false, "name": "Deusa", "public_metrics": {"followers_count": 4781, "following_count": 3423, "tweet_count": 29766, "listed_count": 0}, "id": "929821638727782401"}, {"location": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc19\ufe0f\u20e3\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00b9\u2076", "username": "jacquebinhardi", "verified": false, "name": "Jacque \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 3929, "tweet_count": 74749, "listed_count": 6}, "id": "801480067"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "Marcela_Paol", "verified": false, "name": "Marcela Paolino", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 498, "tweet_count": 14945, "listed_count": 1}, "id": "470663939"}, {"location": "home is where bts is \u2661", "username": "vhopeongi", "verified": false, "name": "cami\u2077 | the astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43820, "listed_count": 5}, "id": "938031119601152001"}, {"location": "-", "username": "larissoscopia", "verified": false, "name": "o que que tem querida? (Xuxa, 1987)", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 752, "tweet_count": 28856, "listed_count": 2}, "id": "413413468"}, {"username": "Amenade3", "verified": false, "name": "Amena\u00edde Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 109, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "id": "1081904053980987394"}, {"location": "BXD", "username": "joycatarin", "verified": false, "name": "joy \u00e9 13!! \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2823, "tweet_count": 93991, "listed_count": 4}, "id": "2924218330"}, {"location": "Brasil", "username": "jornalextra", "verified": true, "name": "Jornal Extra", "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234523, "listed_count": 2918}, "id": "24802340"}, {"location": "221b Baker Street", "username": "orphwnblackr", "verified": false, "name": "liz", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 338, "tweet_count": 66512, "listed_count": 0}, "id": "739966600804216837"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "centralmediard", "verified": false, "name": "Amaury Mo", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "id": "1263163604"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "josepeguero", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Peguero", "public_metrics": {"followers_count": 88017, "following_count": 5485, "tweet_count": 224695, "listed_count": 277}, "id": "16199942"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "l_uarde", "verified": false, "name": "desbundado", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 195, "tweet_count": 109428, "listed_count": 28}, "id": "53433872"}, {"location": "Duque de Caxias", "username": "delaveigajr", "verified": false, "name": "delaveigajr", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1665, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}, "id": "67736147"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "id": "1196599828547088385", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "id": "1196897752334110720", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "author_id": "1082939283298811904"}, {"created_at": "2019-11-19T19:37:39.000Z", "lang": "es", "text": "@Didawd @Mattmusic10 @pictoline A ver, te lo pongo con peras y manzanas:\nLos hombres son peras \ud83c\udf50 \nEl machismo puro son manzanas \ud83c\udf4e \n\nLos hombres (\ud83c\udf50) padecen todo eso que mencionas y m\u00e1s, porque el machismo (\ud83c\udf4e) ha construido esas nociones sociales.\n\nLa culpa, literalmente te est\u00e1n diciendo, es de \ud83c\udf4e no de \ud83c\udf50", "edit_history_tweet_ids": ["1196875199821561858"], "in_reply_to_user_id": "69174618", "id": "1196875199821561858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "2651381956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196866039595851777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Didawd", "id": "69174618"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Mattmusic10", "id": "1187019867989446661"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "lang": "pt", "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "id": "1196927321397223425", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "author_id": "74763991", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/51Km8f83ao", "edit_history_tweet_ids": ["1196926390857347077"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/51Km8f83ao", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/auras-y-sombras/", "display_url": "revistaanestesia.com/auras-y-sombra\u2026"}]}, "id": "1196926390857347077", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "lang": "pt", "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "id": "1196855827874897920", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "author_id": "58668131"}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "lang": "it", "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "id": "1196922406239133696", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "475862409", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T18:03:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@Narc0ticmonkeys J\u00e1 rolou isso na UNIBRA tbm.. eles abafam sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1196851592076636162"], "in_reply_to_user_id": "227393613", "id": "1196851592076636162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121476674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196782750302441473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Narc0ticmonkeys", "id": "227393613"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele vai matar metade do fandom desse jeito https://t.co/s760yW13Az", "edit_history_tweet_ids": ["1196931231826485250"], "id": "1196931231826485250", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137808899116023808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175549411566477313"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/s760yW13Az", "expanded_url": "https://twitter.com/SEUNGM0CHI/status/1175549411566477313", "display_url": "twitter.com/SEUNGM0CHI/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:03:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Deputado destr\u00f3i quadro em exposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://t.co/4RmzJY0kcQ via @UOLNoticias @UOL", "edit_history_tweet_ids": ["1196927061367173120"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6252, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/4RmzJY0kcQ", "expanded_url": "https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/deputado-destroi-quadro-em-exposicao-na-camara/", "display_url": "josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/dep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/deputado-destroi-quadro-em-exposicao-na-camara/"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 88, "end": 92, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1196927061367173120", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 23, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "102889489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Joker"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Coringa"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Deadpool2"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool2"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TNNcDQMDpd", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196917531824578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNNcDQMDpd", "media_key": "3_1196917526506151939"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:25:51.000Z", "lang": "pt", "text": "#Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325.1).\n#Coringa #Deadpool2 #SuicideSquad https://t.co/TNNcDQMDpd", "edit_history_tweet_ids": ["1196917531824578560"], "id": "1196917531824578560", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-11-19T23:13:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tom93533723 @GMonteiroRJ @Tom93533723 ok, foi disparo da arma de um policial. Agora, ele foi l\u00e1 na van e disparou na cabe\u00e7a dela? Ele, deliberadamente, matou a crian\u00e7a? No exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, disparou contra bandidos, errou e matou gente inocente. Deveria ser punido como homic\u00eddio culposo. Sem mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1196929410647113728"], "in_reply_to_user_id": "1183011816290557953", "id": "1196929410647113728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157779359618535429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196902345881333760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tom93533723", "id": "1183011816290557953"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Tom93533723", "id": "1183011816290557953"}]}}, {"created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-11-19T02:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "los temas de c.r.o me dan ganas de cortarme las venas con un cutter", "edit_history_tweet_ids": ["1196622909659373568"], "id": "1196622909659373568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1097719006130302976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}]}, "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "id": "1196750356002287618", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "86379470"}, {"created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "lang": "pt", "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1196853515752222720", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "author_id": "948019808267833345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "DanielaLaMimo"}, {"start": 220, "end": 245, "tag": "ChileViolatesHumanRigths"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaLaMimo"}, {"start": 221, "end": 244, "probability": 0.4238, "type": "Place", "normalized_text": "ChileViolatesHumanRigths"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Iz0W9kEU5N", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1196826145481777153", "display_url": "twitter.com/viejoanarquist\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:02:40.000Z", "lang": "es", "text": "#DanielaLaMimo artista callejera chilena, se la vio con vida cuando era detenida por los carabineros. Luego de eso la encontraron muerta, ahorcada alguien que esta luchando y que uff se suicida \ud83e\udd14 extra\u00f1as circuntancias  #ChileViolatesHumanRigths https://t.co/Iz0W9kEU5N", "edit_history_tweet_ids": ["1196926795251159041"], "id": "1196926795251159041", "geo": {"place_id": "01fb944c0dff3d86"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740707365226479616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196826145481777153"}]}, {"created_at": "2019-11-19T23:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vini23743662 Tu sabe que \u00e9 verdade KKK", "edit_history_tweet_ids": ["1196927929894293510"], "in_reply_to_user_id": "1026860800089247744", "id": "1196927929894293510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187576982344732673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196926584726458368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 266, "tag": "RJ2"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "RJ2"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "A policia acha mesmo que so TIRAR O POLICIAL DA RUA \u00e9 resposta  ??? Ele MATOU uma crian\u00e7a .  Quando  \u00e9 que a policia vai se desculpar por ter dito que acreditava na tese de tiroteio dos policiais mentirosos ? Eles sao pagos pelo povo. Existem pra nos proteger . #RJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1196917456301936640"], "id": "1196917456301936640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "167999129"}, {"created_at": "2019-11-19T23:12:08.000Z", "lang": "und", "text": "@VitorHugoCunha0 \ud83d\ude21 https://t.co/9Wbc2cj3Oz", "edit_history_tweet_ids": ["1196929178303643648"], "in_reply_to_user_id": "797182121219653640", "id": "1196929178303643648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4889720949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196789806237388800"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9Wbc2cj3Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/yurinr5/status/1196789806237388800", "display_url": "twitter.com/yurinr5/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VitorHugoCunha0", "id": "797182121219653640"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T21:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "La mente es una puta prisi\u00f3n, tienes que vivir encerrado en tu mismo toda tu vida, y por eso hay gente que se suicida, porqu\u00e9 no todo el mundo soporta vivir encerrado en sus propios pensamientos.", "edit_history_tweet_ids": ["1196898877049376770"], "id": "1196898877049376770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "769937367792754689"}, {"created_at": "2019-11-19T22:22:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/k1XwpU29bc https://t.co/PBqXMKbyas", "edit_history_tweet_ids": ["1196916649099694083"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/k1XwpU29bc", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-da-tres\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PBqXMKbyas", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1196916649099694083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBqXMKbyas", "media_key": "3_1196916645953978368"}]}, "id": "1196916649099694083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170311118"}, {"created_at": "2019-11-19T23:08:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.co/oenJPBZfbr", "edit_history_tweet_ids": ["1196928189949497344"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oenJPBZfbr", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/11/fux-se-arrepende-e-libera-julgamento-contra-dallagnol/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/11/fux-se\u2026"}]}, "id": "1196928189949497344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328"}, {"created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "id": "1196859634138701826", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "author_id": "1123742282023407617"}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:49.000Z", "lang": "und", "text": "@luciofm @CoronelTadeu Iai ?", "edit_history_tweet_ids": ["1196926581719080960"], "in_reply_to_user_id": "24021396", "id": "1196926581719080960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "425235112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196917824352067584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luciofm", "id": "24021396"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:39.000Z", "lang": "es", "text": "La hiere de un balazo y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/oqJaH9AIIv https://t.co/LVynZQm2nE", "edit_history_tweet_ids": ["1196926287459356672"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oqJaH9AIIv", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/11/19/la-hiere-de-un-balazo-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/11/19/la-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LVynZQm2nE", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1196926287459356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVynZQm2nE", "media_key": "3_1196926285647355905"}]}, "id": "1196926287459356672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357016302"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 113, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9R9cBSchqV", "expanded_url": "https://glo.bo/2r90RFK", "display_url": "glo.bo/2r90RFK"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/759jqpgRMz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1196926125236207624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/759jqpgRMz", "media_key": "3_1196809423169175553"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Crian\u00e7as transg\u00eanero se sentem t\u00e3o meninas ou meninos quanto as cisg\u00eanero, diz estudo https://t.co/9R9cBSchqV #G1 https://t.co/759jqpgRMz", "edit_history_tweet_ids": ["1196926125236207624"], "id": "1196926125236207624", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 195, "like_count": 384, "quote_count": 53}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@OhMafuyu @Ops_Andrew Simmmmmmm, kkkkk naquela \u00e9poca era mais romantizado e todos adoravam usar as fotos pra algum textu", "edit_history_tweet_ids": ["1196922005456654338"], "in_reply_to_user_id": "799220285660680196", "id": "1196922005456654338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2367376106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196921758177214466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ohmafuyu", "id": "799220285660680196"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Ops_Andrew", "id": "3361748675"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AhlmhVOBpo", "expanded_url": "https://twitter.com/vamofzq/status/1196927433619968000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhlmhVOBpo", "media_key": "16_1196927421922136064"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A mulher se matou pra criar os filhos e eles ficam a\u00ed nessa ingratid\u00e3o  #BomSucesso https://t.co/AhlmhVOBpo", "edit_history_tweet_ids": ["1196927433619968000"], "id": "1196927433619968000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824560772097409026"}, {"created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "lang": "en", "text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "id": "1196907492258779141", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "840548023", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T14:47:28.000Z", "lang": "es", "text": "@alexhmuro: los principales s\u00edntomas cl\u00ednicos recogidos fueron:\n- Ansiedad\n- Depresi\u00f3n \n- Trastorno bipolar\n- Ideaci\u00f3n suicida \n- Inseguridad y baja autoestima", "edit_history_tweet_ids": ["1196802174640148482"], "in_reply_to_user_id": "817466258023190530", "id": "1196802174640148482", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817466258023190530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801881647058947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexhmuro", "id": "200533297"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T18:56:47.000Z", "lang": "es", "text": "no entiendo c\u00f3mo la gente que vive en zonas de clima casi siempre lluvioso y nublado no se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196864918684885002"], "id": "1196864918684885002", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "1685317488"}, {"created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de Marielle sai-se com esta: \"N\u00e3o venha atribuir mortes \u00e0 PM porque um negrozinho bandidinho tem que ser perdoado\". https://t.co/afcLSlIIQ6 https://t.co/P7kNA2Ltqw", "edit_history_tweet_ids": ["1196901464188358656"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/afcLSlIIQ6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P7kNA2Ltqw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "id": "1196901464188358656", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "author_id": "27863214"}, {"created_at": "2019-11-19T16:22:43.000Z", "lang": "es", "text": "LA MIMO, todos me duelen, pero a ella no me la puedo sacar d la mente. \n\nDaniela Carrasco, artista callejera chilena. La \u00faltima vez que se la vio con vida era detenida por los carabineros. Luego de eso la encontraron muerta, ahorcada, colgada de una reja de un parque https://t.co/zAXdvwFrzq", "edit_history_tweet_ids": ["1196826145481777153"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Carrasco"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zAXdvwFrzq", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1196826145481777153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAXdvwFrzq", "media_key": "3_1196826122899640320"}]}, "id": "1196826145481777153", "public_metrics": {"retweet_count": 24865, "reply_count": 635, "like_count": 32278, "quote_count": 892}, "author_id": "1059523103972343808"}, {"created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "lang": "pt", "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}]}, "id": "1196843678897229824", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-19T22:40:35.000Z", "lang": "es", "text": "@giorgiorodao @senadorhumberto Vamos falar sobre Marille Franco!!", "edit_history_tweet_ids": ["1196921238540767238"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Marille Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giorgiorodao", "id": "3241295183"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "3241295183", "id": "1196921238540767238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2412877152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196846154211876864"}]}, {"created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,", "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "in_reply_to_user_id": "3234241501", "id": "1187893608738885633", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234241501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}]}, {"created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "id": "1196855661180657668", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "46040478"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "HayMilCasos"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4794, "type": "Place", "normalized_text": "CULO"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ceBa0aEp4I", "expanded_url": "https://twitter.com/inddhh/status/1196922950613716997", "display_url": "twitter.com/inddhh/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 222, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 225, "end": 235, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:58:08.000Z", "lang": "es", "text": "Y si tiene droga o elemento \u00fatil para la perpetraci\u00f3n de un delito en el CULO o un elemento cortante en sus partes intimas?\n\nQ pasa si dentro del calabozo se auto lesiona o se suicida por falta de revisi\u00f3n de @Carabdechile o @PDI_CHILE\n\nEs responsabilidad de quien?\n#HayMilCasos https://t.co/ceBa0aEp4I", "edit_history_tweet_ids": ["1196925653683228677"], "id": "1196925653683228677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982040742880165888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196922950613716997"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "\u2b55 Sede del INDH Maule se querella por nuevas torturas por desnudamiento en comisar\u00edas https://t.co/lC0W0h57C2 https://t.co/8Ejha3pE4P", "edit_history_tweet_ids": ["1196922950613716997"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "INDH"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4009, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lC0W0h57C2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kzbjgz", "display_url": "bit.ly/2Kzbjgz"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8Ejha3pE4P", "expanded_url": "https://twitter.com/inddhh/status/1196922950613716997/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Ejha3pE4P", "media_key": "3_1196922918833401858"}]}, "id": "1196922950613716997", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 10}, "author_id": "183315665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FB9PqEiTYF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf3Xy", "display_url": "dlvr.it/RJf3Xy"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/FB9PqEiTYF DonfelixSPM #donfelix", "edit_history_tweet_ids": ["1196924631917060096"], "id": "1196924631917060096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Isabell83203807 Se n\u00e3o fosse o Jon os sete reinos seriam tomados pelo rei da noite, ele arriscou sua vida por todos e sabia liderar. Denarys destruiu uma cidade inteira e matou centenas de pessoas inocentes por conta do orgulho dela", "edit_history_tweet_ids": ["1196923717953163264"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Denarys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174468402573914112", "id": "1196923717953163264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758072366522064896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196921606469234689"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:29.000Z", "lang": "es", "text": "Defensor\u00eda interpone recurso de inconstitucionalidad contra Decreto 4078 https://t.co/Afwf1P3uI3", "edit_history_tweet_ids": ["1196921969469513733"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Decreto"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Afwf1P3uI3", "expanded_url": "https://erbol.com.bo/nacional/defensor%C3%ADa-interpone-recurso-de-inconstitucionalidad-contra-decreto-4078", "display_url": "erbol.com.bo/nacional/defen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://erbol.com.bo/nacional/defensor%C3%ADa-interpone-recurso-de-inconstitucionalidad-contra-decreto-4078"}]}, "id": "1196921969469513733", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 241, "like_count": 119, "quote_count": 26}, "author_id": "188870982"}, {"created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "lang": "es", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "id": "1196763426393071621", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "1091370702048034816", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:50:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@HenriqueSMatto1 @_gomesDR @pandablux eu olho pra realidade onde a sociedade agride diariamente essas pessoas e por causa de tanta viol\u00eancia f\u00edsica, psicol\u00f3gica, verbal e simb\u00f3lica elas desejam mudar quem s\u00e3o mas essa mudan\u00e7a gera tbm sofrimento nessas pessoas", "edit_history_tweet_ids": ["1196923635581239299"], "in_reply_to_user_id": "1122188915451076608", "id": "1196923635581239299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52535848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196922787086159872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriqueSMatto1", "id": "1122188915451076608"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_gomesDR", "id": "2540519502"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "pandablux", "id": "1111826715330965504"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T15:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cNossa eu n\u00e3o entendo pq ele se matou, ele sorria o tempo todo\u201d as pessoas acham que pq vc est\u00e1 sorrindo o tempo todo , vc \u00e9 feliz o tempo todo , infelizmente n\u00e3o \u00e9 assim \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1196816150212030467"], "id": "1196816150212030467", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1149788767185702914"}, {"created_at": "2019-11-19T22:47:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje fui palestrante em audi\u00eancia p\u00fablica na @assembleiamg e alertei \u00e0s fam\u00edlias mineiras sobre os riscos da automutila\u00e7\u00e3o entre crian\u00e7as, adolescentes e jovens.\n\nTodo mundo vai ter que se unir. Eu creio que \u00e9 poss\u00edvel reverter o cen\u00e1rio atual.\n\nBora, gente. https://t.co/5uAKwFJUfb", "edit_history_tweet_ids": ["1196923055739723781"], "id": "1196923055739723781", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 55, "like_count": 2828, "quote_count": 8}, "author_id": "1083774484123975680", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5uAKwFJUfb", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1196923055739723781/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5uAKwFJUfb", "media_key": "7_1196922909798875136"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "assembleiamg", "id": "48751718"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Q tipo de rei o jon seria?ele fudeu os sete reinos praticamente sozinho,Denarys tinha que ser rainha,se n\u00e3o fosse ela tinha que ser o Tiryon https://t.co/puhPET8eOL", "edit_history_tweet_ids": ["1196921606469234689"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Denarys"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Tiryon"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/puhPET8eOL", "expanded_url": "https://twitter.com/Oliveira_Mylh/status/1196881870337785863", "display_url": "twitter.com/Oliveira_Mylh/\u2026"}]}, "id": "1196921606469234689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174468402573914112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196881870337785863"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:06:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Capit\u00e3o Augusto, do PSL de S\u00e3o Paulo, justifica o ato do seu colega Coronel Tadeu de destruir a charge de Latuff. Diz que n\u00e3o \u00e9 racista, nem Bolsonaro \u00e9. Diz que a charge \u00e9 uma afronta aos policiais militares. E adverte: \"Essa charge n\u00e3o pode voltar a ser exposta, n\u00e3o pode\". https://t.co/uvHH8eR6Xr", "edit_history_tweet_ids": ["1196912607963340801"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9527, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7128, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uvHH8eR6Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196912607963340801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uvHH8eR6Xr", "media_key": "3_1196912527105560577"}]}, "id": "1196912607963340801", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 510, "like_count": 733, "quote_count": 159}, "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-19T22:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o cartaz que estava exposto na C\u00e2mara. Um absurdo ataque \u00e0 pol\u00edcia, retratada como uma for\u00e7a de execu\u00e7\u00e3o racista. Logo a pol\u00edcia, que conta com tantos negros em seus quadros. Uma porcaria dessas jamais deveria ser exposta para al\u00e9m dos del\u00edrios do seu criador. https://t.co/ng6AY21rQJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196914142000689152"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.769, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ng6AY21rQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloMartins10/status/1196914142000689152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ng6AY21rQJ", "media_key": "3_1196914136103473153"}]}, "id": "1196914142000689152", "public_metrics": {"retweet_count": 1676, "reply_count": 607, "like_count": 9958, "quote_count": 176}, "author_id": "36714942"}, {"created_at": "2019-11-19T22:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "Dos en un d\u00eda: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/bIRFcLG1Vm https://t.co/JqBwIQoFAF", "edit_history_tweet_ids": ["1196918962128179201"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bIRFcLG1Vm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf10b", "display_url": "dlvr.it/RJf10b"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JqBwIQoFAF", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1196918962128179201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqBwIQoFAF", "media_key": "3_1196918960358211584"}]}, "id": "1196918962128179201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "158701816"}, {"created_at": "2019-11-19T22:45:58.000Z", "lang": "pt", "text": "tw. intoler\u00e2ncia religiosa\n\nteve neg\u00f3cio de reza aqui em casa ai mam\u00e3e pediu pra eu ir l\u00e1 ajudar n\u00e9. beleza. ai vem meu cunhado t\u00edpico homem cis branco que n\u00e3o sabe NADA sobre a hist\u00f3ria do pr\u00f3prio pa\u00eds falar que os \"\"\u00edndios\"\" n\u00e3o adoram um \"deus vivo\" e que por isso eles sofrem.", "edit_history_tweet_ids": ["1196922594659913729"], "id": "1196922594659913729", "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1015784744561324038"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "WeintraubFICA"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IUI3kkOnXs", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1196805812552900609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUI3kkOnXs", "media_key": "3_1196805805548490752"}]}, "created_at": "2019-11-19T15:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9, pedir n\u00e3o custa nada, pode no m\u00e1ximo custar uma vergonha\n\nEstad\u00e3o deve estar com saudades dos magn\u00edficos ministros da educa\u00e7\u00e3o anteriores,como o tricampe\u00e3o em provas fracassadas do ENEM,que disse que \"quem salva uma vida, salva o mundo inteiro (...) \u00e9 b\u00edblico\"\ud83d\ude02\n#WeintraubFICA https://t.co/IUI3kkOnXs", "edit_history_tweet_ids": ["1196805812552900609"], "id": "1196805812552900609", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1354, "reply_count": 887, "like_count": 7783, "quote_count": 150}, "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-19T22:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar", "edit_history_tweet_ids": ["1196922341655302144"], "id": "1196922341655302144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126216658798960641"}, {"created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "lang": "es", "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "id": "1196460610864795648", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103"}, {"created_at": "2019-11-19T22:43:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao Pobre mato, est\u00e1 t\u00e3o apavorado com esse governo que se lixa pra ele, que o coitado se desespera, e se suicida .. \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b", "edit_history_tweet_ids": ["1196921944882515968"], "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1196921944882515968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1631334582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:34:53.000Z", "lang": "pt", "text": "O In\u00fatil do Meio Ambiente vai dizer que o desmatamento \u00e9 espont\u00e2neo: o mato se autodesmata automaticamente!", "edit_history_tweet_ids": ["1196919802096504834"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}]}, "id": "1196919802096504834", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 314, "like_count": 13696, "quote_count": 85}, "author_id": "95740548"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 271, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "chiclete"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "kim"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "vivi"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-19T00:33:32.000Z", "lang": "pt", "text": "chiclete matou um monte de inocente, quase matou a kim que \u00e9 a melhor amiga da vivi, teria matado a vivi se n\u00e3o tivesse se apaixonado e mesmo assim ela fica se sujeitando a todos esses abusos do camilo s\u00f3 pro chiclete n\u00e3o ser preso. isso \u00e9 rid\u00edculo demais! #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1196587273539768320"], "id": "1196587273539768320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "2184734004"}, {"created_at": "2019-11-19T22:36:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao Primeiro caso na hist\u00f3ria de vegeta\u00e7\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196920114559569921"], "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1196920114559569921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "921770924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@ImMummRa O problema n\u00e3o s\u00e3o os cr\u00edticos e sim o retorno de bilheteria. O Henry Cavill fez um contrato com um sal\u00e1rio muito bom (ele recebeu 10 milh\u00f5es por Homem de Ferro e acredito que no BvS tamb\u00e9m). E os filmes n\u00e3o superaram as expectativas do executivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1196920570543251456"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.3566, "type": "Person", "normalized_text": "Ferro"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6969, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "in_reply_to_user_id": "889152311704113152", "id": "1196920570543251456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1109220291186696198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196861007454461955"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.6432, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c8qIWVT32u", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf1mp", "display_url": "dlvr.it/RJf1mp"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sniY5LedFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196920862001156096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sniY5LedFP", "media_key": "3_1196920860205932544"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/c8qIWVT32u DonfelixSPM #donfelix https://t.co/sniY5LedFP", "edit_history_tweet_ids": ["1196920862001156096"], "id": "1196920862001156096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-19T20:10:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu estou muito sens\u00edvel\" https://t.co/iIaKtE52Dj", "edit_history_tweet_ids": ["1196883347894677504"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iIaKtE52Dj", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "id": "1196883347894677504", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "814631170126348288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:33:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Srtamartinez10 nos lo pegamos juntas no te preocupes JAJAAJJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196919394074529792"], "in_reply_to_user_id": "1168606011952906240", "id": "1196919394074529792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145996885364228096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196918979719245824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SrtaMartinez10", "id": "1370519665395523584"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T20:53:45.000Z", "lang": "es", "text": "Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sigue presente. Lamentable que prensa siga abordando el suicidio con sensacionalismo y mediocridad. Tambi\u00e9n escandalizan  comentarios celebrando la situaci\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1196894354318733312"], "id": "1196894354318733312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T15:58:41.000Z", "lang": "es", "text": "Amar es tirarte de cabeza sin red de contenci\u00f3n, esperando que te salgan alas...", "edit_history_tweet_ids": ["1194645767459356673"], "id": "1194645767459356673", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 15, "like_count": 284, "quote_count": 1}, "author_id": "905218820469608448"}, {"created_at": "2019-11-19T22:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@doistons assiste os outros 2", "edit_history_tweet_ids": ["1196918561907843072"], "in_reply_to_user_id": "106566417", "id": "1196918561907843072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45435443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196918400339103745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "doistons", "id": "106566417"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Qv9q3cQXMJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf12W", "display_url": "dlvr.it/RJf12W"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/OxgjgdI9YE", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196918963323592705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxgjgdI9YE", "media_key": "3_1196918961687810048"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/Qv9q3cQXMJ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/OxgjgdI9YE", "edit_history_tweet_ids": ["1196918963323592705"], "id": "1196918963323592705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "frasessuicidas"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "chica"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "suicida"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "soledad"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "odio"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "cansada"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TaWMYuLXYY", "expanded_url": "https://twitter.com/im_fiiine/status/714100879998259201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TaWMYuLXYY", "media_key": "3_714100874809835520"}]}, "created_at": "2016-03-27T14:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "Esos momentos... #frasessuicidas #chica #suicida #soledad #odio #cansada https://t.co/TaWMYuLXYY", "edit_history_tweet_ids": ["714100879998259201"], "id": "714100879998259201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "713743198498197504"}, {"created_at": "2019-11-19T22:10:59.000Z", "lang": "es", "text": "Este es el radio m\u00e1ximo de flujo t\u00e9rmico si explotan las esferas de Senkata.....para conocimiento general.... Que lamentable, nos gana la ignorancia. https://t.co/uXS1Ff1wWV", "edit_history_tweet_ids": ["1196913787066077185"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Senkata"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/uXS1Ff1wWV", "expanded_url": "https://twitter.com/SERGIOAPAZAJR/status/1196913787066077185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXS1Ff1wWV", "media_key": "3_1196913775389151234"}]}, "id": "1196913787066077185", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 9, "like_count": 81, "quote_count": 25}, "author_id": "32991897"}, {"created_at": "2019-11-19T10:42:38.000Z", "lang": "pt", "text": "sonhei que a sowon, hyunjin (skz), chuu e yeji eram um squad no ff mas era um ff diferente que podia matar as pessoas do mesmo squad e eles tavam matando todo mundo do outro squad que era a umji, yuju, heejin e choerry dai a sowon se rebelou e matou todo mundo do squad dela pq", "edit_history_tweet_ids": ["1196740560226258945"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "sowon"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "skz"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "chuu"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "yeji"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "umji"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "yuju"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "heejin"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "choerry"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "sowon"}]}, "id": "1196740560226258945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "818974328272355328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 211, "tag": "Fuerza"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n Venezolana"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4772, "type": "Place", "normalized_text": "Peruana"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Kyara"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "Kaory"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:54:38.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy la Uni\u00f3n Venezolana-Peruana en Colombia nos reuniremos para orar por la libertad de mi amiga  @KeikoFujimori por su salud, por Mark su esposo, su madre y sus hijas Kyara y Kaory. \nDios es quien da la #Fuerza en esta lucha contra la barbarie, la opresi\u00f3n y la injusticia.", "edit_history_tweet_ids": ["1196532185232236546"], "id": "1196532185232236546", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 322, "like_count": 596, "quote_count": 28}, "author_id": "260539165"}, {"created_at": "2019-11-19T21:48:13.000Z", "lang": "es", "text": "Que mal la paso, para que mentir", "edit_history_tweet_ids": ["1196908059823656960"], "id": "1196908059823656960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001073693315993600"}, {"created_at": "2019-11-19T02:37:05.000Z", "lang": "fr", "text": "Des\u00e9enme suerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1196618368335384576"], "in_reply_to_user_id": "224889458", "id": "1196618368335384576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224889458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196618284101177346"}]}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/n3hkD2Xgtn https://t.co/C7SSsNH2kJ", "edit_history_tweet_ids": ["1196913880271863809"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8368, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/n3hkD2Xgtn", "expanded_url": "https://eldia.com.do/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "eldia.com.do/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C7SSsNH2kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1196913880271863809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7SSsNH2kJ", "media_key": "3_1196913875075158016"}]}, "id": "1196913880271863809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "143173757"}, {"created_at": "2019-11-19T00:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "o adolescente tem q parar de achar q morar fora eh maravilhoso o tempo inteiro tirem isso da cabe\u00e7a de vcs pq quando acontecer ceis v\u00e3o sofrer d+", "edit_history_tweet_ids": ["1196587929298231297"], "id": "1196587929298231297", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 89, "quote_count": 4}, "author_id": "4866715449"}, {"created_at": "2019-11-19T19:18:59.000Z", "lang": "es", "text": "Ese \"la transfobia mata\" se me hace tan fuera de lugar que hasta parece una parodia, me alegra ver que en los comentarios entienden que no es no https://t.co/SOZOEJmJX2", "edit_history_tweet_ids": ["1196870505556525058"], "id": "1196870505556525058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "2364879066", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/SOZOEJmJX2", "expanded_url": "https://twitter.com/Alessandra24x/status/1196602475169619968", "display_url": "twitter.com/Alessandra24x/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T15:07:11.000Z", "lang": "pt", "text": "PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "edit_history_tweet_ids": ["1196807138003365889"], "in_reply_to_user_id": "54270526", "id": "1196807138003365889", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "author_id": "54270526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196775334378721280"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T21:10:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Paolol27 @araceli_cn_ Claro que si la mejor versi\u00f3n de las crisis existenciales, vac\u00edos, desorientaci\u00f3n, depresi\u00f3n, inestabilidad emocional y econ\u00f3mica, todo eso en su m\u00e1xima evoluci\u00f3n. Hermoso es", "edit_history_tweet_ids": ["1196898529492578304"], "in_reply_to_user_id": "940745843526832130", "id": "1196898529492578304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "777040544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196780187461046275"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Paolol27", "id": "940745843526832130"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "araceli_cn_", "id": "2673334756"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T21:56:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o ler\u00e1 hoje frase mais paradoxal do que esta: \u201cDiz Coronel Tadeu: tem que haver limites\u201d.  Disse justificando o ato. Exemplo de cegueira ideol\u00f3gica. \n\nDeputado do PSL quebra placa de exposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara que associa pol\u00edcia a genoc\u00eddio de negros\n https://t.co/QQc3UKSm7i", "edit_history_tweet_ids": ["1196910249711689731"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/QQc3UKSm7i", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/11/19/deputado-do-psl-quebra-placa-de-exposicao-na-camara-que-associa-policia-a-genocidio-de-negros.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1", "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026"}]}, "id": "1196910249711689731", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "900222652371042305"}, {"created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "lang": "pt", "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "id": "1196481018343108608", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "author_id": "1525426801", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:17:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a muito louca n\u00e9, uma hora do dia voc\u00ea t\u00e1 bem e do nada, bum, o mundo desaba e voc\u00ea tem que se distrair pra n\u00e3o fazer merda ou algo pior.", "edit_history_tweet_ids": ["1196915416733552640"], "id": "1196915416733552640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63787651"}, {"created_at": "2019-11-19T22:11:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais uma vez, uma pessoa jovem, v\u00edtima de uma doen\u00e7a dos infernos, se suicidou.\nN\u00e3o pensem que depress\u00e3o \u00e9 frescura. N\u00e3o falem pro coleguinha \u201c \u00e9 foda \u201c quando tudo o que ele mais quer \u00e9 um ombro amigo e desabafar.\nN\u00e3o sejam solid\u00e1rios s\u00f3 em setembro.\nUma vida vale pra caralho! https://t.co/L1HFNHnMGt", "edit_history_tweet_ids": ["1196914024715358208"], "id": "1196914024715358208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3981279028", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/L1HFNHnMGt", "expanded_url": "https://twitter.com/bfrgii/status/1196854032935075840", "display_url": "twitter.com/bfrgii/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:10:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@bisgabi @essabixa o que rolou", "edit_history_tweet_ids": ["1196913638294138880"], "in_reply_to_user_id": "1422104084", "id": "1196913638294138880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50782834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196913304649814017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bisgabi", "id": "1422104084"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T22:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Como que se suicida sem deixar algu\u00e9m triste?", "edit_history_tweet_ids": ["1196913420894904321"], "id": "1196913420894904321", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2415972430"}], "places": [{"full_name": "Colonia, Uruguay", "id": "01c2a15275495456"}, {"full_name": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "id": "01fb944c0dff3d86"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}, {"full_name": "Esteban\u00eda, Dominican Republic", "id": "011ba48b70ec8ac6"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196435890354229248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196435890354229248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196435890354229248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3368110139", "value": "3368110139", "detail": "User has been suspended: [3368110139].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196930987206303745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196930987206303745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196930987206303745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2977688867", "value": "2977688867", "detail": "User has been suspended: [2977688867].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196927319904063488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196927319904063488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196927319904063488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196927111614926853", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196927111614926853", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196927111614926853].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167192341331021826", "value": "1167192341331021826", "detail": "User has been suspended: [1167192341331021826].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196926340622094337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196926340622094337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196926340622094337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192595207008768005", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1192595207008768005].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192595207008768005", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196922545649438721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196922545649438721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196922545649438721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2915984115", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2915984115].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2915984115", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196734799878049792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196734799878049792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196734799878049792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196920018493202433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196920018493202433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196920018493202433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196859828641120257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196859828641120257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196859828641120257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147180811176857600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147180811176857600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147180811176857600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196919732508807169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196919732508807169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196919732508807169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1064625384321355777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064625384321355777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064625384321355777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196915987980914690", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196915987980914690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196915987980914690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196932755118051331", "oldest_id": "1196913456563261443", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fxczbcnggfj6tpyt6cljqk6f1"}}