{"data": [{"lang": "es", "id": "1171160691354550272", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:37:22.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "edit_history_tweet_ids": ["1171160691354550272"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "45544223"}, {"lang": "es", "id": "1171160503017713664", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/wD6fAnbAnh", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:36:37.000Z", "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/wD6fAnbAnh", "edit_history_tweet_ids": ["1171160503017713664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295011467"}, {"lang": "es", "id": "1171160487876337664", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vP20ALzv20", "expanded_url": "http://dozz.es/iwb3c4", "display_url": "dozz.es/iwb3c4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:36:34.000Z", "text": "RT @hoyextremadura: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/vP20ALzv20", "edit_history_tweet_ids": ["1171160487876337664"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486632968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148485669904384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171160441952882690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:36:23.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171160441952882690"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177156724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171160324176850947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:35:55.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171160324176850947"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517382545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171160292157526016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:35:47.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171160292157526016"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876594340826578949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171160197332647936", "created_at": "2019-09-09T20:35:24.000Z", "text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171160197332647936"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234474060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}]}, {"lang": "es", "id": "1171160087194406914", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:34:58.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171160087194406914"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556728404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171160024447631360", "in_reply_to_user_id": "351953986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlespert", "id": "351953986"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "bobon"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Peronista"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:34:43.000Z", "text": "@jlespert Nahhhh...no sirve bobon....Pichetto transa  con ella enseguida ...es Peronista ..no boludo o suicida ..", "edit_history_tweet_ids": ["1171160024447631360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803018584326807556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171082835622531073"}]}, {"lang": "es", "id": "1171160006378565635", "created_at": "2019-09-09T20:34:39.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas... le toman el pelo y no lo escuchan. despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado", "edit_history_tweet_ids": ["1171160006378565635"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1035400300075593729"}, {"lang": "es", "id": "1171159907153960960", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:34:15.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "edit_history_tweet_ids": ["1171159907153960960"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985204636415078400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100413392822274"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159869468106759", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:34:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171159869468106759"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077659013414903809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159866607624193", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:34:05.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171159866607624193"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151689434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "it", "id": "1171159830742085636", "in_reply_to_user_id": "166790278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:33:57.000Z", "text": "@Apuntes_ Brian Crozier: \u201coccidente se suicida\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1171159830742085636"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29098794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171131298028687362"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159717827284994", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:33:30.000Z", "text": "RT @RPPNoticias: \u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171159717827284994"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145634625310720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171159706494283779", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/mdb20Xv1OT", "expanded_url": "https://t.co/mdb20Xv1OT", "display_url": "t.co/mdb20Xv1OT"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3071, "type": "Other", "normalized_text": "Ruan"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:33:27.000Z", "text": "Mas quem matou o menino Ruan? Foi um casal h\u00e9tero ou um casal homossexual? Isso ningu\u00e9m fala, na hora de meter o ferro nas pessoas de bem. At\u00e9 hoje, eu vejo que os \u00fanicos que se revoltaram, foram n\u00f3s!Conservadores sobre esse caso. https://t.co/mdb20Xv1OT", "edit_history_tweet_ids": ["1171159706494283779"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384252795"}, {"lang": "es", "id": "1171159704778788877", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/xzXEZX0Lvk", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcV9Qi", "display_url": "bit.ly/2kcV9Qi"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "Ecodiario"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Zacatecas"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:33:27.000Z", "text": "#Mundo En el interior de un domicilio, un polic\u00eda dispar\u00f3 y asesin\u00f3 a los miembros de su familia e hiri\u00f3 a otro; luego, se dio un tiro y tambi\u00e9n perdi\u00f3 la vida #Ecodiario #Zacatecas\nhttps://t.co/xzXEZX0Lvk", "edit_history_tweet_ids": ["1171159704778788877"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054394794305302528"}, {"lang": "es", "id": "1171159694670540800", "created_at": "2019-09-09T20:33:24.000Z", "text": "No vean el video del hombre que se suicida en el metro, por favor no lo vean \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d Yo siento que la cagu\u00e9 \u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1171159694670540800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307987129"}, {"lang": "es", "id": "1171159681185787904", "in_reply_to_user_id": "4548615634", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3Li9jZfg7J", "expanded_url": "https://consaludmental.org/sala-prensa/dia-mundial-prevencion-suicidio-2018-40810/", "display_url": "consaludmental.org/sala-prensa/di\u2026"}, {"start": 318, "end": 341, "url": "https://t.co/4A84AqwMpB", "expanded_url": "https://twitter.com/KatrinaGrandia/status/1171159681185787904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4A84AqwMpB", "media_key": "3_1171159671169802241"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "javigazta", "id": "4548615634"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "MasDeUno", "id": "3114509938"}, {"start": 302, "end": 317, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:33:21.000Z", "text": "@javigazta @MasDeUno @carlos__alsina @carlos__alsina d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n dl suicidio.10 personas se suicidan en Espa\u00f1a/d\u00eda.Facilitemos la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n d la conducta suicida y,con ello,facilitar q las personas con ideaciones suicidas pidan https://t.co/3Li9jZfg7J v\u00eda @consaludmental https://t.co/4A84AqwMpB", "edit_history_tweet_ids": ["1171159681185787904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2743241420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169492979649830912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159586604273665", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GGdnE88Y8v", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:59.000Z", "text": "El Nacional: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb.\nhttps://t.co/GGdnE88Y8v", "edit_history_tweet_ids": ["1171159586604273665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103180558"}, {"lang": "pt", "id": "1171159517440221185", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/UhmucojdLS", "expanded_url": "http://r7.com/aGnl", "display_url": "r7.com/aGnl"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 205, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "R7 Sa\u00fade"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 191, "tag": "R7"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:42.000Z", "text": "Os sinais que podem identificar depress\u00e3o nos adolescentes - Not\u00edcias - De acordo com a organiza\u00e7\u00e3o, uma pessoa se suicida a cada 40 segundos, no mundo  - R7 Sa\u00fade https://t.co/UhmucojdLS #R7 via @portalr7", "edit_history_tweet_ids": ["1171159517440221185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2864503888"}, {"lang": "pt", "id": "1171159510301466631", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/erqridDaSD", "expanded_url": "http://www.jornalpanorama.com.br/novo/igrejinha-tera-palestra-sobre-autolesao-e-comportamento-suicida/", "display_url": "jornalpanorama.com.br/novo/igrejinha\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Igrejinha"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:41.000Z", "text": "Igrejinha ter\u00e1 palestra sobre autoles\u00e3o e comportamento suicida https://t.co/erqridDaSD", "edit_history_tweet_ids": ["1171159510301466631"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69679626"}, {"lang": "pt", "id": "1171159426042081282", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "author_id": "1090581182595637255"}, {"lang": "es", "id": "1171159367544184832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:06.000Z", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1171159367544184832"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857022921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159359633727488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "FelizLunes"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:05.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfPara ti no ha sido un #FelizLunes? Te apoyamos y te escuchamos. Si tienes ansiedad o depresion, ll\u00e1manos o escr\u00edbenos al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171159359633727488"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2666901511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171130324316647424"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159349340909568", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/gOAcg4i6WO", "expanded_url": "https://twitter.com/muertoelpoeta/status/1171158625882202113", "display_url": "twitter.com/muertoelpoeta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Soo"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:02.000Z", "text": "Lo mata Soo y luego se suicida, en cadena, uno tras otro https://t.co/gOAcg4i6WO", "edit_history_tweet_ids": ["1171159349340909568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1604063083", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171158625882202113"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159317241839618", "in_reply_to_user_id": "455413031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anajarav", "id": "455413031"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "figuretti"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:31:54.000Z", "text": "@anajarav @Defensoria_Peru A ver sra genio, has sido gobierno, en lugar d ser figuretti con elucubraciones q no funcionan (no todo el mundo es tan habil como t\u00fa y contiene a un suicida, por si acaso) \u00bfx q no elaboras una teoria m\u00e1s proactiva q ayude a la policia a mejorar en el sentido de la prevenci\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1171159317241839618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968971137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170840107005501440"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159176002883585", "in_reply_to_user_id": "445516603", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "majothebear", "id": "445516603"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:31:21.000Z", "text": "@majothebear @diegodelacurva Con suerte, si decis dec\u00eda un plan suicida te intentan por prevenci\u00f3n... del alta si te vas con varios psicof\u00e1rmacos", "edit_history_tweet_ids": ["1171159176002883585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161712612800962560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171079970191552513"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159170982260737", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:31:20.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171159170982260737"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807920258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171159121221042176", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:31:08.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171159121221042176"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60322031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171159106515820544", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/U9vy92wy7c", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:31:04.000Z", "text": "se nos pa\u00edses de primeiro mundo por que aqui tem que ser diferente? https://t.co/U9vy92wy7c", "edit_history_tweet_ids": ["1171159106515820544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706597566658514944"}, {"lang": "pt", "id": "1171159023418269698", "created_at": "2019-09-09T20:30:44.000Z", "text": "N\u00e3o escuta o amigo com depress\u00e3o por 5min, mas quando ele se suicida, fica escrevendo text\u00e3o por 1h", "edit_history_tweet_ids": ["1171159023418269698"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "172814372"}, {"lang": "es", "id": "1171158986672017408", "in_reply_to_user_id": "420636427", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carlitenn", "id": "420636427"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:36.000Z", "text": "@Carlitenn hacemos un pacto homicida-suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1171158986672017408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109409884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171157757808054273"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158967369850880", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:31.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171158967369850880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171158960742772742", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9sYcCN7uAL", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "id": "357120731"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7399, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:29.000Z", "text": "RT @CONCHA_ZARAGOZA: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/9sYcCN7uAL v\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158960742772742"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3176101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171158060993318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158939704184833", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yDtoGJKFuh", "expanded_url": "https://twitter.com/WHOWPRO/status/1171105991812771840", "display_url": "twitter.com/WHOWPRO/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:24.000Z", "text": "En Costa Rica una persona al d\u00eda se suicida. El suicidio se puede prevenir. https://t.co/yDtoGJKFuh", "edit_history_tweet_ids": ["1171158939704184833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705442693963317248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171105991812771840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171158908892786689", "created_at": "2019-09-09T20:30:17.000Z", "text": "caraca cabei de descobrir q um garoto q eu ficava se matou ano passado \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1171158908892786689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716111403"}, {"lang": "es", "id": "1171158882649038848", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:11.000Z", "text": "RT @RPPNoticias: \u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171158882649038848"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223726511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145634625310720"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158868879138819", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:08.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158868879138819"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078820814278012929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171157335567413254"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158854069104640", "created_at": "2019-09-09T20:30:04.000Z", "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171158854069104640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760844703797420032"}, {"lang": "es", "id": "1171158846573858817", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:02.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171158846573858817"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132953775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158837384097793", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Lm0LKZvbLj", "expanded_url": "http://bit.ly/2UHkC1U", "display_url": "bit.ly/2UHkC1U"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:30:00.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU\n\nLas cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/Lm0LKZvbLj", "edit_history_tweet_ids": ["1171158837384097793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211612192"}, {"lang": "es", "id": "1171158831503675399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SER_Murcia", "id": "461985375"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:59.000Z", "text": "RT @SER_Murcia: Aumenta casi un 30% el n\u00famero de atenciones por problem\u00e1tica suicida en el Tel\u00e9fono de la Esperanza en la Regi\u00f3n https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158831503675399"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830470355869380609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030133890781189"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158815435382784", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UtgL3FX48J", "expanded_url": "https://www.elsoldetlaxcala.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "elsoldetlaxcala.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:55.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU https://t.co/UtgL3FX48J", "edit_history_tweet_ids": ["1171158815435382784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326309806"}, {"lang": "es", "id": "1171158801732526080", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/rVaBLUtZcE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 27, "tag": "SuicidioEnEspa\u00f1a"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:52.000Z", "text": "#Suicidio #SuicidioEnEspa\u00f1a. Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a. Las v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/rVaBLUtZcE", "edit_history_tweet_ids": ["1171158801732526080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224451350"}, {"lang": "pt", "id": "1171158758518484992", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/hfXPeuB4Fi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000498069731/posts/3082345588458680/", "display_url": "facebook.com/10000049806973\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:41.000Z", "text": "Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto... https://t.co/hfXPeuB4Fi", "edit_history_tweet_ids": ["1171158758518484992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70496496"}, {"lang": "pt", "id": "1171158694316429313", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:26.000Z", "text": "@mzria__'s account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1171158694316429313"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162536434215129088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158673265188865", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:21.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171158673265188865"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349332400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158639341707272", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/06YAkfbZ3Z", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 155, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.8717, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:13.000Z", "text": "Tengamos conciencia de ello y seamos de ayuda al que lo necesita.\n\nUna persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/06YAkfbZ3Z v\u00eda @cnnee", "edit_history_tweet_ids": ["1171158639341707272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1292577871"}, {"lang": "es", "id": "1171158594483576832", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:02.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158594483576832"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377655983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171144471750295553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171158556508377093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:53.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158556508377093"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473215138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158549235458048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AguirreStieb", "id": "1151260279155712001"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Clau"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:51.000Z", "text": "RT @AguirreStieb: @Claumderivero @MatiasSurt @WalhallaMann Olvidate Clau, no lo puede hacer. El kirchnerismo/La Campora lo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171158549235458048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54042105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171158098565836803"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158524061278210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Puyo"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Pastaza"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "RadioAventura107"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:45.000Z", "text": "RT @Salud_CZ3: #Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158524061278210"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4342080437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147206847533056"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158492889198599", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171158492889198599"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280362060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158489915371520", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:37.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171158489915371520"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868649248384061440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158474979446786", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:34.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158474979446786"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975456848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171157335567413254"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158471334662147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:33.000Z", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158471334662147"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248908389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158444524625920", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:26.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171158444524625920"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170147905409339398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171157335567413254"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171158400736141314", "created_at": "2019-09-09T20:28:16.000Z", "text": "Isent\u00f5es falam que defendem Moro mas n\u00e3o veem a hora de que ele saia do Governo s\u00f3 pra ter motivo de criticar Bolsonaro. Estrat\u00e9gia suicida do centr\u00e3o em 1 #3em1", "edit_history_tweet_ids": ["1171158400736141314"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "823312492034195459", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 161, "tag": "3em1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171158390686605312", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:14.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171158390686605312"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995124300331012096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171158388610424832", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/47iKPmhtV7", "expanded_url": "http://r7.com/RcTh", "display_url": "r7.com/RcTh"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 218, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "R7 Sa\u00fade"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 204, "tag": "R7"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:13.000Z", "text": "Cerca de 42% dos casos de suic\u00eddio est\u00e3o ligados a relacionamentos\u00a0 - De acordo com a organiza\u00e7\u00e3o, uma pessoa se suicida a cada \"40 segundos\" , no \"MUNDO\" - Not\u00edcias - R7 Sa\u00fade https://t.co/47iKPmhtV7 #R7 via @portalr7", "edit_history_tweet_ids": ["1171158388610424832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864503888"}, {"lang": "pt", "id": "1171158360995053574", "created_at": "2019-09-09T20:28:06.000Z", "text": "Ontem um garoto aqui do meu bairro se suicidou e deixou uma carta pros pais falando que queria viver a vida dele mas n\u00e3o era aceito pelos pais e eles nao deixavam ele ser ele mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1171158360995053574"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2779487916"}, {"lang": "es", "id": "1171158332859658242", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:28:00.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171158332859658242"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1832128142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158204266483712", "created_at": "2019-09-09T20:27:29.000Z", "text": "suicida perdida estoy", "edit_history_tweet_ids": ["1171158204266483712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349347717"}, {"lang": "es", "id": "1171158204170027008", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tMbvMjmAmN", "expanded_url": "https://mile.io/2UKg3Ux", "display_url": "mile.io/2UKg3Ux"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EdzbRhz71e", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioLaguna/status/1171157326327406592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdzbRhz71e", "media_key": "3_1171150486445142017"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MilenioLaguna", "id": "54738859"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:27:29.000Z", "text": "RT @MilenioLaguna: Estas son las se\u00f1ales de alerta para detectar a un ni\u00f1o suicida\nhttps://t.co/tMbvMjmAmN https://t.co/EdzbRhz71e", "edit_history_tweet_ids": ["1171158204170027008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384568324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171157326327406592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171158175430692866", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:27:22.000Z", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "edit_history_tweet_ids": ["1171158175430692866"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982255140135624706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158098565836803", "in_reply_to_user_id": "54042105", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "MatiasSurt", "id": "546163865"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Clau"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:27:04.000Z", "text": "@Claumderivero @MatiasSurt @WalhallaMann Olvidate Clau, no lo puede hacer. El kirchnerismo/La Campora lo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171158098565836803"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151260279155712001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170526513453830144"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158098364395520", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/GPS893LZzK", "expanded_url": "https://ift.tt/2Qb057A", "display_url": "ift.tt/2Qb057A"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.8127, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:27:04.000Z", "text": "#diamundialprevencionsuicidio: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/GPS893LZzK", "edit_history_tweet_ids": ["1171158098364395520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519021362"}, {"lang": "es", "id": "1171158060993318912", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9sYcCN7uAL", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:26:55.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/9sYcCN7uAL v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171158060993318912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731"}, {"lang": "es", "id": "1171158009067819010", "in_reply_to_user_id": "90995484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "je_epicureista", "id": "90995484"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "elsaygr", "id": "563395702"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 153, "probability": 0.5867, "type": "Place", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:26:43.000Z", "text": "@je_epicureista @elsaygr Imagina haber acudido a votar, en contra de la opini\u00f3n claramente expresada de pa\u00edses democr\u00e1ticos que actualmente reconocen a AN.\n Qui\u00e9n nos ayudar\u00eda, a salir de la dictadura en estos momentos? \nVotar sin condiciones, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171158009067819010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861265383747092481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171147546133184512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171157997642498049", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/frM0wTdJ4t", "expanded_url": "https://bit.ly/2lMury5", "display_url": "bit.ly/2lMury5"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/APW3duwcwO", "expanded_url": "https://twitter.com/cineclick/status/1171157997642498049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APW3duwcwO", "media_key": "3_1171157992030519297"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:26:40.000Z", "text": "Rick Flag est\u00e1 se preparando para O Esquadr\u00e3o Suicida - https://t.co/frM0wTdJ4t https://t.co/APW3duwcwO", "edit_history_tweet_ids": ["1171157997642498049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16120585"}, {"lang": "pt", "id": "1171157977149186053", "created_at": "2019-09-09T20:26:35.000Z", "text": "O aindan apareceu EM GREYS ANATOMY por\u00e9m ele se matou Ent , sempre amei tu aindan K , q day dele gnt , mas eu entrei em desespero qnd ele apareceu l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1171157977149186053"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066756407326908417", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "aindan"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "GREYS ANATOMY"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171157885432340480", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nMkYuiLpYJ", "expanded_url": "http://redbiobio.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774sdmSs.html", "display_url": "redbiobio.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PIxJxOT3aU", "expanded_url": "https://twitter.com/RedBiobio/status/1171152010214875136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIxJxOT3aU", "media_key": "3_1171152009136881666"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RedBiobio", "id": "497942425"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7326, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:26:13.000Z", "text": "RT @RedBiobio: Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/nMkYuiLpYJ https://t.co/PIxJxOT3aU", "edit_history_tweet_ids": ["1171157885432340480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715277309008289792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152010214875136"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157833360052224", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fZuFjzKxzf", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7055, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:26:01.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/fZuFjzKxzf via @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171157833360052224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160194192"}, {"lang": "pt", "id": "1171157820944912384", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 225, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3409, "type": "Other", "normalized_text": "Minions"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 241, "end": 254, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeNetoLixo"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "FelipeNetoLixo"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:25:58.000Z", "text": "Engra\u00e7ado que os Minions revoltam se \u00e9 compartilhado aquele v\u00eddeo do Bolsonaro dizendo que a ditadura matou pouco ou que fecharia o congresso com a justificativa que \u00e9 passado, mas, usar v\u00eddeo antigo pra difamar o @felipeneto t\u00e1 de boa n\u00e9? #FelipeNetoLixo", "edit_history_tweet_ids": ["1171157820944912384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1976269266"}, {"lang": "es", "id": "1171157773045907457", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ddwwDUs7dS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-suicida_1384568.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/sociedad/2019/09/09/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-46607044.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:25:46.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/ddwwDUs7dS", "edit_history_tweet_ids": ["1171157773045907457"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132861583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171142584946872321"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157514999803904", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:45.000Z", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171157514999803904"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449873938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157501028503553", "in_reply_to_user_id": "1120791242365911044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "salv0ra_", "id": "1120791242365911044"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:41.000Z", "text": "@salv0ra_ Una mujer que se casa con un soso y vive en un pueblo soso, est\u00e1 descontenta empieza a comprar cosas y tener amantes. La dejan los amantes tiene demasiadas deudas y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171157501028503553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778292101742231553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152497723023360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157499686379521", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:41.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171157499686379521"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329340004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "it", "id": "1171157401082486785", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AFDSJFlOfa", "expanded_url": "https://twitter.com/galatacla/status/1171157401082486785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AFDSJFlOfa", "media_key": "3_1171157394744840192"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:18.000Z", "text": "IL MALE DEL VIVERE\n\nSecondo l'OMS al mondo si suicida 1 persona ogni 40 sec., percentualmente in maggior quantit\u00e0 nei paesi a + alto reddito. E' la seconda causa di morte dopo gli incidenti, 1schiaffo alla cultura dell'autosufficienza. Non ci daremo mai 1senso del vivere da soli! https://t.co/AFDSJFlOfa", "edit_history_tweet_ids": ["1171157401082486785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2695769460"}, {"lang": "es", "id": "1171157383785132032", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:14.000Z", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171157383785132032"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394762312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157335567413254", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:02.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171157335567413254"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171157326327406592", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tMbvMjmAmN", "expanded_url": "https://mile.io/2UKg3Ux", "display_url": "mile.io/2UKg3Ux"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EdzbRhz71e", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioLaguna/status/1171157326327406592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdzbRhz71e", "media_key": "3_1171150486445142017"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:00.000Z", "text": "Estas son las se\u00f1ales de alerta para detectar a un ni\u00f1o suicida\nhttps://t.co/tMbvMjmAmN https://t.co/EdzbRhz71e", "edit_history_tweet_ids": ["1171157326327406592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54738859"}, {"lang": "es", "id": "1171157290810056705", "created_at": "2019-09-09T20:23:51.000Z", "text": "La leyenda del suicida \nY la del bala perdida \nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo", "edit_history_tweet_ids": ["1171157290810056705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201340298", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171157286758338560", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:23:50.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171157286758338560"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288028676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157285927903234", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:23:50.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171157285927903234"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851935697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157232240746496", "created_at": "2019-09-09T20:23:37.000Z", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171157232240746496"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915601382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157185117786114", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/CvxwpmoXPa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.7502, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "viral"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:23:26.000Z", "text": "Noticia de tecnolog\u00eda m\u00e1s #viral ahora - Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/CvxwpmoXPa", "edit_history_tweet_ids": ["1171157185117786114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743806810008748032"}, {"lang": "pt", "id": "1171157136027656198", "in_reply_to_user_id": "81230865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renanzerarps", "id": "81230865"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:23:14.000Z", "text": "@renanzerarps Ja vc me fez ter vontade de assistir direito pra tentar ver onde q o povo v\u00ea isso. Pq pelas primeiras piadas eu achei o pior n\u00edvel do humor poss\u00edvel\nUmas piadas tipo:\n\"Kkkkkkkkkk ele \u00e9 perdedor e ainda n\u00e3o se matou kkkkkkkkk\"", "edit_history_tweet_ids": ["1171157136027656198"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221814106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171156460547407877"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157120366125056", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FiFl2azQ1c", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq1", "display_url": "elperiodi.co/eazlq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:23:11.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udc64Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/FiFl2azQ1c", "edit_history_tweet_ids": ["1171157120366125056"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617475909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152271037620224"}]}, {"lang": "es", "id": "1171157080067203072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KendallGuerre14", "id": "1000919196757381121"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:23:01.000Z", "text": "RT @KendallGuerre14: Si yo veo a alguien, subiendo varas depresibas voy de sapo y les pregunto q pasa, xq si un amigo m\u00edo se llega suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171157080067203072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902619061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171102439371628544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171157067652091904", "geo": {"place_id": "91ef4094d14cb6c1"}, "created_at": "2019-09-09T20:22:58.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e fazendo meu p\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1171157067652091904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968463528117133313", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171157056335880192", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:22:55.000Z", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171157056335880192"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011690992758677505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171157031790743558", "in_reply_to_user_id": "927680014627241984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sincerojesuis", "id": "927680014627241984"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "twirer"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:22:50.000Z", "text": "@sincerojesuis Foram falar pro meu ex que meu twirer \u00e9 duma psicopata suicida. Deviam estar na lista esses dois.", "edit_history_tweet_ids": ["1171157031790743558"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761555329373069312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170838451765370881"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156797329158151", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wPaxgi2R7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZSrb6Q", "display_url": "bit.ly/2ZSrb6Q"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioContraste", "id": "632599008"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8616, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:21:54.000Z", "text": "RT @DiarioContraste: Polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/wPaxgi2R7G", "edit_history_tweet_ids": ["1171156797329158151"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080617235520151557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171153977141915648"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156662247481350", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "MAIOIA64660746", "id": "1140930853960372229"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "007Atenea", "id": "1388795257"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:21:21.000Z", "text": "RT @Overlord_Joss: @MAIOIA64660746 @007Atenea Los europeos somos tan est\u00fapidos que no creo ni que tengamos un plan. Creo que todo es m\u00e1s bi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171156662247481350"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388795257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171143322498473984"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156560862691328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:57.000Z", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1171156560862691328"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155662097042333698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156475181490177", "in_reply_to_user_id": "2490091400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ItWas_MeantToBe", "id": "2490091400"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:37.000Z", "text": "@ItWas_MeantToBe No se, pero la vez que puso un tweet medio suicida si me preocupe ca\u00f1\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1171156475181490177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953227435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171147141642895360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156455061446656", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/eesYg2zAGw", "expanded_url": "https://www.hoy.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=hoy&vli=tw", "display_url": "hoy.es/sociedad/salud\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:32.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | Hoy https://t.co/eesYg2zAGw", "edit_history_tweet_ids": ["1171156455061446656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523229472"}, {"lang": "es", "id": "1171156346420568065", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171156346420568065"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590242531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156339994898432", "created_at": "2019-09-09T20:20:05.000Z", "text": "C\u00f3mo chingan con su puta depresi\u00f3n, No pueden ver a alguien que suicida pero casi quieres matar a tu Ex xq no te da la pensi\u00f3n\n\nYa superen a la #ChikaSuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171156339994898432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080793119854116865", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 156, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "ChikaSuicida"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 157, "tag": "ChikaSuicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171156339189518339", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:04.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171156339189518339"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148432820483821568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156320700907520", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yIPUM1bez4", "expanded_url": "http://bit.ly/2lD5vct", "display_url": "bit.ly/2lD5vct"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/tdZy1pI7OB", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVenezolanoCo/status/1171156320700907520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdZy1pI7OB", "media_key": "3_1171147831056490501"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3509, "type": "Other", "normalized_text": "EVOpini\u00f3n"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.3299, "type": "Other", "normalized_text": "FronteraVzla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EVOpini\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "FronteraVzla"}, {"start": 135, "end": 153, "tag": "VenezolanosCucuta"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:00.000Z", "text": "#EVOpini\u00f3n Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cColombia contar\u00eda con el apoyo de la regi\u00f3n y otros pa\u00edses, sin duda\u201d  https://t.co/yIPUM1bez4  #FronteraVzla #VenezolanosCucuta https://t.co/tdZy1pI7OB", "edit_history_tweet_ids": ["1171156320700907520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102658553762983942"}, {"lang": "es", "id": "1171156319593783304", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1KJ5sPz22s", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos", "display_url": "lafm.com.co/salud/en-el-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "MePasoALaFM"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:00.000Z", "text": "En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos\n\n#MePasoALaFM \nhttps://t.co/1KJ5sPz22s", "edit_history_tweet_ids": ["1171156319593783304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221243088"}, {"lang": "es", "id": "1171156319589453824", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Cbsf0GfSOV", "expanded_url": "http://ow.ly/iK4D30pvm70", "display_url": "ow.ly/iK4D30pvm70"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:00.000Z", "text": "A pesar de los esfuerzos del cuerpo de bomberos de esa ciudad por detenerla, una mujer se avent\u00f3 del s\u00e9ptimo piso de un hotel ante la vista de automovilistas y personas que caminaban por el lugar. https://t.co/Cbsf0GfSOV", "edit_history_tweet_ids": ["1171156319589453824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "es", "id": "1171156319497310209", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ctFPBgbqy4", "expanded_url": "http://ow.ly/iK4D30pvm70", "display_url": "ow.ly/iK4D30pvm70"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:00.000Z", "text": "A pesar de los esfuerzos del cuerpo de bomberos de esa ciudad por detenerla, una mujer se avent\u00f3 del s\u00e9ptimo piso de un hotel ante la vista de automovilistas y personas que caminaban por el lugar. https://t.co/ctFPBgbqy4", "edit_history_tweet_ids": ["1171156319497310209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375"}, {"lang": "es", "id": "1171156311570034690", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KRDa2MzLLs", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:58.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/KRDa2MzLLs", "edit_history_tweet_ids": ["1171156311570034690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065881881"}, {"lang": "es", "id": "1171156286848806914", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 160, "username": "orlandogildice", "id": "1450000206"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "John Adams"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:52.000Z", "text": "\u201cLa democracia nunca dura mucho. \nPronto se desperdicia, se agota y se suicida. \nNunca hubo una democracia que no se suicidara \u201d.\n\n--John Adams\n\n@orlandogildice", "edit_history_tweet_ids": ["1171156286848806914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "26726030"}, {"lang": "es", "id": "1171156266930118656", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FiFl2azQ1c", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq1", "display_url": "elperiodi.co/eazlq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:47.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udc64Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/FiFl2azQ1c", "edit_history_tweet_ids": ["1171156266930118656"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907688153296900102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152271037620224"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156264749084672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:47.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171156264749084672"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746529326816989188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156216149622785", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nMkYuiLpYJ", "expanded_url": "http://redbiobio.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774sdmSs.html", "display_url": "redbiobio.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PIxJxOT3aU", "expanded_url": "https://twitter.com/RedBiobio/status/1171152010214875136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIxJxOT3aU", "media_key": "3_1171152009136881666"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RedBiobio", "id": "497942425"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7326, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:35.000Z", "text": "RT @RedBiobio: Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/nMkYuiLpYJ https://t.co/PIxJxOT3aU", "edit_history_tweet_ids": ["1171156216149622785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581003774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152010214875136"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156204716003329", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:32.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171156204716003329"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028842398154207232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156201457033216", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nRZKutHc24", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1171151368352075782", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:32.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida... qu\u00e9 barbaridad. https://t.co/nRZKutHc24", "edit_history_tweet_ids": ["1171156201457033216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383596579", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171151368352075782"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156150546501632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:19.000Z", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171156150546501632"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4188833488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156148747231234", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:19.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171156148747231234"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207121674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156113213022208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:11.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171156113213022208"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568521750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171119829090209797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171156079037730816", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xVY0BWHmid", "expanded_url": "http://bit.ly/2m7x3ae", "display_url": "bit.ly/2m7x3ae"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hQgkpNNVRP", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozfrontera/status/1171156079037730816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQgkpNNVRP", "media_key": "3_1171156074423971840"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:19:02.000Z", "text": "\u26ab Cada 40 segundos una persona se suicida: #ONU\n\nhttps://t.co/xVY0BWHmid https://t.co/hQgkpNNVRP", "edit_history_tweet_ids": ["1171156079037730816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222592054"}, {"lang": "es", "id": "1171155954173382657", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:18:33.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171155954173382657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "pt", "id": "1171155941066252289", "created_at": "2019-09-09T20:18:30.000Z", "text": "Dr Rui Rio ,n\u00e3o \u00e9 um bocado suicida dizer q n\u00e3o o entusiasma ser deputado ? N\u00e3o est\u00e1 a concorrer a elei\u00e7\u00f5es legislativas?!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1171155941066252289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56093343", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Rio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171155857289228288", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}, {"start": 27, "end": 31, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:18:10.000Z", "text": "RT @redaccionmedica: \u26a0\ufe0f La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/gbclvMEYnI", "edit_history_tweet_ids": ["1171155857289228288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799755020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171124862385098752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171155731313283073", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TkjV4I1DW4", "expanded_url": "https://twitter.com/peixeaquatico/status/1170890450951127040", "display_url": "twitter.com/peixeaquatico/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-09-09T20:17:40.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida me d\u00e1 nos nervos. Liga da justi\u00e7a tbm https://t.co/TkjV4I1DW4", "edit_history_tweet_ids": ["1171155731313283073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100306495", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170890450951127040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171155714330505216", "created_at": "2019-09-09T20:17:35.000Z", "text": "Percebi q na vida sou a Arlequina subindo de elevador enquanto todos sobrem de escada \ud83d\ude02\n-Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171155714330505216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934533534479470598", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171155703035236353", "created_at": "2019-09-09T20:17:33.000Z", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171155703035236353"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305012661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"lang": "es", "id": "1171155591919747072", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RqAxtDy96k", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:17:06.000Z", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RqAxtDy96k v\u00eda @eltiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1171155591919747072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215111398"}, {"lang": "es", "id": "1171155568729436165", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QArS1MVgxf", "expanded_url": "https://twitter.com/ConstanzaRamos2/status/1171153008106835970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QArS1MVgxf", "media_key": "3_1171153000355831808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ConstanzaRamos2", "id": "333100398"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:17:01.000Z", "text": "RT @ConstanzaRamos2: Habr\u00eda q ir advirtiendole, pobre que si gana es boleta. La jefa lo suicida el mismo d\u00eda..... https://t.co/QArS1MVgxf", "edit_history_tweet_ids": ["1171155568729436165"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140396156125683712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171153008106835970"}]}, {"lang": "es", "id": "1171155567576014849", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/B46eK47Fbf", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:17:00.000Z", "text": "Me ha impresionado, \"ya no podia m\u00e1s \u201c\nUn anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/B46eK47Fbf", "edit_history_tweet_ids": ["1171155567576014849"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "222634131"}, {"lang": "es", "id": "1171155319805943810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:16:01.000Z", "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171155319805943810"], "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038544648720064512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171155309320179715", "created_at": "2019-09-09T20:15:59.000Z", "text": "RT @hessastars: \u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171155309320179715"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006114190040485888", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149198877765635"}]}, {"lang": "es", "id": "1171155288415772672", "created_at": "2019-09-09T20:15:54.000Z", "text": "Que asco 13 razones, de tratar sobre una chica que se suicida porque la violan pasa a empatisar con el violador", "edit_history_tweet_ids": ["1171155288415772672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375777933"}, {"lang": "es", "id": "1171155201891454977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:15:33.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171155201891454977"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154475071718723584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171155167313649666", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/H9YiEdcFm5", "expanded_url": "https://www.elmundo.cr/mundo/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "elmundo.cr/mundo/una-pers\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:15:25.000Z", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/H9YiEdcFm5", "edit_history_tweet_ids": ["1171155167313649666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951754346"}, {"lang": "es", "id": "1171155136007364609", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3bD0avmm5k", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbsN95", "display_url": "bit.ly/2kbsN95", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:15:18.000Z", "text": "Las cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/3bD0avmm5k", "edit_history_tweet_ids": ["1171155136007364609"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "239635807"}, {"lang": "es", "id": "1171155094773096448", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:15:08.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171155094773096448"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27547282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171155093363810304", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:15:07.000Z", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171155093363810304"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3287930311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"lang": "es", "id": "1171155043191545856", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/4pj8N6b12t", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/09/09/advierte-la-oms-cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "notiespartano.com/2019/09/09/adv\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yeHnwiGZcy", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1171154167307456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeHnwiGZcy", "media_key": "3_1171154166057594880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NotiEspartano", "id": "957510522"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:14:55.000Z", "text": "RT @NotiEspartano: Advierte la OMS: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo - https://t.co/4pj8N6b12t https://t.co/yeHnwiGZcy", "edit_history_tweet_ids": ["1171155043191545856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107301912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171154167307456512"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154945845923841", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:14:32.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171154945845923841"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867580995930914816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154941798506499", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:14:31.000Z", "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "edit_history_tweet_ids": ["1171154941798506499"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853666735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171154914829066240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:14:25.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171154914829066240"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728032826524897280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154803755540481", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:13:58.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171154803755540481"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970893350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154704061087745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SunnyDeKnight", "id": "757759104"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:13:35.000Z", "text": "RT @SunnyDeKnight: Os cre\u00e9is superiores o algo? Dorm\u00eds mejor por la noche? Sabiendo que hab\u00e9is empujado a una persona a la censura O A COSA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171154704061087745"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190647139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152941673320450"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154702135889920", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QArS1MVgxf", "expanded_url": "https://twitter.com/ConstanzaRamos2/status/1171153008106835970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QArS1MVgxf", "media_key": "3_1171153000355831808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ConstanzaRamos2", "id": "333100398"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:13:34.000Z", "text": "RT @ConstanzaRamos2: Habr\u00eda q ir advirtiendole, pobre que si gana es boleta. La jefa lo suicida el mismo d\u00eda..... https://t.co/QArS1MVgxf", "edit_history_tweet_ids": ["1171154702135889920"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962694744504664066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171153008106835970"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154660134215680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:13:24.000Z", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171154660134215680"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436934397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154600784793601", "created_at": "2019-09-09T20:13:10.000Z", "text": "Fui a comprar las anti bendici\u00f3n sin receta.\n\nFue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171154600784793601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "762780989693321216"}, {"lang": "es", "id": "1171154573307740160", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:13:03.000Z", "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "edit_history_tweet_ids": ["1171154573307740160"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764265590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154570443218944", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:13:03.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171154570443218944"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784240973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133306898984963"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154554974560256", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:12:59.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171154554974560256"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1639081435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154515816525832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:12:50.000Z", "text": "RT @laverdad_es: El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia ha atendido este a\u00f1o, hasta el 5 de septiembre de 2019, a un total de 252 personas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171154515816525832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654461102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151492268662784"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154442026213376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:12:32.000Z", "text": "RT @cdariofc: @SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171154442026213376"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578416774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170887224004685826"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154295506558977", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:11:57.000Z", "text": "RT @RPPNoticias: \u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171154295506558977"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273422705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145634625310720"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154264686825472", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ZXz4hGDDDH", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFiRoI", "display_url": "bit.ly/2lFiRoI"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/m7WOiuk23q", "expanded_url": "https://twitter.com/AbstractoNL/status/1171154264686825472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7WOiuk23q", "media_key": "7_1171154099875799040"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7734, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "AbstractoNL"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "FelizLunes"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "AbstractoNL"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "FelizLunes"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:11:50.000Z", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana #AbstractoNL #FelizLunes  \n\nNota: https://t.co/ZXz4hGDDDH https://t.co/m7WOiuk23q", "edit_history_tweet_ids": ["1171154264686825472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021782592582864897"}, {"lang": "es", "id": "1171154247163031552", "created_at": "2019-09-09T20:11:46.000Z", "text": "como me rompe los ovarios que la gente asocie todo con que fumo. onda el otro dia dije q me acostumbr\u00e9 a comer con muy poca sal y me dice uno \"AY PERO SI FUMAS\" que tiene q verrrrr ahora pq fumo resultaba soy una suicida en potencia tengo q cruzar ma calle en verde o que", "edit_history_tweet_ids": ["1171154247163031552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1733866640"}, {"lang": "es", "id": "1171154243006472192", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:11:45.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: \u26a0\ufe0f Alerta, im\u00e1genes fuertes. Hasta ahora se desconoce la identidad de la mujer.\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "edit_history_tweet_ids": ["1171154243006472192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144651697098240000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100829782290432"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154199293386754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:11:34.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171154199293386754"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279959442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171154167307456512", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4pj8N6b12t", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/09/09/advierte-la-oms-cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "notiespartano.com/2019/09/09/adv\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yeHnwiGZcy", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1171154167307456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeHnwiGZcy", "media_key": "3_1171154166057594880"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:11:27.000Z", "text": "Advierte la OMS: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo - https://t.co/4pj8N6b12t https://t.co/yeHnwiGZcy", "edit_history_tweet_ids": ["1171154167307456512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957510522"}, {"lang": "es", "id": "1171153977141915648", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wPaxgi2R7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZSrb6Q", "display_url": "bit.ly/2ZSrb6Q"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.652, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8685, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:10:41.000Z", "text": "Polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/wPaxgi2R7G", "edit_history_tweet_ids": ["1171153977141915648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632599008"}, {"lang": "es", "id": "1171153971265884160", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:10:40.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "edit_history_tweet_ids": ["1171153971265884160"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144651697098240000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100413392822274"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171153821629931520", "created_at": "2019-09-09T20:10:04.000Z", "text": "RT @rogermiraDV: \u26ab\ufe0fUna persona es su\u00efcida cada 2:30 hores a Espanya. \n\u27a1\ufe0fAlg\u00fa sap quantes persones es su\u00efciden al Pa\u00eds Valenci\u00e0 a diari i si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153821629931520"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853430889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133787297734657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171153794413060097", "created_at": "2019-09-09T20:09:58.000Z", "text": "Eita eu quis dizer outro meteoro q matou os dinossauros pra matar os humanos por\u00e9m n\u00e3o sei como se chama", "edit_history_tweet_ids": ["1171153794413060097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080498504445890562"}, {"lang": "es", "id": "1171153779108040705", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:09:54.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171153779108040705"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151562143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153592448892928", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MkiuqcnLD9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1171102669114658817", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlarconDonayre", "id": "1268237891785949185"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:09:10.000Z", "text": "RT @AlarconDonayre: Cada vez que Karina Beteta habla, un fil\u00f3sofo anal\u00edtico se suicida. https://t.co/MkiuqcnLD9", "edit_history_tweet_ids": ["1171153592448892928"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171108747198025728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171153592138575872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:09:10.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153592138575872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556575612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171153563902468096", "in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:09:03.000Z", "text": "@UOLNoticias se n\u00e3o matou o doguinho, parab\u00e9ns!", "edit_history_tweet_ids": ["1171153563902468096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40535848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171039410638479361"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153561931198471", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:09:02.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171153561931198471"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1303965613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153480221962243", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/yHgagMDKS1", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:08:43.000Z", "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/yHgagMDKS1", "edit_history_tweet_ids": ["1171153480221962243"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338435818"}, {"lang": "pt", "id": "1171153350458580993", "in_reply_to_user_id": "94337143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "guzrules", "id": "94337143"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:08:12.000Z", "text": "@guzrules @mcastrobia S\u00f3 acreditaram nas mentiras porque o Haddad n\u00e3o se apresentava de jeito nenhum. Tudo o que sabiam era o que era passado em WhatsApp. Essa estrat\u00e9gia foi realmente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171153350458580993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "189137703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171097362116292609"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153341113622529", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:08:10.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171153341113622529"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219128247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153295576096768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carolaperez", "id": "41822310"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:07:59.000Z", "text": "RT @carolaperez: \"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153295576096768"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221122468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132685181472775"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153285467840518", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:07:56.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153285467840518"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801119976820264960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171153258720702465", "created_at": "2019-09-09T20:07:50.000Z", "text": "RT @rogermiraDV: \u26ab\ufe0fUna persona es su\u00efcida cada 2:30 hores a Espanya. \n\u27a1\ufe0fAlg\u00fa sap quantes persones es su\u00efciden al Pa\u00eds Valenci\u00e0 a diari i si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153258720702465"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377935347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133787297734657"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153174654308352", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cZ7tDWdSG2", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/curiosidades/video-mujer-se-suicida-al-saltar-del-techo-de-un-hotel-en-mexico/", "display_url": "lapagina.com.sv/curiosidades/v\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/akeV3bbCzv", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPagina/status/1171153174654308352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/akeV3bbCzv", "media_key": "3_1171153172888469506"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:07:30.000Z", "text": "(VIDEO) Mujer se suicida al saltar del techo de un hotel en\u00a0M\u00e9xico https://t.co/cZ7tDWdSG2 https://t.co/akeV3bbCzv", "edit_history_tweet_ids": ["1171153174654308352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "20819168"}, {"lang": "pt", "id": "1171153073005387777", "created_at": "2019-09-09T20:07:06.000Z", "text": "A cana matou o \u00edndio e importou o africano. \n(Segue o fio) Dizia o padre Anchieta que \u201cos portugueses n\u00e3o t\u00eam \u00edndios amigos que os ajudem porque os destru\u00edram todos\u201d. Se, de um lado, a escravid\u00e3o ind\u00edgena durou at\u00e9 fins do s\u00e9culo XVII no planalto paulistano, +", "edit_history_tweet_ids": ["1171153073005387777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63327058", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4035, "type": "Person", "normalized_text": "Anchieta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171153033352351745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carolaperez", "id": "41822310"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:56.000Z", "text": "RT @carolaperez: \"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153033352351745"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133000077851729920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132685181472775"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153014507429889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SunnyDeKnight", "id": "757759104"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:52.000Z", "text": "RT @SunnyDeKnight: Os cre\u00e9is superiores o algo? Dorm\u00eds mejor por la noche? Sabiendo que hab\u00e9is empujado a una persona a la censura O A COSA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171153014507429889"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341181235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152941673320450"}]}, {"lang": "es", "id": "1171153008106835970", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QArS1MVgxf", "expanded_url": "https://twitter.com/ConstanzaRamos2/status/1171153008106835970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QArS1MVgxf", "media_key": "3_1171153000355831808"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:50.000Z", "text": "Habr\u00eda q ir advirtiendole, pobre que si gana es boleta. La jefa lo suicida el mismo d\u00eda..... https://t.co/QArS1MVgxf", "edit_history_tweet_ids": ["1171153008106835970"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "333100398"}, {"lang": "es", "id": "1171153000699703296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:48.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171153000699703296"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881219971279458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152990524334080", "geo": {"place_id": "0113747966068613"}, "created_at": "2019-09-09T20:06:46.000Z", "text": "Tambi\u00e9n soy fans al peo de Camilo Sesto \n\n\ud83c\udfb6Amor m\u00edo qu\u00e9 me has hecho\ud83c\udfb6\nAmor m\u00edo que no vivo\ud83c\udfb6\nTe has clavado en mi vida\nComo un pu\u00f1al que aunque quiere lo lastimaaa \ud83c\udfb6\n\nAmor m\u00edo, amor m\u00edo\ud83c\udfb6\nDiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nQue poder ejerce sobre m\u00ed\nQue hasta suicida soy por tiiiiiii\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1171152990524334080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48730358", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171152983997997056", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Ga6Ul6f0WD", "expanded_url": "http://redcoquimbo.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774o2eeI.html", "display_url": "redcoquimbo.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QbOC4L5RiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/red_coquimbo/status/1171152007488581632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbOC4L5RiZ", "media_key": "3_1171152006586753024"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "red_coquimbo", "id": "563985020"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7326, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:45.000Z", "text": "RT @red_coquimbo: Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/Ga6Ul6f0WD https://t.co/QbOC4L5RiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171152983997997056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539317405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152007488581632"}]}, {"lang": "und", "id": "1171152966428102657", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T20:06:40.000Z", "text": "@suicida_mne 15:D", "edit_history_tweet_ids": ["1171152966428102657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159112534001147905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152759120453636"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152941673320450", "in_reply_to_user_id": "757759104", "created_at": "2019-09-09T20:06:34.000Z", "text": "Os cre\u00e9is superiores o algo? Dorm\u00eds mejor por la noche? Sabiendo que hab\u00e9is empujado a una persona a la censura O A COSAS PEORES por vuestro ego\u00edsmo?\n\nTodo son risas acosando e insultando por las redes, hasta que alguien se suicida porque no puede con la presi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171152941673320450"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757759104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152488357158913"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152912329916416", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FiFl2azQ1c", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq1", "display_url": "elperiodi.co/eazlq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:27.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udc64Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/FiFl2azQ1c", "edit_history_tweet_ids": ["1171152912329916416"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143529912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152271037620224"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152822949183489", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171152822949183489"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1253262116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152807505932295", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FiFl2azQ1c", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq1", "display_url": "elperiodi.co/eazlq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:02.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udc64Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/FiFl2azQ1c", "edit_history_tweet_ids": ["1171152807505932295"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510775216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152271037620224"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152789453582336", "created_at": "2019-09-09T20:05:58.000Z", "text": "Si Luca Prodan estar\u00eda vivo se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171152789453582336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3905853645", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "Luca Prodan"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171152719039598593", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6ewBUVrc29", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8256, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:05:41.000Z", "text": "Tiroteo Holanda: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/6ewBUVrc29", "edit_history_tweet_ids": ["1171152719039598593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32952792"}, {"lang": "es", "id": "1171152713377288193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Tomas_Pascal", "id": "791277606"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:05:40.000Z", "text": "RT @Tomas_Pascal: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171152713377288193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103680856126906368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171072485233766400"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152704980365312", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vP20ALzv20", "expanded_url": "http://dozz.es/iwb3c4", "display_url": "dozz.es/iwb3c4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:05:38.000Z", "text": "RT @hoyextremadura: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/vP20ALzv20", "edit_history_tweet_ids": ["1171152704980365312"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800189246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148485669904384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171152689167777794", "in_reply_to_user_id": "616434994", "created_at": "2019-09-09T20:05:34.000Z", "text": "@gagamilituda mas vc fez exame p ver se matou tudo?", "edit_history_tweet_ids": ["1171152689167777794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149829473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152376251781122"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152645979037697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hannibal68", "id": "130009685"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:05:24.000Z", "text": "RT @hannibal68: @CNNEE \u00bfCu\u00e1ntas vidas tiene? Que se suicida a cada rato.  jejeje", "edit_history_tweet_ids": ["1171152645979037697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127773374757969922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149517552586752"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152633438097411", "created_at": "2019-09-09T20:05:21.000Z", "text": "Lo que la mayor\u00eda no sabe e ignora, es que el suicida ya esta muerto antes de saltar.", "edit_history_tweet_ids": ["1171152633438097411"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044101717787316224"}, {"lang": "es", "id": "1171152544787128321", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:05:00.000Z", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.   .,\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "edit_history_tweet_ids": ["1171152544787128321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408"}, {"lang": "es", "id": "1171152542085943296", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:04:59.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171152542085943296"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72940494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152479288999936", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xisnnLxZPv", "expanded_url": "http://redantofagasta.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774wtYWU.html", "display_url": "redantofagasta.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/CEul25llE1", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAntofagasta/status/1171152015675809793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEul25llE1", "media_key": "3_1171152014849581057"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedAntofagasta", "id": "556111251"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7326, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:04:44.000Z", "text": "RT @RedAntofagasta: Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/xisnnLxZPv https://t.co/CEul25llE1", "edit_history_tweet_ids": ["1171152479288999936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169336099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171152015675809793"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152468262182912", "in_reply_to_user_id": "4086263534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "taylenadiamonds", "id": "4086263534"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:04:42.000Z", "text": "@taylenadiamonds Pongamonos de acuerdo para el pacto suicida jajaja.", "edit_history_tweet_ids": ["1171152468262182912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389064898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152151441285120"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152363693969409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:04:17.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171152363693969409"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948321374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171152329065844737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acm_lopes", "id": "613525269"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.3569, "type": "Person", "normalized_text": "KENNEDY"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:04:08.000Z", "text": "RT @acm_lopes: @conexaopolitica \u00d4 COITADOS! ESSE GOVERNADORES DO NORDESTE SE ACHAM A BALA QUE MATOU KENNEDY, DE PENSAR QUE NESSES ESTADOS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171152329065844737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021454184200228865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151922386087936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171152286409809920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:03:58.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171152286409809920"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080197002854584320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152279518547968", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/h8dBLbvcl4", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq2", "display_url": "elperiodi.co/eazlq2"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:03:57.000Z", "text": "Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/h8dBLbvcl4", "edit_history_tweet_ids": ["1171152279518547968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501726233"}, {"lang": "es", "id": "1171152271037620224", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/FiFl2azQ1c", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq1", "display_url": "elperiodi.co/eazlq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:03:55.000Z", "text": "\ud83d\udc64Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/FiFl2azQ1c", "edit_history_tweet_ids": ["1171152271037620224"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810"}, {"lang": "es", "id": "1171152260430258176", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:03:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171152260430258176"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453516963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152101457743873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:03:14.000Z", "text": "RT @laverdad_es: El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia ha atendido este a\u00f1o, hasta el 5 de septiembre de 2019, a un total de 252 personas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171152101457743873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070245304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151492268662784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171152084735057921", "in_reply_to_user_id": "1165951728430329856", "created_at": "2019-09-09T20:03:10.000Z", "text": "@Realidadescomfe A quest\u00e3o \u00e9: Ser\u00e1 que o suic\u00eddio faz realmente acabar essa dor? Eu acho interessante a interpreta\u00e7\u00e3o dada naquele filme \"Amor al\u00e9m da vida\" para o que acontece com um suicida no outro lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1171152084735057921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204609593", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "Amor al\u00e9m da vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171146366053212160"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152027621048321", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/lg6fbuX0pd", "expanded_url": "http://redaysen.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774X7u2N.html", "display_url": "redaysen.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WT8r8wtfgl", "expanded_url": "https://twitter.com/Redaysen/status/1171152027621048321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WT8r8wtfgl", "media_key": "3_1171152026056527872"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:56.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/lg6fbuX0pd https://t.co/WT8r8wtfgl", "edit_history_tweet_ids": ["1171152027621048321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092697351"}, {"lang": "es", "id": "1171152024005685248", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2n6Afr2uv7", "expanded_url": "http://xn--reduble-6za.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_15680587749FkQN.html", "display_url": "red\u00f1uble.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lhRktPxfnN", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_nuble/status/1171152024005685248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhRktPxfnN", "media_key": "3_1171152022894260224"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:56.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/2n6Afr2uv7 https://t.co/lhRktPxfnN", "edit_history_tweet_ids": ["1171152024005685248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432858682"}, {"lang": "es", "id": "1171152023066165249", "created_at": "2019-09-09T20:02:55.000Z", "text": "Seg\u00fan la OMS, una persona se suicida cada 40 segundos, todos alguna vez hemos estado cerca de alguien que quiere acabar con su vida. La depresi\u00f3n es un asunto serio y no le damos la importancia que se merece! #Suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171152023066165249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753607399", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8684, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 218, "tag": "Suicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171152021250031616", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/huMB8RYIyq", "expanded_url": "http://redatacama.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774lr0pa.html", "display_url": "redatacama.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KoX3Wms79n", "expanded_url": "https://twitter.com/redatacama/status/1171152021250031616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KoX3Wms79n", "media_key": "3_1171152020134342657"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:55.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/huMB8RYIyq https://t.co/KoX3Wms79n", "edit_history_tweet_ids": ["1171152021250031616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980470088"}, {"lang": "es", "id": "1171152018460872706", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2H8XWV6j2z", "expanded_url": "http://redarica.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774KYBx1.html", "display_url": "redarica.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MVGZCn1mHh", "expanded_url": "https://twitter.com/RedArica/status/1171152018460872706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MVGZCn1mHh", "media_key": "3_1171152017504575491"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:54.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/2H8XWV6j2z https://t.co/MVGZCn1mHh", "edit_history_tweet_ids": ["1171152018460872706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553600873"}, {"lang": "pt", "id": "1171152016049147905", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dAtIf9zA4l", "expanded_url": "https://twitter.com/peixeaquatico/status/1170890450951127040", "display_url": "twitter.com/peixeaquatico/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, pela raiva que senti depois de todo hype https://t.co/dAtIf9zA4l", "edit_history_tweet_ids": ["1171152016049147905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "782414718", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170890450951127040"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152015675809793", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xisnnLxZPv", "expanded_url": "http://redantofagasta.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774wtYWU.html", "display_url": "redantofagasta.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CEul25llE1", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAntofagasta/status/1171152015675809793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEul25llE1", "media_key": "3_1171152014849581057"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:54.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/xisnnLxZPv https://t.co/CEul25llE1", "edit_history_tweet_ids": ["1171152015675809793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "556111251"}, {"lang": "es", "id": "1171152013196963840", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oiz79PBF22", "expanded_url": "http://redaraucania.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774wSMtF.html", "display_url": "redaraucania.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/isFyhVXDQM", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAraucania/status/1171152013196963840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isFyhVXDQM", "media_key": "3_1171152011884150786"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:53.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/oiz79PBF22 https://t.co/isFyhVXDQM", "edit_history_tweet_ids": ["1171152013196963840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564009197"}, {"lang": "es", "id": "1171152010214875136", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nMkYuiLpYJ", "expanded_url": "http://redbiobio.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774sdmSs.html", "display_url": "redbiobio.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/PIxJxOT3aU", "expanded_url": "https://twitter.com/RedBiobio/status/1171152010214875136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIxJxOT3aU", "media_key": "3_1171152009136881666"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:52.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/nMkYuiLpYJ https://t.co/PIxJxOT3aU", "edit_history_tweet_ids": ["1171152010214875136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497942425"}, {"lang": "es", "id": "1171152007488581632", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Ga6Ul6f0WD", "expanded_url": "http://redcoquimbo.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774o2eeI.html", "display_url": "redcoquimbo.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QbOC4L5RiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/red_coquimbo/status/1171152007488581632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbOC4L5RiZ", "media_key": "3_1171152006586753024"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:52.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/Ga6Ul6f0WD https://t.co/QbOC4L5RiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171152007488581632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563985020"}, {"lang": "es", "id": "1171152001696223234", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/A6JGTcW7ao", "expanded_url": "http://redmagallanes.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_15680587740BT2C.html", "display_url": "redmagallanes.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gGZf0pxQ06", "expanded_url": "https://twitter.com/Redmagallanes/status/1171152001696223234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGZf0pxQ06", "media_key": "3_1171152000144281603"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:50.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/A6JGTcW7ao https://t.co/gGZf0pxQ06", "edit_history_tweet_ids": ["1171152001696223234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092740223"}, {"lang": "es", "id": "1171151998508576769", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eZrEmoOQyp", "expanded_url": "http://redlosrios.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774infss.html", "display_url": "redlosrios.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DxPZFv7cFp", "expanded_url": "https://twitter.com/RedlosRios/status/1171151998508576769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxPZFv7cFp", "media_key": "3_1171151997455798272"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:50.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/eZrEmoOQyp https://t.co/DxPZFv7cFp", "edit_history_tweet_ids": ["1171151998508576769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564013525"}, {"lang": "es", "id": "1171151995740311555", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eDqr3t5B0L", "expanded_url": "http://redohiggins.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774AZJxe.html", "display_url": "redohiggins.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/pJewqVtYWT", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_OHiggins/status/1171151995740311555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJewqVtYWT", "media_key": "3_1171151994733715457"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:49.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/eDqr3t5B0L https://t.co/pJewqVtYWT", "edit_history_tweet_ids": ["1171151995740311555"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498198513"}, {"lang": "es", "id": "1171151993072705536", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ar8rzeHiYs", "expanded_url": "http://redmaule.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774A8JwS.html", "display_url": "redmaule.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jHkaGrjCDE", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMaule/status/1171151993072705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jHkaGrjCDE", "media_key": "3_1171151992124841985"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:48.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/ar8rzeHiYs https://t.co/jHkaGrjCDE", "edit_history_tweet_ids": ["1171151993072705536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116923966"}, {"lang": "es", "id": "1171151990346461185", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EwGIiKj9yT", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_15680587747APJs.html", "display_url": "redvalparaiso.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8BkKaLrP4B", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1171151990346461185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BkKaLrP4B", "media_key": "3_1171151989113311232"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:48.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/EwGIiKj9yT https://t.co/8BkKaLrP4B", "edit_history_tweet_ids": ["1171151990346461185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563990621"}, {"lang": "es", "id": "1171151987255255040", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xyLYKsUONI", "expanded_url": "http://redtarapaca.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774nCdgk.html", "display_url": "redtarapaca.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LZwQw1e9KN", "expanded_url": "https://twitter.com/redtarapaca/status/1171151987255255040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZwQw1e9KN", "media_key": "3_1171151986265395201"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:47.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/xyLYKsUONI https://t.co/LZwQw1e9KN", "edit_history_tweet_ids": ["1171151987255255040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563968996"}, {"lang": "es", "id": "1171151983924977664", "in_reply_to_user_id": "119890587", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DESIFRABETA", "id": "119890587"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:46.000Z", "text": "@DESIFRABETA Siempre he manejado la teor\u00eda de que el suicida es el m\u00e1s valiente de los cobardes.", "edit_history_tweet_ids": ["1171151983924977664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111169970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171145098727436289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151961690972160", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:41.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171151961690972160"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854669844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151937259147267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:35.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia - #Venezuela #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171151937259147267"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975456848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137992708231169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171151922386087936", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "KENNEDY"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:31.000Z", "text": "@conexaopolitica \u00d4 COITADOS! ESSE GOVERNADORES DO NORDESTE SE ACHAM A BALA QUE MATOU KENNEDY, DE PENSAR QUE NESSES ESTADOS EST\u00c3O OS PIORES IDH, VIOL\u00caNCIA, FALTA SANEAMENTO, \u00c1GUA POT\u00c1VEL E EMPREGO. S\u00c3O UNS RETARDADOS.", "edit_history_tweet_ids": ["1171151922386087936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "613525269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171134690519969793"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151908746203137", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vP20ALzv20", "expanded_url": "http://dozz.es/iwb3c4", "display_url": "dozz.es/iwb3c4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:28.000Z", "text": "RT @hoyextremadura: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/vP20ALzv20", "edit_history_tweet_ids": ["1171151908746203137"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914107198795546626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148485669904384"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151880124280833", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:21.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171151880124280833"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156664132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151873690222593", "in_reply_to_user_id": "2712664019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EspeGordo", "id": "2712664019"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:20.000Z", "text": "@EspeGordo @Juliaenlaonda A veces han contribuido intensamente al sufrimiento del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171151873690222593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1394809206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171103990072971264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171151813107752960", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gSxVhFkbKT", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171009205488275456", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:05.000Z", "text": "Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Nietzsche: o que n\u00e3o nos matou, nos une e fortalece. A verdadeira for\u00e7a do PT se mostra nos momentos em que a democracia e os direitos do povo est\u00e3o amea\u00e7ados. https://t.co/gSxVhFkbKT", "edit_history_tweet_ids": ["1171151813107752960"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "1138965305760374784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171009205488275456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151776399134720", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hIsGM09WgZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9mZO5", "display_url": "bit.ly/2m9mZO5"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:01:57.000Z", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9\u2026\ud83e\udde0\n\ud83d\udd6f\ufe0f || La gran mayor\u00eda de los suicidios ocurren en pa\u00edses con ingresos bajos y medios https://t.co/hIsGM09WgZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171151776399134720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254218"}, {"lang": "es", "id": "1171151753993175041", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:01:51.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "edit_history_tweet_ids": ["1171151753993175041"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345617674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151694375411712", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:01:37.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171151694375411712"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825015732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148014217519104"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151602377474050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:01:15.000Z", "text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171151602377474050"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385607756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151492268662784", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ziVSlp6v9N", "expanded_url": "http://ow.ly/uvUE30pvl7U", "display_url": "ow.ly/uvUE30pvl7U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/murcia/aumenta-numero-personas-20190909142414-nt.html"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:49.000Z", "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia ha atendido este a\u00f1o, hasta el 5 de septiembre de 2019, a un total de 252 personas con problem\u00e1tica suicida https://t.co/ziVSlp6v9N", "edit_history_tweet_ids": ["1171151492268662784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44898619"}, {"lang": "pt", "id": "1171151463340552193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:42.000Z", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171151463340552193"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154058182848909318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151446789828613", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:38.000Z", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171151446789828613"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285405336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151430750810112", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:34.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171151430750810112"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078581646755069952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151421179400193", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:32.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171151421179400193"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930222083849838592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151385666248706", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3ozhUPpHKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HCDominicanoInc/status/1171132796825477120", "display_url": "twitter.com/HCDominicanoIn\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 170, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:23.000Z", "text": "Algo de atenci\u00f3n urgente y no ignorar tenemos una \u00a0tasa de suicidios es de 5.9 por cada 100,000 habitantes una persona se suicida  cada 13 horas en la Rep\u00fablica Dominicana y una mujer es asesinada cada 48 horas esto equivale a 1,56 mujeres asesinadas por cada 100.000 habitantes https://t.co/3ozhUPpHKJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171151385666248706"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116358273656086528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171132796825477120"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151289306140672", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/P2aMVZc5uL", "expanded_url": "https://bit.ly/2k89kpD", "display_url": "bit.ly/2k89kpD"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:00.000Z", "text": "#VIDEO\u25b6\ufe0f\ud83d\ude32\nEn redes sociales circula impactantes im\u00e1genes de una mujer que se arroja desde la azotea de un hotel de 7 pisos ubicado en la ciudad de Tijuana.\nhttps://t.co/P2aMVZc5uL", "edit_history_tweet_ids": ["1171151289306140672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001935425580265472"}, {"lang": "es", "id": "1171151288995700736", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/I1osPw4QST", "expanded_url": "https://www.diarioque.ec/noticias/unos-800-000-suicidios-ocurren-en-el-mundo-por-ano-alerta-la-oms/", "display_url": "diarioque.ec/noticias/unos-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:00.000Z", "text": "#Salud | Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud dice que  cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/I1osPw4QST", "edit_history_tweet_ids": ["1171151288995700736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1053016765763149824"}, {"lang": "es", "id": "1171151286890164225", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QoN62kMvDL", "expanded_url": "http://bit.ly/2m8pX5j", "display_url": "bit.ly/2m8pX5j"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:00.000Z", "text": "#Internacional \nLa ONU indic\u00f3 que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/QoN62kMvDL", "edit_history_tweet_ids": ["1171151286890164225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"lang": "es", "id": "1171151286345113603", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 58, "end": 62, "tag": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:00.000Z", "text": "#ALERTA Cada 40 segundos una persona se suicida, seg\u00fan la #ONU \ud83d\udca5 https://t.co/DfirXwSUVM", "edit_history_tweet_ids": ["1171151286345113603"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "id": "1171151247564558337", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/INaRS5J7mm", "expanded_url": "https://twitter.com/CristianGeo7/status/1170782116919091200", "display_url": "twitter.com/CristianGeo7/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "lalalalalaslalalalal"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:59:51.000Z", "text": "Pero el precio de la coca y lalalalalaslalalalal, que pulsion suicida q tienen algunos...... https://t.co/INaRS5J7mm", "edit_history_tweet_ids": ["1171151247564558337"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250159187", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170782116919091200"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151103314055168", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:59:16.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171151103314055168"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72934930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171151082715828225", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qtf6abZgmP", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20676-imagenes-fuertes-mujer-se-suicida-lanzandose-desde-el-septimo-piso-de-un-hotel-en-tijuana", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20676-imagenes-fuertes-mujer-se-suicida-lanzandose-desde-el-septimo-piso-de-un-hotel-en-tijuana"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:59:11.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Video fuerte \ud83d\udea8 Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el s\u00e9ptimo piso de un hotel en Tijuana https://t.co/qtf6abZgmP", "edit_history_tweet_ids": ["1171151082715828225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"lang": "es", "id": "1171151002701094913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:58:52.000Z", "text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171151002701094913"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970964263106940928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171150888062345217", "created_at": "2019-09-09T19:58:25.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171150888062345217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287275999"}, {"lang": "it", "id": "1171150763185397760", "in_reply_to_user_id": "255928261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:55.000Z", "text": "@bendellavedova @Piu_Europa Mah... cio\u00e8 lo stesso partito vota la fiducia alla camera, e vota contro al senato?????? Ma che scelta suicida \u00e8?", "edit_history_tweet_ids": ["1171150763185397760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "621967593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032574883483659"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150761721585665", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:55.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150761721585665"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64197816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171146706051883011"}]}, {"lang": "ru", "id": "1171150739848278018", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T19:57:49.000Z", "text": "@suicida_mne \u0410 \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0440\u043e\u0441\u0442 167-168 \u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e  ,\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043a\u0443\u0434\u0430 ?", "edit_history_tweet_ids": ["1171150739848278018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159112534001147905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171123090534932480"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150734768910337", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Us068t5f12", "expanded_url": "http://ow.ly/9TmY30pvr9o", "display_url": "ow.ly/9TmY30pvr9o"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4849, "type": "Place", "normalized_text": "Barandillas"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Perib\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Hombre"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "Suicida"}, {"start": 38, "end": 50, "tag": "Barandillas"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Perib\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:48.000Z", "text": "Un #Hombre se #Suicida al interior de #Barandillas en #Perib\u00e1n - https://t.co/Us068t5f12", "edit_history_tweet_ids": ["1171150734768910337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359619136"}, {"lang": "es", "id": "1171150708873338881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:42.000Z", "text": "RT @Analitica: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150708873338881"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329800648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149101469188098"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150674077409280", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:34.000Z", "text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "edit_history_tweet_ids": ["1171150674077409280"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236888560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171150624194478081", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/LYNSaH3PO7", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1171148528351174656", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 213, "probability": 0.7327, "type": "Organization", "normalized_text": "SSP"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:22.000Z", "text": "Quando trabalhei n FJP, uma colega de servi\u00e7o me disse que fazia parte de um grupo de ora\u00e7\u00e3o no zap com amigos dela que trabalhavam na Cidade Administrativa. Ela contava n\u00e3o passava uma semana sem que algu\u00e9m da SSP pedisse ora\u00e7\u00f5es pra um colega que se matou. Sinisitro. https://t.co/LYNSaH3PO7", "edit_history_tweet_ids": ["1171150624194478081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873649785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171148528351174656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171150597741076481", "in_reply_to_user_id": "1070464988471590913", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "ddaengfc", "id": "733401915644465153"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:16.000Z", "text": "@bossehun_ @ddaengfc Pior fandom? Olha pro seu meu anjo? Kkk esqueceu que gente do seu fandom j\u00e1 desejou que os meninos morressem em uma c\u00e2mara de g\u00e1s, a mesma que matou milhares de judeus? Mem\u00f3ria de formiga ou voc\u00ea se faz de sonsa", "edit_history_tweet_ids": ["1171150597741076481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120496186870439937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170835967458054144"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150559258300419", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/BnCa8pLPBB", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 77, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:57:06.000Z", "text": "El suicidio: un problema de salud p\u00fablica. https://t.co/BnCa8pLPBB v\u00eda @CNNEE", "edit_history_tweet_ids": ["1171150559258300419"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169164865"}, {"lang": "es", "id": "1171150526874042368", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:56:59.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150526874042368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975360929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148014217519104"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150488882032641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:56:50.000Z", "text": "RT @Analitica: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150488882032641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426957796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149101469188098"}]}, {"lang": "ru", "id": "1171150427196395520", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T19:56:35.000Z", "text": "@suicida_mne \u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\n\n\u044f \u0441\u0434\u043e\u0445 \u043a\u0430\u0440\u043e\u0447\u0435", "edit_history_tweet_ids": ["1171150427196395520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159112534001147905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171123090534932480"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150407604887558", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:56:30.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171150407604887558"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292542544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150352172879874", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/SCdoSWcK2s", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2988887", "display_url": "lado.mx/n.php?id=29888\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:56:17.000Z", "text": "#ONU: Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU. https://t.co/SCdoSWcK2s", "edit_history_tweet_ids": ["1171150352172879874"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92356864"}, {"lang": "es", "id": "1171150310007627776", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:56:07.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171150310007627776"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138782652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150262515486720", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:56.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171150262515486720"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222923655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150238788333571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:50.000Z", "text": "RT @Analitica: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150238788333571"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160550847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149101469188098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171150192248332296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:39.000Z", "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150192248332296"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915899028289867776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150095611547648", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/HctnL8wZqa", "expanded_url": "http://htv.mx/1DQw", "display_url": "htv.mx/1DQw"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/kzekSYATis", "expanded_url": "https://twitter.com/SpiralXXI/status/1171150095611547648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzekSYATis", "media_key": "3_1171150093657001988"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7714, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "DepressionIsReal"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "OMS"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "suicida"}, {"start": 186, "end": 196, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 197, "end": 214, "tag": "DepressionIsReal"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "Hispantv"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:16.000Z", "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS) alerta que cada 40 segundos se #suicida una persona y pide a los pa\u00edses medidas para prevenir el fen\u00f3meno.\n\nSaber m\u00e1s: https://t.co/HctnL8wZqa\n#depresi\u00f3n #DepressionIsReal   \u00a9 #Hispantv &lt; https://t.co/kzekSYATis", "edit_history_tweet_ids": ["1171150095611547648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732142267"}, {"lang": "es", "id": "1171150092230975490", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:15.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171150092230975490"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36851900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150047196536833", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ve6JBEmLjW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmrym", "display_url": "dlvr.it/RCmrym"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.6554, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Ciencias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:04.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/ve6JBEmLjW #Ciencias https://t.co/SiIU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150047196536833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149916090953728"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150040506568704", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ve6JBEmLjW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmrym", "display_url": "dlvr.it/RCmrym"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.6554, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Ciencias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:55:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/ve6JBEmLjW #Ciencias https://t.co/SiIU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171150040506568704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100534323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149916090953728"}]}, {"lang": "es", "id": "1171150020592197632", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0neoM1JeSj", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 47, "probability": 0.8532, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:58.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio... https://t.co/0neoM1JeSj", "edit_history_tweet_ids": ["1171150020592197632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337171080"}, {"lang": "pt", "id": "1171149998966419460", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/2Ma9YUhtg7", "expanded_url": "https://twitter.com/miss_nothingO1/status/1171149998966419460/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ma9YUhtg7", "media_key": "16_1171149988602306560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "barbie"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "tank girl"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:53.000Z", "text": "Margot vai estreiar em 2020 com arlequina em aves de rapina, vai fazer um filme da barbie, vai fazer a arlequina dnv em esquadr\u00e3o suicida produzido james gunn, e agora t\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es pra fazer a tank girl? Pqp!!!! Robbie eu te amo https://t.co/2Ma9YUhtg7", "edit_history_tweet_ids": ["1171149998966419460"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928"}, {"lang": "es", "id": "1171149932914446337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carolaperez", "id": "41822310"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:37.000Z", "text": "RT @carolaperez: \"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171149932914446337"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917896032700256266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132685181472775"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149916090953728", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ve6JBEmLjW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmrym", "display_url": "dlvr.it/RCmrym"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SiIUtBCEtS", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171149916090953728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiIUtBCEtS", "media_key": "3_1171149914698473472"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencias"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "Ciencias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:33.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/ve6JBEmLjW #Ciencias https://t.co/SiIUtBCEtS", "edit_history_tweet_ids": ["1171149916090953728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "es", "id": "1171149898789642240", "in_reply_to_user_id": "758301530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GregoCaracochr", "id": "758301530"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "nicost213", "id": "226254220"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:29.000Z", "text": "@GregoCaracochr @SindArgTroll @mauriciomacri @alferdez @MiguelPichetto @CFKArgentina @AndyW0K @victorfyt @Crisantikukas22 @pulsionparcial @martinno_79 @nicost213 @yostelliten Pichetto cfk no va a suceder.\nno se suicida ante el electorado", "edit_history_tweet_ids": ["1171149898789642240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "144894983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171132830900019206"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171149867680501762", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/wj0zDhGTHP", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/regiao-dos-lagos/noticia/2019/09/09/policia-investiga-se-vereador-assassinado-no-rj-teria-se-recusado-a-pagar-propina-a-traficantes.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/regiao-dos-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/regiao-dos-lagos/noticia/2019/09/09/policia-investiga-se-vereador-assassinado-no-rj-teria-se-recusado-a-pagar-propina-a-traficantes.ghtml"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Ciraldo"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:22.000Z", "text": "Galera da esquerda vai come\u00e7ar a fazer \"somos todos Ciraldo\" e come\u00e7ar a pedir 'quem matou Ciraldo' ou ele ser\u00e1 que ningu\u00e9m vai ligar pra esse vereador morto...?\n\nhttps://t.co/wj0zDhGTHP", "edit_history_tweet_ids": ["1171149867680501762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20189314"}, {"lang": "es", "id": "1171149865247809536", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/gn8nqp1SBQ", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "hombres"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "mujeres"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:21.000Z", "text": "\u201cCasi tres veces m\u00e1s #hombres que #mujeres mueren por #suicidio en pa\u00edses de altos ingresos, en contraste con los pa\u00edses de ingresos bajos y medios, donde la tasa es m\u00e1s igual\u201d\n https://t.co/gn8nqp1SBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171149865247809536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845772271"}, {"lang": "es", "id": "1171149785639915526", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2kHJKOoGq9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:02.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/2kHJKOoGq9 v\u00eda @CNNEE", "edit_history_tweet_ids": ["1171149785639915526"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73915821"}, {"lang": "es", "id": "1171149768774623234", "in_reply_to_user_id": "119890587", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DESIFRABETA", "id": "119890587"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:58.000Z", "text": "@DESIFRABETA Siempre es dif\u00edcil saber qu\u00e9 piensa o cree el otro,generalmente las se\u00f1ales de suicidio est\u00e1n a la vista,pero nadie las cree o toma en cuenta,para hacerlo hay que prestar mucha atenci\u00f3n o conocer muy en profundidad al suicida,sin embargo su inteligencia les permite enga\u00f1arnos.", "edit_history_tweet_ids": ["1171149768774623234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1310037444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171147615943217152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171149731613085698", "created_at": "2019-09-09T19:53:49.000Z", "text": "pergunta pesada e aleat\u00f3ria que eu nem sei como perguntar mas quero ter uma no\u00e7\u00e3o por pura curiosidade ent\u00e3o vo perguntar:\n\nvcs j\u00e1 conheceram algu\u00e9m que se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1171149731613085698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66820109"}, {"lang": "es", "id": "1171149659361992704", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:32.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149659361992704"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561423556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149659265490945", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:32.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149659265490945"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86792692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171149649308200961", "created_at": "2019-09-09T19:53:29.000Z", "text": "Suicida tarada.", "edit_history_tweet_ids": ["1171149649308200961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156040939523231744"}, {"lang": "es", "id": "1171149640693141507", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Ss0hdtv0wF", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1171143256136196096", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:27.000Z", "text": "CLARO Q SERIA SUICIDA,PERO PARA LIS COLOMBIANOS .ELLOS YA TIENEN UNA GUERRA INTERNA.UD CREE Q LOS MILITARES COLOMBIANOS VAAN A SER TAN TONTOS DE TENER DOS FRENTES DE BATALLA Y VENEZUELA ES CASI POTENCIA.ANTE COLOMBIA https://t.co/Ss0hdtv0wF", "edit_history_tweet_ids": ["1171149640693141507"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995015561166901250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171143256136196096"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149583231180801", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:14.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149583231180801"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164932897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149564361003008", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:09.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149564361003008"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113471244463009792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149547839590402", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:53:05.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149547839590402"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130009685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149519838429185", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:59.000Z", "text": "RT @RPPNoticias: \u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171149519838429185"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404369704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145634625310720"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149517552586752", "in_reply_to_user_id": "33884545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:58.000Z", "text": "@CNNEE \u00bfCu\u00e1ntas vidas tiene? Que se suicida a cada rato.  jejeje", "edit_history_tweet_ids": ["1171149517552586752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "130009685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149514134061056", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:57.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149514134061056"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403014203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149461365624832", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PlV4GvoRPZ", "expanded_url": "http://bit.ly/304kTNE", "display_url": "bit.ly/304kTNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elcorreo_alava", "id": "166517506"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:45.000Z", "text": "RT @elcorreo_alava: \u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/PlV4GvoRPZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171149461365624832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397967076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171128638139457538"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149373830574089", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:24.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149373830574089"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57994917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149299868229633", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/TF1udl4nIB", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:06.000Z", "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/TF1udl4nIB", "edit_history_tweet_ids": ["1171149299868229633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566849143"}, {"lang": "en", "id": "1171149290208735233", "created_at": "2019-09-09T19:52:04.000Z", "text": "Mary, eres suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171149290208735233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156040939523231744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171149211624251392", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:45.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149211624251392"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265155375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171149198877765635", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "expanded_url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "display_url": "t.co/3V5MjQ08LR"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:42.000Z", "text": "\u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um jeito estranho me de um tempo\u201d\n\n\u201cSe a minha irm\u00e3 chorar com a torta de morango eu quero cal\u00e7as\u201d\n\n\u201cQuantos anos voc\u00ea tem??\u201d \u201cMentalmente ou fisicamente?\u201d https://t.co/3V5MjQ08LR", "edit_history_tweet_ids": ["1171149198877765635"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1067388838446882816"}, {"lang": "es", "id": "1171149174580088832", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:36.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149174580088832"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327219952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149163712716800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:34.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171149163712716800"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123838560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149101469188098", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/6S3dhzxczJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kAz6mJ", "display_url": "bit.ly/2kAz6mJ"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 172, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5956, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 185, "tag": "9Sep"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:19.000Z", "text": "Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado este lunes por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) #9Sep https://t.co/6S3dhzxczJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171149101469188098"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40461089"}, {"lang": "es", "id": "1171149092858281984", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:17.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171149092858281984"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072033488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171148961937330177", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UeeJqLbQj8", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:50:46.000Z", "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/UeeJqLbQj8 v\u00eda @RPPNoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1171148961937330177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212746358"}, {"lang": "es", "id": "1171148778000269312", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1171148769586401280", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yIPUM1bez4", "expanded_url": "http://bit.ly/2lD5vct", "display_url": "bit.ly/2lD5vct"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/gYIsvLeKhi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVenezolanoCo/status/1171148769586401280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gYIsvLeKhi", "media_key": "3_1171146613663969282"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.2994, "type": "Other", "normalized_text": "EVOpini\u00f3n"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.3415, "type": "Place", "normalized_text": "FronteraVzla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EVOpini\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Colombia"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "FronteraVzla"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "VenezolanosCucuta"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:50:00.000Z", "text": "#EVOpini\u00f3n Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cel Ej\u00e9rcito de Venezuela no es uno con alta capacidad de conflicto\u201d   https://t.co/yIPUM1bez4 #Colombia #FronteraVzla #VenezolanosCucuta https://t.co/gYIsvLeKhi", "edit_history_tweet_ids": ["1171148769586401280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102658553762983942"}, {"lang": "es", "id": "1171148603374604288", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:49:20.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171148603374604288"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491682648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171148590225526784", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9IpBcXFAvx", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2988889", "display_url": "lado.mx/n.php?id=29888\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:49:17.000Z", "text": "#ONU: Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU. https://t.co/9IpBcXFAvx", "edit_history_tweet_ids": ["1171148590225526784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92356864"}, {"lang": "es", "id": "1171148517953429504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:49:00.000Z", "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171148517953429504"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907682863591690242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}]}, {"lang": "es", "id": "1171148485669904384", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vP20ALzv20", "expanded_url": "http://dozz.es/iwb3c4", "display_url": "dozz.es/iwb3c4"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:48:52.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/vP20ALzv20", "edit_history_tweet_ids": ["1171148485669904384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47302521"}, {"lang": "pt", "id": "1171148345622106112", "created_at": "2019-09-09T19:48:19.000Z", "text": "se eu morrer pode ter certeza que quem me matou foi a cissa", "edit_history_tweet_ids": ["1171148345622106112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857653193295134724"}, {"lang": "pt", "id": "1171148226210217985", "created_at": "2019-09-09T19:47:50.000Z", "text": "E se os home chega, foi Deus que matou                                                      Eu s\u00f3 apertei o gatilho", "edit_history_tweet_ids": ["1171148226210217985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393379685", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "ru", "id": "1171148218610196480", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T19:47:48.000Z", "text": "@suicida_mne 14, 184 \u0441\u043c", "edit_history_tweet_ids": ["1171148218610196480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1010107045809459200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"lang": "es", "id": "1171148094844624897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:47:19.000Z", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171148094844624897"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89045891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}]}, {"lang": "es", "id": "1171148014217519104", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:47:00.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171148014217519104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171147878254858240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "889Noticias", "id": "38277042"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 138, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Su"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:46:27.000Z", "text": "RT @889Noticias: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, inform\u00f3 la @opsoms con motivo del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171147878254858240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364384573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141220132904967"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147797556383745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:46:08.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171147797556383745"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133044931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171119829090209797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147709165854720", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:45:47.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171147709165854720"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635796357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147624206016512", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:45:27.000Z", "text": "RT @RPPNoticias: \u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171147624206016512"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374351203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145634625310720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171147615104393216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:45:24.000Z", "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171147615104393216"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067958682862931968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147575073730561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:45:15.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171147575073730561"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113848286241284102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147332802482176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjoseregader", "id": "481806231"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 82, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 128, "tag": "DiaMundialparalaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:44:17.000Z", "text": "RT @juanjoseregader: Comparto nota de prensa de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud sobre #DiaMundialparalaPrevenciondelSuicidio \nCada 40 s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171147332802482176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434473267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118307971411968"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147311147339776", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:44:12.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171147311147339776"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273422705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171147240980779008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "freeblowjob", "id": "97326225"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:55.000Z", "text": "RT @freeblowjob: mano e a gente que j\u00e1 acreditou que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom?", "edit_history_tweet_ids": ["1171147240980779008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754483862760194048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171146163858399235"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147206847533056", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dsK3VF7nXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1171147206847533056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsK3VF7nXe", "media_key": "3_1171147197074890755"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 67, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Puyo"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Pastaza"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "RadioAventura107"}, {"start": 227, "end": 259, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:47.000Z", "text": "#Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o de suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio. https://t.co/dsK3VF7nXe", "edit_history_tweet_ids": ["1171147206847533056"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2327181769"}, {"lang": "es", "id": "1171147177969836033", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/s3CcrX4E8e", "expanded_url": "http://periodismonewsmty.com/index.php/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "periodismonewsmty.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9XUf831XTe", "expanded_url": "https://twitter.com/jessher47171710/status/1171147177969836033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XUf831XTe", "media_key": "3_1171147172999507969"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7411, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:40.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la OMS\nhttps://t.co/s3CcrX4E8e https://t.co/9XUf831XTe", "edit_history_tweet_ids": ["1171147177969836033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1671143173"}, {"lang": "es", "id": "1171147155245060097", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:35.000Z", "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "edit_history_tweet_ids": ["1171147155245060097"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344248691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147113197187073", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SZBpxgzRU6", "expanded_url": "https://twitter.com/el_Periodico/status/1171147113197187073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZBpxgzRU6", "media_key": "3_1171147097502040064"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:25.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6 https://t.co/SZBpxgzRU6", "edit_history_tweet_ids": ["1171147113197187073"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "19624061"}, {"lang": "es", "id": "1171147025989230592", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:04.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171147025989230592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461538907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145484968374272"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146871034847233", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nKJbpE2Yjq", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:42:27.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/nKJbpE2Yjq v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171146871034847233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513736915"}, {"lang": "es", "id": "1171146850763714561", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:42:22.000Z", "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "edit_history_tweet_ids": ["1171146850763714561"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626019043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146848653860865", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:42:22.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171146848653860865"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863496803798274048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146838122074112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:42:19.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171146838122074112"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423558860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146810489999360", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kESvLnlFEY", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2988891", "display_url": "lado.mx/n.php?id=29888\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:42:13.000Z", "text": "#ONU: Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU. https://t.co/kESvLnlFEY", "edit_history_tweet_ids": ["1171146810489999360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92356864"}, {"lang": "es", "id": "1171146706051883011", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:41:48.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171146706051883011"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171146656521314304", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:41:36.000Z", "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ              *", "edit_history_tweet_ids": ["1171146656521314304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810654037502787588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171143234736861187"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146592390275072", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:41:21.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171146592390275072"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573266482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146473846841344", "created_at": "2019-09-09T19:40:52.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171146473846841344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1256130452"}, {"lang": "pt", "id": "1171146453038899202", "created_at": "2019-09-09T19:40:47.000Z", "text": "Jeans sujo de cinza marca de batom na gola da camisa mot\u00e9is e pensamentos suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1171146453038899202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087829510601564160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "Jeans"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171146441542295555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:40:45.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171146441542295555"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219095633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171146366053212160", "created_at": "2019-09-09T19:40:27.000Z", "text": "Cabe\u00e7a de um suicida?\n\nPassa tudo seus pais tendo que sustentar vc pq vc se sente inutil passa o vazio q a depress\u00e3o tem Passa a dor de uma doen\u00e7a sem cura n e pouco outros por estarem falidos uns pq perderam alguem e isso q o suic\u00eddio vc s\u00f3 quer q termine e morrer ea escolha.", "edit_history_tweet_ids": ["1171146366053212160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1165951728430329856"}, {"lang": "es", "id": "1171146328417722369", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hHrvDVCvVc", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:40:18.000Z", "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/hHrvDVCvVc", "edit_history_tweet_ids": ["1171146328417722369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479761963"}, {"lang": "es", "id": "1171146237762056192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:39:56.000Z", "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171146237762056192"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276642516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146236155633666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:39:56.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171146236155633666"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219095633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138368891170819"}]}, {"lang": "fr", "id": "1171146230518419457", "in_reply_to_user_id": "2267076421", "created_at": "2019-09-09T19:39:54.000Z", "text": "@AliveAndHereNow P\u2019tit matou se prend pour un pitbul \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1171146230518419457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992418661297262592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171134625726554114"}]}, {"lang": "es", "id": "1171146212671729666", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:39:50.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171146212671729666"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862332314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171143256136196096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171146163858399235", "created_at": "2019-09-09T19:39:38.000Z", "text": "mano e a gente que j\u00e1 acreditou que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom?", "edit_history_tweet_ids": ["1171146163858399235"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "97326225"}, {"lang": "es", "id": "1171145924887945216", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "created_at": "2019-09-09T19:38:41.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Y si le agregamos que por cada una que lo logra, varias lo intentan y fallan, la cosa se pone realmente grave.\nUna vez m\u00e1s, la depresi\u00f3n haciendo de las suyas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171145924887945216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603630950"}, {"lang": "es", "id": "1171145880163905536", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:38:31.000Z", "text": "RT @RPPNoticias: \u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171145880163905536"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132953569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171145634625310720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171145873943908352", "in_reply_to_user_id": "1054178497852309505", "created_at": "2019-09-09T19:38:29.000Z", "text": "@MarioODemolidor Se matou vai ser enterrado numa cela.", "edit_history_tweet_ids": ["1171145873943908352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110946603475582979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067112141545473"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145684969562112", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lhGsd3iTOE", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/#.XXap61rUnXQ.facebook", "display_url": "diarionoticiasweb.com/mujer-se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:44.000Z", "text": "Hasta el momento se desconoce la identidad de la v\u00edctima, as\u00ed como el motivo por el que decidi\u00f3 acabar con su vida. https://t.co/lhGsd3iTOE", "edit_history_tweet_ids": ["1171145684969562112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408750432"}, {"lang": "es", "id": "1171145676195028992", "in_reply_to_user_id": "358566074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JorgeCM", "id": "14108929"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Sr_Dios", "id": "537995806"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Luis_Endera", "id": "161227542"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "insti"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:42.000Z", "text": "@JorgeCM @Sr_Dios @Luis_Endera Veis una noticia que habla de un chico que se suicida por rumores que contaban sus compa\u00f1eros de insti y le dais 15000 RT y lo critic\u00e1is mucho, y luego paralalamente os pas\u00e1is el d\u00eda escampando rumores de youtubers que os caen mal , penoso, hip\u00f3critas", "edit_history_tweet_ids": ["1171145676195028992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358566074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171145280961601536"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145659312934912", "in_reply_to_user_id": "2876543115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "presiosaxemoxa", "id": "215051697"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:38.000Z", "text": "@presiosaxemoxa @La_SER Hay m\u00e1s de una sentencia que determina que un trabajador se suicida por causa del trabajo, y ah\u00ed la empresa es responsable.\n\nPero es algo muy dif\u00edcil de demostrar, y solo se tendr\u00eda claro los datos con reconocimientos m\u00e9dicos.\n\nEs bastante complicado en la justicia tratar eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1171145659312934912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2876543115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171145253270773761"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145634625310720", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:32.000Z", "text": "\u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171145634625310720"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "9075022"}, {"lang": "es", "id": "1171145578606206977", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:19.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171145578606206977"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132264820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145561350844416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:15.000Z", "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171145561350844416"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888860062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145527104364545", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/y44lBBgm21", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/#.XXap4NdYf14.twitter", "display_url": "diarionoticiasweb.com/mujer-se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:07.000Z", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (video) https://t.co/y44lBBgm21", "edit_history_tweet_ids": ["1171145527104364545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254050861"}, {"lang": "es", "id": "1171145486599954432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:36:57.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171145486599954432"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190251300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145484968374272", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:36:57.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171145484968374272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171145262305304576", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:36:04.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171145262305304576"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239293213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145122098102273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:35:30.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171145122098102273"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228450557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145078120886272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:35:20.000Z", "text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171145078120886272"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473295726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171144954518876160", "in_reply_to_user_id": "15336738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:34:50.000Z", "text": "@bicmuller Eu tive, foi horr\u00edvel. Toda vez que vou ao hospital agora eu digo que sou al\u00e9rgica. Todos os m\u00e9dicos respeitaram at\u00e9 agora. O bagulho \u00e9 sinistro, d\u00e1 pra entender quem se suicida, porque tem essa ang\u00fastia o tempo todo deve ser foda.", "edit_history_tweet_ids": ["1171144954518876160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614289190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171101185010491393"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144902899449856", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/VHixyzOenF", "expanded_url": "http://elpueblo.com/notas/Mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio#.XXapPWbJUWI.twitter", "display_url": "elpueblo.com/notas/Mujer-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:34:38.000Z", "text": "Mujer se suicida lanz\u00c3\u00a1ndose de edificio en Tijuana  https://t.co/VHixyzOenF", "edit_history_tweet_ids": ["1171144902899449856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220492916"}, {"lang": "pt", "id": "1171144681306099713", "created_at": "2019-09-09T19:33:45.000Z", "text": "Para mano o tyler the creator se enforcou no clipe, Lady Gaga  fez um clipe todo exaltando Judas e enfiando crucifixo na buceta e os cara fica a\u00ed falando de billie eillish\nPessoal a\u00ed se impressiona mto f\u00e1cil kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1171144681306099713"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1372421599", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "tyler"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "billie eillish"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171144659323772928", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qnqjIzWBzB", "expanded_url": "https://crc891.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-oms/", "display_url": "crc891.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ESWW1nlU2V", "expanded_url": "https://twitter.com/crc891radio/status/1171144418562334726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESWW1nlU2V", "media_key": "3_1171144409771118593"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crc891radio", "id": "837695700108472320"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "NoticiasCRC"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:40.000Z", "text": "RT @crc891radio: #NoticiasCRC Guyana es el pa\u00eds americano con mayor tasa de suicidios.\nhttps://t.co/qnqjIzWBzB https://t.co/ESWW1nlU2V", "edit_history_tweet_ids": ["1171144659323772928"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001893235596328962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171144418562334726"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171144640055205896", "created_at": "2019-09-09T19:33:35.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que a Ginger se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq me feriste s\u00e9rie", "edit_history_tweet_ids": ["1171144640055205896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021632810950553600", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "Ginger"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1171144594911825920", "created_at": "2019-09-09T19:33:24.000Z", "text": "N\u00e3o consigo fazer nada...\nN\u00e3o consigo fazer namora pessoa que eu amo, n\u00e3o consigo dar uma presente ou ao menos comprar um simples presente...\n\nPra umas das pessoas que me ajuda mais na minha \u00e9poca suicida nao consigo pagar nem 50 reais...\n\nT\u00f4 me sentindo um lixo...", "edit_history_tweet_ids": ["1171144594911825920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007642922290941954"}, {"lang": "es", "id": "1171144575886475264", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/A49n53XQyc", "expanded_url": "http://uni.vi/nlPF30pvnX3", "display_url": "uni.vi/nlPF30pvnX3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:20.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Sargento estadounidense originario de Puerto Rico fallece tras ataque suicida en Kabul. https://t.co/A49n53XQyc", "edit_history_tweet_ids": ["1171144575886475264"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069195471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171120955483197442"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144572208066561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:19.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171144572208066561"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106651501022363648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171144569901264896", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/P8PWnaS7cs", "expanded_url": "http://bit.ly/2UHBW77", "display_url": "bit.ly/2UHBW77"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:18.000Z", "text": "RT @elcasocat: Un policia mata els seus dos fills, fereix la dona i se su\u00efcida a Holanda https://t.co/P8PWnaS7cs", "edit_history_tweet_ids": ["1171144569901264896"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135223182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132121567715328"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144516105097222", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qnqjIzWBzB", "expanded_url": "https://crc891.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-oms/", "display_url": "crc891.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ESWW1nlU2V", "expanded_url": "https://twitter.com/crc891radio/status/1171144418562334726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESWW1nlU2V", "media_key": "3_1171144409771118593"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crc891radio", "id": "837695700108472320"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "NoticiasCRC"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:06.000Z", "text": "RT @crc891radio: #NoticiasCRC Guyana es el pa\u00eds americano con mayor tasa de suicidios.\nhttps://t.co/qnqjIzWBzB https://t.co/ESWW1nlU2V", "edit_history_tweet_ids": ["1171144516105097222"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783852124169875456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171144418562334726"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144502217760768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:02.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171144502217760768"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430918517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144475126710272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:32:56.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171144475126710272"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245666199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138368891170819"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144471750295553", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:32:55.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171144471750295553"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171144418562334726", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qnqjIzWBzB", "expanded_url": "https://crc891.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-oms/", "display_url": "crc891.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ESWW1nlU2V", "expanded_url": "https://twitter.com/crc891radio/status/1171144418562334726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESWW1nlU2V", "media_key": "3_1171144409771118593"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasCRC"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:32:42.000Z", "text": "#NoticiasCRC Guyana es el pa\u00eds americano con mayor tasa de suicidios.\nhttps://t.co/qnqjIzWBzB https://t.co/ESWW1nlU2V", "edit_history_tweet_ids": ["1171144418562334726"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837695700108472320"}, {"lang": "es", "id": "1171144351449305089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 107, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4932, "type": "Place", "normalized_text": "Imag"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:32:26.000Z", "text": "RT @ImagenTVMex: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud.\n\nToda la informaci\u00f3n en #Imag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171144351449305089"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208300625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141939598483456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144209090469889", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/myJQ4MQdyM", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 114, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:31:52.000Z", "text": "Mois\u00e9s Naim: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/myJQ4MQdyM v\u00eda @EL NACIONAL", "edit_history_tweet_ids": ["1171144209090469889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771678673"}, {"lang": "es", "id": "1171144162886000645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:31:41.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171144162886000645"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751592943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144072163135489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EFEnoticias_ES", "id": "2385189516"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:31:20.000Z", "text": "RT @EFEnoticias_ES: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accide\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171144072163135489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139471668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118112177086464"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144046611505153", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/VDQ8GB4bd2", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tecnoycienciaEC", "id": "1616266237"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:31:14.000Z", "text": "RT @tecnoycienciaEC: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\nhttps://t.co/VDQ8GB4bd2", "edit_history_tweet_ids": ["1171144046611505153"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20923008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138155443085315"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143997764579328", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/92xlHsvbYj", "expanded_url": "https://diarioestacioncarbo.com.ar/noticia/12795/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficie", "display_url": "diarioestacioncarbo.com.ar/noticia/12795/\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:31:02.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan la OMS https://t.co/92xlHsvbYj", "edit_history_tweet_ids": ["1171143997764579328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150191439361564672"}, {"lang": "pt", "id": "1171143973022384133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:30:56.000Z", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171143973022384133"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178341699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143943385493504", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Un5jiGtqBd", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 59, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8496, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "10DeSeptiembre"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:30:49.000Z", "text": "#10DeSeptiembre En el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio la OMS inst\u00f3 a los pa\u00edses a tomaran medidas para reducir la tasa mundial de suicidios.\nhttps://t.co/Un5jiGtqBd", "edit_history_tweet_ids": ["1171143943385493504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866007118"}, {"lang": "es", "id": "1171143725562515456", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Aa14pFTTr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ferchofeles/status/1171143725562515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aa14pFTTr2", "media_key": "3_1171143714195927040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "LosMexicanosSabemosQue"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:29:57.000Z", "text": "#LosMexicanosSabemosQue \u00e9ste es el escuadr\u00f3n suicida original. \ud83d\ude0e https://t.co/Aa14pFTTr2", "edit_history_tweet_ids": ["1171143725562515456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2588489342"}, {"lang": "es", "id": "1171143714519027712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:29:54.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171143714519027712"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292254373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143645493374976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:29:38.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171143645493374976"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776537857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143584478838786", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/5E9zbDsZWi", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/09/se-suicida-jovencita-en-tepic/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/kZzG61u5JI", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1171143584478838786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZzG61u5JI", "media_key": "3_1171143582624997379"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:29:23.000Z", "text": "Se suicida jovencita en\u00a0Tepic https://t.co/5E9zbDsZWi https://t.co/kZzG61u5JI", "edit_history_tweet_ids": ["1171143584478838786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185"}, {"lang": "es", "id": "1171143530414333952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9003, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:29:11.000Z", "text": "RT @Foro_TV: La OMS indic\u00f3 que cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida y, adem\u00e1s. cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas por esta causa q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171143530414333952"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109200657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171122670227939329"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143472625201152", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/HJlNUynzZR", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170758757007208449", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 202, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 269, "tag": "TalentoHiCue"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:57.000Z", "text": "\"Desde La Habana salen lineamientos y pol\u00edticas que son las que tienen la econom\u00eda venezolana con la inflaci\u00f3n m\u00e1s alta del mundo, son las que hacen que no haya alimentos ni medicinas.\" Para @MoisesNaim ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. #TalentoHiCue https://t.co/HJlNUynzZR", "edit_history_tweet_ids": ["1171143472625201152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3329665245", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170758757007208449"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143428412981248", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:46.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171143428412981248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115390991324864512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171143256136196096"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143322498473984", "in_reply_to_user_id": "1140930853960372229", "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/zKAWPqeTVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Overlord_Joss/status/1171143322498473984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKAWPqeTVZ", "media_key": "3_1171143319432380416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MAIOIA64660746", "id": "1140930853960372229"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "007Atenea", "id": "1388795257"}], "annotations": [{"start": 294, "end": 299, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:21.000Z", "text": "@MAIOIA64660746 @007Atenea Los europeos somos tan est\u00fapidos que no creo ni que tengamos un plan. Creo que todo es m\u00e1s bien fruto de la idiocia que acompa\u00f1a a esa ideolog\u00eda nefasta, suicida y cancer\u00edgena llamada socialdemocracia que se ha extendido como una enfermedad devastadora por casi toda Europa. https://t.co/zKAWPqeTVZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171143322498473984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3328946523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170989768781508612"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143256136196096", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:05.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171143256136196096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171143234736861187", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:00.000Z", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ              *", "edit_history_tweet_ids": ["1171143234736861187"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1171143214063075330", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/VDQ8GB4bd2", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tecnoycienciaEC", "id": "1616266237"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:27:55.000Z", "text": "RT @tecnoycienciaEC: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\nhttps://t.co/VDQ8GB4bd2", "edit_history_tweet_ids": ["1171143214063075330"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4190809923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138155443085315"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143172203974656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:27:45.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171143172203974656"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260426863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143105531273216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 107, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4932, "type": "Place", "normalized_text": "Imag"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:27:29.000Z", "text": "RT @ImagenTVMex: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud.\n\nToda la informaci\u00f3n en #Imag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171143105531273216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37987782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141939598483456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143086136799235", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ddwwDUs7dS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-suicida_1384568.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/sociedad/2019/09/09/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-46607044.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:27:25.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/ddwwDUs7dS", "edit_history_tweet_ids": ["1171143086136799235"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140983611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171142584946872321"}]}, {"lang": "es", "id": "1171143052020342785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:27:17.000Z", "text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171143052020342785"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50540918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142963038212097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "imagenYuri", "id": "785293094543470592"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 81, "tag": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:55.000Z", "text": "RT @imagenYuri: Mujer se suicida desde un edificio de 7 pisos en Tijuana. La #OMS alerta que cada 40 segundos una persona se quita la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142963038212097"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37987782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171139386420817921"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142905903243264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:42.000Z", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142905903243264"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141414163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142813179887618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "889Noticias", "id": "38277042"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 138, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Su"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:20.000Z", "text": "RT @889Noticias: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, inform\u00f3 la @opsoms con motivo del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142813179887618"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42450160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141220132904967"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142795245043712", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/VDQ8GB4bd2", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tecnoycienciaEC", "id": "1616266237"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:15.000Z", "text": "RT @tecnoycienciaEC: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\nhttps://t.co/VDQ8GB4bd2", "edit_history_tweet_ids": ["1171142795245043712"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233033221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138155443085315"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171142784037900288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:13.000Z", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142784037900288"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122422922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142772734222337", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:10.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142772734222337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157722160963735552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171142280843055104"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142742136840194", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:26:03.000Z", "text": "RT @euronewses: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "edit_history_tweet_ids": ["1171142742136840194"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138089382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141565479346176"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142672146456583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:25:46.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1171142672146456583"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706775832665128960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142584946872321", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ddwwDUs7dS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-suicida_1384568.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/sociedad/2019/09/09/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-46607044.html"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:25:25.000Z", "text": "Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/ddwwDUs7dS", "edit_history_tweet_ids": ["1171142584946872321"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "46668976"}, {"lang": "es", "id": "1171142584091258882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "FelizLunes"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:25:25.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfPara ti no ha sido un #FelizLunes? Te apoyamos y te escuchamos. Si tienes ansiedad o depresion, ll\u00e1manos o escr\u00edbenos al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142584091258882"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887860002672840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171130324316647424"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142478256381952", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:25:00.000Z", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra     contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171142478256381952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408"}, {"lang": "es", "id": "1171142359276564480", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ERMsQK1ea0", "expanded_url": "http://seunonoticiasmorelos.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/", "display_url": "seunonoticiasmorelos.com.mx/2019/09/09/muj\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6583, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:24:31.000Z", "text": "New post: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (VIDEO) https://t.co/ERMsQK1ea0", "edit_history_tweet_ids": ["1171142359276564480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138873119790182400"}, {"lang": "es", "id": "1171142280843055104", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:24:13.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171142280843055104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "fr", "id": "1171142248077172737", "created_at": "2019-09-09T19:24:05.000Z", "text": "El Androide Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171142248077172737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062881193891381248"}, {"lang": "es", "id": "1171142099900805120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:23:30.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171142099900805120"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195919409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171142085413654529", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:23:26.000Z", "text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "edit_history_tweet_ids": ["1171142085413654529"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248176709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141982728704008", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:23:02.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171141982728704008"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314024530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141939598483456", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/fo00ydHEPn", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1171141939598483456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fo00ydHEPn", "media_key": "13_1171141855750156288"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 132, "tag": "ImagenNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:22:51.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud.\n\nToda la informaci\u00f3n en #ImagenNoticias con @YuririaSierra https://t.co/fo00ydHEPn", "edit_history_tweet_ids": ["1171141939598483456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "780103512155824128"}, {"lang": "es", "id": "1171141739119284231", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:22:04.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "edit_history_tweet_ids": ["1171141739119284231"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124480548930453504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141655820455940", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pZKs6cQoD2", "expanded_url": "https://periodismovivo.com.ar/mas-noticias/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficiente-segun-la-oms-telam-00206128.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "periodismovivo.com.ar/mas-noticias/c\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.7853, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "periodismovivo"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:21:44.000Z", "text": "#periodismovivo  Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \u201cinsuficiente\u201d, seg\u00fan la OMS https://t.co/pZKs6cQoD2", "edit_history_tweet_ids": ["1171141655820455940"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290261453"}, {"lang": "es", "id": "1171141565479346176", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:21:22.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "edit_history_tweet_ids": ["1171141565479346176"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "266669687"}, {"lang": "es", "id": "1171141512060637187", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/QzFw42R8de", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/ZHjv1u", "display_url": "goo.gl/fb/ZHjv1u"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7488, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:21:09.000Z", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde \u00faltimo piso de hotel de Tijuana https://t.co/QzFw42R8de", "edit_history_tweet_ids": ["1171141512060637187"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183796386"}, {"lang": "es", "id": "1171141455055921152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fvonhauke", "id": "606317662"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:20:56.000Z", "text": "RT @fvonhauke: ...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171141455055921152"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39614142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171050002417762307"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171141388383260673", "created_at": "2019-09-09T19:20:40.000Z", "text": "\u201cEu n\u00e3o quero acabar com minha vida eu quero acabar com minha dor, eu n\u00e3o sei o que fazer, a \u00fanica sa\u00edda que eu vejo \u00e9 acabar com minha vida. Por isso, que \u00e9 muito importante falar sobre isso.\u201d Dr. Guilherme Valenti sobre o que sente um suicida, #aovivo no face! #SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1171141388383260673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "761508178861420544", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 214, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Valenti"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 253, "tag": "aovivo"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}]}}, {"lang": "it", "id": "1171141385472356352", "in_reply_to_user_id": "122016493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "senzasinistra", "id": "122016493"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:20:39.000Z", "text": "@senzasinistra @jacopo_iacoboni Rimanendo nella metafora guerresca, il grande generale non \u00e8 quello che manda al massacro i suoi uomini in una missione suicida, ma quello che sa quando ritirarsi e quando attaccare. Questo, per me, era il tempo di ritirarsi. Io contro Tyson non farei a botte nemmeno oggi...", "edit_history_tweet_ids": ["1171141385472356352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "461890051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171130463710306304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171141326718611463", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:20:25.000Z", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "edit_history_tweet_ids": ["1171141326718611463"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733044975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141318166351872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:20:23.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171141318166351872"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408127397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141220132904967", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 127, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "DFT"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 249, "tag": "DFT"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:20:00.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, inform\u00f3 la @opsoms con motivo del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio que se va a conmemorar este 10 de septiembre. La mayor\u00eda de los casos ocurren en pa\u00edses con ingresos bajos y medios #DFT", "edit_history_tweet_ids": ["1171141220132904967"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "38277042"}, {"lang": "es", "id": "1171141173785718786", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZIvhsHGGAU", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/suicidio-tijuana-mujer-salta-edificio-video-redes/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/estados/suicid\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/suicidio-tijuana-mujer-salta-edificio-video-redes/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8093, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:19:49.000Z", "text": "VIDEO: Mujer se suicida al saltar del techo de un hotel en Tijuana https://t.co/ZIvhsHGGAU", "edit_history_tweet_ids": ["1171141173785718786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149736967"}, {"lang": "pt", "id": "1171141143628800002", "in_reply_to_user_id": "794184556190515200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Henriquenaves7", "id": "794184556190515200"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:19:42.000Z", "text": "@Henriquenaves7 Se matou pq o resto deixou ele doido", "edit_history_tweet_ids": ["1171141143628800002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819940459577561093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171139523792777217"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141133491159041", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:19:39.000Z", "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "edit_history_tweet_ids": ["1171141133491159041"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141982069557354496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}]}, {"lang": "ru", "id": "1171141100817539072", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T19:19:31.000Z", "text": "@suicida_mne 15 \u043b\u0435\u0442 166\u0441\u043c", "edit_history_tweet_ids": ["1171141100817539072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099013356369969152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"lang": "es", "id": "1171141018672128000", "created_at": "2019-09-09T19:19:12.000Z", "text": "Los \"malolientes\" facilitar\u00e1n la investidura de Falconeti a cambio de nada. Se pegar\u00e1n un \"tiro\" en el pie. Los otros socios, los \"curas aprovechateguis\", el \"palmero de las anchoas\", los filoetarras y los golpistas se frotan las manos. El PSOE se suicida y hunden a Espa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1171141018672128000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271248603", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Falconeti"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171140923448799237", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/C3E6XVOf7H", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:18:49.000Z", "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/C3E6XVOf7H", "edit_history_tweet_ids": ["1171140923448799237"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442399693"}, {"lang": "es", "id": "1171140840397275136", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:18:29.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171140840397275136"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328878200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171140804750041089", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bLyhoPtB1x", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:18:21.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/bLyhoPtB1x v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171140804750041089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861849056"}, {"lang": "es", "id": "1171140666082111488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:17:48.000Z", "text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171140666082111488"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223428331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}]}, {"lang": "es", "id": "1171140477854334976", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZOyBwpA4vp", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos", "display_url": "lafm.com.co/salud/en-el-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4327, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:17:03.000Z", "text": "En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos, alerta OMS https://t.co/ZOyBwpA4vp", "edit_history_tweet_ids": ["1171140477854334976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379609054"}, {"lang": "pt", "id": "1171140341409488897", "in_reply_to_user_id": "342411340", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/CkXhNXmxcW", "expanded_url": "https://twitter.com/vtrbol/status/1171140341409488897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CkXhNXmxcW", "media_key": "3_1171140334006484993"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:16:30.000Z", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o fala que quer se matar\". N\u00e3o \u00e9 verdade. Geralmente as pessoas que apresentam idea\u00e7\u00e3o suicida d\u00e3o pistas do seu comportamento e das suas inten\u00e7\u00f5es. N\u00e3o despreze os sinais. https://t.co/CkXhNXmxcW", "edit_history_tweet_ids": ["1171140341409488897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342411340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169563489385570305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171140200187273218", "created_at": "2019-09-09T19:15:57.000Z", "text": "Depress\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171140200187273218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923931274326179842"}, {"lang": "es", "id": "1171140104947208192", "geo": {"place_id": "824a305dcc9ef250"}, "created_at": "2019-09-09T19:15:34.000Z", "text": "Mi mejor amiga me dijo que lo m\u00edo no era ideaci\u00f3n suicida. Que lo que tengo es pendejezzzzzz cr\u00f3nica \ud83e\udd7a\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1171140104947208192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "437980131"}, {"lang": "es", "id": "1171139957303517184", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:14:59.000Z", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171139957303517184"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045694188371759104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"lang": "es", "id": "1171139793234907138", "in_reply_to_user_id": "33884545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:14:20.000Z", "text": "@CNNEE Mejor\u201dcada 40 segundos se suicida una persona\u201dno?", "edit_history_tweet_ids": ["1171139793234907138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182024613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171118600297558016"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171139716311334917", "created_at": "2019-09-09T19:14:01.000Z", "text": "RT @rogermiraDV: \u26ab\ufe0fUna persona es su\u00efcida cada 2:30 hores a Espanya. \n\u27a1\ufe0fAlg\u00fa sap quantes persones es su\u00efciden al Pa\u00eds Valenci\u00e0 a diari i si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171139716311334917"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777680919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133787297734657"}]}, {"lang": "es", "id": "1171139386420817921", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RInEEikQpd", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenYuri/status/1171139386420817921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RInEEikQpd", "media_key": "13_1171139301481992192"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.8126, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "OMS"}, {"start": 138, "end": 153, "tag": "ImagenNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:12:43.000Z", "text": "Mujer se suicida desde un edificio de 7 pisos en Tijuana. La #OMS alerta que cada 40 segundos una persona se quita la vida en el mundo  \n\n#ImagenNoticias con @YuririaSierra por @ImagenTVMex https://t.co/RInEEikQpd", "edit_history_tweet_ids": ["1171139386420817921"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "785293094543470592"}, {"lang": "es", "id": "1171139314039828480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:12:25.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171139314039828480"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127320282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171139206350925824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliAngelPerez", "id": "147776134"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:12:00.000Z", "text": "RT @DaliAngelPerez: \"El suicidio fue la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 y 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de accidentes en carretera, y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171139206350925824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112876471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171130943966523393"}]}, {"lang": "es", "id": "1171139189242548227", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:11:56.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171139189242548227"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801180909483466753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133306898984963"}]}, {"lang": "es", "id": "1171139119134756864", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:11:39.000Z", "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "edit_history_tweet_ids": ["1171139119134756864"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916887936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171139111576641538", "in_reply_to_user_id": "1159208222", "created_at": "2019-09-09T19:11:37.000Z", "text": "Confesso....\nN\u00e3o pude deixar de ostentar aquele sorriso de \"Se f\u00fa, irm\u00e3o\"\nMas depois voltei ao normal e pensei.\nPutz, quantos mais n\u00e3o est\u00e3o assim...\n\nAcabei com pena dele, pela decis\u00e3o de dar ele pr\u00f3prio o n\u00f3 na corda que o enforcou....", "edit_history_tweet_ids": ["1171139111576641538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1159208222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171138211709706242"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138975731527681", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oeqAnTdlr9", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p2", "display_url": "dozz.es/ac32p2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:11:05.000Z", "text": "RT @elcorreo_com: \u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/oeqAnTdlr9", "edit_history_tweet_ids": ["1171138975731527681"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292839613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171080366830039040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171138953283538946", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MR7eICEbwp", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalJKinnaman/status/1171138953283538946/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MR7eICEbwp", "media_key": "7_1171138883029032961"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnanam"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:10:59.000Z", "text": "Joel Kinnanam j\u00e1 no treinamento pesado para Esquadr\u00e3o Suicida 2. As filmagens v\u00e3o come\u00e7ar em breve. https://t.co/MR7eICEbwp", "edit_history_tweet_ids": ["1171138953283538946"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3312324839"}, {"lang": "es", "id": "1171138908618416128", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VfehwbFFNN", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1171135632778977281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfehwbFFNN", "media_key": "7_1171135615892643845"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6754, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "9sep"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "VIDEO"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Holanda"}, {"start": 141, "end": 146, "tag": "9sep"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:10:49.000Z", "text": "\ud83d\udcf9 #VIDEO |  Un hombre asesina a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam, #Holanda   https://t.co/VfehwbFFNN #9sep", "edit_history_tweet_ids": ["1171138908618416128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3091853545"}, {"lang": "pt", "id": "1171138903711133697", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:10:48.000Z", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "edit_history_tweet_ids": ["1171138903711133697"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076936479329398785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138874246074369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:10:40.000Z", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1171138874246074369"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143451491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138806235504640", "created_at": "2019-09-09T19:10:24.000Z", "text": "Hoy hablamos con mis amigas de quien se iba a morir primero y una tiro que seguro alguna de suicida \nPlot twist: era yo", "edit_history_tweet_ids": ["1171138806235504640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284271932", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Plot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171138716892631040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:10:03.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171138716892631040"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034019043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138368891170819"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138697351315456", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PlV4GvoRPZ", "expanded_url": "http://bit.ly/304kTNE", "display_url": "bit.ly/304kTNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elcorreo_alava", "id": "166517506"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:09:58.000Z", "text": "RT @elcorreo_alava: \u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/PlV4GvoRPZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171138697351315456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605476752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171128638139457538"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138533291114497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Abrilbossetti", "id": "249998685"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:09:19.000Z", "text": "RT @Abrilbossetti: Cuando las cosas van mal ven\u00eds de tu amiga y se te acalambrs la panza de la risa viendo como se suicida de la escalera", "edit_history_tweet_ids": ["1171138533291114497"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729013516674445312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171138283432288258"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138521043755010", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2FaEb7NmOp", "expanded_url": "http://www.marcrixnoticias.com/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana/", "display_url": "marcrixnoticias.com/video-mujer-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8653, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:09:16.000Z", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana   https://t.co/2FaEb7NmOp", "edit_history_tweet_ids": ["1171138521043755010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653727837"}, {"lang": "it", "id": "1171138455839170560", "in_reply_to_user_id": "22009952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DebAttanasio", "id": "22009952"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gia___p", "id": "438267584"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:09:01.000Z", "text": "@DebAttanasio @gia___p credo che essere fascisti oggi sia un'istinto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171138455839170560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923141293181751296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171132898675740673"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138368891170819", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Iuel8ECgvV", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171138368891170819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuel8ECgvV", "media_key": "3_1171138367125413888"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:08:40.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/Iuel8ECgvV", "edit_history_tweet_ids": ["1171138368891170819"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "id": "1171138313371246592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:08:27.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171138313371246592"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237379685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138283432288258", "created_at": "2019-09-09T19:08:20.000Z", "text": "Cuando las cosas van mal ven\u00eds de tu amiga y se te acalambrs la panza de la risa viendo como se suicida de la escalera", "edit_history_tweet_ids": ["1171138283432288258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249998685"}, {"lang": "pt", "id": "1171138241615093760", "in_reply_to_user_id": "727655272907444224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisclaudio08", "id": "727655272907444224"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:08:10.000Z", "text": "@luisclaudio08 esp\u00edrito suicida hoje em mim", "edit_history_tweet_ids": ["1171138241615093760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801597492265619456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171126036576251904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138155933835264", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/05Gg22JrrW", "expanded_url": "https://youtu.be/sILMsWdgjoo", "display_url": "youtu.be/sILMsWdgjoo"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/27PVkJ9zgk", "expanded_url": "https://twitter.com/notifrikiperu/status/1171138155933835264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/27PVkJ9zgk", "media_key": "3_1171138143770284032"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "X Men"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "houseofx"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5357, "type": "Organization", "normalized_text": "xmen"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "marvellatam"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "marvelperu"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "comicsperu"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "houseofx"}, {"start": 184, "end": 189, "tag": "xmen"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "marvel"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "marvellatam"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "marvelperu"}, {"start": 223, "end": 234, "tag": "comicsperu"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:49.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida de los X Men llega a su conclusi\u00f3n, se tomaron decisiones apresuradas y ahora la raza mutante debe aceptar las consecuencias.\nLink:\nhttps://t.co/05Gg22JrrW\n#houseofx #xmen #marvel #marvellatam #marvelperu #comicsperu https://t.co/27PVkJ9zgk", "edit_history_tweet_ids": ["1171138155933835264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089835401437691904"}, {"lang": "es", "id": "1171138155443085315", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDQ8GB4bd2", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.781, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:49.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\nhttps://t.co/VDQ8GB4bd2", "edit_history_tweet_ids": ["1171138155443085315"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1616266237"}, {"lang": "es", "id": "1171138131543973890", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:43.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171138131543973890"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851812964512477184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171138131153870849", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qK4bakkKhb", "expanded_url": "http://flip.it/W43-3h", "display_url": "flip.it/W43-3h"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 147, "username": "Flipboard", "id": "114870386"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8051, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7926, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:43.000Z", "text": "Tiroteo Holanda: Un polic\u00eda mata a tres miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/qK4bakkKhb v\u00eda @flipboard", "edit_history_tweet_ids": ["1171138131153870849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127578030"}, {"lang": "es", "id": "1171138073285091329", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LHcHPoZlJa", "expanded_url": "http://www.adcolima.com/mujer-se-suicida-al-saltar-del-techo-de-un-hotel-en-tijuana-video/", "display_url": "adcolima.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2nBB9QNNJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/AdColima/status/1171138073285091329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nBB9QNNJ6", "media_key": "3_1171138071770861568"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5958, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:30.000Z", "text": "Mujer se suicida al saltar del techo de un hotel en Tijuana|\u00a0Video https://t.co/LHcHPoZlJa https://t.co/2nBB9QNNJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1171138073285091329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710757575"}, {"lang": "es", "id": "1171137992708231169", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rJFDmMcfPU", "expanded_url": "https://bit.ly/2UJjZ8b", "display_url": "bit.ly/2UJjZ8b"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 125, "tag": "9Sep"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:10.000Z", "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia - #Venezuela #9Sep https://t.co/rJFDmMcfPU", "edit_history_tweet_ids": ["1171137992708231169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "es", "id": "1171137991793938433", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EJfcc6obgt", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:10.000Z", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/EJfcc6obgt", "edit_history_tweet_ids": ["1171137991793938433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308731505"}, {"lang": "es", "id": "1171137984403521537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:08.000Z", "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137984403521537"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998349541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137943467102208", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/RraxSuox1r", "expanded_url": "https://paper.li/TodoPacientes/1323874969?read=https%3A%2F%2Fwww.infosalus.com%2Fsalud%2Dinvestigacion%2Fnoticia%2Dcada%2D40%2Dsegundos%2Dsuicida%2Dpersona%2D20190909145130.html", "display_url": "paper.li/TodoPacientes/\u2026"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:06:59.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/RraxSuox1r  @europapress", "edit_history_tweet_ids": ["1171137943467102208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256303752"}, {"lang": "es", "id": "1171137882528079879", "in_reply_to_user_id": "1128139548477796352", "geo": {"place_id": "5482108831148f3c"}, "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "FAVALORO"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "alFMI"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:06:44.000Z", "text": "Cuando se SUICIDA el Dr FAVALORO. No acepto pagar retornos,lo dice en las cartas que dej\u00f3.@elisacarrio habl\u00f3 horrores de Macri, al igual q @PatoBullrich  y el pseudo peronista @MiguelPichetto; ahora apoyan a quien nos entreg\u00f3 alFMI,CUAL SER\u00c1 el TRASFONDO?Carri\u00f3 me recuerda M\u00e9xico", "edit_history_tweet_ids": ["1171137882528079879"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128139548477796352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171137880103825408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171137840400556032", "in_reply_to_user_id": "246890814", "created_at": "2019-09-09T19:06:34.000Z", "text": "@Lay_Olivei Nao sei miga tem que esperar a 4 temp, mas eu acho que nao matou nao geralmemte quando n vemos alguem morrer na serie \u00e9 que de algum jeito vai aparaecer vivo na outra temp, porra se ela matou vou ticar com odio kkk pq a cigana \u00e9 pika", "edit_history_tweet_ids": ["1171137840400556032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072281091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171137488871706627"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137834956271616", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:06:33.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171137834956271616"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160219966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137702571302912", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VPetV4vCj4", "expanded_url": "http://bit.ly/2N6vJk4", "display_url": "bit.ly/2N6vJk4"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6731, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:06:01.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4vCj4", "edit_history_tweet_ids": ["1171137702571302912"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "es", "id": "1171137682791194629", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:05:56.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137682791194629"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51046052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171100772362330112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171137635529744384", "created_at": "2019-09-09T19:05:45.000Z", "text": "hoje tive a certeza de que as pessoas da minha escola s\u00e3o as mais babacas q existem\nouvi hj \u201cno ze pq c\u00ea n se matou, ng gosta do c\u201d\na gente esquece ou relembra???", "edit_history_tweet_ids": ["1171137635529744384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1154284710408986624", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "ze"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171137588184395776", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dAUSQGDXY8", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:05:34.000Z", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/dAUSQGDXY8", "edit_history_tweet_ids": ["1171137588184395776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198757853"}, {"lang": "es", "id": "1171137578071990278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Toniki20", "id": "1045341656831135744"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "OverwatchES", "id": "2886611010"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "JinseiBlackOw", "id": "4626865342"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:05:31.000Z", "text": "RT @Toniki20: \u00a1Nuevo v\u00eddeo de @OverwatchES en Youtube! \ud83d\udcfa\n\nEsta vez algo diferente, un LIVE fresco fresco con @JinseiBlackOw jugando duo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137578071990278"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059824759058452485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171120692940673026"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171137514528235520", "created_at": "2019-09-09T19:05:16.000Z", "text": "RT @rogermiraDV: \u26ab\ufe0fUna persona es su\u00efcida cada 2:30 hores a Espanya. \n\u27a1\ufe0fAlg\u00fa sap quantes persones es su\u00efciden al Pa\u00eds Valenci\u00e0 a diari i si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137514528235520"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126419802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133787297734657"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137479673622528", "in_reply_to_user_id": "3242826899", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "created_at": "2019-09-09T19:05:08.000Z", "text": "@Kevin_Lucas_9 Jajajajaja ese predictivo suicida no te lo robo", "edit_history_tweet_ids": ["1171137479673622528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167648603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171076897528152065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171137446182096896", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/PxdAMO3yOC", "expanded_url": "http://rfi.my/4VHK.T", "display_url": "rfi.my/4VHK.T"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 98, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:05:00.000Z", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/PxdAMO3yOC via @RFI_Br", "edit_history_tweet_ids": ["1171137446182096896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73228652"}, {"lang": "pt", "id": "1171137413051236352", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YzEBkZhAV9", "expanded_url": "http://rfi.my/4VHK.F", "display_url": "rfi.my/4VHK.F"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:04:52.000Z", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/YzEBkZhAV9", "edit_history_tweet_ids": ["1171137413051236352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73228652"}, {"lang": "es", "id": "1171137408030711809", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:04:51.000Z", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "edit_history_tweet_ids": ["1171137408030711809"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746392220845096962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137331925061632", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:04:33.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137331925061632"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701635495193743360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171137262337347584", "in_reply_to_user_id": "1078287745691336704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnnaMavig", "id": "1078287745691336704"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:04:16.000Z", "text": "@AnnaMavig Esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171137262337347584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091612917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171100627201679361"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137260772888579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:04:16.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137260772888579"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156203645236600833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171119829090209797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137220700495873", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:04:06.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171137220700495873"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262668448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133306898984963"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137138991276035", "created_at": "2019-09-09T19:03:47.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, advierte la OMS en un informe.  Un total de 800,000 personas terminan sus vidas todos los d\u00edas, a pesar de que la tasa de suicidios per c\u00e1pita est\u00e1 disminuyendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171137138991276035"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824014943515189249", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7684, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171137103058673664", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Mi24KPPb5L", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html#.XXaiAx7wKR0.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:03:38.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/Mi24KPPb5L", "edit_history_tweet_ids": ["1171137103058673664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309906179"}, {"lang": "es", "id": "1171136862322405377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:02:41.000Z", "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171136862322405377"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503075526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}]}, {"lang": "es", "id": "1171136735956361216", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bBPwsVnmKe", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:02:11.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/bBPwsVnmKe", "edit_history_tweet_ids": ["1171136735956361216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36223227"}, {"lang": "es", "id": "1171136701856669696", "in_reply_to_user_id": "3300060614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:02:03.000Z", "text": "@adri_rojas74 la persona suicida ya no encuentra una salida a su problema y se siente completamente aislada, es importante que tenga un c\u00edrculo cercano de apoyo aunque eso no garantiza que la persona no lleve a cabo la accionar terminar su vida \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1171136701856669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "256364067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170834733246402562"}]}, {"lang": "es", "id": "1171136398692364288", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tt0Lj8fXMn", "expanded_url": "https://twitter.com/viryvillaverde/status/1170369837287260161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt0Lj8fXMn", "media_key": "7_1170369712276037632"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:00:50.000Z", "text": "Yo, cuando un luchador se lanza en tope suicida.\n https://t.co/tt0Lj8fXMn", "edit_history_tweet_ids": ["1171136398692364288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "84399401"}], "includes": {"users": [{"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147222, "following_count": 172, "tweet_count": 124456, "listed_count": 1484}, "id": "45544223", "location": "Espa\u00f1a", "name": "elnortedecastilla.es", "username": "nortecastilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 537, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "2295011467", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Katerine Mendoza", "username": "KaterineJos17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 224, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "id": "486632968", "name": "Rosa", "username": "Rosaboca1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 141581, "following_count": 146, "tweet_count": 245918, "listed_count": 961}, "id": "47302521", "location": "Extremadura", "name": "Diario HOY", "username": "hoyextremadura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8529, "following_count": 8100, "tweet_count": 88077, "listed_count": 16}, "id": "3177156724", "name": "Ro Rosa \ud83d\udea9\u2764", "username": "RoSelorosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2048, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "id": "2517382545", "location": "\u00c9vora, Portugal", "name": "Linda.", "username": "lindaass31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 328, "tweet_count": 5534, "listed_count": 1}, "id": "876594340826578949", "location": "Oeiras, Portugal", "name": "Vasco Maia e Moura", "username": "vasco_mm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 296, "tweet_count": 51268, "listed_count": 10}, "id": "3234474060", "location": "white pine bay, rj", "name": "suga", "username": "aaronnwarnerr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 478, "tweet_count": 55336, "listed_count": 7}, "id": "1002950666086739969", "name": "lau", "username": "bilboobolseiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11537, "following_count": 298, "tweet_count": 64205, "listed_count": 3}, "id": "2556728404", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "K1000a", "username": "camilamgb_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22213468, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1337, "tweet_count": 31284, "listed_count": 2}, "id": "803018584326807556", "location": "Isla de Man \ud83c\uddee\ud83c\uddf2", "name": "Ricardo Ruben\ud83d\udc31", "username": "R_RUBEN23"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 622939, "following_count": 184, "tweet_count": 99811, "listed_count": 1542}, "id": "351953986", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "username": "jlespert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 177, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}, "id": "1035400300075593729", "name": "quiero zumo de manzana", "username": "naataliatm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 429, "tweet_count": 10095, "listed_count": 0}, "id": "985204636415078400", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "willy gomez", "username": "ma52838348"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 165, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "id": "1077659013414903809", "name": "A.G", "username": "GallegoAriuska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 148, "tweet_count": 51210, "listed_count": 0}, "id": "151689434", "location": "Uruguay", "name": "Violeta Rodriguez", "username": "Fabianavioleta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1723, "tweet_count": 15671, "listed_count": 6}, "id": "29098794", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "peter", "username": "peterzan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62849, "following_count": 1388, "tweet_count": 392822, "listed_count": 206}, "id": "166790278", "location": "Buenos Aires", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "Apuntes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2621098, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}, "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 715, "tweet_count": 12233, "listed_count": 2}, "id": "1384252795", "location": "Brasil", "name": "Precursor", "username": "Precursor_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 1327, "tweet_count": 90310, "listed_count": 24}, "id": "1054394794305302528", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Ecodiario Zacatecas", "username": "Ecodiariozac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1720, "tweet_count": 30194, "listed_count": 2}, "id": "307987129", "location": "Santiago, Chile", "name": "Valu Villarroel", "username": "valuvimal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 784, "tweet_count": 12912, "listed_count": 23}, "id": "2743241420", "location": "Granada", "name": "Katrina Grandia", "username": "KatrinaGrandia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 151, "tweet_count": 1880, "listed_count": 0}, "id": "4548615634", "location": "Bilbaino", "name": "Javigazta", "username": "javigazta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 193, "tweet_count": 13041, "listed_count": 0}, "id": "3103180558", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9Francisco Pe\u00f1a \ud83c\uddf1\ud83c\uddf9", "username": "FranchoFrpm81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 4636, "tweet_count": 88388, "listed_count": 24}, "id": "2864503888", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "hnatiuk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "nemohnatiuk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 35, "tweet_count": 39991, "listed_count": 22}, "id": "69679626", "location": "Taquara - RS - Brasil", "name": "R\u00e1dio Taquara", "username": "RadioTaquara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 644, "tweet_count": 12909, "listed_count": 1}, "id": "2857022921", "location": "Plano, TX, USA.", "name": "H\u00e9ctor Chirinos F.\u270f\ufe0f\ud83d\udcd0\u2699\ufe0f", "username": "akaciaka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}, "id": "91377196", "name": "Pablo Krantz", "username": "pablokrantz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 761, "tweet_count": 1476, "listed_count": 2}, "id": "2666901511", "name": "Maribel", "username": "mabel6307"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 607, "tweet_count": 188296, "listed_count": 16}, "id": "1604063083", "location": "mi hija michelle la m\u00e1s bonita", "name": "Murtagh.\ud83c\udf3b", "username": "_littlewolfstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 602, "tweet_count": 13912, "listed_count": 3}, "id": "1001888729026396160", "location": "    intp, libra", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27.", "username": "muertoelpoeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 633, "tweet_count": 11911, "listed_count": 0}, "id": "2968971137", "name": "Patricia Sanchez", "username": "pato5286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141632, "following_count": 509, "tweet_count": 45543, "listed_count": 329}, "id": "455413031", "name": "Ana Jara Vel\u00e1squez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "anajarav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 245, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1161712612800962560", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "MoNin@ \ud83c\udf10", "username": "Monninna1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1048, "tweet_count": 31900, "listed_count": 2}, "id": "445516603", "location": "Uruguay", "name": "Majo", "username": "majothebear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 386, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "id": "807920258", "location": "Puerto Plata, Dominican Republ", "name": "Jose Manuel Almonte", "username": "JoseManuelAlmo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 0, "tweet_count": 39806, "listed_count": 7}, "id": "60322031", "name": "Kayser Sepulveda", "username": "homabarume"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 59, "tweet_count": 26548, "listed_count": 0}, "id": "706597566658514944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eliel Moreira da Sil", "username": "eliel_silva42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 556, "tweet_count": 9995, "listed_count": 13}, "id": "172814372", "location": "Valen\u00e7a, Portugal", "name": "Megdal", "username": "oMegdaI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 71, "tweet_count": 25840, "listed_count": 0}, "id": "3109409884", "location": "La Porte\u00f1a", "name": "da Piedade", "username": "VieejasLoocas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2097, "tweet_count": 66160, "listed_count": 8}, "id": "420636427", "location": "la plata", "name": "Car\ud83c\udf43", "username": "Carlitenn"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5158, "tweet_count": 416672, "listed_count": 136}, "id": "3176101", "name": "Franjota", "username": "Franjota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 6527, "tweet_count": 300928, "listed_count": 74}, "id": "357120731", "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "name": "CONCHA ZARAGOZA", "username": "CONCHA_ZARAGOZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 890, "tweet_count": 14567, "listed_count": 2}, "id": "705442693963317248", "name": "Georgina Gurdi\u00e1n F.", "username": "georginagurdian"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249339, "following_count": 1248, "tweet_count": 14118, "listed_count": 705}, "id": "3794682452", "location": "Manila, Philippines", "name": "World Health Organization (WHO) Western Pacific", "username": "WHOWPRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 104, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}, "id": "716111403", "name": "uerlei", "username": "wexnp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 485, "tweet_count": 74531, "listed_count": 0}, "id": "223726511", "name": "ruben arturo", "username": "DJRAW2009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 200, "tweet_count": 13944, "listed_count": 0}, "id": "1078820814278012929", "name": "Yadira Moran", "username": "YadiraM29177606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1584, "tweet_count": 7440, "listed_count": 0}, "id": "760844703797420032", "name": "Mvgolatrampa", "username": "lutoelcrack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 540, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}, "id": "132953775", "name": "Ricardo CA", "username": "Riitch4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12666, "following_count": 52, "tweet_count": 158183, "listed_count": 153}, "id": "211612192", "location": "San Luis Potosi", "name": "El Sol de San Luis", "username": "ElSoldeSanLuis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 492, "tweet_count": 356088, "listed_count": 2}, "id": "830470355869380609", "location": "Torre Stark", "name": "Pascual", "username": "viruto75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28097, "following_count": 501, "tweet_count": 125110, "listed_count": 332}, "id": "461985375", "location": "Murcia", "name": "SER Murcia", "username": "SER_Murcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 2521, "tweet_count": 119780, "listed_count": 24}, "id": "1326309806", "location": "TLAXCALA, M\u00c9XICO", "name": "ideastlaxcala", "username": "ideastlaxcala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1353, "tweet_count": 37660, "listed_count": 57}, "id": "224451350", "location": "La V\u00eda L\u00e1ctea ", "name": "Maickel Ronzino", "username": "mronzino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 540, "tweet_count": 10162, "listed_count": 7}, "id": "70496496", "location": "Av. Paulista, 1159, SP, Brasil", "name": "Tony Wui Chan Tien", "username": "MassageHomeCare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 336, "tweet_count": 8154, "listed_count": 0}, "id": "1162536434215129088", "name": "", "username": "mzria__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 721, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "id": "782227644263849984", "location": "Rio das Flores, Brasil", "name": "Clayrex", "username": "oliveira_clayre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1760, "tweet_count": 23186, "listed_count": 0}, "id": "2349332400", "name": "MANUEL RAMIREZ", "username": "ramirez2559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 976, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1292577871", "location": "Nicaragua", "name": "Euclides Jos\u00e9 T\u00e9llez", "username": "EuclidesTellez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1355, "tweet_count": 230924, "listed_count": 16}, "id": "2377655983", "name": "Elizabeth", "username": "catiraeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 3486, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "id": "473215138", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "name": "Alf Cousin \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "SicTadeu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 11844, "tweet_count": 190335, "listed_count": 4}, "id": "54042105", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Clau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "username": "SoyClaudel68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 7633, "listed_count": 0}, "id": "1151260279155712001", "location": "Sin Patria.", "name": "Nostromo 2020", "username": "AguirreStieb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 170, "tweet_count": 85031, "listed_count": 49}, "id": "4342080437", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Adriana Lascano \ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf41", "username": "Naty_Lascano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}, "id": "2327181769", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3", "username": "Salud_CZ3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 954, "tweet_count": 17371, "listed_count": 2}, "id": "280362060", "location": "Per\u00fa", "name": "pizzita", "username": "pizzitangie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 294, "tweet_count": 340303, "listed_count": 1}, "id": "868649248384061440", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Julio Cesar Garc\u00eda", "username": "soyjulio3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 0}, "id": "1975456848", "name": "Esmeraldareinado", "username": "lapotraverde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14178, "following_count": 1059, "tweet_count": 45182, "listed_count": 40}, "id": "248908389", "name": "Yanira D\u00e1vila", "username": "YaniraDavila"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2484, "tweet_count": 59314, "listed_count": 0}, "id": "1170147905409339398", "name": "Le\u00f3n Ortiz", "username": "LenOrtiz5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 148, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "id": "823312492034195459", "location": "Tiet\u00ea, Brasil", "name": "F\u00e1bio", "username": "fabiomdemello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 135, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "id": "995124300331012096", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "name": "Teresa", "username": "tetevallejosc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12533, "following_count": 9387, "tweet_count": 150971, "listed_count": 18}, "id": "2779487916", "location": "tee is always in my heart", "name": "laises 13\ud83e\udd91", "username": "kodalindie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 850, "tweet_count": 192427, "listed_count": 19}, "id": "1832128142", "location": "Ecuador", "name": "Jorge Luis Rodr\u00edguez .", "username": "jl_rodriguez91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 189, "tweet_count": 29069, "listed_count": 2}, "id": "349347717", "location": "sudando el epi", "name": "god", "username": "laszloquinzel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 760, "tweet_count": 43862, "listed_count": 13}, "id": "2384568324", "name": "pinshi wera mitotera", "username": "PartisanaR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102491, "following_count": 2413, "tweet_count": 422256, "listed_count": 410}, "id": "54738859", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "Milenio Laguna", "username": "MilenioLaguna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 918, "tweet_count": 31720, "listed_count": 0}, "id": "982255140135624706", "location": "021", "name": "\u2728\ud835\udc68\u2728", "username": "ruiva_ffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705", "name": "path", "username": "dojazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 2737, "tweet_count": 60815, "listed_count": 28}, "id": "519021362", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n.", "name": "LectorMx", "username": "LectorMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 794, "tweet_count": 22779, "listed_count": 3}, "id": "861265383747092481", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "cesar lares bigott", "username": "BigottLares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2647, "tweet_count": 52347, "listed_count": 4}, "id": "90995484", "name": "Jen", "username": "je_epicureista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16723, "following_count": 349, "tweet_count": 28466, "listed_count": 449}, "id": "16120585", "location": "Brasil", "name": "Cineclick", "username": "cineclick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 380, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "id": "1066756407326908417", "name": "\ud83c\udf41\ud83d\udc99", "username": "mahpacce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 630, "tweet_count": 29939, "listed_count": 0}, "id": "715277309008289792", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Marcela Olavarria \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "olavarria_marce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43182, "following_count": 13739, "tweet_count": 134638, "listed_count": 142}, "id": "497942425", "location": "Talca", "name": "RedBiobio", "username": "RedBiobio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677633, "listed_count": 0}, "id": "160194192", "name": "LN", "username": "Luisjoargue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 165, "tweet_count": 21194, "listed_count": 1}, "id": "1976269266", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Heloisa Reis \ud83d\udd51\ud83d\udc9c", "username": "helooisareis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1190, "tweet_count": 36343, "listed_count": 31}, "id": "132861583", "location": "Zaragoza", "name": "Nieves Garc\u00eda Casarejos", "username": "ngarciacasarejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90636, "following_count": 637, "tweet_count": 277731, "listed_count": 917}, "id": "46668976", "location": "Zaragoza", "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "username": "periodicoaragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 531, "tweet_count": 208103, "listed_count": 12}, "id": "1449873938", "location": "Guatemala", "name": "Alexander", "username": "OrienteSoy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 919789, "following_count": 139, "tweet_count": 169649, "listed_count": 2205}, "id": "19624061", "location": "Guatemala", "name": "elPeri\u00f3dico", "username": "el_Periodico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 980, "tweet_count": 40314, "listed_count": 2}, "id": "778292101742231553", "location": "she/her", "name": "PlatoDuralex", "username": "hij0sdeputa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 320, "tweet_count": 4287, "listed_count": 1}, "id": "1120791242365911044", "name": "salvo", "username": "salv0ra_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 99, "tweet_count": 2615, "listed_count": 1}, "id": "329340004", "location": "Colombia", "name": "Henry...", "username": "HenryRodm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 1288, "tweet_count": 13537, "listed_count": 33}, "id": "2695769460", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "name": "Claudio Monge op", "username": "galatacla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 275, "tweet_count": 38385, "listed_count": 0}, "id": "394762312", "location": "GuateBUENA", "name": "Creerquelcieloenuninfiernocabe", "username": "creerquelcielo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 986, "tweet_count": 14318, "listed_count": 2}, "id": "201340298", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Mechi \ud83d\udc18\ud83c\udf1f\u2764\ud83d\udda4", "username": "MercedesGomez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26889, "following_count": 527, "tweet_count": 37133, "listed_count": 54}, "id": "288028676", "location": "Desde Monterrey para el Mundo", "name": "\ud835\udcb8\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6", "username": "constanzamtza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 270, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "id": "4851935697", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Erick Alexis", "username": "ealexistorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 245, "tweet_count": 7222, "listed_count": 0}, "id": "915601382", "location": "Islas Canarias", "name": "Marta", "username": "martaaleman98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Diego", "username": "ufdiego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 840, "tweet_count": 126250, "listed_count": 25}, "id": "743806810008748032", "name": "Viralizeed_es", "username": "viralizeed_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 474, "tweet_count": 47494, "listed_count": 2}, "id": "221814106", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "joaodaviteles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 170, "tweet_count": 60604, "listed_count": 7}, "id": "81230865", "location": "Tallin, Est\u00f3nia", "name": "Renan Rodrigues", "username": "renanzerarps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 682, "tweet_count": 35441, "listed_count": 3}, "id": "1617475909", "name": "M.Lambea", "username": "M_Lambea"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732623, "following_count": 17783, "tweet_count": 609997, "listed_count": 7952}, "id": "198829810", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 66, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "id": "2902619061", "name": "aGv", "username": "AlexisGonVas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 153, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "id": "1000919196757381121", "name": "Kendall :v", "username": "KendallGuerre14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 48, "tweet_count": 9460, "listed_count": 0}, "id": "968463528117133313", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Ana Clara \ud83d\ude19", "username": "Ahh_Mendess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1187, "tweet_count": 24910, "listed_count": 0}, "id": "1011690992758677505", "name": "Mariella Anton", "username": "Marielos1940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 42, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "id": "761555329373069312", "name": "V.devanessa", "username": "sincericideo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875877, "following_count": 0, "tweet_count": 4217, "listed_count": 212}, "id": "927680014627241984", "location": "c\u00e9u ", "name": "Jesuis", "username": "sincerojesuis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1947, "tweet_count": 105304, "listed_count": 3}, "id": "1080617235520151557", "location": "Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6", "name": "Metralla", "username": "Metrall47270341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109819, "following_count": 8427, "tweet_count": 1257265, "listed_count": 409}, "id": "632599008", "location": "Venezuela | Colombia | Miami", "name": "Diario Contraste Noticias", "username": "DiarioContraste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 3050, "tweet_count": 158974, "listed_count": 14}, "id": "1388795257", "name": "a.o.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "007Atenea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 4154, "tweet_count": 187656, "listed_count": 40}, "id": "3328946523", "location": "Valencia/Espa\u00f1a", "name": "Joss \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Overlord_JJJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 361, "tweet_count": 1584, "listed_count": 0}, "id": "1155662097042333698", "name": "Abi", "username": "abireca26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2452, "tweet_count": 187726, "listed_count": 8}, "id": "2953227435", "location": "20\u2022she/her", "name": "minu\u26a2", "username": "4ASLANJADE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 125, "tweet_count": 132272, "listed_count": 13}, "id": "2490091400", "location": "00:00", "name": "\u00a5\ud83d\udda4\u20e4\u00a7", "username": "ItWas_MeantToBe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1402, "tweet_count": 8419, "listed_count": 0}, "id": "523229472", "location": "S\u00edgueme y te sigo", "name": "GarzaRod", "username": "GarcaRod1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1113, "tweet_count": 142562, "listed_count": 9}, "id": "590242531", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Raquel Segovia\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Rs104Rs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 117, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "id": "1080793119854116865", "location": "De las joyas de mis jugos ", "name": "BizcochitoSnake", "username": "coqtta_TRPM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 250, "tweet_count": 16330, "listed_count": 2}, "id": "1148432820483821568", "location": "Costa Rica", "name": "Ludwing Guill\u00e9n", "username": "GuillenLudwing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1821, "tweet_count": 32976, "listed_count": 24}, "id": "1102658553762983942", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "El Venezolano Colombia", "username": "ElVenezolanoCo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 264, "tweet_count": 47533, "listed_count": 22}, "id": "221243088", "location": "Manizales - Caldas", "name": "LA FM Manizales", "username": "lafmmanizales"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "id": "2907864375", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "name": "Noticias Istmo", "username": "istmo_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 159, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "id": "3065881881", "location": "Ibiza, Spain", "name": "discovermore2015", "username": "discovermorerrc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4504, "following_count": 4981, "tweet_count": 70416, "listed_count": 4}, "id": "26726030", "location": "Dominican Republic ", "name": "Juan T. Llibre", "username": "OrejaDeZumbador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 103, "tweet_count": 14369, "listed_count": 1}, "id": "907688153296900102", "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Barcelona", "name": "Azucena", "username": "Azucenabcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 237, "tweet_count": 35393, "listed_count": 1}, "id": "746529326816989188", "location": "En el bar ", "name": "waterfiel", "username": "waterfiel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "id": "2863534234", "name": "Emmet L. Brown \uea00", "username": "regresandovoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1007, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "id": "581003774", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Cristian #Apruebo", "username": "cristianius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 4999, "tweet_count": 289045, "listed_count": 6}, "id": "1028842398154207232", "name": "contacool", "username": "LuisMir12804822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1598, "tweet_count": 13210, "listed_count": 6}, "id": "383596579", "name": "Alejandro Mora", "username": "alejandromora01"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8317525, "following_count": 25125, "tweet_count": 680031, "listed_count": 16112}, "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1469, "tweet_count": 7654, "listed_count": 2}, "id": "4188833488", "location": "Peru", "name": "Mabel Aguilar", "username": "MabelAguilarD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 637, "tweet_count": 84294, "listed_count": 0}, "id": "207121674", "location": "Ramos Arizpe, Coahuila, M\u00e9xico", "name": "Alejandro Jaime", "username": "tito1106"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 124, "tweet_count": 33810, "listed_count": 0}, "id": "568521750", "name": "Bernardino Castillo", "username": "coyolt4226"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}, "id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 326, "tweet_count": 154974, "listed_count": 192}, "id": "222592054", "location": "Mexicali, B.C. M\u00e9xico", "name": "La Voz dela Frontera", "username": "lavozfrontera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 2576, "tweet_count": 166653, "listed_count": 115}, "id": "56093343", "location": "portugal", "name": "Cristina Lopes", "username": "kizapac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2398, "tweet_count": 11402, "listed_count": 10}, "id": "2799755020", "location": "Madrid, Spain", "name": "Pilar Rodriguez", "username": "Ap07Pilar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 95494, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}, "id": "229001251", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "username": "redaccionmedica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1855, "tweet_count": 49087, "listed_count": 2}, "id": "100306495", "location": "Namekusei", "name": "El\u00f3i de Rosso", "username": "EloideRosso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106846, "following_count": 940, "tweet_count": 26692, "listed_count": 235}, "id": "61406967", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leonardo Amaral", "username": "peixeaquatico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 134, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "id": "934533534479470598", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Trouxinha", "username": "Day_arauj0_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 371, "tweet_count": 4159, "listed_count": 0}, "id": "305012661", "location": "Instagram: Maria Cajal", "name": "Popi\u2661", "username": "MariaCajal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1850, "tweet_count": 8600, "listed_count": 9}, "id": "215111398", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Sandra Ram\u00edrez", "username": "esalgosimple"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 463, "tweet_count": 39025, "listed_count": 0}, "id": "1140396156125683712", "location": "Godoy Cruz, Argentina", "name": "Soyantik", "username": "Soyantik2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5058, "tweet_count": 145314, "listed_count": 13}, "id": "333100398", "location": "Buenos Aires Argentina", "name": "ConstanzaRamos2", "username": "ConstanzaRamos2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7756, "following_count": 1602, "tweet_count": 215777, "listed_count": 92}, "id": "222634131", "name": "Angeles Blanco Rguez", "username": "mablanco60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 281, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "id": "1038544648720064512", "location": "Guatemala", "name": "YP", "username": "yole09876544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}, "id": "794659543", "location": "Guatemala", "name": "Javier Mart\u00ednez", "username": "_Pacam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1476, "tweet_count": 46217, "listed_count": 8}, "id": "1006114190040485888", "location": "cr. a aposta final", "name": "ella", "username": "xoxobriens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2571, "tweet_count": 48075, "listed_count": 20}, "id": "1067388838446882816", "location": "Brasil ", "name": "real hot gurl", "username": "you_dontyield"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 186, "tweet_count": 12483, "listed_count": 0}, "id": "375777933", "name": "Jere a.k.a Jere", "username": "jeredru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 247, "tweet_count": 13147, "listed_count": 0}, "id": "1154475071718723584", "location": "Higuera de Llerena, Espa\u00f1a", "name": "Julimandri", "username": "julimandri"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48963, "following_count": 866, "tweet_count": 68520, "listed_count": 334}, "id": "2951754346", "location": "Costa Rica", "name": "El Mundo CR", "username": "elmundocr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10924, "following_count": 513, "tweet_count": 109944, "listed_count": 126}, "id": "239635807", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "name": "El Heraldo de Tabasco", "username": "heraldodetab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 98, "tweet_count": 41531, "listed_count": 16}, "id": "27547282", "name": "Paola", "username": "PamelaPPI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 6, "tweet_count": 5300, "listed_count": 0}, "id": "3287930311", "name": "Lbucaro", "username": "LeonelBucaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2776, "tweet_count": 14033, "listed_count": 3}, "id": "107301912", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "adribella16", "username": "Adribella16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43120, "following_count": 5228, "tweet_count": 198841, "listed_count": 187}, "id": "957510522", "location": "Porlamar, Venezuela", "name": "NotiEspartano", "username": "NotiEspartano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 924, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "id": "867580995930914816", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n ", "name": "Dan Arenas", "username": "DanAaron80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 358, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "id": "4853666735", "location": "Renca, Chile", "name": "Camila Caris", "username": "Camila_Caris98"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3928466, "following_count": 883, "tweet_count": 454578, "listed_count": 9552}, "id": "18248645", "location": "Chile", "name": "CNN Chile", "username": "CNNChile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5524, "following_count": 5536, "tweet_count": 19805, "listed_count": 4}, "id": "728032826524897280", "name": "\u2692Anal\u00fc", "username": "CURTAOUGROSSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 54, "tweet_count": 57, "listed_count": 3}, "id": "2970893350", "location": "Guayaquil. Ecuador", "name": "Yubel Batista Pereda", "username": "YubelBatista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 712, "tweet_count": 96955, "listed_count": 13}, "id": "190647139", "location": "En La L\u00ednea city", "name": "Lil' Guardian \ud83e\udd8a{\ud83d\udc9c\ud83d\udc99}", "username": "GuardianKon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 337, "tweet_count": 105153, "listed_count": 16}, "id": "757759104", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Comandante Sunny \u263c", "username": "SunnyDeKnight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 6577, "tweet_count": 112500, "listed_count": 0}, "id": "962694744504664066", "name": "Pedro Sarlo", "username": "PedrOtilioSarlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 3885, "tweet_count": 56101, "listed_count": 0}, "id": "1436934397", "location": "bogota colombia", "name": "pedropablopardoangel", "username": "pedropablopard1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}, "id": "151624064", "location": "Colombia", "name": "YolandaRuizCeballos", "username": "YolandaRuizCe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12465, "following_count": 2116, "tweet_count": 119630, "listed_count": 5}, "id": "762780989693321216", "location": "Papafritalandia", "name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "username": "likeidor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15877, "following_count": 5739, "tweet_count": 635484, "listed_count": 84}, "id": "764265590", "location": "Niue ... te digo donde estoy ", "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77", "username": "siquieresmelees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 230, "tweet_count": 12087, "listed_count": 24}, "id": "2784240973", "name": "Isaac Menc\u00eda", "username": "ismen12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 493, "tweet_count": 21260, "listed_count": 1}, "id": "1639081435", "location": "Colombia", "name": "Arledis Ramos Correa", "username": "arledys_ram"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 370, "tweet_count": 70770, "listed_count": 17}, "id": "2654461102", "name": "Sergio Cano", "username": "sergiocano81"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190685, "following_count": 766, "tweet_count": 186446, "listed_count": 1392}, "id": "44898619", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "name": "laverdad_es", "username": "laverdad_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 436, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "id": "1578416774", "name": "Lilia Condor", "username": "CondorLilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "id": "2303709716", "name": "Dario Flores", "username": "cdariofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2278, "tweet_count": 227049, "listed_count": 2}, "id": "273422705", "location": "Turqu\u00eda", "name": "Marissa Meza", "username": "warmicha8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 300, "tweet_count": 20433, "listed_count": 10}, "id": "1021782592582864897", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "El C\u00f3digo Libre", "username": "elcodigolibremx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1065, "tweet_count": 19752, "listed_count": 0}, "id": "1733866640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lula", "username": "fuckingmerk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "id": "1144651697098240000", "location": "Mexico", "name": "Ash Ketchum", "username": "z_ketchum"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3239, "tweet_count": 102876, "listed_count": 55}, "id": "279959442", "location": "Tavullia", "name": "GULAGENTUPELO!!", "username": "romerix46"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 4887, "tweet_count": 125105, "listed_count": 56}, "id": "2853430889", "name": "Cim Bernat", "username": "bernat_cim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 4271, "tweet_count": 39224, "listed_count": 59}, "id": "259424359", "location": "Dublin-Castell\u00f3-Val\u00e8ncia ", "name": "Roger Mira", "username": "rogermira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "1080498504445890562", "name": "Julia Souza", "username": "juliaadsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1274, "tweet_count": 116936, "listed_count": 13}, "id": "151562143", "location": "Panam\u00e1", "name": "Ra\u00fal Eduardo", "username": "RaulCotes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1596, "tweet_count": 148362, "listed_count": 0}, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 803, "tweet_count": 8926, "listed_count": 5}, "id": "1167872656613527552", "name": "Diego Alarc\u00f3n", "username": "Dieal3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2309, "tweet_count": 26038, "listed_count": 6}, "id": "556575612", "name": "Lenise Paiva", "username": "LeniseP"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249526, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "id": "3316550554", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "username": "elikatakimoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 1764, "tweet_count": 36388, "listed_count": 0}, "id": "40535848", "name": "p\ud83c\udd70\ufe0fm pezzolanizada", "username": "pamoriiim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673171, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 736, "tweet_count": 5788, "listed_count": 1}, "id": "1303965613", "location": "MALAGA", "name": "RAFAEL E. CASIELLES", "username": "RAFA1CASIELLES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 136, "tweet_count": 3925, "listed_count": 0}, "id": "338435818", "location": "Huancavelica, Peru", "name": "Thalia Quispe Paitan", "username": "thezil14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4942, "tweet_count": 19960, "listed_count": 5}, "id": "189137703", "name": "Wes", "username": "toranoingo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1670, "tweet_count": 70070, "listed_count": 6}, "id": "94337143", "name": "n\u00e3o esque\u00e7a a minha Caloi, Roni.", "username": "guzrules"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 734, "tweet_count": 22370, "listed_count": 1}, "id": "219128247", "name": "Jos\u00e9 Alberto Flores", "username": "JAlberto_Flores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 730, "tweet_count": 99746, "listed_count": 20}, "id": "221122468", "location": "Verdi", "name": "Banned Warden Shepard", "username": "adrilopego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11185, "following_count": 5367, "tweet_count": 22088, "listed_count": 113}, "id": "41822310", "location": "Madrid", "name": "Carola P\u00e9rez", "username": "carolaperez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 376, "tweet_count": 38842, "listed_count": 0}, "id": "801119976820264960", "location": "Linares, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Karla Monta\u00f1o", "username": "KarlaMontao16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 3219, "tweet_count": 30550, "listed_count": 10}, "id": "377935347", "location": "Alacant, Espanya", "name": "Andreu Mas\ud83d\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "14091968"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 491919, "following_count": 587, "tweet_count": 267541, "listed_count": 847}, "id": "20819168", "location": "El Salvador", "name": "Diario La P\u00e1gina", "username": "LaPagina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 600, "tweet_count": 11145, "listed_count": 5}, "id": "63327058", "name": "Bruno", "username": "brunosergiolima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 81, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "1133000077851729920", "location": "Tokyo-3", "name": "Atlas", "username": "m00nrei01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 107, "tweet_count": 172196, "listed_count": 15}, "id": "341181235", "location": "intentando superar Hamilton.", "name": "Furrita de primera", "username": "BlueStarryGirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 534, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "id": "881219971279458305", "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf8.\ud835\udcdb.\ud835\udcd1", "username": "sergiolb01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 382, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}, "id": "48730358", "name": "Pinchecha de mi cuento infinito \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a", "username": "Majtub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 671, "tweet_count": 4353, "listed_count": 0}, "id": "2539317405", "location": "Vallenar, Chile", "name": "Caro", "username": "Cfoix81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20306, "following_count": 1916, "tweet_count": 88463, "listed_count": 64}, "id": "563985020", "location": "Talca", "name": "redcoquimbo", "username": "red_coquimbo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 618, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "id": "1159112534001147905", "name": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043c\u0438\u0440\u0430", "username": "1pro4ent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1418, "tweet_count": 67795, "listed_count": 11}, "id": "143529912", "name": "carmen sant\u00edn", "username": "mamen_atmadrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 645, "tweet_count": 4533, "listed_count": 1}, "id": "1253262116", "location": "Lima, Peru", "name": "Liliiana Rojas Guev.", "username": "LiliRojasGuev"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1555, "tweet_count": 62693, "listed_count": 19}, "id": "1510775216", "location": "Terrassa, Spain, EU.", "name": "Ra\u00fal Castaween's coming \ud83c\udf83", "username": "radwulf81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 349, "tweet_count": 3718, "listed_count": 1}, "id": "3905853645", "location": "Concordia, Argentina", "name": "Gabriel", "username": "GaberielNn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10714, "following_count": 7885, "tweet_count": 404560, "listed_count": 175}, "id": "32952792", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Maria Celina McCall \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "mvdsister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 65, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1103680856126906368", "name": "sanma", "username": "laurasanmaartin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 498, "tweet_count": 56454, "listed_count": 6}, "id": "791277606", "location": "Konoha", "name": "T \u2707", "username": "Tomas_Pascal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 183, "tweet_count": 1128, "listed_count": 1}, "id": "800189246", "name": "Mgomealo", "username": "mgomealo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9515, "following_count": 6015, "tweet_count": 293054, "listed_count": 44}, "id": "2149829473", "name": "amanda", "username": "smariegod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 221, "tweet_count": 24864, "listed_count": 0}, "id": "1127773374757969922", "name": "Marco Benitez", "username": "MarcoAn68499790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 89, "tweet_count": 167704, "listed_count": 32}, "id": "130009685", "location": "Barinas", "name": "An\u00edbal J. G\u00f3mez F.", "username": "hannibal68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}, "id": "1044101717787316224", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "username": "Jochin97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}, "id": "967020674723217408", "location": "Venezuela", "name": "Curadas \u00a9", "username": "CuradasVE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1832, "tweet_count": 5185, "listed_count": 5}, "id": "72940494", "location": "25.566501,-108.474778", "name": "Profe Honorio L\u00f3pez", "username": "ProfeHonorio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2066, "tweet_count": 18681, "listed_count": 3}, "id": "169336099", "name": "Carmen Hammer Bailey", "username": "hammerbaileycar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 3686, "tweet_count": 118133, "listed_count": 58}, "id": "556111251", "location": "Talca", "name": "RedAntofagasta", "username": "RedAntofagasta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187712, "listed_count": 117}, "id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "username": "AccioTolkien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 313, "tweet_count": 178333, "listed_count": 2}, "id": "2948321374", "location": "Orlando 2017", "name": "LUIS2014", "username": "lemp2010"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1458, "tweet_count": 20163, "listed_count": 0}, "id": "1021454184200228865", "location": "Brasil", "name": "Fernando Pazio", "username": "FernandoPazio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10176, "following_count": 11110, "tweet_count": 12944, "listed_count": 3}, "id": "613525269", "location": "S\u00e3o Luis MA", "name": "Antonio Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "acm_lopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 4648, "tweet_count": 75044, "listed_count": 1}, "id": "1080197002854584320", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "A.CarvalhoPT ***Agora \u00c9 pra Valer \u00c9 #Lula2022 ***", "username": "AntonioJosedeC5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 157, "tweet_count": 56007, "listed_count": 22}, "id": "501726233", "location": "Barcelona", "name": "ElPeri\u00f3dico Sociedad", "username": "EPsociedad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "id": "2453516963", "name": "PastorAlex3", "username": "pastor_alex3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 262, "tweet_count": 49902, "listed_count": 12}, "id": "3070245304", "name": "Pepe R", "username": "a580d268f124456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 282, "tweet_count": 21397, "listed_count": 1}, "id": "204609593", "location": "Cuiab\u00e1-MT ", "name": "Carlos Ueslei", "username": "carues77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 0, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "id": "1165951728430329856", "name": "Mirela", "username": "mirela125silv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 1848, "tweet_count": 41112, "listed_count": 17}, "id": "3092697351", "location": "Talca, Chile", "name": "Red Aysen", "username": "Redaysen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 76, "tweet_count": 11203, "listed_count": 3}, "id": "3432858682", "location": "Talca", "name": "Red \u00d1uble", "username": "Red_nuble"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 896, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "id": "753607399", "name": "P a t y Zabaleta\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf37", "username": "laPatoGar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 2908, "tweet_count": 106789, "listed_count": 31}, "id": "980470088", "location": "Talca", "name": "Redatacama", "username": "redatacama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 1985, "tweet_count": 57719, "listed_count": 31}, "id": "553600873", "location": "Talca", "name": "Red Arica", "username": "RedArica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5065, "following_count": 386, "tweet_count": 58256, "listed_count": 19}, "id": "782414718", "name": "Vini do Pix", "username": "cafedofeliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18118, "following_count": 3813, "tweet_count": 89050, "listed_count": 65}, "id": "564009197", "location": "Talca", "name": "RedAraucania", "username": "RedAraucania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1854, "tweet_count": 41060, "listed_count": 14}, "id": "3092740223", "location": "Talca, Chile", "name": "Red Magallanes", "username": "Redmagallanes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 2764, "tweet_count": 85368, "listed_count": 37}, "id": "564013525", "location": "Talca", "name": "RedLosRios", "username": "RedlosRios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28904, "following_count": 1919, "tweet_count": 121599, "listed_count": 81}, "id": "498198513", "location": "Talca", "name": "Red O'Higgins", "username": "Red_OHiggins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57303, "following_count": 2699, "tweet_count": 221285, "listed_count": 163}, "id": "116923966", "location": "Talca", "name": "RedMaule", "username": "RedMaule"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17957, "following_count": 6378, "tweet_count": 120201, "listed_count": 65}, "id": "563990621", "location": "Talca", "name": "RedValparaiso", "username": "RedValparaiso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 1821, "tweet_count": 57632, "listed_count": 22}, "id": "563968996", "location": "Talca", "name": "RedTarapaca", "username": "redtarapaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1884, "tweet_count": 16344, "listed_count": 0}, "id": "111169970", "location": "caracas venezuela", "name": "Arnoldo Rafael Salas", "username": "asalas003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1204, "tweet_count": 100209, "listed_count": 8}, "id": "854669844", "location": "Bucaramanga", "name": "Sergio Bustos", "username": "SergioBustos19"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Distrito Capital", "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 700897, "following_count": 222, "tweet_count": 32278, "listed_count": 1184}, "id": "1523748277", "location": "Brasil", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "username": "conexaopolitica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2095, "tweet_count": 206079, "listed_count": 7}, "id": "914107198795546626", "location": "Catalunya", "name": "Vot Groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7\ud83d\udc9a", "username": "Ref1Oct17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1207, "tweet_count": 47608, "listed_count": 18}, "id": "156664132", "location": "Colombia", "name": "Nymeria", "username": "HuargoSt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 275, "tweet_count": 22425, "listed_count": 4}, "id": "1394809206", "name": "Eso Dicen", "username": "lupogdp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1319, "tweet_count": 155389, "listed_count": 30}, "id": "2712664019", "name": "Espe Gordo", "username": "EspeGordo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2543156, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2619}, "id": "354095556", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fernando Haddad", "username": "Haddad_Fernando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "id": "2531254218", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "name": "Diario de Xalapa", "username": "DIARIODE_XALAPA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 79, "tweet_count": 12805, "listed_count": 2}, "id": "2345617674", "name": "Just A Girl", "username": "JustAGirl1116"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289744, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 753, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "id": "825015732", "name": "maria alejandra", "username": "alanta88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 904, "tweet_count": 6353, "listed_count": 5}, "id": "385607756", "location": "C\u00e1ceres / Madrid ", "name": "Cristina Delgado", "username": "CristinaDA_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "id": "606465186", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "username": "cgblanch1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 4732, "tweet_count": 101454, "listed_count": 0}, "id": "1154058182848909318", "name": "RCandeu #Lula13 em primeiro turno", "username": "laico_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}, "id": "274165126", "location": "Brasil", "name": "Ana Virgilio", "username": "avirgilio50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 184, "tweet_count": 82646, "listed_count": 0}, "id": "2285405336", "location": "Guatemala", "name": "M_M14 \ud83d\udc77", "username": "G_M_M14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 914, "tweet_count": 38283, "listed_count": 0}, "id": "1078581646755069952", "name": "LUIS", "username": "LUIS83579520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 459, "tweet_count": 11116, "listed_count": 0}, "id": "930222083849838592", "name": "Pablo Samaniego", "username": "OsamapaPablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 5000, "tweet_count": 57681, "listed_count": 4}, "id": "1116358273656086528", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Eduardo De La Rocha", "username": "Eduardo34288406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 739, "tweet_count": 8520, "listed_count": 0}, "id": "615326259", "location": "Santo Domingo", "name": "Hogar Crea Dominicano, Inc", "username": "HCDominicanoInc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43480, "listed_count": 11}, "id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "name": "GM Noticias", "username": "gm_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 303, "tweet_count": 37921, "listed_count": 32}, "id": "1053016765763149824", "location": "Ecuador", "name": "Qu\u00e9 Noticias!", "username": "quenoticiasec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21717, "following_count": 2656, "tweet_count": 203495, "listed_count": 329}, "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 4661, "tweet_count": 131666, "listed_count": 2}, "id": "250159187", "location": "Hay q dar la BATALLA CULTURAL", "name": "CARLOS WEBER: W & M = SOCIOLOGIA", "username": "SOCIOLOGIAWM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 333, "tweet_count": 22250, "listed_count": 115}, "id": "208608900", "name": "Cristian Geo\ud83d\udee2\ufe0f", "username": "CristianGeo7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 538, "tweet_count": 101030, "listed_count": 142}, "id": "72934930", "location": "Entre di\u00e1logos y personajes.", "name": "Lehna \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "lehnautora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1230, "tweet_count": 2892, "listed_count": 19}, "id": "970964263106940928", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Gabriel R\u00f3denas", "username": "gab_rodenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 245, "tweet_count": 33093, "listed_count": 0}, "id": "287275999", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Godi", "username": "NatanGodi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 101, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "id": "621967593", "name": "Francesca", "username": "Franc3scaM"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28690, "following_count": 435, "tweet_count": 7975, "listed_count": 369}, "id": "255928261", "name": "BenedettoDellaVedova\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "bendellavedova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 611, "tweet_count": 176230, "listed_count": 13}, "id": "64197816", "location": "venezuela", "name": "Luis Antonio Monta\u00f1o", "username": "panamonty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8684, "following_count": 1185, "tweet_count": 170645, "listed_count": 95}, "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "name": "Noventa Grados", "username": "90gradosmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 2096, "tweet_count": 123881, "listed_count": 4}, "id": "329800648", "location": "San Antonio de los altos!", "name": "Felix Lozano", "username": "LozanoFelix"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783546, "listed_count": 1203}, "id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Anal\u00edtica", "username": "Analitica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 246, "tweet_count": 8663, "listed_count": 53}, "id": "236888560", "location": "Barcelona, Catalonia, Spain", "name": "Josep M Suelves", "username": "jmsuelves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 342, "tweet_count": 63695, "listed_count": 7}, "id": "2873649785", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "buza", "username": "___buzzy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8554030, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 8657, "tweet_count": 34281, "listed_count": 10}, "id": "1120496186870439937", "location": "mdsw nico d'angelo.\u2661", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd98", "username": "tecminari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 551, "tweet_count": 12491, "listed_count": 4}, "id": "1070464988471590913", "location": "venice bitch", "name": "s a t u r n o", "username": "bbhdamn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1392, "tweet_count": 7206, "listed_count": 1}, "id": "169164865", "location": "Santo Domingo", "name": "VICTOR TURBI YSABEL", "username": "VICTOR_TURBI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1278, "tweet_count": 95472, "listed_count": 1}, "id": "2975360929", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Ingrid Torrealba", "username": "IngridTorrealb2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474101, "listed_count": 24}, "id": "426957796", "location": "Lago de Como, italia", "name": "anna muller", "username": "sayue1928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "id": "292542544", "location": "NONE", "name": "JJ -", "username": "JJGB1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2283, "tweet_count": 1443083, "listed_count": 76}, "id": "92356864", "location": "Mexico", "name": "Lado.mx", "username": "lado_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 702, "tweet_count": 34509, "listed_count": 12}, "id": "138782652", "location": "Salta, la +Linda", "name": "HijaDescarriada\ud83e\uddbf", "username": "Mariana_1981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 773, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}, "id": "1222923655", "name": "Susana Paz Chahud", "username": "SusanaPazChahud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1256, "tweet_count": 32087, "listed_count": 13}, "id": "1160550847", "location": "Oakville, Ontario", "name": "Angela Baquero", "username": "ab_trece"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 694, "tweet_count": 18871, "listed_count": 0}, "id": "915899028289867776", "location": "na dele ", "name": "\u00a3au$a \ud83e\udde8", "username": "lau_sineiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 3311, "tweet_count": 205891, "listed_count": 55}, "id": "732142267", "location": "Mexico", "name": "#VamosM\u0117xico!! #YoDefiendoAlINE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "KeDesastre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 365, "tweet_count": 77025, "listed_count": 16}, "id": "36851900", "location": "Peru", "name": "Rufo GP", "username": "RufoGP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "id": "2617443576", "location": "Per\u00fa", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "UniversidadPe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 0}, "id": "3100534323", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "feedperuano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 90, "tweet_count": 11971, "listed_count": 14}, "id": "2337171080", "name": "Informando PR", "username": "InformandoPR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}, "id": "863408845527420928", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "username": "miss_nothingO1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1046, "tweet_count": 21825, "listed_count": 0}, "id": "917896032700256266", "name": "Jahvsta Evo \ud83e\udd16", "username": "Jahv_RAM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88537, "following_count": 88848, "tweet_count": 91439, "listed_count": 14}, "id": "144894983", "name": "\ud83d\udc7dFullstack - Macri 2023a31 \ud83e\udd77 Flutter\ud83d\udcf1.xmr \ud83e\udd1d", "username": "SiemprEmprende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1352, "tweet_count": 84613, "listed_count": 10}, "id": "758301530", "location": "planet earth  sector 7G", "name": "Grego", "username": "GregoCaracochr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39852, "listed_count": 0}, "id": "20189314", "location": "Brazil", "name": "Francisco", "username": "FrancisBlacKn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2530, "tweet_count": 9042, "listed_count": 53}, "id": "845772271", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Susana de los Reyes", "username": "SusanadelsReyes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 341, "tweet_count": 25530, "listed_count": 22}, "id": "73915821", "location": "Puerto Rico", "name": "Stephen \u00c1lvarez", "username": "stephenalvarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2738, "tweet_count": 63428, "listed_count": 12}, "id": "1310037444", "name": "LetaDoc", "username": "letadoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 225, "tweet_count": 29913, "listed_count": 0}, "id": "66820109", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "luisa lobo", "username": "luisalobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 902, "tweet_count": 80304, "listed_count": 14}, "id": "561423556", "location": "Caceres, Spain", "name": "quique_cg", "username": "quiquecasasola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 423, "tweet_count": 33318, "listed_count": 7}, "id": "86792692", "location": "Ecuador-sto dgo", "name": "Bel\u00e9n Unda Alcivar", "username": "belen_unda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 249, "tweet_count": 31696, "listed_count": 6}, "id": "1156040939523231744", "location": "\u276a Rem 15 - 12 \u276b  ", "name": "Merodeador fuera.", "username": "WOOFWOOFMEN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 290, "tweet_count": 11931, "listed_count": 0}, "id": "995015561166901250", "location": "Espanha", "name": "Betty D\u00edaz", "username": "ElenaGo05732734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 579, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "id": "164932897", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcb7\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud83d\udc80\u2661", "username": "lizfujoshi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 337, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "id": "1113471244463009792", "name": "Jacqueline Elizabeth Olivera Albarran", "username": "Jacquel44100848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 763, "tweet_count": 146801, "listed_count": 0}, "id": "3404369704", "location": "chimbote", "name": "Marvin Galicia", "username": "marvingaliciap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 523, "tweet_count": 29346, "listed_count": 0}, "id": "403014203", "name": "gianina  luyando", "username": "geruko68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 818, "tweet_count": 21745, "listed_count": 4}, "id": "2397967076", "name": "Sergas", "username": "Gasalmil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25100, "following_count": 559, "tweet_count": 125662, "listed_count": 452}, "id": "166517506", "location": "\u00c1lava", "name": "El Correo \u00c1lava", "username": "elcorreo_alava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 4962, "tweet_count": 252179, "listed_count": 230}, "id": "57994917", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Frankie Duerto", "username": "Franduerto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 14906, "listed_count": 0}, "id": "566849143", "name": "D.j Dieguito", "username": "DiEgUiToP141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 532, "tweet_count": 2941, "listed_count": 1}, "id": "265155375", "location": "Bonita Springs, Florida USA", "name": "Gloria Medina", "username": "goyita65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 607, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "id": "327219952", "location": "villavicencio", "name": "alejo vargas", "username": "sergis200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 815, "tweet_count": 31644, "listed_count": 13}, "id": "123838560", "location": "ESPA\u00d1A/USA", "name": "I\u00d1AKI \ud83e\udde0\ud83d\udde3", "username": "kakymony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 211, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1072033488", "location": "Fresnillo, Zacatecas", "name": "Juan Eduardo", "username": "__Juanmedina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118073, "listed_count": 2}, "id": "212746358", "name": "aldo joaquin", "username": "aldomcz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1091, "tweet_count": 2977, "listed_count": 1}, "id": "491682648", "name": "Juan Esteban Murillo", "username": "Echavarria94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 316, "tweet_count": 10296, "listed_count": 0}, "id": "907682863591690242", "location": "Sant Joan Desp\u00ed, Espa\u00f1a", "name": "Rafi.S.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Rafiquii2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 405, "tweet_count": 27113, "listed_count": 0}, "id": "1168777668214579201", "name": "avefenix63\ud83d\udd25", "username": "avefenix_63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2918, "tweet_count": 46216, "listed_count": 1}, "id": "857653193295134724", "location": "na merda", "name": "emmy", "username": "lycutest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 35, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "id": "2393379685", "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd94", "username": "_JacksonF7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 964, "tweet_count": 142965, "listed_count": 11}, "id": "1010107045809459200", "location": "\u0441\u043f\u043b\u044e \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0440\u0441\u0435", "name": "\u043d\u0435\u0441\u043a\u0438 J./", "username": "neskiwil__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 4428, "tweet_count": 66048, "listed_count": 12}, "id": "89045891", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Omar D. Pe\u00f1a Ni\u00f1o", "username": "odpenan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1020, "tweet_count": 13669, "listed_count": 13}, "id": "3364384573", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Pedro Flores Pimente", "username": "florespedro7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 330655, "following_count": 193, "tweet_count": 410856, "listed_count": 2456}, "id": "38277042", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "88.9 Noticias", "username": "889Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 611, "tweet_count": 132751, "listed_count": 16}, "id": "3133044931", "name": "Pierre Lara", "username": "pierre22lara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1290, "tweet_count": 71804, "listed_count": 23}, "id": "635796357", "location": "Mexico City", "name": "Sergio J. C. Volbr\u00e9", "username": "SergioJCVolbre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 283, "tweet_count": 10074, "listed_count": 1}, "id": "374351203", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Wilmer Calder\u00f3n", "username": "NONalterego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 841, "tweet_count": 34588, "listed_count": 4}, "id": "1067958682862931968", "name": "Gabi", "username": "shinazugawagab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 532, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}, "id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "username": "eu_naval"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 148, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "id": "1113848286241284102", "location": "Torrecaballeros, Espa\u00f1a", "name": "Ferfer", "username": "Fer05234110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1738, "tweet_count": 3879, "listed_count": 0}, "id": "434473267", "location": "Murcia", "name": "Julia Ruiz Cazorla", "username": "JuliaRuizCa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 284, "tweet_count": 598, "listed_count": 6}, "id": "481806231", "location": "Murcia", "name": "Consulta Doctor Juan Jos\u00e9 Regadera", "username": "juanjoseregader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1690, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}, "id": "754483862760194048", "location": "au | pucpr", "name": "rocha", "username": "arrochajulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8717, "following_count": 1156, "tweet_count": 497552, "listed_count": 43}, "id": "97326225", "location": "belo horizonte - mg", "name": "mirthrinde do pop punk", "username": "freeblowjob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2744, "tweet_count": 32201, "listed_count": 9}, "id": "1671143173", "location": "Apodaca, Nuevo Leon, Mexico", "name": "jes\u00fas hern\u00e1ndez", "username": "jessher47171710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246056, "listed_count": 12}, "id": "2344248691", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio", "username": "jaol1968"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}, "id": "75883996", "location": "Venezuela", "name": "Alberto Ravell", "username": "AlbertoRavell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1111, "tweet_count": 31443, "listed_count": 5}, "id": "461538907", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Darlheidys", "username": "Darlheidys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233581, "listed_count": 54}, "id": "513736915", "location": "Espa\u00f1a", "name": "sapabla", "username": "salvadorpastorb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 89, "tweet_count": 20464, "listed_count": 1}, "id": "626019043", "name": "Ximena Las Heras", "username": "XimenaLasHeras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 164, "tweet_count": 5343, "listed_count": 0}, "id": "863496803798274048", "name": "Serafin Santillan", "username": "SerafinSantill2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 651, "tweet_count": 48047, "listed_count": 5}, "id": "423558860", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc58\ud835\udc5c\ud835\udc5d", "username": "jsxmv_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 807, "tweet_count": 49171, "listed_count": 0}, "id": "810654037502787588", "name": "luis martinez", "username": "escorpionx1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 225, "tweet_count": 10326, "listed_count": 0}, "id": "2573266482", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "daniel raygoza", "username": "daniel_ray75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 609, "tweet_count": 34494, "listed_count": 0}, "id": "1256130452", "location": "En una cancha de futbol \u26bd", "name": "Giuseppe", "username": "giuseppe_urzua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 173, "tweet_count": 20017, "listed_count": 0}, "id": "1087829510601564160", "location": "\u2601\ufe0f", "name": "\ud83e\udd87", "username": "BAAZAARAA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 257, "tweet_count": 30793, "listed_count": 0}, "id": "219095633", "location": "Vargas ", "name": "Angy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "AngyT311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 262, "tweet_count": 16424, "listed_count": 1}, "id": "479761963", "location": "Per\u00fa", "name": "Betty Brand\u00e1n", "username": "EDIBRANDANSHEEN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 730, "tweet_count": 125437, "listed_count": 6}, "id": "276642516", "location": "Argentina ", "name": "Sophi \u265b", "username": "sofimicaela09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1112, "tweet_count": 13595, "listed_count": 1}, "id": "142734143", "name": "Trola Pu\u00f1etera", "username": "Pieronoseda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569369, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5910, "following_count": 1136, "tweet_count": 43519, "listed_count": 33}, "id": "992418661297262592", "location": "Marmanhac, France", "name": "didine 15 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f#Macron2022", "username": "DhomeNadine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 4537, "tweet_count": 55296, "listed_count": 3}, "id": "862332314", "location": "MIRANDA.", "name": "@@@ OSDIBEL @@@", "username": "OSDIBEL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1420, "tweet_count": 28411, "listed_count": 7}, "id": "603630950", "location": "Barranquilla, Colombia, S.A.", "name": "El zonero", "username": "cesarrojas49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 585, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}, "id": "132953569", "location": "LIMA - PER\u00da", "name": "REDUNFV", "username": "REDUNFV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 231, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}, "id": "1110946603475582979", "name": "LWesley", "username": "luccccaaaaaaas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 730, "tweet_count": 81340, "listed_count": 10}, "id": "3408750432", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "DiarioNoticiasWeb.Org", "username": "DiarioNoticiaI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 169, "tweet_count": 113603, "listed_count": 6}, "id": "358566074", "location": "Jerusal\u00e9n", "name": "Judas Iscariote\ud83c\udf31", "username": "Judasthefucker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 195, "tweet_count": 10148, "listed_count": 0}, "id": "2876543115", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "V\u00edctor M. Le\u00f3n del Saz \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "VitiLeon23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 814, "tweet_count": 17680, "listed_count": 27}, "id": "132264820", "location": "Ecuador", "name": "RODRIGO PROA\u00d1O G\u00d3MEZ", "username": "RODRIGOPROANIO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1352, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}, "id": "1888860062", "location": "Ensenada BC Mexico ", "name": "Maniack Boy", "username": "Juancar32562512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "id": "1103468672054517761", "name": "Dr. Ezequiel Montealvo", "username": "AsociadosDr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 3069, "tweet_count": 87617, "listed_count": 4}, "id": "3254050861", "location": "CDMX", "name": "Ivy Sosa", "username": "Ivysosa22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 761, "tweet_count": 19321, "listed_count": 4}, "id": "190251300", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "L\u014db\u0113zn\u014d Cabreado", "username": "tukaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 262, "tweet_count": 5712, "listed_count": 7}, "id": "3239293213", "name": "Daniel", "username": "vicdan04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1132, "tweet_count": 46140, "listed_count": 1}, "id": "228450557", "location": "Madriz.", "name": "M.I.S.-", "username": "abels_00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 256, "tweet_count": 2800, "listed_count": 1}, "id": "473295726", "name": "Bea", "username": "BeaAguu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 455, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "id": "2614289190", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Chris Porto", "username": "xchristianix"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307823, "following_count": 1968, "tweet_count": 357447, "listed_count": 1245}, "id": "15336738", "location": "Curitiba ", "name": "Bic M\u00fcller \uea00", "username": "bicmuller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93235, "following_count": 70942, "tweet_count": 37055, "listed_count": 166}, "id": "220492916", "name": "Ildefonso Ch\u00e1vez", "username": "IldefonsoFco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 582, "tweet_count": 63847, "listed_count": 1}, "id": "1372421599", "location": "Westeros", "name": "Lanchonete & Suqueria do Xandy", "username": "StafogeMarcos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 680, "tweet_count": 13019, "listed_count": 1}, "id": "1001893235596328962", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Alejandro Mel\u00e9ndez", "username": "alemel98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 400, "tweet_count": 27770, "listed_count": 93}, "id": "837695700108472320", "location": "Costa Rica", "name": "CRC 89.1 Radio", "username": "crc891radio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 358, "tweet_count": 10096, "listed_count": 0}, "id": "1021632810950553600", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "daviado 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "davizsad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 107, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "id": "1007642922290941954", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Kleber, o suporte ou Robertinho, o top", "username": "PedroPozzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 145, "tweet_count": 157564, "listed_count": 0}, "id": "1069195471", "location": "Miami", "name": "Mohedapa", "username": "mohedapa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2212833, "following_count": 1881, "tweet_count": 325115, "listed_count": 8168}, "id": "35785401", "location": "Estados Unidos", "name": "Univision Noticias", "username": "UniNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1499, "tweet_count": 27632, "listed_count": 0}, "id": "1106651501022363648", "name": "El Mourinho Blanco", "username": "mourinho_el"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 933, "tweet_count": 19242, "listed_count": 2}, "id": "135223182", "location": "Barcelona - Catalunya", "name": "Pep Vendrell", "username": "LordPepusRules"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4394, "tweet_count": 36140, "listed_count": 3}, "id": "783852124169875456", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Andr\u00e9s Cascante", "username": "CascanteAndres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 482, "tweet_count": 150016, "listed_count": 22}, "id": "2430918517", "name": "EyjafJARLB\u00f6tkull", "username": "mamoneos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 465, "tweet_count": 83365, "listed_count": 1}, "id": "2245666199", "name": "ilce manrique", "username": "IlceManrique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3780, "tweet_count": 57338, "listed_count": 11}, "id": "208300625", "name": "Jorge Ochoa Pe\u00f1a", "username": "JorgeOchoaPea"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563257, "following_count": 335, "tweet_count": 356755, "listed_count": 1146}, "id": "780103512155824128", "name": "Imagen Televisi\u00f3n", "username": "ImagenTVMex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24216, "following_count": 3520, "tweet_count": 105198, "listed_count": 833}, "id": "771678673", "name": "Felipe Sahag\u00fan", "username": "sahagunfelipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "id": "2751592943", "location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a", "name": "Rafa P. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "RafaPico1111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1873, "tweet_count": 1693, "listed_count": 7}, "id": "139471668", "location": "Madrid", "name": "Evaristo Amado", "username": "titoamadof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10560, "following_count": 545, "tweet_count": 56099, "listed_count": 184}, "id": "2385189516", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EFEnoticias Espa\u00f1a", "username": "EFEnoticias_ES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 3608, "tweet_count": 287715, "listed_count": 50}, "id": "20923008", "location": "Surco, Lima, Per\u00fa", "name": "Gabriel Moreno Alc\u00e1ntara", "username": "GaboooTM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19186, "following_count": 1163, "tweet_count": 31566, "listed_count": 0}, "id": "1616266237", "name": "Tecno y Ciencia EC", "username": "tecnoycienciaEC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1229, "tweet_count": 7919, "listed_count": 1}, "id": "1150191439361564672", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "DIARIO ESTACION CARBO", "username": "CarboDiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1122, "tweet_count": 6895, "listed_count": 0}, "id": "178341699", "name": "henrique silva LULA PRESIDENTE 13", "username": "profhenriquerob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 315, "tweet_count": 979, "listed_count": 3}, "id": "2866007118", "location": "Bolivia", "name": "Trisia Ruiz", "username": "trisiarc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 190, "tweet_count": 11806, "listed_count": 3}, "id": "2588489342", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ferchofeles", "username": "ferchofeles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 185, "tweet_count": 48488, "listed_count": 10}, "id": "292254373", "location": "Inframundo", "name": "JoseBad", "username": "josebad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 258, "tweet_count": 11728, "listed_count": 1}, "id": "4776537857", "name": "El_Peque\u00f1o_Dictador", "username": "PequenoDict"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "name": "4tmx", "username": "4tmx3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1687, "tweet_count": 36903, "listed_count": 1}, "id": "109200657", "name": "Holger Valarezo", "username": "Holger62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 901, "tweet_count": 1565, "listed_count": 13}, "id": "3329665245", "name": "HiCue Speakers", "username": "HiCueSpeakers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1418, "tweet_count": 16628, "listed_count": 1}, "id": "1115390991324864512", "location": "Nicaragua", "name": "ORTEGA EL PRESIDENTE ILEG\u00cdTIMO", "username": "OrtegaIlegitimo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 7552, "listed_count": 0}, "id": "4190809923", "location": "La Libertad, Peru", "name": "Anabel", "username": "benditavida10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 4395, "tweet_count": 52755, "listed_count": 15}, "id": "260426863", "location": "Picando embrague", "name": "Patimba", "username": "Patimba_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 538640, "following_count": 3047, "tweet_count": 79987, "listed_count": 3407}, "id": "37987782", "location": "A un click de distancia", "name": "Yuriria Sierra", "username": "YuririaSierra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2465, "tweet_count": 124934, "listed_count": 17}, "id": "1140983611", "name": "Agorera", "username": "Conmibola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1762, "tweet_count": 93121, "listed_count": 3}, "id": "50540918", "name": "jose f salas", "username": "kikosalas69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21270, "following_count": 9782, "tweet_count": 250369, "listed_count": 118}, "id": "26142792", "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Gonzotronic"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33809, "following_count": 200, "tweet_count": 50722, "listed_count": 125}, "id": "785293094543470592", "name": "imagenYuri", "username": "imagenYuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "id": "141414163", "location": "Per\u00fa", "name": "yrma", "username": "yrmangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1439, "tweet_count": 41452, "listed_count": 7}, "id": "42450160", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Pamela Nieto", "username": "Pammich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026636, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 362, "tweet_count": 47702, "listed_count": 1}, "id": "122422922", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "name": "Vyka Alves (\u02df\u1d25\u02df)", "username": "Lodovyka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 2811, "tweet_count": 46779, "listed_count": 2}, "id": "1157722160963735552", "location": "Venezuela", "name": "Manuel De Freitas", "username": "ManuelDeFreita7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2807, "tweet_count": 80894, "listed_count": 12}, "id": "138089382", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Flores Carvajal", "username": "jflorescarvajal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138236, "following_count": 407, "tweet_count": 117347, "listed_count": 1937}, "id": "266669687", "location": "Europa", "name": "euronews espa\u00f1ol", "username": "euronewses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112230, "following_count": 4619, "tweet_count": 36422, "listed_count": 322}, "id": "706775832665128960", "location": "Washington, DC", "name": "Donald Trump \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49", "username": "magnateUSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 99, "tweet_count": 213980, "listed_count": 1}, "id": "887860002672840704", "location": "Mexico", "name": "Jorge Espinosa Lemus", "username": "EspinosaLemus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1, "tweet_count": 56620, "listed_count": 6}, "id": "1138873119790182400", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "SerNoticias.com.mx", "username": "SernoticiasMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 25, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "1062881193891381248", "location": "Hollywood, FL", "name": "T\u00edtulos de pel\u00edculas", "username": "DeTitulos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 412, "tweet_count": 1180131, "listed_count": 203}, "id": "195919409", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "username": "Quintero_Funes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9472, "following_count": 9584, "tweet_count": 110668, "listed_count": 196}, "id": "248176709", "location": "GRANADA-ANDALUC\u00cdA-ESPA\u00d1A", "name": "Vicente Matas #Vacuna #Mascarilla #Aireaci\u00f3n", "username": "vicentematas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}, "id": "211808465", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "luisotobajas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 565, "tweet_count": 41447, "listed_count": 15}, "id": "314024530", "location": "Ecuador", "name": "N\u00e9stor Piedra", "username": "NestorP_21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1499, "tweet_count": 171699, "listed_count": 0}, "id": "1124480548930453504", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "Claudia Yaneth Uribe.", "username": "ClaudiaYanethT7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 144, "tweet_count": 184263, "listed_count": 22}, "id": "290261453", "location": "Argentina", "name": "Periodismovivo", "username": "periodismovivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1645, "tweet_count": 137109, "listed_count": 86}, "id": "183796386", "location": "M\u00e9xico", "name": "El Segundero", "username": "ElSegundero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1579, "tweet_count": 4813, "listed_count": 1}, "id": "39614142", "location": "Mexico", "name": "Jorge", "username": "sel_jorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 805, "tweet_count": 31054, "listed_count": 0}, "id": "606317662", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Federico von Hauke", "username": "fvonhauke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 193, "tweet_count": 5365, "listed_count": 23}, "id": "761508178861420544", "location": "Brasil", "name": "R\u00e1dio Geek", "username": "radiogeekbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1492, "tweet_count": 28217, "listed_count": 44}, "id": "461890051", "name": "Luigi Piscitelli", "username": "lupiscitelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 1522, "tweet_count": 80403, "listed_count": 39}, "id": "122016493", "name": "Fulvia Bandoli", "username": "senzasinistra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7903, "following_count": 8152, "tweet_count": 107620, "listed_count": 29}, "id": "2733044975", "location": "Natal/RN", "name": "Luiz \u2b50", "username": "chorandonaboate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 633, "tweet_count": 62342, "listed_count": 53}, "id": "2408127397", "location": "Venezuela y Colombia", "name": "VM | Noticias", "username": "V_M_Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1203, "tweet_count": 23258, "listed_count": 4}, "id": "149736967", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "Mario Morga", "username": "mmorga9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 145, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "id": "819940459577561093", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Igor Frade", "username": "igorfrade_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 319, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "id": "794184556190515200", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "Henrique Naves", "username": "Henriquenaves7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 311, "tweet_count": 8724, "listed_count": 1}, "id": "1141982069557354496", "name": "Victoria \ud83c\udf40", "username": "victori94830618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 244, "tweet_count": 98648, "listed_count": 28}, "id": "1099013356369969152", "name": "\u0434\u0430sha \u044d\u043c\u043e|\u043f\u043e\u043b\u0443\u0440\u0435\u0441\u0442", "username": "devyatyizhokage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 215, "tweet_count": 13780, "listed_count": 2}, "id": "2271248603", "location": "Galiza, Espanha", "name": "jfarko", "username": "jfarko55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "442399693", "name": "rafael masis", "username": "rafaelmasis1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 155, "tweet_count": 1354, "listed_count": 1}, "id": "328878200", "location": "Monterrey Centro, Monterrey", "name": "Carmen Escamilla", "username": "carmenlinda2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 3317, "tweet_count": 28513, "listed_count": 9}, "id": "2861849056", "location": "San Luis, Arg. @sanluispress2", "name": "Evelia P\u00e9rez Nicotra", "username": "EveliaSanLuis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 406, "tweet_count": 7279, "listed_count": 42}, "id": "223428331", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Tony Corredera", "username": "Tony_CrPos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 248, "tweet_count": 82870, "listed_count": 37}, "id": "1379609054", "location": "Neiva-Huila", "name": "La FM Neiva 1.100 AM", "username": "Lafmneiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 290, "tweet_count": 74283, "listed_count": 11}, "id": "342411340", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Vitor Silva", "username": "vtrbol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 382, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "id": "923931274326179842", "location": "Transilv\u00e2nia, Planeta Guerra ", "name": "Cleiton Felipe Noir", "username": "Cleitonnoir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 332, "tweet_count": 28666, "listed_count": 3}, "id": "437980131", "location": "Salamanca, Guanajuato", "name": "Artcheshir \ud83e\udd0d", "username": "ArlhetG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 32373, "listed_count": 0}, "id": "1045694188371759104", "name": "Yocata9", "username": "yocata9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 760, "tweet_count": 69230, "listed_count": 21}, "id": "182024613", "location": "Madrid,siempre Madrid", "name": "Arancha", "username": "Arankuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 6651, "tweet_count": 58897, "listed_count": 43}, "id": "2777680919", "name": "Antoni Infante", "username": "InfanteAntoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 4996, "tweet_count": 139394, "listed_count": 12}, "id": "127320282", "location": "Venezuela", "name": "Charo Parra", "username": "parrarosario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2595, "tweet_count": 12750, "listed_count": 1}, "id": "112876471", "name": "\ud835\ude83\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud835\ude74\ud835\ude95\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude98 \u029a\u012d\u025e", "username": "todoeselresto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1068, "tweet_count": 5276, "listed_count": 17}, "id": "147776134", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dali Angel", "username": "DaliAngelPerez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 251, "tweet_count": 94860, "listed_count": 0}, "id": "801180909483466753", "location": "Venezuela", "name": "armig29@hotmail.com", "username": "armig29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2283, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}, "id": "916887936", "location": "Chile", "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f M\u1972ria Jose\ud83c\udf38", "username": "mariaJoss94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28510, "following_count": 20984, "tweet_count": 54545, "listed_count": 46}, "id": "1159208222", "location": "A 100 m do para\u00edso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Eduardo - Socialista de Android", "username": "EduMasterPE1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1075, "tweet_count": 591305, "listed_count": 157}, "id": "292839613", "location": "Bilbao/Bilbo, Bizkaia", "name": "Cristina Azparren", "username": "CrisAzparren"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 171285, "following_count": 645, "tweet_count": 188195, "listed_count": 1986}, "id": "15442630", "location": "Bilbao", "name": "El Correo", "username": "elcorreo_com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 53, "tweet_count": 900, "listed_count": 2}, "id": "3312324839", "location": "Brazil", "name": "Portal Joel Kinnaman BR", "username": "PortalJKinnaman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58945, "following_count": 646, "tweet_count": 417960, "listed_count": 425}, "id": "3091853545", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "HispanoPost", "username": "hispanopost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 97, "tweet_count": 8860, "listed_count": 2}, "id": "1076936479329398785", "name": "naamis\u2074\u2074 - \ud83c\udfc1", "username": "naamajulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2721, "tweet_count": 231911, "listed_count": 86}, "id": "143451491", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Estela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Estela428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 376, "tweet_count": 24474, "listed_count": 1}, "id": "1284271932", "name": "\u24d6\u24d8\u24e2\u24d4", "username": "Gisee_SMartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 3202, "tweet_count": 220712, "listed_count": 45}, "id": "1034019043", "location": "merida venezuela", "name": "miguelangelov", "username": "miguelangeldk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 124, "tweet_count": 65113, "listed_count": 6}, "id": "605476752", "name": "Elena", "username": "ElenaC81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 164, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}, "id": "729013516674445312", "name": "AS\ud83e\udd8b", "username": "Aianaschmidh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1095, "tweet_count": 14986, "listed_count": 3}, "id": "249998685", "location": "Rafaela Argentina", "name": "a b r i l c i t a \ud83d\udc97", "username": "Abrilbossetti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9591, "following_count": 1967, "tweet_count": 176632, "listed_count": 97}, "id": "1653727837", "location": "Canc\u00fan", "name": "Marcrix Noticias", "username": "MarcrixNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 368, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}, "id": "923141293181751296", "name": "Luciano Beraldi", "username": "BeraldiLuciano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14938, "following_count": 5351, "tweet_count": 48254, "listed_count": 65}, "id": "22009952", "location": "Rome", "name": "Debora Attanasio", "username": "DebAttanasio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10767, "following_count": 202, "tweet_count": 490063, "listed_count": 147}, "id": "2237379685", "location": "Donde usted desee", "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "username": "PACIFICADOR2040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 290, "tweet_count": 9465, "listed_count": 1}, "id": "801597492265619456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "Ana", "username": "crl_queen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 574, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "id": "727655272907444224", "location": "caxias city", "name": "Luis", "username": "luisclaudio08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 324, "tweet_count": 1236, "listed_count": 2}, "id": "1089835401437691904", "location": "Lima, Peru", "name": "Notifriki Tv", "username": "notifrikiperu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 380, "tweet_count": 7305, "listed_count": 24}, "id": "851812964512477184", "location": "Colombia", "name": "amelia vallejo", "username": "DiamonAmelia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 314, "tweet_count": 146676, "listed_count": 12}, "id": "127578030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL PUNTO link", "username": "wizfun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 400, "tweet_count": 93152, "listed_count": 69}, "id": "2710757575", "name": "Ad Colima", "username": "AdColima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 218, "tweet_count": 6922, "listed_count": 7}, "id": "308731505", "name": "Francisco Jose Calvo", "username": "Fran_Calvo_Ch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 286, "tweet_count": 38102, "listed_count": 4}, "id": "998349541", "location": "Concepci\u00f3n, 8\u00b0Regi\u00f3n. Chile", "name": "GlaC", "username": "gcabe123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}, "id": "66868014", "location": "Las Condes, Chile", "name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)", "username": "MarciaVargasS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 3548, "tweet_count": 10769, "listed_count": 119}, "id": "256303752", "name": "Todo Pacientes", "username": "TodoPacientes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 308, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}, "id": "1128139548477796352", "location": "Tartagal", "name": "Reina Urrutia", "username": "UrrutiaReina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 396, "tweet_count": 14972, "listed_count": 0}, "id": "1072281091", "location": "Brasil", "name": "Carol \u273f", "username": "carolsodre6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 541, "tweet_count": 31590, "listed_count": 0}, "id": "246890814", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Laysla \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2695", "username": "Lay_llyremi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 891, "tweet_count": 7705, "listed_count": 1}, "id": "1160219966", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "D A N I E L", "username": "jdanielc2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 100, "tweet_count": 76576, "listed_count": 0}, "id": "51046052", "location": "caracas", "name": "Anaisabel Fortique", "username": "AnaisabelFortiq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 231, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}, "id": "1154284710408986624", "name": "ruiva", "username": "carool__melo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2448, "tweet_count": 127980, "listed_count": 12}, "id": "198757853", "name": "H.J. Cabezas\u00ae", "username": "jimmycabezasd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1355, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "1059824759058452485", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Cacho de pan", "username": "Darkagel2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30706, "following_count": 444, "tweet_count": 11498, "listed_count": 15}, "id": "1045341656831135744", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "name": "Toniki", "username": "Toniki20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 962, "tweet_count": 12899, "listed_count": 15}, "id": "126419802", "location": "Castell\u00f3 de la Plana (1991)", "name": "David Luis", "username": "davidluislopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 357, "tweet_count": 28504, "listed_count": 2}, "id": "167648603", "location": " Buenos Aires La Plata", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83e\udd95", "username": "Leoncioneli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 81, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3242826899", "location": "La Plata", "name": "Kevin Parker", "username": "Kalvin_Ceus_9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 4991, "tweet_count": 173613, "listed_count": 45}, "id": "73228652", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal", "username": "tchoo_toxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 294, "tweet_count": 22949, "listed_count": 4}, "id": "746392220845096962", "location": "En todas partes.", "name": "Carlos Sevcik", "username": "kayoskuvenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 464, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "id": "701635495193743360", "name": "thevalkret", "username": "thevalkret1202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 581, "tweet_count": 80942, "listed_count": 2}, "id": "3091612917", "name": "neko-san \ud83c\udf51 \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "username": "ugly_deformity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 197, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "id": "1078287745691336704", "location": "Parna\u00edba, Brasil", "name": "Nist\u00e9", "username": "AnnaMavig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 399, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "id": "1156203645236600833", "name": "EZLNHVS94", "username": "ezlnhvs94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 4488, "tweet_count": 218088, "listed_count": 35}, "id": "262668448", "location": "Baruta Gran Caracas, Venezuela", "name": "Gabriel Maneiro", "username": "Gabrieltccs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 3190, "tweet_count": 75879, "listed_count": 9}, "id": "824014943515189249", "location": "MEXICO CITY", "name": "ANTONIO ROD", "username": "antonioguez60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1539, "tweet_count": 3025, "listed_count": 2}, "id": "309906179", "location": "Veracruz", "name": "Mari Mapel", "username": "mary_mapel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 721, "tweet_count": 8146, "listed_count": 42}, "id": "503075526", "location": "Madrid", "name": "Edu Delgado", "username": "edudelgad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "id": "276246105", "location": "Madrid", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "username": "mercedesnavio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2168, "tweet_count": 52358, "listed_count": 9}, "id": "36223227", "location": "Ciudad Guatemala", "name": "Revista RafTulum", "username": "raftulum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 377, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}, "id": "256364067", "name": "Eva H.", "username": "evamarillah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 5409, "tweet_count": 20175, "listed_count": 2}, "id": "3300060614", "name": "Adri Rojas \u2665\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2764", "username": "adri_rojas74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7336, "following_count": 410, "tweet_count": 31310, "listed_count": 139}, "id": "84399401", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Jorge Penn\u00e9", "username": "Perrovagabundo"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1171148485669904384", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vP20ALzv20", "expanded_url": "http://dozz.es/iwb3c4", "display_url": "dozz.es/iwb3c4"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:48:52.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/vP20ALzv20", "edit_history_tweet_ids": ["1171148485669904384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47302521"}, {"lang": "pt", "id": "1171151813107752960", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gSxVhFkbKT", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171009205488275456", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:05.000Z", "text": "Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Nietzsche: o que n\u00e3o nos matou, nos une e fortalece. A verdadeira for\u00e7a do PT se mostra nos momentos em que a democracia e os direitos do povo est\u00e3o amea\u00e7ados. https://t.co/gSxVhFkbKT", "edit_history_tweet_ids": ["1171151813107752960"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "1138965305760374784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171009205488275456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171159426042081282", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "author_id": "1090581182595637255"}, {"lang": "pt", "id": "1170891016632766465", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDO8900kGg", "expanded_url": "https://twitter.com/sejanusplinth/status/1170888014421209089", "display_url": "twitter.com/sejanusplinth/\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "thg"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:45:47.000Z", "text": "que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e passa. thg deu uma animada no mundo cinematogr\u00e1fico e quando acabou matou a criatividade da ind\u00fastria pq nada t\u00e1 conseguindo vingar e se tornar uma era memor\u00e1vel https://t.co/qDO8900kGg", "edit_history_tweet_ids": ["1170891016632766465"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1002950666086739969"}, {"lang": "es", "id": "1171118600297558016", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:50:07.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "edit_history_tweet_ids": ["1171118600297558016"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 88, "quote_count": 16}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1171082835622531073", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YSTlvXb791", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrosalesARG/status/1171082128836182018", "display_url": "twitter.com/luisrosalesARG\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:28:00.000Z", "text": "Ser\u00eda genial as\u00ed los escuchamos a todos...y todas https://t.co/YSTlvXb791", "edit_history_tweet_ids": ["1171082835622531073"], "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 156, "like_count": 2496, "quote_count": 44}, "author_id": "351953986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171082128836182018"}]}, {"lang": "es", "id": "1171100413392822274", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MH5Tj76vLI", "expanded_url": "http://ow.ly/QCPO50w2YG4", "display_url": "ow.ly/QCPO50w2YG4"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/u4TCkaI7wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171100413392822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4TCkaI7wO", "media_key": "3_1171100411811573761"}]}, "created_at": "2019-09-09T16:37:51.000Z", "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos  https://t.co/MH5Tj76vLI https://t.co/u4TCkaI7wO", "edit_history_tweet_ids": ["1171100413392822274"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "es", "id": "1171148778000269312", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1171131298028687362", "created_at": "2019-09-09T18:40:34.000Z", "text": "Era el voto m\u00e1s obvio de la historia (Macri) pero bueno, las sociedades s\u00ed se suicidan.", "edit_history_tweet_ids": ["1171131298028687362"], "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 34, "like_count": 1159, "quote_count": 6}, "author_id": "166790278", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171145634625310720", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/DkNBgs9xok", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:37:32.000Z", "text": "\u00a1Alarmante! \ud83d\ude2e https://t.co/DkNBgs9xok", "edit_history_tweet_ids": ["1171145634625310720"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "9075022"}, {"lang": "es", "id": "1169492979649830912", "in_reply_to_user_id": "3114509938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MasDeUno", "id": "3114509938"}]}, "created_at": "2019-09-05T06:10:29.000Z", "text": "@MasDeUno @carlos__alsina Enhorabuena por tu reflexi\u00f3n sobre el suicidio, @carlos__alsina . Muy necesario poner este asunto sobre la mesa de la salud p\u00fablica", "edit_history_tweet_ids": ["1169492979649830912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4548615634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169461481240285184"}]}, {"lang": "es", "id": "1170868248587440128", "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "author_id": "91377196"}, {"lang": "es", "id": "1171130324316647424", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/otzTpIeTKX", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171130324316647424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otzTpIeTKX", "media_key": "3_1171130318469783552"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/otzTpIeTKX", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171130324316647424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otzTpIeTKX", "media_key": "3_1171130318499139586"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/otzTpIeTKX", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171130324316647424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otzTpIeTKX", "media_key": "3_1171130318511734784"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 137, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "ChatDeConfianza"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 122, "end": 138, "tag": "ChatDeConfianza"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:36:42.000Z", "text": "\u00bfPara ti no ha sido un #FelizLunes? Te apoyamos y te escuchamos. Si tienes ansiedad o depresion, ll\u00e1manos o escr\u00edbenos al #ChatDeConfianza 55 5533-5533.\u00a0Di\u00a0\u00a1S\u00cd! A la Vida \u2705 Hoy presentamos nuestra estrategia para atender a personas en riesgo suicida con @redmundialsuicidio https://t.co/otzTpIeTKX", "edit_history_tweet_ids": ["1171130324316647424"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "65797233"}, {"lang": "es", "id": "1171158625882202113", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pOgnEjxTDS", "expanded_url": "https://twitter.com/_littlewolfstar/status/1171158010972069893", "display_url": "twitter.com/_littlewolfsta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:29:10.000Z", "text": "Yo digo que s\u00ed. Deja que Chris mate a Jeremy y luego \u00e9l se mata, xfa. https://t.co/pOgnEjxTDS", "edit_history_tweet_ids": ["1171158625882202113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1001888729026396160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171158010972069893"}]}, {"lang": "es", "id": "1170840107005501440", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mD4UsQzh6W", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaPeru/status/1170821409658089472", "display_url": "twitter.com/PoliciaPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "geo": {"place_id": "01dd4e50059597d2"}, "created_at": "2019-09-08T23:23:29.000Z", "text": "Suicidio de esta joven es muy sospechoso.\nEs INAUDITO q 2 policias (entrenados para mantener el orden), habi\u00e9ndola rescatado de su primer intento de matarse, la dejaran sola, porq de pronto \u00bfdeb\u00edan bajar del auto, dejando un arma cargada?\n\u00a1Suspenderlos no basta!\n@Defensoria_Peru https://t.co/mD4UsQzh6W", "edit_history_tweet_ids": ["1170840107005501440"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 32, "like_count": 228, "quote_count": 6}, "author_id": "455413031", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170821409658089472"}]}, {"lang": "es", "id": "1171079970191552513", "in_reply_to_user_id": "340663665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:16:37.000Z", "text": "@diegodelacurva En este momento, con que uno vaya a una mutualista a decir que piensa en suicidarse tiene como respuesta irse a su casa con psicof\u00e1rmacos. No ha cobertura de terapia ni intervenci\u00f3n domiciliaria. Pero despu\u00e9s dicen que es hablar del tema lo que \"contagia\"  \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1171079970191552513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "445516603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171079113567809537"}]}, {"lang": "es", "id": "1171158060993318912", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9sYcCN7uAL", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:26:55.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/9sYcCN7uAL v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171158060993318912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731"}, {"lang": "en", "id": "1171105991812771840", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/dUzuPcGAjI", "expanded_url": "http://bit.ly/2f3alcN", "display_url": "bit.ly/2f3alcN"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/EJljse3sBV", "expanded_url": "https://twitter.com/WHOWPRO/status/1171105991812771840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJljse3sBV", "media_key": "3_1170953620939890689"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "suicide"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:00:01.000Z", "text": "Today is World #SuicidePrevention Day. Do you have questions on #suicide? Find the answers here: https://t.co/dUzuPcGAjI https://t.co/EJljse3sBV", "edit_history_tweet_ids": ["1171105991812771840"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 4, "like_count": 108, "quote_count": 6}, "author_id": "3794682452"}, {"lang": "es", "id": "1171157335567413254", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:02.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171157335567413254"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171030133890781189", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NBgXVa8Rfi", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/09/radio_murcia/1568029424_967295.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "SER_Murcia", "id": "461985375"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5729, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:58:35.000Z", "text": "Aumenta casi un 30% el n\u00famero de atenciones por problem\u00e1tica suicida en el Tel\u00e9fono de la Esperanza en la Regi\u00f3n https://t.co/NBgXVa8Rfi v\u00eda @SER_Murcia", "edit_history_tweet_ids": ["1171030133890781189"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461985375"}, {"lang": "pt", "id": "1170879629428703232", "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "782227644263849984"}, {"lang": "es", "id": "1171144471750295553", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:32:55.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171144471750295553"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171158098565836803", "in_reply_to_user_id": "54042105", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "MatiasSurt", "id": "546163865"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Clau"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:27:04.000Z", "text": "@Claumderivero @MatiasSurt @WalhallaMann Olvidate Clau, no lo puede hacer. El kirchnerismo/La Campora lo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171158098565836803"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151260279155712001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170526513453830144"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147206847533056", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dsK3VF7nXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1171147206847533056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsK3VF7nXe", "media_key": "3_1171147197074890755"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 67, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Puyo"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Pastaza"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "RadioAventura107"}, {"start": 227, "end": 259, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:47.000Z", "text": "#Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o de suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio. https://t.co/dsK3VF7nXe", "edit_history_tweet_ids": ["1171147206847533056"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2327181769"}, {"lang": "es", "id": "1171030364514422785", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "author_id": "41401099"}, {"lang": "es", "id": "1171157326327406592", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tMbvMjmAmN", "expanded_url": "https://mile.io/2UKg3Ux", "display_url": "mile.io/2UKg3Ux"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EdzbRhz71e", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioLaguna/status/1171157326327406592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdzbRhz71e", "media_key": "3_1171150486445142017"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:24:00.000Z", "text": "Estas son las se\u00f1ales de alerta para detectar a un ni\u00f1o suicida\nhttps://t.co/tMbvMjmAmN https://t.co/EdzbRhz71e", "edit_history_tweet_ids": ["1171157326327406592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54738859"}, {"lang": "pt", "id": "1170858065698185217", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "author_id": "1043931221796040705"}, {"lang": "es", "id": "1170526513453830144", "in_reply_to_user_id": "546163865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MatiasSurt", "id": "546163865"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "todes"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Pacapaca"}]}, "created_at": "2019-09-08T02:37:22.000Z", "text": "@MatiasSurt @WalhallaMann Y en el supuesto que ganara Albert y aplicara este modelo.... donde queda en el gr\u00e1fico digo el fubol gratis asado para todes y Pacapaca ? No lo estar\u00eda viendo... Es para tranquilizar al kumpa vio", "edit_history_tweet_ids": ["1170526513453830144"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "54042105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170410087648825344"}]}, {"lang": "es", "id": "1171147546133184512", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qjHxGB5sao", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevaTec47/status/1171093321005096961", "display_url": "twitter.com/NuevaTec47/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:45:08.000Z", "text": "Esa misma dirigencia opositora que celebr\u00f3 y vot\u00f3 a Ch\u00e1vez, que llam\u00f3 a la abstenci\u00f3n para elecciones parlamentarias convirtiendo a la AN en una oficina generadora de Leyes sin contrapeso y a la medida del Gobierno. No conformes con eso volvieron a llamar a la abstenci\u00f3n el 20M. https://t.co/qjHxGB5sao", "edit_history_tweet_ids": ["1171147546133184512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "90995484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171093321005096961"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152010214875136", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nMkYuiLpYJ", "expanded_url": "http://redbiobio.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774sdmSs.html", "display_url": "redbiobio.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/PIxJxOT3aU", "expanded_url": "https://twitter.com/RedBiobio/status/1171152010214875136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIxJxOT3aU", "media_key": "3_1171152009136881666"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:52.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/nMkYuiLpYJ https://t.co/PIxJxOT3aU", "edit_history_tweet_ids": ["1171152010214875136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497942425"}, {"lang": "es", "id": "1171142584946872321", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ddwwDUs7dS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-suicida_1384568.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/sociedad/2019/09/09/anciano-mata-tres-familiares-discapacitados-46607044.html"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:25:25.000Z", "text": "Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/ddwwDUs7dS", "edit_history_tweet_ids": ["1171142584946872321"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "46668976"}, {"lang": "es", "id": "1171147113197187073", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SZBpxgzRU6", "expanded_url": "https://twitter.com/el_Periodico/status/1171147113197187073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZBpxgzRU6", "media_key": "3_1171147097502040064"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:25.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6 https://t.co/SZBpxgzRU6", "edit_history_tweet_ids": ["1171147113197187073"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "19624061"}, {"lang": "es", "id": "1171152497723023360", "in_reply_to_user_id": "778292101742231553", "created_at": "2019-09-09T20:04:49.000Z", "text": "@cppl234 no me v\u00ed/le\u00ed madame bovary, traduce", "edit_history_tweet_ids": ["1171152497723023360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120791242365911044", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "bovary"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152265245351936"}]}, {"lang": "es", "id": "1170862099003838464", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "author_id": "932066830717513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171156460547407877", "in_reply_to_user_id": "221814106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaodaviteles", "id": "221814106"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 166, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Chappelle"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:20:33.000Z", "text": "@joaodaviteles hmmm essa \u00e9 uma boa cr\u00edtica. galera da com\u00e9dia acha ele uma lenda viva, inclusive o argumento \u00e9 \"a piada foi pesada, mas foi uma piada do Dave Chappelle\". mas acho que perdi a vontade agora.", "edit_history_tweet_ids": ["1171156460547407877"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81230865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171156165121708034"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152271037620224", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/FiFl2azQ1c", "expanded_url": "http://elperiodi.co/eazlq1", "display_url": "elperiodi.co/eazlq1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190909/un-anciano-mata-a-tres-familiares-discapacitados-y-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:03:55.000Z", "text": "\ud83d\udc64Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/FiFl2azQ1c", "edit_history_tweet_ids": ["1171152271037620224"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810"}, {"lang": "es", "id": "1171102439371628544", "created_at": "2019-09-09T16:45:54.000Z", "text": "Si yo veo a alguien, subiendo varas depresibas voy de sapo y les pregunto q pasa, xq si un amigo m\u00edo se llega suicida y yo s\u00e9 q no hice nada para evitarlo, no s\u00e9, c\u00f3mo yo, me podr\u00eda llamar su amigo. \nSi necesitan hablar con alguien aqu\u00ed estoy, por m\u00e1s tonto que sea yo los escucho", "edit_history_tweet_ids": ["1171102439371628544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1000919196757381121"}, {"lang": "pt", "id": "1170838451765370881", "created_at": "2019-09-08T23:16:54.000Z", "text": "no twitter existe 7 tipos de pessoas\n\n- puta\n- viado\n- sapat\u00e3o\n- trouxa\n- deprimido\n- drogado\n- corno\n- apaixonado\n\nse voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 nenhum desses voc\u00ea est\u00e1 na rede social errada", "edit_history_tweet_ids": ["1170838451765370881"], "public_metrics": {"retweet_count": 11178, "reply_count": 921, "like_count": 37562, "quote_count": 2520}, "author_id": "927680014627241984", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171153977141915648", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wPaxgi2R7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZSrb6Q", "display_url": "bit.ly/2ZSrb6Q"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.652, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8685, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:10:41.000Z", "text": "Polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/wPaxgi2R7G", "edit_history_tweet_ids": ["1171153977141915648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632599008"}, {"lang": "es", "id": "1171143322498473984", "in_reply_to_user_id": "1140930853960372229", "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/zKAWPqeTVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Overlord_Joss/status/1171143322498473984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKAWPqeTVZ", "media_key": "3_1171143319432380416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MAIOIA64660746", "id": "1140930853960372229"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "007Atenea", "id": "1388795257"}], "annotations": [{"start": 294, "end": 299, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:21.000Z", "text": "@MAIOIA64660746 @007Atenea Los europeos somos tan est\u00fapidos que no creo ni que tengamos un plan. Creo que todo es m\u00e1s bien fruto de la idiocia que acompa\u00f1a a esa ideolog\u00eda nefasta, suicida y cancer\u00edgena llamada socialdemocracia que se ha extendido como una enfermedad devastadora por casi toda Europa. https://t.co/zKAWPqeTVZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171143322498473984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3328946523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170989768781508612"}]}, {"lang": "es", "id": "1169703488542203904", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "author_id": "2863534234"}, {"lang": "es", "id": "1171151368352075782", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/RVQ1gH1edx", "expanded_url": "http://ow.ly/9iKP30pvpqS", "display_url": "ow.ly/9iKP30pvpqS"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XQ5wQTWtlr", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1171151368352075782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQ5wQTWtlr", "media_key": "3_1171151366837940226"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:19.000Z", "text": "Vea aqu\u00ed las escalofriantes cifras sobre suicidios en el mundo \u25bahttps://t.co/RVQ1gH1edx https://t.co/XQ5wQTWtlr", "edit_history_tweet_ids": ["1171151368352075782"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "author_id": "9633802"}, {"lang": "es", "id": "1171133576504496129", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NWdAZdDKMV", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171133576504496129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWdAZdDKMV", "media_key": "3_1171133345738051584"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:49:37.000Z", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/NWdAZdDKMV", "edit_history_tweet_ids": ["1171133576504496129"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "author_id": "236636515"}, {"lang": "es", "id": "1171119829090209797", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Nr4CidB3MM", "expanded_url": "http://bit.ly/31iYcqx", "display_url": "bit.ly/31iYcqx"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:55:00.000Z", "text": "Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios que por las guerras.\n\nhttps://t.co/Nr4CidB3MM", "edit_history_tweet_ids": ["1171119829090209797"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "author_id": "35977487"}, {"lang": "es", "id": "1171124862385098752", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 10, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:15:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/gbclvMEYnI", "edit_history_tweet_ids": ["1171124862385098752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "229001251"}, {"lang": "pt", "id": "1170890450951127040", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-09T02:43:32.000Z", "text": "Qual \u00e9 o pior filme que vc j\u00e1 viu ?", "edit_history_tweet_ids": ["1170890450951127040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 177, "like_count": 102, "quote_count": 32}, "author_id": "61406967"}, {"lang": "es", "id": "1171153008106835970", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QArS1MVgxf", "expanded_url": "https://twitter.com/ConstanzaRamos2/status/1171153008106835970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QArS1MVgxf", "media_key": "3_1171153000355831808"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:06:50.000Z", "text": "Habr\u00eda q ir advirtiendole, pobre que si gana es boleta. La jefa lo suicida el mismo d\u00eda..... https://t.co/QArS1MVgxf", "edit_history_tweet_ids": ["1171153008106835970"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "333100398"}, {"lang": "es", "id": "1170754671931252741", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}, "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"], "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "author_id": "794659543"}, {"lang": "pt", "id": "1171149198877765635", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "expanded_url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "display_url": "t.co/3V5MjQ08LR"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:42.000Z", "text": "\u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um jeito estranho me de um tempo\u201d\n\n\u201cSe a minha irm\u00e3 chorar com a torta de morango eu quero cal\u00e7as\u201d\n\n\u201cQuantos anos voc\u00ea tem??\u201d \u201cMentalmente ou fisicamente?\u201d https://t.co/3V5MjQ08LR", "edit_history_tweet_ids": ["1171149198877765635"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1067388838446882816"}, {"lang": "es", "id": "1171154167307456512", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4pj8N6b12t", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/09/09/advierte-la-oms-cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "notiespartano.com/2019/09/09/adv\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yeHnwiGZcy", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1171154167307456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeHnwiGZcy", "media_key": "3_1171154166057594880"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:11:27.000Z", "text": "Advierte la OMS: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo - https://t.co/4pj8N6b12t https://t.co/yeHnwiGZcy", "edit_history_tweet_ids": ["1171154167307456512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957510522"}, {"lang": "es", "id": "1171118898206445569", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:51:18.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "edit_history_tweet_ids": ["1171118898206445569"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "18248645"}, {"lang": "es", "id": "1171152941673320450", "in_reply_to_user_id": "757759104", "created_at": "2019-09-09T20:06:34.000Z", "text": "Os cre\u00e9is superiores o algo? Dorm\u00eds mejor por la noche? Sabiendo que hab\u00e9is empujado a una persona a la censura O A COSAS PEORES por vuestro ego\u00edsmo?\n\nTodo son risas acosando e insultando por las redes, hasta que alguien se suicida porque no puede con la presi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171152941673320450"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757759104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152488357158913"}]}, {"lang": "es", "id": "1171073563325030405", "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}, "author_id": "151624064", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171133306898984963", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:48:33.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171133306898984963"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171151492268662784", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ziVSlp6v9N", "expanded_url": "http://ow.ly/uvUE30pvl7U", "display_url": "ow.ly/uvUE30pvl7U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/murcia/aumenta-numero-personas-20190909142414-nt.html"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:00:49.000Z", "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia ha atendido este a\u00f1o, hasta el 5 de septiembre de 2019, a un total de 252 personas con problem\u00e1tica suicida https://t.co/ziVSlp6v9N", "edit_history_tweet_ids": ["1171151492268662784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44898619"}, {"lang": "es", "id": "1170887224004685826", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-09-09T02:30:42.000Z", "text": "@SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordemos que Letona jugaba rn pared con Alan Garc\u00eda l, posteaba lo mismo que el suicida  #CierreDelCongresoYA", "edit_history_tweet_ids": ["1170887224004685826"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2303709716", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 228, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885780031627264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171100829782290432", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "created_at": "2019-09-09T16:39:30.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Alerta, im\u00e1genes fuertes. Hasta ahora se desconoce la identidad de la mujer.\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "edit_history_tweet_ids": ["1171100829782290432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "ca", "id": "1171133787297734657", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 175, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:50:28.000Z", "text": "\u26ab\ufe0fUna persona es su\u00efcida cada 2:30 hores a Espanya. \n\u27a1\ufe0fAlg\u00fa sap quantes persones es su\u00efciden al Pa\u00eds Valenci\u00e0 a diari i si hi ha cap mena de pla de prevenci\u00f3  a la @GVAsanitat  ?", "edit_history_tweet_ids": ["1171133787297734657"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "259424359"}, {"lang": "es", "id": "1171108747198025728", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MkiuqcnLD9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1171102669114658817", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:10:58.000Z", "text": "Cada vez que Karina Beteta habla, un fil\u00f3sofo anal\u00edtico se suicida. https://t.co/MkiuqcnLD9", "edit_history_tweet_ids": ["1171108747198025728"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1167872656613527552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171102669114658817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168468262415425536", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1171039410638479361", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FabtG0tU41", "expanded_url": "https://uol.page.link/TSVfy", "display_url": "uol.page.link/TSVfy", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/09/motorista-derruba-11-postes-no-interior-de-sp-ao-desviar-de-cachorro.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.895, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:35:27.000Z", "text": "Motorista derruba 11 postes no interior de SP ao desviar de cachorro https://t.co/FabtG0tU41", "edit_history_tweet_ids": ["1171039410638479361"], "public_metrics": {"retweet_count": 733, "reply_count": 478, "like_count": 5056, "quote_count": 1817}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "pt", "id": "1171097362116292609", "in_reply_to_user_id": "1058859491834368000", "created_at": "2019-09-09T16:25:43.000Z", "text": "@mcastrobia isso foi antes da facada. E com o esquema do wahatspp, ia ser duro alguem bater o bozo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171097362116292609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94337143", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "wahatspp"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042641821274113"}]}, {"lang": "es", "id": "1171132685181472775", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Lnwgfx3v8T", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:46:05.000Z", "text": "\"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio\"\n\nhttps://t.co/Lnwgfx3v8T", "edit_history_tweet_ids": ["1171132685181472775"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "41822310"}, {"lang": "es", "id": "1171152007488581632", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Ga6Ul6f0WD", "expanded_url": "http://redcoquimbo.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774o2eeI.html", "display_url": "redcoquimbo.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QbOC4L5RiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/red_coquimbo/status/1171152007488581632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbOC4L5RiZ", "media_key": "3_1171152006586753024"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:52.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/Ga6Ul6f0WD https://t.co/QbOC4L5RiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171152007488581632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563985020"}, {"lang": "es", "id": "1171152488357158913", "in_reply_to_user_id": "757759104", "created_at": "2019-09-09T20:04:46.000Z", "text": "He visto gente en Twitter que dibujaba NSFW de personajes ficticios, que se notaba A LEGUAS que era versi\u00f3n adulta, y por culpa del acoso y las denuncias colectivas, se han visto obligadas a cerrar su cuenta--\n\nLa gente que cree que ESO EST\u00c1 BIEN?????? Qu\u00e9 os pasa en la cabeza?", "edit_history_tweet_ids": ["1171152488357158913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757759104", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3606, "type": "Organization", "normalized_text": "NSFW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171151133747888130"}]}, {"lang": "es", "id": "1171072485233766400", "created_at": "2019-09-09T14:46:52.000Z", "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171072485233766400"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "791277606"}, {"lang": "es", "id": "1171149517552586752", "in_reply_to_user_id": "33884545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:58.000Z", "text": "@CNNEE \u00bfCu\u00e1ntas vidas tiene? Que se suicida a cada rato.  jejeje", "edit_history_tweet_ids": ["1171149517552586752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "130009685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171148778000269312"}]}, {"lang": "es", "id": "1171152015675809793", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xisnnLxZPv", "expanded_url": "http://redantofagasta.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774wtYWU.html", "display_url": "redantofagasta.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CEul25llE1", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAntofagasta/status/1171152015675809793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEul25llE1", "media_key": "3_1171152014849581057"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:54.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/xisnnLxZPv https://t.co/CEul25llE1", "edit_history_tweet_ids": ["1171152015675809793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "556111251"}, {"lang": "es", "id": "1171137702571302912", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VPetV4vCj4", "expanded_url": "http://bit.ly/2N6vJk4", "display_url": "bit.ly/2N6vJk4"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6731, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:06:01.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4vCj4", "edit_history_tweet_ids": ["1171137702571302912"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "pt", "id": "1171151922386087936", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "KENNEDY"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:02:31.000Z", "text": "@conexaopolitica \u00d4 COITADOS! ESSE GOVERNADORES DO NORDESTE SE ACHAM A BALA QUE MATOU KENNEDY, DE PENSAR QUE NESSES ESTADOS EST\u00c3O OS PIORES IDH, VIOL\u00caNCIA, FALTA SANEAMENTO, \u00c1GUA POT\u00c1VEL E EMPREGO. S\u00c3O UNS RETARDADOS.", "edit_history_tweet_ids": ["1171151922386087936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "613525269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171134690519969793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171146366053212160", "created_at": "2019-09-09T19:40:27.000Z", "text": "Cabe\u00e7a de um suicida?\n\nPassa tudo seus pais tendo que sustentar vc pq vc se sente inutil passa o vazio q a depress\u00e3o tem Passa a dor de uma doen\u00e7a sem cura n e pouco outros por estarem falidos uns pq perderam alguem e isso q o suic\u00eddio vc s\u00f3 quer q termine e morrer ea escolha.", "edit_history_tweet_ids": ["1171146366053212160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1165951728430329856"}, {"lang": "es", "id": "1171137992708231169", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rJFDmMcfPU", "expanded_url": "https://bit.ly/2UJjZ8b", "display_url": "bit.ly/2UJjZ8b"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 125, "tag": "9Sep"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:10.000Z", "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia - #Venezuela #9Sep https://t.co/rJFDmMcfPU", "edit_history_tweet_ids": ["1171137992708231169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "pt", "id": "1171134690519969793", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ePUGwSCjx4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmfmB", "display_url": "dlvr.it/RCmfmB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/governadores-do-nordeste-planejam-ir-a-europa-para-mostrar-brasil-alem-de-bolsonaro/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=governadores-do-nordeste-planejam-ir-a-europa-para-mostrar-brasil-alem-de-bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7325, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:54:03.000Z", "text": "Governadores do Nordeste planejam ir \u00e0 Europa para mostrar Brasil \u201cal\u00e9m de Bolsonaro\u201d https://t.co/ePUGwSCjx4", "edit_history_tweet_ids": ["1171134690519969793"], "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 1090, "like_count": 698, "quote_count": 179}, "author_id": "1523748277"}, {"lang": "es", "id": "1171103990072971264", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 214, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "created_at": "2019-09-09T16:52:03.000Z", "text": "El suicidio es un tema que no gusta tocar empezamos por las propias familias que lo sufren. La raz\u00f3n es muy sencilla. La familias siempre se creen los culpables, cuando por supuesto esto no es verdad @Juliaenlaonda", "edit_history_tweet_ids": ["1171103990072971264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2712664019"}, {"lang": "pt", "id": "1171009205488275456", "created_at": "2019-09-09T10:35:25.000Z", "text": "O PT d\u00e1 a m\u00e3o a progressistas na defesa dos direitos sociais, ambientais e trabalhistas; e d\u00e1 a m\u00e3o a democratas na defesa dos direitos civis e pol\u00edticos. O resto a gente enfrenta h\u00e1 quarenta anos. Parab\u00e9ns PT!", "edit_history_tweet_ids": ["1171009205488275456"], "public_metrics": {"retweet_count": 3127, "reply_count": 2289, "like_count": 19868, "quote_count": 377}, "author_id": "354095556", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171090587883319297", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "author_id": "6135622"}, {"lang": "es", "id": "1171148014217519104", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:47:00.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171148014217519104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171127546886467584", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/U1ZoP824er", "expanded_url": "https://www.bps.org.uk/sites/bps.org.uk/files/Policy/Policy%20-%20Files/Understanding%20and%20preventing%20suicide%20-%20a%20psychological%20perspective.pdf", "display_url": "bps.org.uk/sites/bps.org.\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540150394880"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540179755010"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "BPSOfficial", "id": "277997152"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 46, "end": 68, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:25:40.000Z", "text": "El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores para la ideaci\u00f3n y la conducta suicida, y recomendaciones para el gobierno y las instituciones seg\u00fan la @BPSOfficial https://t.co/U1ZoP824er https://t.co/okIpEJWcft", "edit_history_tweet_ids": ["1171127546886467584"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "606465186"}, {"lang": "pt", "id": "1170849447166795776", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "author_id": "274165126", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171132796825477120", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/WEppkvy8ED", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/09/09/581754/el-2019-seria-el-decimotercer-ano-seguido-con-mas-de-500-suicidios", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:46:32.000Z", "text": "LA EPIDEMIA DEL SUICIDIO - El 2019 ser\u00eda el decimotercer a\u00f1o seguido con m\u00e1s de 500 suicidios | List\u00edn Diario https://t.co/WEppkvy8ED", "edit_history_tweet_ids": ["1171132796825477120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "615326259"}, {"lang": "es", "id": "1170782116919091200", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/USWuGkl2jg", "expanded_url": "https://m.ambito.com/c5053300", "display_url": "m.ambito.com/c5053300"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.3961, "type": "Place", "normalized_text": "argentinas"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "litio"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:33:03.000Z", "text": "Las exportaciones argentinas de litio en 2025 podr\u00edan llegar a ser cuatro veces superiores a las actuales y el sector aportar\u00eda el 10% de las divisas generadas hoy por el campo y la agroindustria. https://t.co/USWuGkl2jg", "edit_history_tweet_ids": ["1170782116919091200"], "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 8, "like_count": 302, "quote_count": 6}, "author_id": "208608900"}, {"lang": "it", "id": "1171032574883483659", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lAg4c89nZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/bendellavedova/status/1171032574883483659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAg4c89nZ7", "media_key": "3_1171032569158262784"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Conte"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:08:17.000Z", "text": "Scelta di @Piu_Europa di collocarsi a opposizione del governo esce confermata da intervento di #Conte. Sar\u00e0 opposizione liberaldemocratica, europeista e costruttiva e saremo pronti, senza pregiudizi, a sostenere i provvedimenti che giudicheremo positivi per l\u2019Italia e l\u2019Europa https://t.co/lAg4c89nZ7", "edit_history_tweet_ids": ["1171032574883483659"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 21, "like_count": 133, "quote_count": 4}, "author_id": "255928261"}, {"lang": "es", "id": "1171146706051883011", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:41:48.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171146706051883011"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171149101469188098", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/6S3dhzxczJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kAz6mJ", "display_url": "bit.ly/2kAz6mJ"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 172, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5956, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 185, "tag": "9Sep"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:51:19.000Z", "text": "Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado este lunes por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) #9Sep https://t.co/6S3dhzxczJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171149101469188098"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40461089"}, {"lang": "es", "id": "1171060027014209537", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:22.000Z", "text": "#Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "edit_history_tweet_ids": ["1171060027014209537"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "229001251"}, {"lang": "pt", "id": "1171148528351174656", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FUCxocOmX0", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/suicidios-entre-agentes-de-seguranca-publica-acendem-alerta-em-mg.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/suicidios-entre-agentes-de-seguranca-publica-acendem-alerta-em-mg.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:49:02.000Z", "text": "Suic\u00eddios entre agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica acendem alerta em MG https://t.co/FUCxocOmX0", "edit_history_tweet_ids": ["1171148528351174656"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "id": "1170835967458054144", "in_reply_to_user_id": "733401915644465153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ddaengfc", "id": "733401915644465153"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "daesang"}]}, "created_at": "2019-09-08T23:07:02.000Z", "text": "@ddaengfc O maior grupo da atualidade, com o pior fandom da atualidade. meu deus quem suporta???? Fodase meu anjokkkkk o grupo nem completo \u00e9, voc\u00eas s\u00e3o insuport\u00e1veis. Tem pr\u00eamio, daesang e o caralho a 4, mas cad\u00ea a qualidade, conceito e talento??? Andam sobrevivendo de feat com americano.", "edit_history_tweet_ids": ["1170835967458054144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 84, "like_count": 14, "quote_count": 40}, "author_id": "1070464988471590913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170779598927355905"}]}, {"lang": "es", "id": "1171149916090953728", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ve6JBEmLjW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCmrym", "display_url": "dlvr.it/RCmrym"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SiIUtBCEtS", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171149916090953728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiIUtBCEtS", "media_key": "3_1171149914698473472"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencias"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "Ciencias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:54:33.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/ve6JBEmLjW #Ciencias https://t.co/SiIUtBCEtS", "edit_history_tweet_ids": ["1171149916090953728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "es", "id": "1171132830900019206", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 183, "end": 193, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "nicost213", "id": "226254220"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:46:40.000Z", "text": "DE LA MISMA FORMA QUE QUIERO UN DEBATE \nDE CANDIDATOS A LA PRESIDENCIA @mauriciomacri @alferdez , QUIERO UN DEBATE DE CANDIDATOS A LA VICE \u00a1\u00a1\u00a1\n@MiguelPichetto @CFKArgentina\n\n@AndyW0K\n@victorfyt\n@Crisantikukas22\n@pulsionparcial\n@martinno_79\n@nicost213\n@SindArgTroll\n@yostelliten", "edit_history_tweet_ids": ["1171132830900019206"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 26, "like_count": 344, "quote_count": 9}, "author_id": "758301530"}, {"lang": "es", "id": "1171143256136196096", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:05.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171143256136196096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171128638139457538", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PlV4GvoRPZ", "expanded_url": "http://bit.ly/304kTNE", "display_url": "bit.ly/304kTNE"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:30:00.000Z", "text": "\u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/PlV4GvoRPZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171128638139457538"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166517506"}, {"lang": "es", "id": "1171063941340049409", "created_at": "2019-09-09T14:12:55.000Z", "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "edit_history_tweet_ids": ["1171063941340049409"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1168777668214579201", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "CanEm"}, {"start": 225, "end": 251, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "CanYaman"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "CanEm"}, {"start": 224, "end": 252, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171141220132904967", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 127, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "DFT"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 249, "tag": "DFT"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:20:00.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, inform\u00f3 la @opsoms con motivo del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio que se va a conmemorar este 10 de septiembre. La mayor\u00eda de los casos ocurren en pa\u00edses con ingresos bajos y medios #DFT", "edit_history_tweet_ids": ["1171141220132904967"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "38277042"}, {"lang": "pt", "id": "1170777520544931841", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "3880760715"}, {"lang": "es", "id": "1171118307971411968", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/S2DleVc9yd", "expanded_url": "https://lnkd.in/d_n-7uA", "display_url": "lnkd.in/d_n-7uA"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/eFZhmu1sVL", "expanded_url": "https://lnkd.in/d5BqYdy", "display_url": "lnkd.in/d5BqYdy"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 61, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 70, "end": 106, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialparalaPrevenciondelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 107, "tag": "DiaMundialparalaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 149, "end": 168, "tag": "prevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:48:57.000Z", "text": "Comparto nota de prensa de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud sobre #DiaMundialparalaPrevenciondelSuicidio \nCada 40 segundos se suicida una persona\n#prevencionsuicidio https://t.co/S2DleVc9yd https://t.co/eFZhmu1sVL", "edit_history_tweet_ids": ["1171118307971411968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "481806231"}, {"lang": "es", "id": "1171087538385313797", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1171146163858399235", "created_at": "2019-09-09T19:39:38.000Z", "text": "mano e a gente que j\u00e1 acreditou que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom?", "edit_history_tweet_ids": ["1171146163858399235"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "97326225"}, {"lang": "es", "id": "1170880275980673024", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "75883996"}, {"lang": "es", "id": "1171145484968374272", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:36:57.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171145484968374272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171143234736861187", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:00.000Z", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ              *", "edit_history_tweet_ids": ["1171143234736861187"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1171011043084161024", "created_at": "2019-09-09T10:42:43.000Z", "text": "No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171011043084161024"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "142734143"}, {"lang": "es", "id": "1171138368891170819", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Iuel8ECgvV", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171138368891170819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuel8ECgvV", "media_key": "3_1171138367125413888"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:08:40.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/Iuel8ECgvV", "edit_history_tweet_ids": ["1171138368891170819"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "id": "1171145280961601536", "in_reply_to_user_id": "14108929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JorgeCM", "id": "14108929"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Sr_Dios", "id": "537995806"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Luis_Endera", "id": "161227542"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:36:08.000Z", "text": "@JorgeCM @Sr_Dios @Luis_Endera O es inocente o no es inocente, no digas tonter\u00edas\n\nDe verdad que sois lo peor, despu\u00e9s vgais criticando el acoso y sois unos acosadores que os dedic\u00e1is a calumniar hasta la saciedad\n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1171145280961601536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358566074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170372632732155904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171145253270773761", "in_reply_to_user_id": "215051697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "presiosaxemoxa", "id": "215051697"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:36:01.000Z", "text": "@presiosaxemoxa @La_SER Si la justicia determina que el suicido viene desencadenado por la anterior dicho puede darse el caso.\n\nVoy a hablar de derecho laboral, ya que es lo que controlo.\n\nEs muy dif\u00edcil determinar las causas de un suicidio, pero poco a poco se tiene m\u00e1s conciencia del mismo.\n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1171145253270773761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2876543115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171121385445515264"}]}, {"lang": "es", "id": "1170831398212644864", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "author_id": "1103468672054517761"}, {"lang": "pt", "id": "1171101185010491393", "created_at": "2019-09-09T16:40:55.000Z", "text": "Eu sempre fico pasma com o tanto de gente que relata rea\u00e7\u00e3o extrapiramidal com Plasil em hospitais. Gent, isso \u00e9 um alerta: se voc\u00ea sentiu p\u00e2nico, pensamentos estranhos, ansiedade ou parece que ficou louco ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o do plasil alguma vez na vida, AVISE logo que chegar no PS", "edit_history_tweet_ids": ["1171101185010491393"], "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 480, "like_count": 2840, "quote_count": 578}, "author_id": "15336738"}, {"lang": "es", "id": "1171144418562334726", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qnqjIzWBzB", "expanded_url": "https://crc891.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-oms/", "display_url": "crc891.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ESWW1nlU2V", "expanded_url": "https://twitter.com/crc891radio/status/1171144418562334726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESWW1nlU2V", "media_key": "3_1171144409771118593"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasCRC"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:32:42.000Z", "text": "#NoticiasCRC Guyana es el pa\u00eds americano con mayor tasa de suicidios.\nhttps://t.co/qnqjIzWBzB https://t.co/ESWW1nlU2V", "edit_history_tweet_ids": ["1171144418562334726"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837695700108472320"}, {"lang": "es", "id": "1171120955483197442", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/A49n53XQyc", "expanded_url": "http://uni.vi/nlPF30pvnX3", "display_url": "uni.vi/nlPF30pvnX3"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:59:28.000Z", "text": "Sargento estadounidense originario de Puerto Rico fallece tras ataque suicida en Kabul. https://t.co/A49n53XQyc", "edit_history_tweet_ids": ["1171120955483197442"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401"}, {"lang": "ca", "id": "1171132121567715328", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/P8PWnaS7cs", "expanded_url": "http://bit.ly/2UHBW77", "display_url": "bit.ly/2UHBW77"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:43:51.000Z", "text": "Un policia mata els seus dos fills, fereix la dona i se su\u00efcida a Holanda https://t.co/P8PWnaS7cs", "edit_history_tweet_ids": ["1171132121567715328"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"lang": "es", "id": "1171141939598483456", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/fo00ydHEPn", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1171141939598483456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fo00ydHEPn", "media_key": "13_1171141855750156288"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 132, "tag": "ImagenNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:22:51.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud.\n\nToda la informaci\u00f3n en #ImagenNoticias con @YuririaSierra https://t.co/fo00ydHEPn", "edit_history_tweet_ids": ["1171141939598483456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "780103512155824128"}, {"lang": "es", "id": "1171118112177086464", "created_at": "2019-09-09T17:48:10.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.", "edit_history_tweet_ids": ["1171118112177086464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2385189516", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171138155443085315", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDQ8GB4bd2", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.781, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:49.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS\nhttps://t.co/VDQ8GB4bd2", "edit_history_tweet_ids": ["1171138155443085315"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1616266237"}, {"lang": "es", "id": "1171122670227939329", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/VpMxr8XJKp", "expanded_url": "http://ow.ly/SoOj50w3asH", "display_url": "ow.ly/SoOj50w3asH"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/RqW5KlKauC", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171122670227939329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqW5KlKauC", "media_key": "3_1171122668252356608"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.907, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:06:17.000Z", "text": "La OMS indic\u00f3 que cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida y, adem\u00e1s. cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas por esta causa que por las guerras.\nhttps://t.co/VpMxr8XJKp https://t.co/RqW5KlKauC", "edit_history_tweet_ids": ["1171122670227939329"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "es", "id": "1170758757007208449", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/o4ylLkxPTb", "expanded_url": "http://ow.ly/w6u230puVIr", "display_url": "ow.ly/w6u230puVIr"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rOGkWH4NhB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170758757007208449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOGkWH4NhB", "media_key": "3_1170758755325284352"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:00:13.000Z", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/o4ylLkxPTb https://t.co/rOGkWH4NhB", "edit_history_tweet_ids": ["1170758757007208449"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "9633802"}, {"lang": "es", "id": "1171003449665884161", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:12:33.000Z", "text": "Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus borregos ser\u00eda irresponsable y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171003449665884161"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "26142792"}, {"lang": "es", "id": "1171139386420817921", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RInEEikQpd", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenYuri/status/1171139386420817921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RInEEikQpd", "media_key": "13_1171139301481992192"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.8126, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "OMS"}, {"start": 138, "end": 153, "tag": "ImagenNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:12:43.000Z", "text": "Mujer se suicida desde un edificio de 7 pisos en Tijuana. La #OMS alerta que cada 40 segundos una persona se quita la vida en el mundo  \n\n#ImagenNoticias con @YuririaSierra por @ImagenTVMex https://t.co/RInEEikQpd", "edit_history_tweet_ids": ["1171139386420817921"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "785293094543470592"}, {"lang": "es", "id": "1171142280843055104", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:24:13.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171142280843055104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171141565479346176", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:21:22.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "edit_history_tweet_ids": ["1171141565479346176"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "266669687"}, {"lang": "es", "id": "1171131875504640003", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z", "text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "211808465"}, {"lang": "es", "id": "1171050002417762307", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Fg7wPOhrty", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1171031924166578177", "display_url": "twitter.com/jrisco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:17:32.000Z", "text": "...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPOhrty", "edit_history_tweet_ids": ["1171050002417762307"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "606317662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171031924166578177"}]}, {"lang": "it", "id": "1171130463710306304", "in_reply_to_user_id": "461890051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "l_piscitelli", "id": "1435608267963707393"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:37:15.000Z", "text": "@L_Piscitelli @jacopo_iacoboni Va bene. Io sono contenta che lei sia contento.  Se non dai mai nessuna battaglia non puoi sapere come sarebbe finita se tu l'avessi data.", "edit_history_tweet_ids": ["1171130463710306304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122016493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171129858208010242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171139523792777217", "in_reply_to_user_id": "819940459577561093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "igorfrade_", "id": "819940459577561093"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "norma"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:13:15.000Z", "text": "@igorfrade_ Isso ai eh pq o filho da norma eh o mais normal da fam\u00edlia", "edit_history_tweet_ids": ["1171139523792777217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794184556190515200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171109690580918273"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169563489385570305", "in_reply_to_user_id": "342411340", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7uNPGkAEIh", "expanded_url": "https://twitter.com/vtrbol/status/1169563489385570305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7uNPGkAEIh", "media_key": "3_1169563475254882304"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:50:39.000Z", "text": "Mitos e verdades sobre o suic\u00eddio. Ningu\u00e9m gosta de tocar nesse assunto, mas \u00e9 preciso (com responsabilidade sempre). https://t.co/7uNPGkAEIh", "edit_history_tweet_ids": ["1169563489385570305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "342411340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168892187834236928"}]}, {"lang": "es", "id": "1171109136580280320", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"lang": "es", "id": "1171130943966523393", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fRzAFCW9iP", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html?fbclid=IwAR2NBEF7Xqw0GPsRos50QUv3fxJOVzFJjqcb3YwUhvT4rNnjBqbyy5vTXew", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:39:10.000Z", "text": "\"El suicidio fue la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 y 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de accidentes en carretera, y es la segunda entre las adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os, despu\u00e9s de las afecciones durante la maternidad\" https://t.co/fRzAFCW9iP", "edit_history_tweet_ids": ["1171130943966523393"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147776134"}, {"lang": "pt", "id": "1171138211709706242", "in_reply_to_user_id": "1159208222", "created_at": "2019-09-09T19:08:03.000Z", "text": "... Meu pai trabalhou anos numa loja de materiais de constru\u00e7\u00e3o e a rede fechou v\u00e1rias lojas no pa\u00eds.\nNem sei se poderei mais pagar a fac\u00fa semestre que vem.\n(Creio ser a TendTudo, fechada em Recife).\nMeu pai t\u00e1 puto. Se arrependeu amargamente de votar no Bolsonaro... e eu tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1171138211709706242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1159208222", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171138209948098563"}]}, {"lang": "es", "id": "1171080366830039040", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/oeqAnTdlr9", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p2", "display_url": "dozz.es/ac32p2"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:18:11.000Z", "text": "\u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/oeqAnTdlr9", "edit_history_tweet_ids": ["1171080366830039040"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630"}, {"lang": "es", "id": "1171138283432288258", "created_at": "2019-09-09T19:08:20.000Z", "text": "Cuando las cosas van mal ven\u00eds de tu amiga y se te acalambrs la panza de la risa viendo como se suicida de la escalera", "edit_history_tweet_ids": ["1171138283432288258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249998685"}, {"lang": "it", "id": "1171132898675740673", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ff7hfSbfaB", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraboldrini/status/1171070588368162816", "display_url": "twitter.com/lauraboldrini/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "10settembre"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:46:56.000Z", "text": "Ma la ragazza in basso a sinistra \u00e8 una fan della concezione di Mussolini della donna, o quando spiegavano il fascismo aveva marinato scuola? #10settembre https://t.co/Ff7hfSbfaB", "edit_history_tweet_ids": ["1171132898675740673"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 27, "like_count": 304, "quote_count": 2}, "author_id": "22009952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171070588368162816"}]}, {"lang": "en", "id": "1171126036576251904", "in_reply_to_user_id": "801597492265619456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crl_queen", "id": "801597492265619456"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:19:40.000Z", "text": "@crl_queen Mds amor, toma cuidado", "edit_history_tweet_ids": ["1171126036576251904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727655272907444224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171107578702696456"}]}, {"lang": "es", "id": "1170708607840727041", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "66868014", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}]}, {"lang": "es", "id": "1171137880103825408", "in_reply_to_user_id": "844526772666454017", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tSm1eiFHTG", "expanded_url": "https://twitter.com/UrrutiaReina/status/1171133339526414336", "display_url": "twitter.com/UrrutiaReina/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElOsoLeavy", "id": "844526772666454017"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "PAMI"}]}, "geo": {"place_id": "5482108831148f3c"}, "created_at": "2019-09-09T19:06:43.000Z", "text": "@ElOsoLeavy , @mariuvidal que siga diciendo que no har\u00e1 m\u00e1s hospitales, cerrando escuelas, diciendo q los pobres no necesitan universidad, festejando su cumplea\u00f1os; mientras a ni\u00f1os les duele la panza de hambre.\nNo olvidar qVidal y @horaciorlarreta eran los funcionarios del PAMI https://t.co/tSm1eiFHTG", "edit_history_tweet_ids": ["1171137880103825408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128139548477796352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171133339526414336"}]}, {"lang": "es", "id": "1171100772362330112", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T16:39:16.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171100772362330112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171120692940673026", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UNW99MvH1a", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CU1jNCXckRs", "display_url": "youtube.com/watch?v=CU1jNC\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Y3QyTaaAoB", "expanded_url": "https://twitter.com/Toniki20/status/1171120692940673026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3QyTaaAoB", "media_key": "3_1171120687362334720"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "OverwatchES", "id": "2886611010"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "JinseiBlackOw", "id": "4626865342"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Healers"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Baptiste"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Moira"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "Reinhardt"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:58:26.000Z", "text": "\u00a1Nuevo v\u00eddeo de @OverwatchES en Youtube! \ud83d\udcfa\n\nEsta vez algo diferente, un LIVE fresco fresco con @JinseiBlackOw jugando duo de Healers. \u00bfPodr\u00e1n Baptiste y Moira salvar a un Reinhardt suicida? No te lo pierdas!! \ud83d\udc49 https://t.co/UNW99MvH1a https://t.co/Y3QyTaaAoB", "edit_history_tweet_ids": ["1171120692940673026"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1045341656831135744"}, {"lang": "es", "id": "1171076897528152065", "in_reply_to_user_id": "167648603", "created_at": "2019-09-09T15:04:24.000Z", "text": "@Leotkd_ok Unas ganas de pegarme un corchazo Estoy en el tren En la estaci\u00f3n de autobuses de los dos pasajes", "edit_history_tweet_ids": ["1171076897528152065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3242826899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171076293137444865"}]}, {"lang": "es", "id": "1171075582039396352", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "276246105"}, {"lang": "es", "id": "1170834733246402562", "created_at": "2019-09-08T23:02:08.000Z", "text": "\ud83d\udc94 Suicidio...\u00bfqu\u00e9 me pueden decir al respecto?", "edit_history_tweet_ids": ["1170834733246402562"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 113, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "author_id": "3300060614"}], "places": [{"full_name": "Alvorada, Brasil", "id": "91ef4094d14cb6c1"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Maip\u00fa, Chile", "id": "0113747966068613"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Salamanca, Guanajuato", "id": "824a305dcc9ef250"}, {"full_name": "Salta, Argentina", "id": "5482108831148f3c"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}]}, "errors": [{"resource_id": "1171157757808054273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171157757808054273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171157757808054273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171147141642895360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171147141642895360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171147141642895360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171152759120453636", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171152759120453636", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171152759120453636].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "616434994", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [616434994].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "616434994", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171152376251781122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171152376251781122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171152376251781122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4086263534", "value": "4086263534", "detail": "User has been suspended: [4086263534].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171152151441285120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171152151441285120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171152151441285120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "119890587", "value": "119890587", "detail": "User has been suspended: [119890587].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171145098727436289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171145098727436289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171145098727436289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171123090534932480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171123090534932480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171123090534932480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171123090534932480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171123090534932480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171123090534932480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "119890587", "value": "119890587", "detail": "User has been suspended: [119890587].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171147615943217152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171147615943217152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171147615943217152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2267076421", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2267076421].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2267076421", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171134625726554114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171134625726554114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171134625726554114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054178497852309505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054178497852309505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054178497852309505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171067112141545473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171067112141545473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171067112141545473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140930853960372229", "value": "1140930853960372229", "detail": "User has been suspended: [1140930853960372229].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170989768781508612", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170989768781508612", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170989768781508612].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171137488871706627", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171137488871706627", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171137488871706627].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171100627201679361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171100627201679361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171100627201679361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171160691354550272", "oldest_id": "1171136398692364288", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yrw7o4dpgcqy4fso1rntxlr4hp"}}