{"data": [{"author_id": "4161086241", "edit_history_tweet_ids": ["1188712080796536833"], "id": "1188712080796536833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188705480283185153"}], "created_at": "2019-10-28T07:00:19.000Z", "text": "si en 3 meses se \u201csuicida\u201d https://t.co/X37eovYfoT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/X37eovYfoT", "expanded_url": "https://twitter.com/mate_asenzo123/status/1188705480283185153", "display_url": "twitter.com/mate_asenzo123\u2026"}]}}, {"author_id": "158493844", "edit_history_tweet_ids": ["1188712073850699778"], "id": "1188712073850699778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T07:00:18.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764119673986088961", "edit_history_tweet_ids": ["1188711452875612160"], "id": "1188711452875612160", "created_at": "2019-10-28T06:57:50.000Z", "text": "\"Desconocer nuestras ra\u00edces, separarnos de ellas, constituye el gesto suicida de un idiota.\"\n-Fran\u00e7ois Mitterrand", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 112, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Mitterrand"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182738050453049349", "edit_history_tweet_ids": ["1188711292258926592"], "id": "1188711292258926592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188438207920259072"}], "created_at": "2019-10-28T06:57:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "gamingcat"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "clipscatalans"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "canellaenbranca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Butiambseques", "id": "898878331298435072"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "pulgatejana", "id": "1146692518089822208"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/iyzqnKXCsW", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/OptimisticBoredSoymilkPeteZaroll", "display_url": "clips.twitch.tv/OptimisticBore\u2026"}]}, "text": "RT @Butiambseques: El sherpa suicida....https://t.co/iyzqnKXCsW amb @pulgatejana  per #gamingcat i #clipscatalans! #canellaenbranca !", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779870528", "edit_history_tweet_ids": ["1188711251804934145"], "id": "1188711251804934145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188581650688565249"}], "created_at": "2019-10-28T06:57:02.000Z", "text": "RT @leftiscooler: Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leftiscooler", "id": "422626660"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3044633835", "in_reply_to_user_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1188711194745622528"], "id": "1188711194745622528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186620567937601537"}], "created_at": "2019-10-28T06:56:48.000Z", "text": "@diariocorreo @LUCIANA_LEON_R en tu sangre corre el amor al delito q es propia de tu Papi y de tu l\u00edder suicida, no te esmeres en explicar, razones sobran... Muy corta fue tu carrera de congresista, Q PENA!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "Papi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074775912527380480", "edit_history_tweet_ids": ["1188711094665334786"], "id": "1188711094665334786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188707538725937152"}], "created_at": "2019-10-28T06:56:24.000Z", "text": "RT @in_citta: @ilmanifesto tutte le volte si parte con questa coalizione fino a quando arriva qualcuno che sente il richiamo della foresta\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178362805", "edit_history_tweet_ids": ["1188710817782468609"], "id": "1188710817782468609", "created_at": "2019-10-28T06:55:18.000Z", "text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/9EeFEGIsCx https://t.co/IlP8N9tJB0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9EeFEGIsCx", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbQgmH", "display_url": "bit.ly/2kbQgmH"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IlP8N9tJB0", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1188710817782468609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlP8N9tJB0", "media_key": "3_1188710815446253568"}]}}, {"author_id": "806851905611767808", "edit_history_tweet_ids": ["1188710773436174337"], "id": "1188710773436174337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188708553995051009"}], "created_at": "2019-10-28T06:55:08.000Z", "text": "RT @paolagri2: COMMENTO ALLE ELEZIONI UMBRIA \ud83d\udd34Alleanza suicida e fallimentare. In sintesi gli italiani non vogliono vincoli ma aiuti,non vo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paolagri2", "id": "1049570673499234304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3113514349", "in_reply_to_user_id": "2564837198", "edit_history_tweet_ids": ["1188710732030005248"], "id": "1188710732030005248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188474236731580418"}], "created_at": "2019-10-28T06:54:58.000Z", "text": "@FernandoMiresOl No, Fernando: una suicida que no condena los hechos destructivos para no coincidir con Pi\u00f1era y otra nihilista, que no le importa la destrucci\u00f3n ni las miserias de la gente a posteriori.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "015c005b4efdc7ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2397844595", "edit_history_tweet_ids": ["1188710266667700224"], "id": "1188710266667700224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188708553995051009"}], "created_at": "2019-10-28T06:53:07.000Z", "text": "RT @paolagri2: COMMENTO ALLE ELEZIONI UMBRIA \ud83d\udd34Alleanza suicida e fallimentare. In sintesi gli italiani non vogliono vincoli ma aiuti,non vo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paolagri2", "id": "1049570673499234304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3044633835", "in_reply_to_user_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1188709933405163520"], "id": "1188709933405163520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186620567937601537"}], "created_at": "2019-10-28T06:51:47.000Z", "text": "@diariocorreo LUCIANITA, corre por su sangre, el amor al delito, propia de su padre y de su l\u00edder suicida... no te esmeres en explicar, pruebas sobran", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANITA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4411463177", "edit_history_tweet_ids": ["1188709913809293313"], "id": "1188709913809293313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618576745373696"}], "created_at": "2019-10-28T06:51:43.000Z", "text": "RT @emiruffini: En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiruffini", "id": "83221909"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079337710358286336", "in_reply_to_user_id": "1275964657", "edit_history_tweet_ids": ["1188709766643814401"], "id": "1188709766643814401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188696506183901190"}], "created_at": "2019-10-28T06:51:08.000Z", "text": "@TizianaVerdini Si pu\u00f2 anche dire che se uno si suicida, muore", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335258458", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1188709199955529728"], "id": "1188709199955529728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187737099392507904"}], "created_at": "2019-10-28T06:48:53.000Z", "text": "@UOLNoticias O cervo matou para se defender,  j\u00e1 o ca\u00e7ador mata para satisfazer seu instinto psicopata. Lament\u00e1vel!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2943985216", "edit_history_tweet_ids": ["1188709137149906944"], "id": "1188709137149906944", "created_at": "2019-10-28T06:48:38.000Z", "text": "o lider islamico morreu e todas as noticias dos eua dizem q o cara se enfiou num tunel sem saida quando os cara tava numa opera\u00e7\u00e3o la e se suicidou antes que pegassem ele, e ainda ficaram a materia inteira dizendo q o intuito era prender, pq sera q eu n acredito q foi suicidio\ud83e\udd14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883386284038918145", "in_reply_to_user_id": "1055197160688500738", "edit_history_tweet_ids": ["1188708578124845056"], "id": "1188708578124845056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560746147385345"}], "created_at": "2019-10-28T06:46:24.000Z", "text": "@ELRAMOSO @Sdchachaze Alors toi. Pdp sakura matou + soutiens pour devilman crybaby  dans ta bio go se marier hein mdrr", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Sdchachaze", "id": "1936781958"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049570673499234304", "edit_history_tweet_ids": ["1188708553995051009"], "id": "1188708553995051009", "created_at": "2019-10-28T06:46:19.000Z", "text": "COMMENTO ALLE ELEZIONI UMBRIA \ud83d\udd34Alleanza suicida e fallimentare. In sintesi gli italiani non vogliono vincoli ma aiuti,non vogliono pagare le tasse ma vogliono evadere,non vogliono stranieri ma certi lavori non li fanno e votano chi dice quello che vogliono sentirsi dire\u203c\ufe0f", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1723171212", "edit_history_tweet_ids": ["1188708324994211840"], "id": "1188708324994211840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T06:45:24.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2745870161", "edit_history_tweet_ids": ["1188707999268954112"], "id": "1188707999268954112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T06:44:06.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151870776532000768", "in_reply_to_user_id": "4714414648", "edit_history_tweet_ids": ["1188707803063558144"], "id": "1188707803063558144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188605398372061185"}], "created_at": "2019-10-28T06:43:20.000Z", "text": "@MaruCask Bueno... Para unos d\u00edas tenemos...\nTema Lilita.\nTema \"el suicida del balc\u00f3n\"\nTema, Babi, Mitre, Fulop, Lanata, etc etc etc...", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 64, "end": 84, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "el suicida del balc\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Fulop"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MaruCask", "id": "4714414648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058297128743772160", "in_reply_to_user_id": "472966889", "edit_history_tweet_ids": ["1188707538725937152"], "id": "1188707538725937152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188556211995717638"}], "created_at": "2019-10-28T06:42:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 163, "tag": "PD"}, {"start": 171, "end": 182, "tag": "umbria2019"}, {"start": 207, "end": 210, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}, {"start": 247, "end": 258, "username": "Si_Toscana", "id": "3420373269"}]}, "text": "@ilmanifesto tutte le volte si parte con questa coalizione fino a quando arriva qualcuno che sente il richiamo della foresta del voto utile e si suicida con il #PD...vedi #umbria2019...o si \u00e8 alternativi al #PD o si muore...imparate la lezione di @Si_Toscana che andr\u00e0 da sola come nel 2015", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2516872977", "edit_history_tweet_ids": ["1188707183485243392"], "id": "1188707183485243392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188703779857862656"}], "created_at": "2019-10-28T06:40:52.000Z", "text": "RT @carmelasanti73: Giorgia, suicida a 16 anni:\nil giorno prima l'incontro\ncon la famiglia di Antonio https://t.co/pk753liYvQ @mattinodinap\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carmelasanti73", "id": "778246944535744512"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pk753liYvQ", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/ragazza_si_suicida_oggi_retroscena_agropoli-4824658.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/ragazz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3067355675", "edit_history_tweet_ids": ["1188707055915470848"], "id": "1188707055915470848", "created_at": "2019-10-28T06:40:21.000Z", "text": "\u0414\u0435\u043b\u043e \u043e \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u044b \u0438\u0437 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0430\u044f \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b\n\n\u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0443   https://t.co/wM46Xdj88w https://t.co/4FJ5LzFU52", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wM46Xdj88w", "expanded_url": "http://vostok.today/30749-delo-o-dovedenii-do-suicida-muzhchiny-iz-habarovskogo-kraja-teper-na-osobom-kontrole-prokuratury.html", "display_url": "vostok.today/30749-delo-o-d\u2026"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4FJ5LzFU52", "expanded_url": "https://twitter.com/Vostok_Today/status/1188707055915470848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FJ5LzFU52", "media_key": "3_1188707053696704512"}]}}, {"author_id": "872963221266853890", "edit_history_tweet_ids": ["1188706420818153472"], "id": "1188706420818153472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188706203297353728"}], "created_at": "2019-10-28T06:37:50.000Z", "text": "RT @ws_compromat: \u0418\u0441\u043a\u0430\u043b \u0443\u043a\u0440\u043e\u043c\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e: \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 14-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u0428\u0443\u0440\u0448\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 - https://t.co/wfiMngfZ0M", "lang": "ru", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ws_compromat", "id": "781911646084165632"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wfiMngfZ0M", "expanded_url": "https://compromat.ws/iskal-ukromnoe-mesto-stali-izvestny-podrobnosti-suicida-14-letnego-evgeniya-shurshilina/", "display_url": "compromat.ws/iskal-ukromnoe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018559486410330112", "edit_history_tweet_ids": ["1188706347212328960"], "id": "1188706347212328960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}], "created_at": "2019-10-28T06:37:32.000Z", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781911646084165632", "edit_history_tweet_ids": ["1188706203297353728"], "id": "1188706203297353728", "created_at": "2019-10-28T06:36:58.000Z", "text": "\u0418\u0441\u043a\u0430\u043b \u0443\u043a\u0440\u043e\u043c\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e: \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 14-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u0428\u0443\u0440\u0448\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 - https://t.co/wfiMngfZ0M", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wfiMngfZ0M", "expanded_url": "https://compromat.ws/iskal-ukromnoe-mesto-stali-izvestny-podrobnosti-suicida-14-letnego-evgeniya-shurshilina/", "display_url": "compromat.ws/iskal-ukromnoe\u2026"}]}}, {"author_id": "1436827687", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1188706069125750784"], "id": "1188706069125750784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188545918720774146"}], "created_at": "2019-10-28T06:36:26.000Z", "text": "@gatita__suicida d) Invitarla a un zumito", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265694934", "edit_history_tweet_ids": ["1188705850875092993"], "id": "1188705850875092993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T06:35:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41564717", "edit_history_tweet_ids": ["1188705611762077696"], "id": "1188705611762077696", "created_at": "2019-10-28T06:34:37.000Z", "text": "L'idea di \"tener fuori Salvini\", alleandosi con un movimento che gli somiglia, sembra confermarsi suicida. Se questo paese vuole passare col voto attraverso un ennesimo e devastante inganno, non possiamo evitarlo. Proviamo a lavorare per immaginare COSA e COME ricostruire dopo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244192225", "edit_history_tweet_ids": ["1188704717930500096"], "id": "1188704717930500096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T06:31:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2790375506", "edit_history_tweet_ids": ["1188704456478732289"], "id": "1188704456478732289", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188564902660706306"}], "created_at": "2019-10-28T06:30:02.000Z", "text": "Les tiro un datito? Da la coincidencia que Alberto tiene dos destinos, est\u00e1 enfermo de cancer de pulm\u00f3n por si no sab\u00edan, si no lo mata eso, la otra es que se suicida misteriosamente.. jaja una viva la Cris https://t.co/z90ThQJ0EM", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/z90ThQJ0EM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyNostradamus/status/1188564902660706306", "display_url": "twitter.com/SoyNostradamus\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912028965057056768", "edit_history_tweet_ids": ["1188704343589097472"], "id": "1188704343589097472", "created_at": "2019-10-28T06:29:35.000Z", "text": "-Otro chico que se suicida.- https://t.co/saXWVqCfGn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/saXWVqCfGn", "expanded_url": "https://twitter.com/iMashKyrielight/status/1188704343589097472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saXWVqCfGn", "media_key": "3_1188704341764521984"}]}}, {"author_id": "778246944535744512", "edit_history_tweet_ids": ["1188703779857862656"], "id": "1188703779857862656", "created_at": "2019-10-28T06:27:20.000Z", "text": "Giorgia, suicida a 16 anni:\nil giorno prima l'incontro\ncon la famiglia di Antonio https://t.co/pk753liYvQ @mattinodinapoli", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 122, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pk753liYvQ", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/ragazza_si_suicida_oggi_retroscena_agropoli-4824658.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/ragazz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "698695713245552640", "in_reply_to_user_id": "698695713245552640", "edit_history_tweet_ids": ["1188703235965640704"], "id": "1188703235965640704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188702685631041536"}], "created_at": "2019-10-28T06:25:11.000Z", "text": "nasci como alma suicida, tento viver uma vida da qual n\u00e3o perten\u00e7o mas eu quero. esta voz que me move e ainda a que me atormenta, ambas divergentes em disputa incessante. todas fazem parte de mim.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249790305", "edit_history_tweet_ids": ["1188702877486931968"], "id": "1188702877486931968", "created_at": "2019-10-28T06:23:45.000Z", "text": "Se feliz con tu suicida. :)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058154799189946368", "edit_history_tweet_ids": ["1188702132146442240"], "id": "1188702132146442240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188678029259821056"}], "created_at": "2019-10-28T06:20:47.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2568262627", "edit_history_tweet_ids": ["1188701731753988102"], "id": "1188701731753988102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "created_at": "2019-10-28T06:19:12.000Z", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616061420", "in_reply_to_user_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1188701557623312384"], "id": "1188701557623312384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188642663442145281"}], "created_at": "2019-10-28T06:18:31.000Z", "text": "@spitta1969 Dylan se suicida? \ud83e\udd14", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1587450060", "edit_history_tweet_ids": ["1188701503609081856"], "id": "1188701503609081856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T06:18:18.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61085367", "edit_history_tweet_ids": ["1188701408104570880"], "id": "1188701408104570880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "created_at": "2019-10-28T06:17:55.000Z", "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2975548847", "in_reply_to_user_id": "916522718", "edit_history_tweet_ids": ["1188701161588756480"], "id": "1188701161588756480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188676504542167041"}], "created_at": "2019-10-28T06:16:56.000Z", "text": "@ConteZero76 Sicuro. Aspettiamo i fini strateghi della sinistra che  lo spiegheranno con dovizia di particolari perch\u00e9 dire \"abbiamo fatto una scelta suicida\" non sta bene.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConteZero76", "id": "916522718"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525543621", "in_reply_to_user_id": "45522821", "edit_history_tweet_ids": ["1188700855094173697"], "id": "1188700855094173697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188699545884119040"}], "created_at": "2019-10-28T06:15:43.000Z", "text": "@richie_rosario Jajaja lo suicida en 48 h", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212091004", "edit_history_tweet_ids": ["1188699974864953344"], "id": "1188699974864953344", "created_at": "2019-10-28T06:12:13.000Z", "text": "Justo estaba pensando en el nivel casi suicida de auto-abandono de Nanoha. Ac\u00e1 m\u00e1s o menos se lo explora pero... \u00bfcomo hizo para llegar a ese punto una nena de 12 a\u00f1os? No recuerdo nada en la serie original que lo explique.", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Nanoha"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1703411378", "edit_history_tweet_ids": ["1188699862054965248"], "id": "1188699862054965248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}], "created_at": "2019-10-28T06:11:46.000Z", "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2214951239", "edit_history_tweet_ids": ["1188699734657130496"], "id": "1188699734657130496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T06:11:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369786917", "edit_history_tweet_ids": ["1188699535478022144"], "id": "1188699535478022144", "created_at": "2019-10-28T06:10:28.000Z", "text": "Toxiturno de elecciones: El toque de queda fue una falsa ilusi\u00f3n, vi bobadas todo el d\u00eda, un intento suicida con intox por plaguicida, acaba de llegarme otra intox con intento suicida, una HVDA, y acabamos de escuchar un tiroteo. \ud83d\ude10", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190798451", "edit_history_tweet_ids": ["1188699428791705601"], "id": "1188699428791705601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T06:10:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3307194555", "edit_history_tweet_ids": ["1188699365596192768"], "id": "1188699365596192768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T06:09:48.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080344821804556290", "in_reply_to_user_id": "1091198729472884742", "edit_history_tweet_ids": ["1188699315906273280"], "id": "1188699315906273280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188698901647417344"}], "created_at": "2019-10-28T06:09:36.000Z", "text": "@Cake14299554 @lisadi_art2 No creo\nAhhh escribir\u00eda m\u00e1s pero las u\u00f1as no me dejan yanolasaguanto AHHHHH -c suicida-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Lisadi_Art2", "id": "1079430008525983744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190798451", "edit_history_tweet_ids": ["1188699312768933888"], "id": "1188699312768933888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-28T06:09:35.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "630362913", "edit_history_tweet_ids": ["1188699115456225280"], "id": "1188699115456225280", "created_at": "2019-10-28T06:08:48.000Z", "text": "Morta suicida sotto un treno ad Agropoli, il fidanzato si era tolto la vita a luglio con una pistola https://t.co/mHKpgDiZjH", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/mHKpgDiZjH", "expanded_url": "https://www.ondanews.it/morta-suicida-sotto-un-treno-ad-agropoli-il-fidanzato-si-era-tolto-la-vita-a-luglio-con-una-pistola/", "display_url": "ondanews.it/morta-suicida-\u2026"}]}}, {"author_id": "167999129", "edit_history_tweet_ids": ["1188698602580910081"], "id": "1188698602580910081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T06:06:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1327145784", "edit_history_tweet_ids": ["1188698322648875009"], "id": "1188698322648875009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T06:05:39.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135398837504356352", "edit_history_tweet_ids": ["1188698187969814528"], "id": "1188698187969814528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T06:05:07.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145623799703973888", "edit_history_tweet_ids": ["1188697049979674624"], "id": "1188697049979674624", "created_at": "2019-10-28T06:00:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ierineilibri"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "27ottobre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6FJKWs5UeE", "expanded_url": "https://twitter.com/LibriMondolibri/status/1188697049979674624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FJKWs5UeE", "media_key": "3_1188697048197062656"}]}, "text": "#ierineilibri #27ottobre 1932 nasce SYLVIA PLATH,  poetessa e scrittrice americana.  Sylvia Plath \u00e8 stata l'autrice che pi\u00f9 ha contribuito allo sviluppo del genere della poesia confessionale. Dimostra un talento precoce pubblicando la prima poesia a 8 anni... Mor\u00ec suicida a 30... https://t.co/6FJKWs5UeE", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3600136157", "edit_history_tweet_ids": ["1188697028592881664"], "id": "1188697028592881664", "created_at": "2019-10-28T06:00:31.000Z", "text": "soledad se escribe con s de\nsilencio\nd suicida\ny de susurros x salvarme", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b5965621880c8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384136764", "edit_history_tweet_ids": ["1188696763932262400"], "id": "1188696763932262400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T05:59:28.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265638243", "edit_history_tweet_ids": ["1188696457987198976"], "id": "1188696457987198976", "created_at": "2019-10-28T05:58:15.000Z", "text": "meu deus eu achei a conta que eu usava pra desabafar quando era suicida.....", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "585696557", "edit_history_tweet_ids": ["1188696400034488320"], "id": "1188696400034488320", "created_at": "2019-10-28T05:58:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "poesia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "poetry"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 205, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/vPOKldwKib", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/"}]}, "text": "Sylvia Plath | Ignorata dai critici: il suo alter ego ne La campana di \nVetro | \nInteressante ed esaustivo  articolo di Vittorio Crippa sulla poetessa americana \n\nhttps://t.co/vPOKldwKib via @ilsussidiario \n\n#poesia #poetry", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "776301876", "edit_history_tweet_ids": ["1188695479082803200"], "id": "1188695479082803200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T05:54:21.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2234818241", "edit_history_tweet_ids": ["1188694529156751360"], "id": "1188694529156751360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188694097789440000"}], "created_at": "2019-10-28T05:50:35.000Z", "text": "RT @giancarlofelic1: 15ENNE SUICIDA DOPO IL FIDANZATO/ Giorgia, la tua vita non \u00e8 finita sotto un treno https://t.co/4JAntmt8UH di @ilsussi\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giancarlofelic1", "id": "407134798"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4JAntmt8UH", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/15enne-suicida-dopo-il-fidanzato-giorgia-la-tua-vita-non-e-finita-sotto-un-treno/1942245/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/15enne-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "418285282", "edit_history_tweet_ids": ["1188694387519377410"], "id": "1188694387519377410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:50:01.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407134798", "edit_history_tweet_ids": ["1188694097789440000"], "id": "1188694097789440000", "created_at": "2019-10-28T05:48:52.000Z", "text": "15ENNE SUICIDA DOPO IL FIDANZATO/ Giorgia, la tua vita non \u00e8 finita sotto un treno https://t.co/4JAntmt8UH di @ilsussidiario", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4JAntmt8UH", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/15enne-suicida-dopo-il-fidanzato-giorgia-la-tua-vita-non-e-finita-sotto-un-treno/1942245/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/15enne-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "992700926", "edit_history_tweet_ids": ["1188693945460678656"], "id": "1188693945460678656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "created_at": "2019-10-28T05:48:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81200530", "edit_history_tweet_ids": ["1188692687957835777"], "id": "1188692687957835777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:43:16.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123028807332581376", "edit_history_tweet_ids": ["1188692595146444800"], "id": "1188692595146444800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-10-28T05:42:54.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179165102412636162", "edit_history_tweet_ids": ["1188692385544507392"], "id": "1188692385544507392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:42:04.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134532418", "edit_history_tweet_ids": ["1188692082371842051"], "id": "1188692082371842051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-28T05:40:51.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743264603719766021", "in_reply_to_user_id": "743264603719766021", "edit_history_tweet_ids": ["1188691794445385728"], "id": "1188691794445385728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188691707916967936"}], "created_at": "2019-10-28T05:39:43.000Z", "text": "fora a pol\u00edcia que sempre chega no final do filme quando todo mundo j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959156953", "edit_history_tweet_ids": ["1188691482112339970"], "id": "1188691482112339970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188681155190677504"}], "created_at": "2019-10-28T05:38:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "YoNoVoteALaCHORRA"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "YoNoVotoCORRUPTOS"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jose7Ignacio", "id": "119257944"}]}, "text": "RT @Jose7Ignacio: Argentina es un pa\u00eds suicida #YoNoVoteALaCHORRA #YoNoVotoCORRUPTOS #Elecciones2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141727782", "edit_history_tweet_ids": ["1188691405868273664"], "id": "1188691405868273664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:38:10.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2722660553", "edit_history_tweet_ids": ["1188690745802346496"], "id": "1188690745802346496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-28T05:35:33.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74848773", "in_reply_to_user_id": "2676831505", "edit_history_tweet_ids": ["1188690627942174721"], "id": "1188690627942174721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188648295759011841"}], "created_at": "2019-10-28T05:35:05.000Z", "text": "@RanferiDe Latinoam\u00e9rica tiene una tendencia suicida a enamorarse de sus verdugos.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RanferiDe", "id": "2676831505"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178139752643661824", "edit_history_tweet_ids": ["1188690403823964160"], "id": "1188690403823964160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188678029259821056"}], "created_at": "2019-10-28T05:34:11.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1293314052", "edit_history_tweet_ids": ["1188690284361715714"], "id": "1188690284361715714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "created_at": "2019-10-28T05:33:43.000Z", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977272792298106880", "edit_history_tweet_ids": ["1188689857331240961"], "id": "1188689857331240961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188525318421782532"}], "created_at": "2019-10-28T05:32:01.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2946980076", "edit_history_tweet_ids": ["1188689770962182145"], "id": "1188689770962182145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-28T05:31:40.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391660107", "edit_history_tweet_ids": ["1188689507014582272"], "id": "1188689507014582272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:30:37.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078520803", "edit_history_tweet_ids": ["1188689374004875264"], "id": "1188689374004875264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:30:06.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090220311", "edit_history_tweet_ids": ["1188689238537244672"], "id": "1188689238537244672", "created_at": "2019-10-28T05:29:33.000Z", "text": "Que no haya angustia en la muerte\nque haya pensamiento en vida\nsi no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131682517550080000", "edit_history_tweet_ids": ["1188688961616666625"], "id": "1188688961616666625", "created_at": "2019-10-28T05:28:27.000Z", "text": "Estoy planeando una fiesta suicida, el que traiga cocuy esta invidato.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "cocuy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437806408", "edit_history_tweet_ids": ["1188688804913274880"], "id": "1188688804913274880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:27:50.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132733931", "edit_history_tweet_ids": ["1188688515762212864"], "id": "1188688515762212864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:26:41.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883425583", "edit_history_tweet_ids": ["1188688488159424514"], "id": "1188688488159424514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T05:26:34.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1977295123", "edit_history_tweet_ids": ["1188688362091302912"], "id": "1188688362091302912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:26:04.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163662147144040449", "edit_history_tweet_ids": ["1188688076916383750"], "id": "1188688076916383750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:24:56.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721580863813775360", "edit_history_tweet_ids": ["1188687886071271424"], "id": "1188687886071271424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188655990364954625"}], "created_at": "2019-10-28T05:24:11.000Z", "text": "RT @DiezFabian: @agosisgleas 1 a\u00f1o dura.. Y se suicida callendo 4 veces sobre la misma bala", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DiezFabian", "id": "592639350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252831234", "edit_history_tweet_ids": ["1188687852940517382"], "id": "1188687852940517382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T05:24:03.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3027416650", "in_reply_to_user_id": "2792947364", "edit_history_tweet_ids": ["1188687828059906048"], "id": "1188687828059906048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188687628092223489"}], "created_at": "2019-10-28T05:23:57.000Z", "text": "@C2Marcos te ganas d usar tu cara de saco de boxeo flaco suicida**", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "C2Marcos", "id": "2792947364"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794709499877740544", "in_reply_to_user_id": "794709499877740544", "edit_history_tweet_ids": ["1188687736624029696"], "id": "1188687736624029696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188687730361929728"}], "created_at": "2019-10-28T05:23:35.000Z", "text": "Tiver uma filha que se matou ai eu quero ver", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164905482659749888", "edit_history_tweet_ids": ["1188687627660267520"], "id": "1188687627660267520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188365439652585472"}], "created_at": "2019-10-28T05:23:09.000Z", "text": "RT @happypoptato: o portugu\u00eas invadiu, explorou o brasil por 300 anos, matou, estuprou e escravizou os ind\u00edgenas nativos e negros africanos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209923812", "edit_history_tweet_ids": ["1188687097848385536"], "id": "1188687097848385536", "created_at": "2019-10-28T05:21:03.000Z", "text": "Amor suicida @los2minutos \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 https://t.co/eKBQNw5Ofo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "los2minutos", "id": "228534505"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eKBQNw5Ofo", "expanded_url": "https://twitter.com/mariobalderasc/status/1188687097848385536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKBQNw5Ofo", "media_key": "7_1188686907238166528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878518734847082496", "edit_history_tweet_ids": ["1188687064004476929"], "id": "1188687064004476929", "created_at": "2019-10-28T05:20:55.000Z", "text": "Se imaginan que ma\u00f1ana mientras Macri desayuna en la rosada con Alberto, Macri saca un fierro, lo caga a tiros a Alberto y despu\u00e9s se suicida, nanana amar\u00eda este pa\u00eds de por vida", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2883197344", "in_reply_to_user_id": "88539756", "edit_history_tweet_ids": ["1188686771569266688"], "id": "1188686771569266688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188686505931350016"}], "created_at": "2019-10-28T05:19:45.000Z", "text": "@GilbertoEsc_ Que suicida \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GilbertoEsc_", "id": "88539756"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378320453", "edit_history_tweet_ids": ["1188686766993227776"], "id": "1188686766993227776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T05:19:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848906192", "edit_history_tweet_ids": ["1188686739168256005"], "id": "1188686739168256005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:19:38.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145755488468049920", "edit_history_tweet_ids": ["1188686668674588675"], "id": "1188686668674588675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T05:19:21.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807209261893873665", "edit_history_tweet_ids": ["1188686620452708352"], "id": "1188686620452708352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}], "created_at": "2019-10-28T05:19:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59478625", "edit_history_tweet_ids": ["1188686475363323910"], "id": "1188686475363323910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}], "created_at": "2019-10-28T05:18:35.000Z", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146263003555348481", "edit_history_tweet_ids": ["1188686444375822338"], "id": "1188686444375822338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:18:27.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1275636192", "edit_history_tweet_ids": ["1188686365036306432"], "id": "1188686365036306432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "created_at": "2019-10-28T05:18:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310549851", "in_reply_to_user_id": "310549851", "edit_history_tweet_ids": ["1188686023028596736"], "id": "1188686023028596736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188685621193252864"}], "created_at": "2019-10-28T05:16:47.000Z", "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9  muito bom kkkkkkk ser\u00e1 se matou ? Tomara que sim", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224462350", "edit_history_tweet_ids": ["1188685918665924610"], "id": "1188685918665924610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:16:22.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373198463", "edit_history_tweet_ids": ["1188685838223400961"], "id": "1188685838223400961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-28T05:16:03.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42171926", "edit_history_tweet_ids": ["1188685597273214976"], "id": "1188685597273214976", "created_at": "2019-10-28T05:15:05.000Z", "text": "Las lloronas del suicida corrupto, todo el gobierno de AG fue una estructura (organizaci\u00f3n) criminal. https://t.co/RWRTDexWE8", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.3389, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/RWRTDexWE8", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1188444421492224000", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1188685596052676609"], "id": "1188685596052676609", "created_at": "2019-10-28T05:15:05.000Z", "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di\u00a0pistola https://t.co/cvtgpy2Qhs", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cvtgpy2Qhs", "expanded_url": "https://notiziedi.it/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-a-luglio-con-un-colpo-di-pistola/", "display_url": "notiziedi.it/giorgia-morta-\u2026"}]}}, {"author_id": "4836774335", "edit_history_tweet_ids": ["1188685482076573696"], "id": "1188685482076573696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-28T05:14:38.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803265727755075586", "edit_history_tweet_ids": ["1188685429366755328"], "id": "1188685429366755328", "created_at": "2019-10-28T05:14:25.000Z", "text": "quero da risada vo ve video da pomba suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "pomba"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36539733", "in_reply_to_user_id": "112005594", "edit_history_tweet_ids": ["1188685399125909505"], "id": "1188685399125909505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188630869369643015"}], "created_at": "2019-10-28T05:14:18.000Z", "text": "@josetorohardy De pronto se \u201csuicida\u201d el presidente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917940560383668228", "in_reply_to_user_id": "963902533621121024", "edit_history_tweet_ids": ["1188685340799885312"], "id": "1188685340799885312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188682632344809472"}], "created_at": "2019-10-28T05:14:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "galinhona"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afrontte", "id": "1336765781951074304"}]}, "text": "@afrontte Vem aqui que vou joga agua em vc tbm galinhona. Pra ve se vc vai dormi e para de cacarejar. Sua podre , quem v\u00ea matou o galo , sua asqueirosa. #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2716349807", "edit_history_tweet_ids": ["1188685310848356352"], "id": "1188685310848356352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T05:13:57.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313109317", "edit_history_tweet_ids": ["1188685013463818240"], "id": "1188685013463818240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:12:46.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "573199222", "edit_history_tweet_ids": ["1188684535862583302"], "id": "1188684535862583302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188681155190677504"}], "created_at": "2019-10-28T05:10:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "YoNoVoteALaCHORRA"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "YoNoVotoCORRUPTOS"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jose7Ignacio", "id": "119257944"}]}, "text": "RT @Jose7Ignacio: Argentina es un pa\u00eds suicida #YoNoVoteALaCHORRA #YoNoVotoCORRUPTOS #Elecciones2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929216584186556416", "in_reply_to_user_id": "745404724128649216", "edit_history_tweet_ids": ["1188684414718492673"], "id": "1188684414718492673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188575717946200064"}], "created_at": "2019-10-28T05:10:23.000Z", "text": "@sidao_med @BolsonaroSP ATA, PRIMEIRO ELE ARRANCOU AS UNHAS, SE TORTUROU E DEPOIS SE MATOU?? ESTRANHO N\u00c9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sidao_med", "id": "745404724128649216"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1247752344", "edit_history_tweet_ids": ["1188684148367675393"], "id": "1188684148367675393", "created_at": "2019-10-28T05:09:20.000Z", "text": "Ptm est\u00e1s pinches crisis existenciales no la traen ni el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828839534", "in_reply_to_user_id": "2496759998", "edit_history_tweet_ids": ["1188684121431777280"], "id": "1188684121431777280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188682605358649345"}], "created_at": "2019-10-28T05:09:13.000Z", "text": "@GuilleMacchi1 me estaba stlakeando y estabas re suicida ahi kajajajajajaj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3427134028", "edit_history_tweet_ids": ["1188684051638566912"], "id": "1188684051638566912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T05:08:57.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413168568", "edit_history_tweet_ids": ["1188684047062622208"], "id": "1188684047062622208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T05:08:56.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781311594911457282", "edit_history_tweet_ids": ["1188683941206790145"], "id": "1188683941206790145", "created_at": "2019-10-28T05:08:30.000Z", "text": "digo por a mais b que her\u00f3is homens s\u00e3o chatos, no caso vil\u00f5es homens, to assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pelas map\u00f4!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970680728", "edit_history_tweet_ids": ["1188683532614414336"], "id": "1188683532614414336", "created_at": "2019-10-28T05:06:53.000Z", "text": "Hasta nunca mugrosos.\n\nComo nota suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872044400964243456", "edit_history_tweet_ids": ["1188683386631708672"], "id": "1188683386631708672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188641994584842240"}], "created_at": "2019-10-28T05:06:18.000Z", "text": "RT @JuanPab303: En 2 meses se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez Jajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanPab303", "id": "963827638774222854"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "590446394", "edit_history_tweet_ids": ["1188683188471828481"], "id": "1188683188471828481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:05:31.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961617792473681920", "edit_history_tweet_ids": ["1188682726276239367"], "id": "1188682726276239367", "created_at": "2019-10-28T05:03:41.000Z", "text": "Que Vargas n\u00e3o se matou. \u00c9 isso.\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/vkTDWCAzVL", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vkTDWCAzVL", "expanded_url": "https://twitter.com/vivanorenzo/status/1188610119220846592", "display_url": "twitter.com/vivanorenzo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851865931", "edit_history_tweet_ids": ["1188682676175343616"], "id": "1188682676175343616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T05:03:29.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768454744729907200", "edit_history_tweet_ids": ["1188682595472728065"], "id": "1188682595472728065", "created_at": "2019-10-28T05:03:10.000Z", "text": "Alberto se suicida este a\u00f1o o el que viene?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884776721874116610", "edit_history_tweet_ids": ["1188682438630936578"], "id": "1188682438630936578", "created_at": "2019-10-28T05:02:32.000Z", "text": "plot foda minha personagem matou o amor da vida dela quando era uma undead por pura ganancia e dps q voltou a forma humana lembrou e n consegue se perdoar fodase agr ela vai atras da dark soul pra reviver o unico q ja amou ela alguma vez", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "dark soul"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180447020", "edit_history_tweet_ids": ["1188682274914652160"], "id": "1188682274914652160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:01:53.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813613230908207104", "edit_history_tweet_ids": ["1188682179917819905"], "id": "1188682179917819905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T05:01:30.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107504899", "edit_history_tweet_ids": ["1188682109818413056"], "id": "1188682109818413056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T05:01:14.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759039470406541315", "edit_history_tweet_ids": ["1188682029979897857"], "id": "1188682029979897857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188681155190677504"}], "created_at": "2019-10-28T05:00:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "YoNoVoteALaCHORRA"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "YoNoVotoCORRUPTOS"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jose7Ignacio", "id": "119257944"}]}, "text": "RT @Jose7Ignacio: Argentina es un pa\u00eds suicida #YoNoVoteALaCHORRA #YoNoVotoCORRUPTOS #Elecciones2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333614953", "edit_history_tweet_ids": ["1188681689935024128"], "id": "1188681689935024128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:59:34.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016739766153433089", "edit_history_tweet_ids": ["1188681633706270722"], "id": "1188681633706270722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:59:20.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269635372", "in_reply_to_user_id": "68591970", "edit_history_tweet_ids": ["1188681386640793600"], "id": "1188681386640793600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188586133065797637"}], "created_at": "2019-10-28T04:58:21.000Z", "text": "@pablowino @alferdez Vuelven mejores, menos moderados. Que se cuide porque la jefa enseguida lo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pablowino", "id": "68591970"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186861119", "edit_history_tweet_ids": ["1188681370781904896"], "id": "1188681370781904896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T04:58:18.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016395556065771521", "edit_history_tweet_ids": ["1188681358874415104"], "id": "1188681358874415104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188681155190677504"}], "created_at": "2019-10-28T04:58:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "YoNoVoteALaCHORRA"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "YoNoVotoCORRUPTOS"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jose7Ignacio", "id": "119257944"}]}, "text": "RT @Jose7Ignacio: Argentina es un pa\u00eds suicida #YoNoVoteALaCHORRA #YoNoVotoCORRUPTOS #Elecciones2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052330248208048128", "edit_history_tweet_ids": ["1188681300485595136"], "id": "1188681300485595136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:58:01.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119257944", "edit_history_tweet_ids": ["1188681155190677504"], "id": "1188681155190677504", "created_at": "2019-10-28T04:57:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "YoNoVoteALaCHORRA"}, {"start": 48, "end": 66, "tag": "YoNoVotoCORRUPTOS"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Argentina es un pa\u00eds suicida #YoNoVoteALaCHORRA #YoNoVotoCORRUPTOS #Elecciones2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066740109377236992", "edit_history_tweet_ids": ["1188681109804146688"], "id": "1188681109804146688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188581339626397698"}], "created_at": "2019-10-28T04:57:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "BastaSuicidiInDivisa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "robertotofanel3", "id": "1129728317341478914"}]}, "text": "RT @robertotofanel3: #BastaSuicidiInDivisa #2019 \n\nTragedia a Ladispoli: si suicida un sottufficiale della Marina Militare https://t.co/j7g\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742457989811015680", "edit_history_tweet_ids": ["1188680967843667969"], "id": "1188680967843667969", "created_at": "2019-10-28T04:56:42.000Z", "text": "o dia em que eu e meus amigos quase tivemos overdose de maconha: \n- eu vomitei verde horrores \n- queria sair correndo pra rua \n- tivemos idea\u00e7\u00e3o suicida\n- me senti pegando fogo \n- acabamos com a \u00e1gua da casa \n- quase me afoguei tomando banho de roupa \n- a onda durou quase 3 dias", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1173399713716064259", "edit_history_tweet_ids": ["1188680957022408704"], "id": "1188680957022408704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620458788306946"}], "created_at": "2019-10-28T04:56:39.000Z", "text": "RT @tcmassolin: @PaulaGF1 @PPTenel13 Alberto F es Alberto segundo! En un a\u00f1o se \u201csuicida\u201d y ohhh la arq egipcia sube al poder !!", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmassolin", "id": "2545027528"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "PaulaGF1", "id": "188796155"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136496424", "edit_history_tweet_ids": ["1188680927033122816"], "id": "1188680927033122816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:56:32.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317312978", "edit_history_tweet_ids": ["1188680761362255877"], "id": "1188680761362255877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T04:55:52.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185844996064317440", "edit_history_tweet_ids": ["1188680594517037057"], "id": "1188680594517037057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}], "created_at": "2019-10-28T04:55:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}]}, "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1894924464", "edit_history_tweet_ids": ["1188680583318138882"], "id": "1188680583318138882", "created_at": "2019-10-28T04:55:10.000Z", "text": "Se suicida el l\u00edder de los Isl\u00e1mico, siento que despu\u00e9s de esto Siria no tarda en desaparecer.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.2947, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218322887", "edit_history_tweet_ids": ["1188680497372844032"], "id": "1188680497372844032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:54:49.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278092213", "edit_history_tweet_ids": ["1188680307928686592"], "id": "1188680307928686592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:54:04.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198386776", "edit_history_tweet_ids": ["1188680259144732672"], "id": "1188680259144732672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:53:53.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234978791", "edit_history_tweet_ids": ["1188680245810876417"], "id": "1188680245810876417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T04:53:49.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51580830", "in_reply_to_user_id": "1154103865", "edit_history_tweet_ids": ["1188680228471750656"], "id": "1188680228471750656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188649852328124417"}], "created_at": "2019-10-28T04:53:45.000Z", "text": "@tuitapedro Teve o caso d uma mulher cujo noivo desmanchou o casamento, ela casou sozinha e dpois se suicidou, tb\u00e9m ganhou seguidores no Insta. T\u00f4 muito preocupada c/ a (des)humanidade", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "Insta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tuitapedro", "id": "1154103865"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191266512", "in_reply_to_user_id": "199161513", "edit_history_tweet_ids": ["1188680091267747840"], "id": "1188680091267747840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188612038131703813"}], "created_at": "2019-10-28T04:53:13.000Z", "text": "@sinsacoclaudio @RLavagna @jlespert @juanjomalvinas Claudito en esta no te acompa\u00f1o.  @mauriciomacri y todos los cr\u00e1neos de la UTDT o los Duranbarbistas ELIGIERON a CFK como contendiente, en una estrategia SUICIDA. Empuj\u00f3 a Massa, a Urtubey en vez de aliarlos.  Con los votos de Massa, hab\u00eda balotaje.", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "UTDT"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "Duranbarbistas"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.7238, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Urtubey"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799188842", "in_reply_to_user_id": "2792033063", "edit_history_tweet_ids": ["1188680012284813315"], "id": "1188680012284813315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188677632696705025"}], "created_at": "2019-10-28T04:52:54.000Z", "text": "@TomasAcosta05 Jajajjjajajaja *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TomasAcosta05", "id": "2792033063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150801040561909762", "edit_history_tweet_ids": ["1188679951006027776"], "id": "1188679951006027776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:52:39.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "403153861", "edit_history_tweet_ids": ["1188679903115436033"], "id": "1188679903115436033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:52:28.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33350532", "edit_history_tweet_ids": ["1188679710370390016"], "id": "1188679710370390016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676623337492480"}], "created_at": "2019-10-28T04:51:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "palestina"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MEMRI_Spanish", "id": "2704012268"}]}, "text": "RT @MEMRI_Spanish: Familia de la terrorista suicida #palestina Hanadi Jaradat: El padre de Hanadi reparti\u00f3 caramelos en celebraci\u00f3n a su ma\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018669507676725250", "edit_history_tweet_ids": ["1188679448268345346"], "id": "1188679448268345346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:50:39.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174660664", "edit_history_tweet_ids": ["1188679183133761539"], "id": "1188679183133761539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:49:36.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1619721770", "edit_history_tweet_ids": ["1188678787698974720"], "id": "1188678787698974720", "created_at": "2019-10-28T04:48:02.000Z", "text": "Minha tl s\u00f3 da gente que se matou ou que morreu por algum motivo...voc\u00ea quer me dizer alguma coisa @deus? Ser\u00e1 q t\u00e1 me preparando lindo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938919576384999424", "edit_history_tweet_ids": ["1188678754895351808"], "id": "1188678754895351808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:47:54.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2859841173", "edit_history_tweet_ids": ["1188678448014712832"], "id": "1188678448014712832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188641994584842240"}], "created_at": "2019-10-28T04:46:41.000Z", "text": "RT @JuanPab303: En 2 meses se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez Jajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanPab303", "id": "963827638774222854"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808875172023455744", "edit_history_tweet_ids": ["1188678432311394305"], "id": "1188678432311394305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "created_at": "2019-10-28T04:46:37.000Z", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117640887360729089", "edit_history_tweet_ids": ["1188678395271532544"], "id": "1188678395271532544", "created_at": "2019-10-28T04:46:28.000Z", "text": "Domingo a la madrugada escuchando Beret mientras afuera chispea. Nuevo nivel suicida desbloqueado", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "Beret"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136368646182359041", "in_reply_to_user_id": "733034725753786368", "edit_history_tweet_ids": ["1188678283937767424"], "id": "1188678283937767424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188626575656402946"}], "created_at": "2019-10-28T04:46:02.000Z", "text": "@SanielDanchezQ El suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1677309324", "in_reply_to_user_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1188678280519585792"], "id": "1188678280519585792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188495572145246210"}], "created_at": "2019-10-28T04:46:01.000Z", "text": "@elcomercio_peru O sea Nava tiene la culpa? Ya no se sabe qui\u00e9n es m\u00e1s idiota, si el suicida o este sujeto.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063541120456695808", "edit_history_tweet_ids": ["1188678206670491648"], "id": "1188678206670491648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "created_at": "2019-10-28T04:45:43.000Z", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1188678190979375104"], "id": "1188678190979375104", "created_at": "2019-10-28T04:45:39.000Z", "text": "\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u306e\u30d9\u30eb\u30c8\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\uff01\uff1f\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u304b\u3089\u523a\u5ba2\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a https://t.co/VkxtE1nJRh", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3714, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/VkxtE1nJRh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12635"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338468701", "in_reply_to_user_id": "145134405", "edit_history_tweet_ids": ["1188678134805209092"], "id": "1188678134805209092", "created_at": "2019-10-28T04:45:26.000Z", "text": "@jose_neumanne @CarvalhosaMo @OsPingos @o_antagonista @STF_oficial A verdade \u00e9 que pouco importa quem matou Marielle Franco, importa saber se tem dinheiro pois se tiver dinheiro vai permanecer impune e livre at\u00e9 a prescri\u00e7\u00e3o do crime gra\u00e7as ao tr\u00e2nsito em julgado.", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "OsPingos", "id": "1083163808963670018"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94794618", "edit_history_tweet_ids": ["1188678085610221568"], "id": "1188678085610221568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:45:14.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188678029259821056"], "id": "1188678029259821056", "created_at": "2019-10-28T04:45:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "EleccionesArgentina"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kllLpjc6wC", "expanded_url": "https://buff.ly/2MSh4Yl", "display_url": "buff.ly/2MSh4Yl"}]}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. #EleccionesArgentina https://t.co/kllLpjc6wC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"author_id": "129343845", "edit_history_tweet_ids": ["1188677969092452352"], "id": "1188677969092452352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:44:47.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76523396", "edit_history_tweet_ids": ["1188677769531711488"], "id": "1188677769531711488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:43:59.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1638087517", "edit_history_tweet_ids": ["1188677769372274693"], "id": "1188677769372274693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188673728542060544"}], "created_at": "2019-10-28T04:43:59.000Z", "text": "RT @_jabg28_: La depresi\u00f3n es un s\u00edntoma real de una persona suicida, ellos no mariquean\ud83d\udc94", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_jabg28_", "id": "764895889769070592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1855242050", "in_reply_to_user_id": "713423483758370816", "edit_history_tweet_ids": ["1188677685737857030"], "id": "1188677685737857030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188642932850679809"}], "created_at": "2019-10-28T04:43:39.000Z", "text": "@CoexistirHoy @todonoticias @alferdez @lacamporabsas A lo mejor se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoexistirHoy", "id": "713423483758370816"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "lacamporabsas", "id": "176898913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341824847", "in_reply_to_user_id": "2850714851", "edit_history_tweet_ids": ["1188677641215336453"], "id": "1188677641215336453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188677058316132352"}], "created_at": "2019-10-28T04:43:28.000Z", "text": "@Aniiit_a \u201cLo mato gendarmeria\u201d todas las autopsias diciendo que murio ahogado sin forzarlo.\n\nNisman: un tipo que a 1 dia de presentar una denuncia que ponia en kilombos jodidos a un gobierno que ya tambien \u201cdesaparecio\u201d a Maria Cash o Julio Lopez \u201cSe suicida por cagon\u201d\n\nDeja, ni me gasto", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Cash"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Lopez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aniiit_a", "id": "2850714851"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635918314", "edit_history_tweet_ids": ["1188677637184655360"], "id": "1188677637184655360", "created_at": "2019-10-28T04:43:27.000Z", "text": "hay una parte de la ciudadan\u00eda que es suicida... hay que respetarlos. Ojala q yo me equivoque y que dentro de 4 a\u00f1os tengamos elecciones libres y transparentes...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125328770", "edit_history_tweet_ids": ["1188677561926246400"], "id": "1188677561926246400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:43:09.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4303087589", "edit_history_tweet_ids": ["1188677430673858560"], "id": "1188677430673858560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:42:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141613611", "edit_history_tweet_ids": ["1188677361342074881"], "id": "1188677361342074881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:42:22.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "617421500", "edit_history_tweet_ids": ["1188677191791456257"], "id": "1188677191791456257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646405436514304"}], "created_at": "2019-10-28T04:41:41.000Z", "text": "RT @mbrane18: Alberto se suicida o lo suicidan?", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mbrane18", "id": "747549266462318593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158676110", "edit_history_tweet_ids": ["1188677138356068353"], "id": "1188677138356068353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:41:28.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43184949", "in_reply_to_user_id": "43184949", "edit_history_tweet_ids": ["1188677113647370240"], "id": "1188677113647370240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188677093393162240"}], "created_at": "2019-10-28T04:41:23.000Z", "text": "agora, cobrindo a \u00faltima parte da profecia, que fala que o passado e o futuro precisam se juntar pra trazer o equil\u00edbrio \u00e0 for\u00e7a.\n\nanakin n\u00e3o foi capaz de ver o filho sendo morto por palpatine na segunda estrela da morte, ent\u00e3o, por interm\u00e9dio de luke, anakin matou sidious+", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "sidious"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142017366", "edit_history_tweet_ids": ["1188677070894837760"], "id": "1188677070894837760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "created_at": "2019-10-28T04:41:12.000Z", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18249316", "edit_history_tweet_ids": ["1188676742258610178"], "id": "1188676742258610178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:39:54.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879080140801810441", "edit_history_tweet_ids": ["1188676699057278976"], "id": "1188676699057278976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T04:39:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884038426194055168", "edit_history_tweet_ids": ["1188676629343670272"], "id": "1188676629343670272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:39:27.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2704012268", "edit_history_tweet_ids": ["1188676623337492480"], "id": "1188676623337492480", "created_at": "2019-10-28T04:39:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "palestina"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "palestina"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3643, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/mO8IbCEFo5", "expanded_url": "https://www.memri.org/tv/family-palestinian-suicide-bomber-hanadi-jaradat-father-sweets-celebration-martyrdom", "display_url": "memri.org/tv/family-pale\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/95T86WJpoh", "expanded_url": "https://twitter.com/MEMRI_Spanish/status/1188676623337492480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95T86WJpoh", "media_key": "3_1188676618040107008"}]}, "text": "Familia de la terrorista suicida #palestina Hanadi Jaradat: El padre de Hanadi reparti\u00f3 caramelos en celebraci\u00f3n a su martirio, deseaba que le felicitaran en vez de recibir condolencias\nhttps://t.co/mO8IbCEFo5 https://t.co/95T86WJpoh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3234474060", "in_reply_to_user_id": "3234474060", "edit_history_tweet_ids": ["1188676583592206338"], "id": "1188676583592206338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188675272025018368"}], "created_at": "2019-10-28T04:39:16.000Z", "text": "no primeiro epis\u00f3dio parecia que a michaela tinha matado a annalise agora t\u00e1 parecendo que matou o nate se era pra me deixar confusa t\u00e1 conseguindo https://t.co/UKbA3GkiPR", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "nate"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/UKbA3GkiPR", "expanded_url": "https://twitter.com/aaronnwarnerr/status/1188676583592206338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKbA3GkiPR", "media_key": "16_1188676574494806021"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865113606", "edit_history_tweet_ids": ["1188676580509396992"], "id": "1188676580509396992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188550243203330048"}], "created_at": "2019-10-28T04:39:15.000Z", "text": "RT @cocchi2a: @cpetruccioli @realDonaldTrump Forse codardo non \u00e8 il termine corretto, vigliacco che fa ammazzare chi gli crede, poi si suic\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cocchi2a", "id": "1130420497"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "cpetruccioli", "id": "526327701"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140292007", "edit_history_tweet_ids": ["1188676432651620352"], "id": "1188676432651620352", "created_at": "2019-10-28T04:38:40.000Z", "text": "El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cristina toma el control del gobierno", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1633808528", "in_reply_to_user_id": "4115702241", "edit_history_tweet_ids": ["1188676429237633025"], "id": "1188676429237633025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188504446759776263"}], "created_at": "2019-10-28T04:38:39.000Z", "text": "@pagibatt Todos los meses hacer algo que suene. No sirve una marcha porque a la pr\u00f3xima suicida a un par de manifestante, se lo hizo a un fiscal. .. No tiene l\u00edmite la se\u00f1ora", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pagibatt", "id": "4115702241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1973715247", "edit_history_tweet_ids": ["1188676291580461057"], "id": "1188676291580461057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T04:38:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182526389", "edit_history_tweet_ids": ["1188676256138715136"], "id": "1188676256138715136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T04:37:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195650438", "edit_history_tweet_ids": ["1188676174425284609"], "id": "1188676174425284609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-28T04:37:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705587235383603201", "edit_history_tweet_ids": ["1188676021177982979"], "id": "1188676021177982979", "created_at": "2019-10-28T04:37:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.8543, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "O galo se matou, foi suicidio na\u00f5 aguentou saber que tem 6 milhoes de seguidores da hari.Perdeu a esperan\u00e7a na humanidade&gt;velorio na hora do almo\u00e7o .galinhada gratis!\nHari tranquiliza f\u00e3s e amanha fara outo galo #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858047946511847434", "edit_history_tweet_ids": ["1188675959064539136"], "id": "1188675959064539136", "created_at": "2019-10-28T04:36:47.000Z", "text": "Por tr\u00e1s desse sorriso, sempre tem um pensamento suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "519734225", "edit_history_tweet_ids": ["1188675339716845568"], "id": "1188675339716845568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188674398619869186"}], "created_at": "2019-10-28T04:34:20.000Z", "text": "Ya es suficiente con \u00e9l no invoquen a la suicida . https://t.co/jYUgq3sufI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jYUgq3sufI", "expanded_url": "https://twitter.com/dreamerBlack_/status/1188674398619869186", "display_url": "twitter.com/dreamerBlack_/\u2026"}]}}, {"author_id": "1066759898418036736", "edit_history_tweet_ids": ["1188675260264128512"], "id": "1188675260264128512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T04:34:01.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114321288200445953", "in_reply_to_user_id": "1114321288200445953", "edit_history_tweet_ids": ["1188675259504967681"], "id": "1188675259504967681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188675034610569216"}], "created_at": "2019-10-28T04:34:01.000Z", "text": "e sim, isso talvez seja um tipo de previs\u00e3o/alerta suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915412917872455680", "edit_history_tweet_ids": ["1188675220850249728"], "id": "1188675220850249728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T04:33:51.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928011665274175488", "edit_history_tweet_ids": ["1188675186704502787"], "id": "1188675186704502787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188632214369689601"}], "created_at": "2019-10-28T04:33:43.000Z", "text": "RT @Rocio98988266: Alberto Fern\u00e1ndez es consciente de que el 11 de diciembre es boleta? \nRe suicida el loco, da su vida por el peronismo, e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194723302", "edit_history_tweet_ids": ["1188675038431580161"], "id": "1188675038431580161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:33:08.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124307391", "edit_history_tweet_ids": ["1188675005623820288"], "id": "1188675005623820288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:33:00.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117691771", "edit_history_tweet_ids": ["1188674897087741955"], "id": "1188674897087741955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "created_at": "2019-10-28T04:32:34.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054919183899807749", "in_reply_to_user_id": "1054919183899807749", "edit_history_tweet_ids": ["1188674811175821312"], "id": "1188674811175821312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188674441397624832"}], "created_at": "2019-10-28T04:32:14.000Z", "text": "@Juan_viny \u201cSe eu cheiro p\u00f3,vou acabar com sua carreira\u201d (s\u00f3 essa j\u00e1 matou o jaya)", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "jaya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juan_viny", "id": "1095155625024208896"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2473400941", "in_reply_to_user_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1188674791521300480"], "id": "1188674791521300480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188628665367699457"}], "created_at": "2019-10-28T04:32:09.000Z", "text": "@patriciagamarra Porque salieron e caso los cuellos blancos.... todos los expresidentes con prisi\u00f3n m\u00e1s un suicida,lava Jato..y el CIERRE del kongreso..y aun los peruanos no son Unidos...y finalmente la desigualdad es enorme todav\u00eda .. falta que despertamos.", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151307770651656198", "edit_history_tweet_ids": ["1188674439241748481"], "id": "1188674439241748481", "created_at": "2019-10-28T04:30:45.000Z", "text": "okay, eu super entendo que ele errou, mas n\u00e3o acham que est\u00e3o exagerando?? as pessoas erram gente! ningu\u00e9m \u00e9 perfeito, vai me dizer que nunca erraram na vida? incr\u00edvel \u00e9 se o garoto de suicida todo mundo vai falar um monte de coisa. PAREM! ESTEJAM DISPOSTOS A PERDOAR! https://t.co/hId0j2dylC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/hId0j2dylC", "expanded_url": "https://twitter.com/pjmstan_kc/status/1188674439241748481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hId0j2dylC", "media_key": "3_1188674431893344256"}]}}, {"author_id": "764873354260127744", "edit_history_tweet_ids": ["1188673998042779649"], "id": "1188673998042779649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T04:29:00.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142067669077770240", "in_reply_to_user_id": "725854840623104000", "edit_history_tweet_ids": ["1188673976303783940"], "id": "1188673976303783940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188673491190665221"}], "created_at": "2019-10-28T04:28:55.000Z", "text": "@yeuxgguk to no uber agr se eu desaparecer eh q ele me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yeuxgguk", "id": "1300647994795073542"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331861499", "edit_history_tweet_ids": ["1188673895479545856"], "id": "1188673895479545856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:28:35.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948074612029558786", "edit_history_tweet_ids": ["1188673769394581504"], "id": "1188673769394581504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T04:28:05.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764895889769070592", "edit_history_tweet_ids": ["1188673728542060544"], "id": "1188673728542060544", "created_at": "2019-10-28T04:27:56.000Z", "text": "La depresi\u00f3n es un s\u00edntoma real de una persona suicida, ellos no mariquean\ud83d\udc94", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915286315746373634", "edit_history_tweet_ids": ["1188673523306258433"], "id": "1188673523306258433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T04:27:07.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893369970", "edit_history_tweet_ids": ["1188673373557133313"], "id": "1188673373557133313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188650317593878530"}], "created_at": "2019-10-28T04:26:31.000Z", "text": "RT @AguZorpudes: Bueno vamos despidiendonos de alberto porque el cualquier momento  se \u201csuicida\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AguZorpudes", "id": "620463484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730081526", "edit_history_tweet_ids": ["1188673180359122945"], "id": "1188673180359122945", "created_at": "2019-10-28T04:25:45.000Z", "text": "espero nao estar viva pra ver a rebeliao da nova especie que o homem branco suicida criou pra nos matar https://t.co/caarFeiUL9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/caarFeiUL9", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1188515180977758211", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"author_id": "28128416", "edit_history_tweet_ids": ["1188673151330332677"], "id": "1188673151330332677", "created_at": "2019-10-28T04:25:38.000Z", "text": "Argentina se suicida en numerosas cuotas.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2933127837", "edit_history_tweet_ids": ["1188672958836985856"], "id": "1188672958836985856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:24:52.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064353644", "edit_history_tweet_ids": ["1188672913953697793"], "id": "1188672913953697793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188634321009217538"}], "created_at": "2019-10-28T04:24:41.000Z", "text": "RT @DiegoWunderlin: listo, cuando se suicida alberto?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diegowunderlin", "id": "1708892280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490006326", "edit_history_tweet_ids": ["1188672771192217600"], "id": "1188672771192217600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188622147905826817"}], "created_at": "2019-10-28T04:24:07.000Z", "text": "RT @abixperalta: Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abixperalta", "id": "196443557"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235839522", "in_reply_to_user_id": "2235839522", "edit_history_tweet_ids": ["1188672760844902400"], "id": "1188672760844902400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188672436843286529"}], "created_at": "2019-10-28T04:24:05.000Z", "text": "@ihaveadream1789 ela j\u00e1 chegou inclusive a falar termos de supremacistas israelenses, como \"mudan\u00e7a demogr\u00e1fica\", e o \"direito de se defender\" quando israel atacou um hospital em gaza e matou mais de duas mil pessoas num dia", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7709, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3010716898", "edit_history_tweet_ids": ["1188672733015662593"], "id": "1188672733015662593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188645841038446594"}], "created_at": "2019-10-28T04:23:58.000Z", "text": "RT @L34NR: Comienza la carrera para ver quien suicida a quien antes del 10 de diciembre.  . . https://t.co/28gJ05kwOa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "L34NR", "id": "1035512058"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/28gJ05kwOa", "expanded_url": "https://twitter.com/L34NR/status/1188645841038446594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28gJ05kwOa", "media_key": "3_1188645826031165442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929878247940206592", "edit_history_tweet_ids": ["1188672390882103298"], "id": "1188672390882103298", "created_at": "2019-10-28T04:22:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 255, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "judith"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "text": "a\u00ed na moral twd \u00e9 a MELHOR s\u00e9rie do mundo eu amo muito sabe o negam puts matou o gleen? sim matou mas ele \u00e9 muito meu amor cacete a judith perfeita sabe eu amo todos menos alguns mas amo\n\n(caguei se errei o nome de algu\u00e9m eu estou emocionada)\n\n#TWD10naFOX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149524571709562880", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1188672351870828544"], "id": "1188672351870828544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188606302584528897"}], "created_at": "2019-10-28T04:22:27.000Z", "text": "@g1 Morto n\u00e3o. Ele se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254299904", "in_reply_to_user_id": "169920725", "edit_history_tweet_ids": ["1188672106785099781"], "id": "1188672106785099781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188671112512786432"}], "created_at": "2019-10-28T04:21:29.000Z", "text": "@vilard00 to passssssada com o menino que tentou ajudar o outro ele voou pra cima do cara e depois se matou??????? mano n piso meus p\u00e9s nesse rol\u00ea \u00e9 nunca", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vilard00", "id": "169920725"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907689964242128897", "edit_history_tweet_ids": ["1188671665649127424"], "id": "1188671665649127424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T04:19:44.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024406547995222016", "in_reply_to_user_id": "988072015205675010", "edit_history_tweet_ids": ["1188671463420813313"], "id": "1188671463420813313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188671279823544321"}], "created_at": "2019-10-28T04:18:55.000Z", "text": "@_rhayany Eu sou a julieta\nE voc\u00ea \u00e9 meu Romeu \nVamo se suicida junto", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5036, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_rhayany", "id": "1302743081410801672"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2300822221", "edit_history_tweet_ids": ["1188671001892184064"], "id": "1188671001892184064", "created_at": "2019-10-28T04:17:05.000Z", "text": "Mood:\n\n[28/10 01:14] Poly: Yo nac\u00ed suicida\n[28/10 01:14] Agostina Bertero: Unas ganas de enterrarme\n[28/10 01:14] Poly: Q ganas de morir", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Poly"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Agostina"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "Bertero"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Poly"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041894575030317056", "edit_history_tweet_ids": ["1188670896195756032"], "id": "1188670896195756032", "created_at": "2019-10-28T04:16:40.000Z", "text": "Mmmm cu\u00e1nto tiempo le dan de vida al futuro presi? Yo le doy un a\u00f1o y medio o dos y se \"suicida\" pa q asuma la Kristi", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "presi"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Kristi"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "606737025", "edit_history_tweet_ids": ["1188670846539354119"], "id": "1188670846539354119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:16:28.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231210430", "in_reply_to_user_id": "182923335", "edit_history_tweet_ids": ["1188670512161050624"], "id": "1188670512161050624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188652673131778048"}], "created_at": "2019-10-28T04:15:09.000Z", "text": "@radiomitre Y tiene raz\u00f3n albertito se suicida como Nissman no se si llega a Diciembre", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74574826", "edit_history_tweet_ids": ["1188670409937432578"], "id": "1188670409937432578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-28T04:14:44.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790991735161847808", "edit_history_tweet_ids": ["1188670400059850752"], "id": "1188670400059850752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:14:42.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164948489152974848", "edit_history_tweet_ids": ["1188670356015534087"], "id": "1188670356015534087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188509961632047105"}], "created_at": "2019-10-28T04:14:31.000Z", "text": "RT @jornalodia: Pol\u00edcia investigar\u00e1 se mulher que matou jovem ao fugir da Lei Seca estava sozinha no carro: https://t.co/ZUJijmNxmm https:/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZUJijmNxmm", "expanded_url": "http://bit.ly/2Po8Ysn", "display_url": "bit.ly/2Po8Ysn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144441754", "in_reply_to_user_id": "1136081300425547777", "edit_history_tweet_ids": ["1188670292811337728"], "id": "1188670292811337728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188577373387554816"}], "created_at": "2019-10-28T04:14:16.000Z", "text": "@Rafael16763975 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939658947975434240", "edit_history_tweet_ids": ["1188670265418489856"], "id": "1188670265418489856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:14:10.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1650799266", "edit_history_tweet_ids": ["1188670207361011712"], "id": "1188670207361011712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T04:13:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303795673", "edit_history_tweet_ids": ["1188670029673447424"], "id": "1188670029673447424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:13:14.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78381710", "in_reply_to_user_id": "302789071", "edit_history_tweet_ids": ["1188669934487920640"], "id": "1188669934487920640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188668315356585984"}], "created_at": "2019-10-28T04:12:51.000Z", "text": "@postmalote @marianaolv4 puts agora achei mais foda ainda... na hr q ela matou a c\u00f3pia eu j\u00e1 pensei \u201cn \u00e9 ela mesma\u201d, mas tava intrigada ainda c o lance de a c\u00f3pia ter vivido como ela desde a inf\u00e2ncia etc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "postmalote", "id": "1560709522758541314"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "marianaolv4", "id": "632137531"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710095453757505536", "edit_history_tweet_ids": ["1188669803579559937"], "id": "1188669803579559937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:12:20.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908722093591756803", "edit_history_tweet_ids": ["1188669766795517954"], "id": "1188669766795517954", "created_at": "2019-10-28T04:12:11.000Z", "text": "se eu n voltar da escola amanh\u00e3 foi pq Mariana me matou \ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941093626972602368", "edit_history_tweet_ids": ["1188669764517933057"], "id": "1188669764517933057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-28T04:12:10.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785636284735823872", "in_reply_to_user_id": "319898480", "edit_history_tweet_ids": ["1188669750836154369"], "id": "1188669750836154369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188649483976019975"}], "created_at": "2019-10-28T04:12:07.000Z", "text": "@wxellx amigo? tu nunca assistiu esquadr\u00e3o suicida n\u00e9? putz esse hino", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.493, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3702225503", "edit_history_tweet_ids": ["1188669650411950080"], "id": "1188669650411950080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:11:43.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28895039", "edit_history_tweet_ids": ["1188669535773167616"], "id": "1188669535773167616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T04:11:16.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2484274962", "in_reply_to_user_id": "2484274962", "edit_history_tweet_ids": ["1188669476214050817"], "id": "1188669476214050817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188668944703467520"}], "created_at": "2019-10-28T04:11:02.000Z", "text": "eu sinto que desde sempre eu fui uma suicida em potencial, nunca tive apre\u00e7o nenhum pela vida nem sequer via a vida como um milagre ou um presente, mesmo durante minha \u00e9poca religiosa eu sempre senti um vazio e um desespero enorme dentro de mim e uma vontade de acabar com isso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67681682", "edit_history_tweet_ids": ["1188669192616194048"], "id": "1188669192616194048", "created_at": "2019-10-28T04:09:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "#Argentina es el mejor ejemplo de histeria colectiva y pensamiento de secta suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82013000", "edit_history_tweet_ids": ["1188669077591605248"], "id": "1188669077591605248", "created_at": "2019-10-28T04:09:27.000Z", "text": "Gemelo suicida mata a su hermano por equivocaci\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1578633408", "edit_history_tweet_ids": ["1188669056699764739"], "id": "1188669056699764739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:09:22.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4769758223", "edit_history_tweet_ids": ["1188668994942885888"], "id": "1188668994942885888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T04:09:07.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2566268476", "in_reply_to_user_id": "1151368246001643520", "edit_history_tweet_ids": ["1188668883797991424"], "id": "1188668883797991424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188653271185088515"}], "created_at": "2019-10-28T04:08:40.000Z", "text": "@maiaabecerra hoy se suicida wey", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maiaabecerra", "id": "1151368246001643520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2798597971", "edit_history_tweet_ids": ["1188668846871371782"], "id": "1188668846871371782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:08:32.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2662810359", "in_reply_to_user_id": "1054777103504326657", "edit_history_tweet_ids": ["1188668739337760768"], "id": "1188668739337760768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188666984952750080"}], "created_at": "2019-10-28T04:08:06.000Z", "text": "@anelim_82 Mas gostar de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um n\u00edvel muito baixo", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anelim_82", "id": "1054777103504326657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172516433", "edit_history_tweet_ids": ["1188668675299139585"], "id": "1188668675299139585", "created_at": "2019-10-28T04:07:51.000Z", "text": "Poco a poco entiendo m\u00e1s que pasa por la mente de un suicida\nQue desesperaci\u00f3n debe pasar...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005258315914506240", "edit_history_tweet_ids": ["1188668603538792448"], "id": "1188668603538792448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "created_at": "2019-10-28T04:07:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}]}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1466284765", "in_reply_to_user_id": "1267909802", "edit_history_tweet_ids": ["1188668498949656576"], "id": "1188668498949656576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188637674044870656"}], "created_at": "2019-10-28T04:07:09.000Z", "text": "@BMarmoldeLeon El que debe estar m\u00e1s cagado es su ex-ch\u00f3fer..... A lo mejor dentro de poco se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BMarmoldeLeon", "id": "1267909802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1697513449", "edit_history_tweet_ids": ["1188668480658268160"], "id": "1188668480658268160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T04:07:04.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056887013981478913", "in_reply_to_user_id": "924621550787137536", "edit_history_tweet_ids": ["1188668008568446977"], "id": "1188668008568446977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188580041552252928"}], "created_at": "2019-10-28T04:05:12.000Z", "text": "@activoculiao JFKDKFKD se suicida y dsps quiere esconder su cuerpo\nWatafak jkekfekr", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Watafak"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87354332", "edit_history_tweet_ids": ["1188667942289977345"], "id": "1188667942289977345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T04:04:56.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421338458", "in_reply_to_user_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1188667773670572034"], "id": "1188667773670572034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188515813596237824"}], "created_at": "2019-10-28T04:04:16.000Z", "text": "@JJGB1 Hay gente suicida....\ud83d\ude22", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118928540148359172", "in_reply_to_user_id": "1115770343149404160", "edit_history_tweet_ids": ["1188667577746296833"], "id": "1188667577746296833", "created_at": "2019-10-28T04:03:29.000Z", "text": "@TorcidaJovemT1 ON FIRE VENDO O CORINGA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA DAN\u00c7AR KKKK https://t.co/OfmH62cXCk", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OfmH62cXCk", "expanded_url": "https://twitter.com/CorneteiroTLR6/status/1188667577746296833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfmH62cXCk", "media_key": "3_1188667570020372480"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131296679", "in_reply_to_user_id": "248263350", "edit_history_tweet_ids": ["1188667566400647169"], "id": "1188667566400647169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188666779947667457"}], "created_at": "2019-10-28T04:03:26.000Z", "text": "@decimononnica Quema bastante la cabeza vivir ac\u00e1. Cuando le cuento qu\u00e9 van a hacer a amiga progre espa\u00f1ola me dice \"pero cerrar la econom\u00eda es suicida\". Una izquierda as\u00ed te pido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "decimononnica", "id": "248263350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985952563408273408", "edit_history_tweet_ids": ["1188667485186379776"], "id": "1188667485186379776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "created_at": "2019-10-28T04:03:07.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093018759466569728", "edit_history_tweet_ids": ["1188667474989977600"], "id": "1188667474989977600", "created_at": "2019-10-28T04:03:05.000Z", "text": "Suicida diz q vai disputar com bolsonaro p presidente https://t.co/xE2hMeE6Eg", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xE2hMeE6Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFer06228417/status/1188667474989977600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xE2hMeE6Eg", "media_key": "3_1188667465338884097"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216089411", "edit_history_tweet_ids": ["1188667398473342977"], "id": "1188667398473342977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T04:02:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1868956350", "edit_history_tweet_ids": ["1188667394467729409"], "id": "1188667394467729409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188646132534120448"}], "created_at": "2019-10-28T04:02:45.000Z", "text": "2014: depressiva e suicida\n2015: rebelde e debutante \n2016: repetente arrependida, namorando e depressiva\n2017: terminei, me apaixonei, depressiva e ansiosa\n2018: continuei apaixonada, depressiva e ansiosa, enem, me sentindo um lixo\n2019: ufrj, livre, renovada, plena e feliz https://t.co/zOl6WKlrfb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zOl6WKlrfb", "expanded_url": "https://twitter.com/beadasmakes/status/1188646132534120448", "display_url": "twitter.com/beadasmakes/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1716056522", "in_reply_to_user_id": "2760620764", "edit_history_tweet_ids": ["1188667221553364992"], "id": "1188667221553364992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188646754520092672"}], "created_at": "2019-10-28T04:02:04.000Z", "text": "@euistelma @alinesccp28 @gbdjoy @louberniz @doramasbra voto na Lilly tbm, isso explicaria como se deu a conex\u00e3o dela com a J&amp;M e tbm acho q foi ela que matou o Michael", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Lilly"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 31, "username": "gbdjoy", "id": "1207366933890445317"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "louberniz", "id": "1274746686531911680"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "doramasbra", "id": "955990748406669318"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1357601300", "edit_history_tweet_ids": ["1188667027797491712"], "id": "1188667027797491712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-28T04:01:18.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792772957856796672", "edit_history_tweet_ids": ["1188666961519173634"], "id": "1188666961519173634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T04:01:02.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885718224326807552", "edit_history_tweet_ids": ["1188666940342059008"], "id": "1188666940342059008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T04:00:57.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228178966", "edit_history_tweet_ids": ["1188666574049296384"], "id": "1188666574049296384", "created_at": "2019-10-28T03:59:30.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893616072485687296", "in_reply_to_user_id": "789685032763985921", "edit_history_tweet_ids": ["1188666438904696832"], "id": "1188666438904696832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188665925886717955"}], "created_at": "2019-10-28T03:58:58.000Z", "text": "@euEkook cara eu acho que na s4 quem vai dar a louca vai ser a glimmer ela deve ta louca por vinganca nao sei o que vai acontecer mas sinto que ela vai falar pra adora escolher entre ela ou matar a catra maybe? something like that nos eps antigos mesmo ela quase matou se nn fosse o bow", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 202, "probability": 0.3137, "type": "Other", "normalized_text": "catra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "euEkook", "id": "2806357767"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004137043268657152", "in_reply_to_user_id": "733706126802444288", "edit_history_tweet_ids": ["1188666253075988480"], "id": "1188666253075988480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188665220937519110"}], "created_at": "2019-10-28T03:58:13.000Z", "text": "@hwallscastle se ela te matou quem esta errado \u00e9 VOCE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168415538747510784", "edit_history_tweet_ids": ["1188666217604767745"], "id": "1188666217604767745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}], "created_at": "2019-10-28T03:58:05.000Z", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989224599249342464", "edit_history_tweet_ids": ["1188666188789760000"], "id": "1188666188789760000", "created_at": "2019-10-28T03:57:58.000Z", "text": "Se me hace una falta de respeto que me borren mi IS \"suicida\"' jajajajs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142162192", "edit_history_tweet_ids": ["1188666148092547072"], "id": "1188666148092547072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188662683085631488"}], "created_at": "2019-10-28T03:57:48.000Z", "text": "RT @prole_ciudadana: @hectorexafm @cosio_joaquin @raulmijomendez @FdoSantoyoTello @SilviaCarlova @wendollynzul @Tolano67 @KiuuFM @gsi_k Tan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "hectorexafm", "id": "154000805"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "raulmijomendez", "id": "130909608"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "FdoSantoyoTello", "id": "127012131"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "SilviaCarlova", "id": "1638808560"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "wendollynzul", "id": "350504834"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "Tolano67", "id": "137484618"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "KiuuFM", "id": "519746135"}, {"start": 129, "end": 135, "username": "gsi_k", "id": "244680934"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53376506", "edit_history_tweet_ids": ["1188666128652001295"], "id": "1188666128652001295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T03:57:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2507595707", "edit_history_tweet_ids": ["1188666002374086656"], "id": "1188666002374086656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:57:13.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72195130", "edit_history_tweet_ids": ["1188665363757707271"], "id": "1188665363757707271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "created_at": "2019-10-28T03:54:41.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1439947993", "edit_history_tweet_ids": ["1188665049684021248"], "id": "1188665049684021248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:53:26.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097715857197858816", "edit_history_tweet_ids": ["1188664950224556032"], "id": "1188664950224556032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:53:03.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747480382573056004", "edit_history_tweet_ids": ["1188664764278431745"], "id": "1188664764278431745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:52:18.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2413578043", "in_reply_to_user_id": "3637071015", "edit_history_tweet_ids": ["1188664648633114629"], "id": "1188664648633114629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188628461721673730"}], "created_at": "2019-10-28T03:51:51.000Z", "text": "@canantianari @todonoticias Se suicida en el ba\u00f1o....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "canantianari", "id": "3637071015"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047625108230209536", "edit_history_tweet_ids": ["1188664330444779520"], "id": "1188664330444779520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188662856683872256"}], "created_at": "2019-10-28T03:50:35.000Z", "text": "soy la mejor persona y meme suicida para ella :\"3 I'm so fucking happy https://t.co/JZVCqlgzby https://t.co/pqsXcaAkqi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JZVCqlgzby", "expanded_url": "https://twitter.com/KolaShyler/status/1188664330444779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZVCqlgzby", "media_key": "3_1188664328112750592"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pqsXcaAkqi", "expanded_url": "https://twitter.com/11M_S19/status/1188662856683872256", "display_url": "twitter.com/11M_S19/status\u2026"}]}}, {"author_id": "4720158075", "edit_history_tweet_ids": ["1188664247187902464"], "id": "1188664247187902464", "created_at": "2019-10-28T03:50:15.000Z", "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2290453602", "in_reply_to_user_id": "2318665584", "edit_history_tweet_ids": ["1188664244318932992"], "id": "1188664244318932992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188614316800516098"}], "created_at": "2019-10-28T03:50:14.000Z", "text": "@suicida_diablo Your cool", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447810245", "in_reply_to_user_id": "2447810245", "edit_history_tweet_ids": ["1188664240808308736"], "id": "1188664240808308736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188663498785644545"}], "created_at": "2019-10-28T03:50:13.000Z", "text": "@larissatmenezes Um mlk tava louco o outro deu mata le\u00e3o pra acalmar ele, fez ele prometer q ia ficar de boa e ent\u00e3o solto, o mesmo foi l\u00e1 deu soco na cabe\u00e7a dele pelas costas que caiu bateu a cabe\u00e7a e morreu, isso pq ? Tava muito drogado, matou o cara quebrou uma garrafa e come\u00e7ou a se perfurar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "larissatmenezes", "id": "413350516"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1408370402", "edit_history_tweet_ids": ["1188664206867996672"], "id": "1188664206867996672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188622147905826817"}], "created_at": "2019-10-28T03:50:05.000Z", "text": "RT @abixperalta: Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abixperalta", "id": "196443557"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908225531811958784", "edit_history_tweet_ids": ["1188664013653270528"], "id": "1188664013653270528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T03:49:19.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811768906301968384", "edit_history_tweet_ids": ["1188663989762428928"], "id": "1188663989762428928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "created_at": "2019-10-28T03:49:14.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2967115185", "edit_history_tweet_ids": ["1188663859114061824"], "id": "1188663859114061824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:48:42.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849454568270376960", "edit_history_tweet_ids": ["1188663684945584129"], "id": "1188663684945584129", "created_at": "2019-10-28T03:48:01.000Z", "text": "No se lo puedo decir a mi mam\u00e1, eso la preocupar\u00eda, no soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802650812065443840", "edit_history_tweet_ids": ["1188663629643689985"], "id": "1188663629643689985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:48.000Z", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848251278", "edit_history_tweet_ids": ["1188663629186523137"], "id": "1188663629186523137", "created_at": "2019-10-28T03:47:48.000Z", "text": "Mis ojos hablan de dolor, mi mal humor te hace entender mi desconfianza cuando hablo de amor, a veces he tenido la mirada de un suicida y he derramado miles de l\u00e1grimas por tus mentiras...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759893944486375428", "edit_history_tweet_ids": ["1188663591240687616"], "id": "1188663591240687616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:39.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154587150", "edit_history_tweet_ids": ["1188663567760928768"], "id": "1188663567760928768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188662675179556865"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "C\u00f3digo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "janayaish", "id": "154587150"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "tecn_preocupado", "id": "306946423"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "WEDONOTCONSENT2", "id": "1124782530576683009"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "InCReDuLo20", "id": "1113991818092457985"}]}, "text": "RT @janayaish: @AngelVazquez40 @tecn_preocupado @WEDONOTCONSENT2 @InCReDuLo20 A prop\u00f3sito del #Suicida #C\u00f3digo 1444 que me preguntabas el o\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2335057145", "edit_history_tweet_ids": ["1188663542574129152"], "id": "1188663542574129152", "created_at": "2019-10-28T03:47:27.000Z", "text": "Estoy ansiosa de ver c\u00f3mo se \"suicida\" o \"tiene un accidente\" albertito jajajaja", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1286414316", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1188663528380600320"], "id": "1188663528380600320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188647570006069248"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:24.000Z", "text": "@peru21noticias Est\u00e1 corrupta aprista est\u00e1 embarrada de miseria como su l\u00edder suicida AG, que se podr\u00eda esperar heredera del corrupto padre, de los \"Petroaudios\", absuelto por que consideraron que los \"audios fueron obtenidos ilegalmente\", m\u00e1s no por demostrar su inocencia.", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.34, "type": "Other", "normalized_text": "Petroaudios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964776918452178944", "edit_history_tweet_ids": ["1188663517936836611"], "id": "1188663517936836611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:21.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098097975132385280", "edit_history_tweet_ids": ["1188663517425131521"], "id": "1188663517425131521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:21.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "419161932", "edit_history_tweet_ids": ["1188663512035418112"], "id": "1188663512035418112", "created_at": "2019-10-28T03:47:20.000Z", "text": "agr t\u00f4 suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3119919161", "edit_history_tweet_ids": ["1188663461133373440"], "id": "1188663461133373440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:08.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107135158", "edit_history_tweet_ids": ["1188663259106332673"], "id": "1188663259106332673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:46:19.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719344086", "edit_history_tweet_ids": ["1188663122774638592"], "id": "1188663122774638592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188615567156174848"}], "created_at": "2019-10-28T03:45:47.000Z", "text": "RT @stefiaude: Cuando le quedar\u00e1 de vida a Alberto? En cu\u00e1nto tiempo se \u201csuicida\u201d?", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "stefiaude", "id": "196375336"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867904808287703040", "edit_history_tweet_ids": ["1188663034237112321"], "id": "1188663034237112321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-28T03:45:26.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332553795", "edit_history_tweet_ids": ["1188662950590062593"], "id": "1188662950590062593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:45:06.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278540840", "edit_history_tweet_ids": ["1188662943996698625"], "id": "1188662943996698625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "976935035143184385"}], "created_at": "2019-10-28T03:45:04.000Z", "text": "RT @luananatalig: Como \u00e9 curios cat se a curiosidade matou um gato? https://t.co/ZgU2F8zaUz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luananatalig", "id": "857404985000251392"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ZgU2F8zaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/luananatalig/status/976935035143184385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgU2F8zaUz", "media_key": "3_976935031129112576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53535338", "edit_history_tweet_ids": ["1188662850862141440"], "id": "1188662850862141440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:42.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762380542809632768", "in_reply_to_user_id": "1037506122373058560", "edit_history_tweet_ids": ["1188662796088684544"], "id": "1188662796088684544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188659532236513280"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:29.000Z", "text": "@BR33ND4_ Se suicida el bro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "br33nd4_", "id": "1572252197412376579"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814294694507253761", "edit_history_tweet_ids": ["1188662773045178370"], "id": "1188662773045178370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:24.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602979491", "in_reply_to_user_id": "154000805", "edit_history_tweet_ids": ["1188662683085631488"], "id": "1188662683085631488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188660027604848641"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:02.000Z", "text": "@hectorexafm @cosio_joaquin @raulmijomendez @FdoSantoyoTello @SilviaCarlova @wendollynzul @Tolano67 @KiuuFM @gsi_k Tantas ganas ya de verlo en El Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 162, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectorexafm", "id": "154000805"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "raulmijomendez", "id": "130909608"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "FdoSantoyoTello", "id": "127012131"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "SilviaCarlova", "id": "1638808560"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "wendollynzul", "id": "350504834"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "Tolano67", "id": "137484618"}, {"start": 100, "end": 107, "username": "KiuuFM", "id": "519746135"}, {"start": 108, "end": 114, "username": "gsi_k", "id": "244680934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154587150", "in_reply_to_user_id": "154587150", "edit_history_tweet_ids": ["1188662675179556865"], "id": "1188662675179556865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188659511986479105"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "C\u00f3digo"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "RESPUESTA"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Antipapa"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "CONCIENCIA"}, {"start": 291, "end": 302, "tag": "ANTICRISTO"}, {"start": 304, "end": 309, "tag": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "tecn_preocupado", "id": "306946423"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "WEDONOTCONSENT2", "id": "1124782530576683009"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "InCReDuLo20", "id": "1113991818092457985"}]}, "text": "@AngelVazquez40 @tecn_preocupado @WEDONOTCONSENT2 @InCReDuLo20 A prop\u00f3sito del #Suicida #C\u00f3digo 1444 que me preguntabas el otro d\u00eda:\n\nYa creo tener la #RESPUESTA precisa:\n\nEl #Antipapa acaba de anunciar que la fecha del \"DESPERTAR\" DE LA #CONCIENCIA UNIVERSAL\" ser\u00e1 el 04/04 de 2021 = #4441\n#ANTICRISTO\n\n#DIOS Nos Agarre Confesados!!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70855627", "edit_history_tweet_ids": ["1188662600252514305"], "id": "1188662600252514305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:43:42.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108509912", "edit_history_tweet_ids": ["1188662201197957121"], "id": "1188662201197957121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-28T03:42:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868649248384061440", "edit_history_tweet_ids": ["1188662166880182274"], "id": "1188662166880182274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T03:41:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20448527", "edit_history_tweet_ids": ["1188661929222520833"], "id": "1188661929222520833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T03:41:02.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081968634489122818", "edit_history_tweet_ids": ["1188661864328290308"], "id": "1188661864328290308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:40:47.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2845664113", "edit_history_tweet_ids": ["1188661710883831808"], "id": "1188661710883831808", "created_at": "2019-10-28T03:40:10.000Z", "text": "\u00bfEn cu\u00e1ntos meses se suicida Albertito?", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Albertito"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482308881", "edit_history_tweet_ids": ["1188661710393106432"], "id": "1188661710393106432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646405436514304"}], "created_at": "2019-10-28T03:40:10.000Z", "text": "RT @mbrane18: Alberto se suicida o lo suicidan?", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mbrane18", "id": "747549266462318593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4235727809", "edit_history_tweet_ids": ["1188661693662072834"], "id": "1188661693662072834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:40:06.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173583395", "edit_history_tweet_ids": ["1188661658710884352"], "id": "1188661658710884352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188586657064325121"}], "created_at": "2019-10-28T03:39:58.000Z", "text": "Los amanuense siempre me dieron asco, son cultos, bien informados, sociales, pero son manipuladores, abusan de gente desprovista de defensa intelectual, son inmorales, son el gatillo del rev\u00f3lver suicida. Lanata el infierno, es tu destino, Dios no perdona, sin que te arrepientas https://t.co/CXHaKZC0Pt", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CXHaKZC0Pt", "expanded_url": "https://twitter.com/Susi_LaMorocha/status/1188586657064325121", "display_url": "twitter.com/Susi_LaMorocha\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706185579831148544", "edit_history_tweet_ids": ["1188661522857385984"], "id": "1188661522857385984", "created_at": "2019-10-28T03:39:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 258, "tag": "HTGWM"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Michaela"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Tegan"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/JmOTf8Dix6", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaSasseRroni/status/1188661522857385984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmOTf8Dix6", "media_key": "3_1188661514607222784"}]}, "text": "Ok, cheguei num ponto onde literalmente n\u00e3o entendo NADA. N\u00e3o fa\u00e7o a m\u00ednima ideia de quem matou, quem morreu, onde que a Laurel t\u00e1, se Annalise t\u00e1 manipulando geral, qual \u00e9 a do pai da Michaela, se Tegan \u00e9 inocente... isso nunca aconteceu cmg meu Deus #HTGWM https://t.co/JmOTf8Dix6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802290058690752513", "edit_history_tweet_ids": ["1188661508336697344"], "id": "1188661508336697344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188656489789116416"}], "created_at": "2019-10-28T03:39:22.000Z", "text": "RT @BigPanchit0: @laderechadiario El dolar no se dispara, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BigPanchit0", "id": "1094798786549948416"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066411839989391360", "edit_history_tweet_ids": ["1188661395220582400"], "id": "1188661395220582400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:38:55.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142320771", "edit_history_tweet_ids": ["1188661215670755328"], "id": "1188661215670755328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T03:38:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380640537", "edit_history_tweet_ids": ["1188661189791899649"], "id": "1188661189791899649", "created_at": "2019-10-28T03:38:06.000Z", "text": "Un drogadicto, un desviado,  una depresiva suicida, una bipolar asesina de fiscales, un canceroso, un enamorado del escuch\u00e9, una tortiller\u00eda montoneros, un general culpable de asesinato y desaparici\u00f3n de personas..\n\nMmmmm juajajajajaja! https://t.co/SU8aecLXCh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/SU8aecLXCh", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeMeditorch/status/1188661189791899649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SU8aecLXCh", "media_key": "16_1188661180564410368"}]}}, {"author_id": "344521823", "in_reply_to_user_id": "183451681", "edit_history_tweet_ids": ["1188661075773923331"], "id": "1188661075773923331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188452835953917957"}], "created_at": "2019-10-28T03:37:39.000Z", "text": "@Danymacica @NflYomi Danyyy.. aplazadisimo nuestro Dt, Interligas no podes jugar nunca 4 3 1 2 con solo un volante de marca y m\u00e1s en una final (planteamiento suicida). A todo eso la suerte nunca acompa\u00f1o, no quer\u00eda entrar la pelotita en el Pt. Mientras a ellos les sal\u00eda hasta gol de media cancha jajj", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5546, "type": "Organization", "normalized_text": "Interligas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danymacica", "id": "183451681"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "NflYomi", "id": "776525472092057600"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198526689", "edit_history_tweet_ids": ["1188661000595095554"], "id": "1188661000595095554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T03:37:21.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3054248603", "edit_history_tweet_ids": ["1188660923386478592"], "id": "1188660923386478592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}], "created_at": "2019-10-28T03:37:03.000Z", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756063504", "edit_history_tweet_ids": ["1188660892164116480"], "id": "1188660892164116480", "created_at": "2019-10-28T03:36:55.000Z", "text": "sale s pacto suicida en el via tac d las 3am a lp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2261642677", "in_reply_to_user_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1188660868583698433"], "id": "1188660868583698433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188653183834427392"}], "created_at": "2019-10-28T03:36:49.000Z", "text": "@juancampanella Yo me siento p\u00e9simo , muy mal, mucho sacrificio en balde,retrocedimos en todos los aspectos,se vienen a\u00f1os durisimos de corrupci\u00f3n e impunidad Esta vez la mayor\u00eda se equivoco feo o el fraude fue gigante.Pueblo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046575831399653376", "edit_history_tweet_ids": ["1188660588995432449"], "id": "1188660588995432449", "created_at": "2019-10-28T03:35:43.000Z", "text": "Estoy en un momento de mi vida, en la que si digo lo que pienso y siento realmente, me tachar\u00edan de loca, rara, suicida, odiosa, amargada y ap\u00e1tica.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899081121631268864", "in_reply_to_user_id": "174416281", "edit_history_tweet_ids": ["1188660584113418241"], "id": "1188660584113418241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188641864959836166"}], "created_at": "2019-10-28T03:35:42.000Z", "text": "@FSV14_ @CarlosMaslaton Cris...., suponiendo q no se \"suicida\" antes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FSV14_", "id": "174416281"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196684975", "edit_history_tweet_ids": ["1188660366068326402"], "id": "1188660366068326402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:34:50.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2977297223", "in_reply_to_user_id": "1146649948030681088", "edit_history_tweet_ids": ["1188660350612398080"], "id": "1188660350612398080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188659611332743169"}], "created_at": "2019-10-28T03:34:46.000Z", "text": "@roxyreyes1123 Vos me quer\u00edas meter preso, as\u00ed que no me vengas con que no puedo etiquetar a la gente mientras vos quer\u00edas que todos me vieran como un suicida. A pesar del vergeo y el da\u00f1o sicologico que me caus\u00f3 te perdone y hasta te cuido hoy en d\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "vergeo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179590905269030913", "edit_history_tweet_ids": ["1188660189374885889"], "id": "1188660189374885889", "created_at": "2019-10-28T03:34:08.000Z", "text": "Moralista me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade,eles vivem pra vida \nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 exitem duas trilhas,loucuras ou hipocrisia \ud83c\udf1c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3983639621", "edit_history_tweet_ids": ["1188660148518162437"], "id": "1188660148518162437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:33:58.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036815350556504064", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1188660125109751813"], "id": "1188660125109751813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188489955598884867"}], "created_at": "2019-10-28T03:33:52.000Z", "text": "@Politica_ECpe Nadie va a cambiar de opini\u00f3n sobre el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946255991976296449", "edit_history_tweet_ids": ["1188659982520086528"], "id": "1188659982520086528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-28T03:33:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041857587602436096", "edit_history_tweet_ids": ["1188659937028792320"], "id": "1188659937028792320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:33:07.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3385449707", "edit_history_tweet_ids": ["1188659755620995073"], "id": "1188659755620995073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:32:24.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45282212", "in_reply_to_user_id": "2344170594", "edit_history_tweet_ids": ["1188659713807998978"], "id": "1188659713807998978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188659425436938240"}], "created_at": "2019-10-28T03:32:14.000Z", "text": "@deornwllas @juleno_14 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK infelizmente esse era o ultimo j\u00e1 acabou a festa\n\nse eu nao te responder mais \u00e9 pq ele me matou ok", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3412116022", "edit_history_tweet_ids": ["1188659698846883840"], "id": "1188659698846883840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:32:11.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721473950920876032", "edit_history_tweet_ids": ["1188659582647881728"], "id": "1188659582647881728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:43.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764355734", "edit_history_tweet_ids": ["1188659553602281472"], "id": "1188659553602281472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188634321009217538"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:36.000Z", "text": "RT @DiegoWunderlin: listo, cuando se suicida alberto?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diegowunderlin", "id": "1708892280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896011974", "edit_history_tweet_ids": ["1188659549688995840"], "id": "1188659549688995840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:35.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128628855", "edit_history_tweet_ids": ["1188659543305261056"], "id": "1188659543305261056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:34.000Z", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059930432190513154", "edit_history_tweet_ids": ["1188659487596564482"], "id": "1188659487596564482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188575717946200064"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:20.000Z", "text": "RT @sidao_med: @BolsonaroSP N\u00e3o podemos esquecer a morte do procurador que iria incrimina la, e como no caso Celso Daniel, foi dito que ele\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sidao_med", "id": "745404724128649216"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163090611584536576", "edit_history_tweet_ids": ["1188659329118932992"], "id": "1188659329118932992", "created_at": "2019-10-28T03:30:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "ThankYou"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "ThankYouWOOJIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3116, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyeon"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Woojin"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8734, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray kids"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "ThankYou"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "ThankYouWOOJIN"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DzxEzdefhX", "expanded_url": "https://twitter.com/pbliar/status/1188659329118932992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzxEzdefhX", "media_key": "7_1188659313226768385"}]}, "text": "\u201cSulli se matou\nJackson e Taeyeon com depress\u00e3o \nMina e Jennie com ansiedade \nWoojin saiu do Stray kids\u201d\n\nEu to muito mal eu s\u00f3 quero ver eles bem\n#ThankYou #ThankYouWOOJIN https://t.co/DzxEzdefhX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164132938", "edit_history_tweet_ids": ["1188659328313626624"], "id": "1188659328313626624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:30:42.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346895934", "edit_history_tweet_ids": ["1188659299574276097"], "id": "1188659299574276097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188507421364424705"}], "created_at": "2019-10-28T03:30:35.000Z", "text": "RT @venezuelasos86: Donald Trump ( @realDonaldTrump ) confirma muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico,(Isis) Abu Bakr Al Baghdadi.\nAl-Baghdad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 107, "end": 126, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6141, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "venezuelasos86", "id": "3301270653"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956467586", "edit_history_tweet_ids": ["1188659273397657600"], "id": "1188659273397657600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:30:29.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114947470", "edit_history_tweet_ids": ["1188659148344479744"], "id": "1188659148344479744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:29:59.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059889055729627137", "in_reply_to_user_id": "2966948219", "edit_history_tweet_ids": ["1188659091578806272"], "id": "1188659091578806272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188658018071785472"}], "created_at": "2019-10-28T03:29:46.000Z", "text": "@loucareality Ele bateu no galo? Matou? Enforcou e colocou na panela? Pq se foi fala\u00e7\u00e3o de boca \u00e9 apenas brincadeira, at\u00e9 parece q n conhece o vinny!  Esse povo quer criar conversa pra ter motivos de atacar a torcida sol! Pare de alimentar esse povo! At\u00e9 pq esses s\u00e3o os primeiros a comer frang", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "vinny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loucareality", "id": "2966948219"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779765049263058944", "edit_history_tweet_ids": ["1188659038441103360"], "id": "1188659038441103360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188631681407823872"}], "created_at": "2019-10-28T03:29:33.000Z", "text": "RT @EzeeSalcedo: hay que ver en cuanto te \"suicida\" la cristi \ud83d\ude2c https://t.co/o2CED6q4Gl", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EzeeSalcedo", "id": "197177577"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/o2CED6q4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233787956", "edit_history_tweet_ids": ["1188659000549806081"], "id": "1188659000549806081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613274948067328"}], "created_at": "2019-10-28T03:29:24.000Z", "text": "RT @Ginozenc: Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ginozenc", "id": "2221825934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984810136", "in_reply_to_user_id": "131557285", "edit_history_tweet_ids": ["1188658941728829440"], "id": "1188658941728829440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188638958252711937"}], "created_at": "2019-10-28T03:29:10.000Z", "text": "@sangarciacorre Ojo! Por ah\u00ed se suicida como Nisman...", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sangarciacorre", "id": "131557285"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352120797", "edit_history_tweet_ids": ["1188658474760200192"], "id": "1188658474760200192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188656489789116416"}], "created_at": "2019-10-28T03:27:19.000Z", "text": "RT @BigPanchit0: @laderechadiario El dolar no se dispara, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BigPanchit0", "id": "1094798786549948416"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342226272", "edit_history_tweet_ids": ["1188658115161591809"], "id": "1188658115161591809", "created_at": "2019-10-28T03:25:53.000Z", "text": "Y s\u00e9 que al menos hoy tengo el control del desorden que yo, solamente cre\u00e9.\nSi , soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083516264734228480", "edit_history_tweet_ids": ["1188658063076708352"], "id": "1188658063076708352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646172816302082"}], "created_at": "2019-10-28T03:25:41.000Z", "text": "RT @JoCoser9: Ahora van a simular que Alberto se suicida para que la hoja de re mil puta quede presidenta de nuevo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoCoser9", "id": "773310525627363328"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066793036066316289", "in_reply_to_user_id": "1056637411327909889", "edit_history_tweet_ids": ["1188658027349630976"], "id": "1188658027349630976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188653120349450241"}], "created_at": "2019-10-28T03:25:32.000Z", "text": "@Juaaana_Robledo seguro \"se suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juaaana_Robledo", "id": "1056637411327909889"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1971801974", "in_reply_to_user_id": "1971801974", "edit_history_tweet_ids": ["1188657957426343944"], "id": "1188657957426343944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188657956105195520"}], "created_at": "2019-10-28T03:25:15.000Z", "text": "mas ainda sim ela n\u00e3o se matou, n pra mim, ela n\u00e3o tinha planejado a morte naquela noite", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1310532054", "in_reply_to_user_id": "1310532054", "edit_history_tweet_ids": ["1188657902120243201"], "id": "1188657902120243201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188657684800782336"}], "created_at": "2019-10-28T03:25:02.000Z", "text": "Si los dejas en el banco est\u00e1s para el elenco del Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720937364", "edit_history_tweet_ids": ["1188657849213358080"], "id": "1188657849213358080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:50.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081682773813940224", "edit_history_tweet_ids": ["1188657835049177088"], "id": "1188657835049177088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:46.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145710181134819328", "in_reply_to_user_id": "1145710181134819328", "edit_history_tweet_ids": ["1188657817814814720"], "id": "1188657817814814720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188657816254504961"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:42.000Z", "text": "e que ja estava desistindo de tudo. nao sei se ele falou no sentindo suicida mas pode ser. \no problema \u00e9 que eu sou HORRIVEL pra consolar/ajudar alguem nessa situa\u00e7\u00e3o.\nele ja vai em psicologa, toma remedios e ja fez um trato com a m\u00e3e pra tentar viver por ela", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145710181134819328", "edit_history_tweet_ids": ["1188657816254504961"], "id": "1188657816254504961", "created_at": "2019-10-28T03:24:42.000Z", "text": "ok por favor se alguem puder responder eu agrade\u00e7o DEMAIS \n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nmeu amigo (ed) est\u00e1 h\u00e1 muito tempo lutando contra depress\u00e3o e traumas que ele sofreu no passado. ele tamb\u00e9m \u00e9 suicida. \n\nhoje ele meio que desabafou comigo e disse o que estava sentindo+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190900883", "edit_history_tweet_ids": ["1188657791327723521"], "id": "1188657791327723521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:36.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850928077983154176", "edit_history_tweet_ids": ["1188657674184986629"], "id": "1188657674184986629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:08.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131658840523583495", "edit_history_tweet_ids": ["1188657664622059525"], "id": "1188657664622059525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188657402452807680"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:06.000Z", "text": "RT @TomasBendersky: ma\u00f1ana el d\u00f3lar no se dispara, SE SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TomasBendersky", "id": "889667870"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1587484500", "edit_history_tweet_ids": ["1188657659303600128"], "id": "1188657659303600128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188131946913845251"}], "created_at": "2019-10-28T03:24:04.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: O filme, que j\u00e1 arrecadou US$93,5 milh\u00f5es em bilheterias, \u00e9 estrelado por Joaquin Pheonix mas quase foi impedido pelo \"\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Pheonix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902600947796455424", "edit_history_tweet_ids": ["1188657590789722112"], "id": "1188657590789722112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:23:48.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170786379", "edit_history_tweet_ids": ["1188657533277429760"], "id": "1188657533277429760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:23:34.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "622990613", "edit_history_tweet_ids": ["1188657511152402432"], "id": "1188657511152402432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-28T03:23:29.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246455423", "edit_history_tweet_ids": ["1188657504768659456"], "id": "1188657504768659456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:23:27.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824438812646465538", "edit_history_tweet_ids": ["1188657422799388674"], "id": "1188657422799388674", "created_at": "2019-10-28T03:23:08.000Z", "text": "Abogado se suicida de un balazo en la cabeza en Moca \u2013 \u00a0 https://t.co/IwOT7ia6WA", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IwOT7ia6WA", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/abogado-se-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza-en-moca/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/abogado-se-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889667870", "edit_history_tweet_ids": ["1188657402452807680"], "id": "1188657402452807680", "created_at": "2019-10-28T03:23:03.000Z", "text": "ma\u00f1ana el d\u00f3lar no se dispara, SE SUICIDA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"author_id": "770500314", "edit_history_tweet_ids": ["1188657387588243456"], "id": "1188657387588243456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646405436514304"}], "created_at": "2019-10-28T03:23:00.000Z", "text": "RT @mbrane18: Alberto se suicida o lo suicidan?", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mbrane18", "id": "747549266462318593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240378989", "edit_history_tweet_ids": ["1188657316457000961"], "id": "1188657316457000961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:22:43.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778290286095106048", "edit_history_tweet_ids": ["1188657256977633281"], "id": "1188657256977633281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "created_at": "2019-10-28T03:22:28.000Z", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814316855892578304", "edit_history_tweet_ids": ["1188657248232509441"], "id": "1188657248232509441", "created_at": "2019-10-28T03:22:26.000Z", "text": "quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida, mas cada dia t\u00f4 frio, parecendo um suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744649047022133248", "edit_history_tweet_ids": ["1188657145987907584"], "id": "1188657145987907584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:22:02.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704717944308293632", "edit_history_tweet_ids": ["1188657061254647810"], "id": "1188657061254647810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:21:42.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099332667", "edit_history_tweet_ids": ["1188657057949519872"], "id": "1188657057949519872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:21:41.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3992455414", "edit_history_tweet_ids": ["1188656993709580293"], "id": "1188656993709580293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:21:26.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155548997282619392", "edit_history_tweet_ids": ["1188656901049012225"], "id": "1188656901049012225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188459709650616320"}], "created_at": "2019-10-28T03:21:04.000Z", "text": "EU N SEI SE TO O C\u00c9U OU NO INFERNO S\u00d3 SEI QUE J-HOPE ME MATOU\n@BTS_twt https://t.co/BSeFKYn8Ha", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "J-HOPE"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BSeFKYn8Ha", "expanded_url": "https://twitter.com/jungquerotti/status/1188459709650616320", "display_url": "twitter.com/jungquerotti/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117990407", "edit_history_tweet_ids": ["1188656870258630656"], "id": "1188656870258630656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-10-28T03:20:56.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011905610777055233", "in_reply_to_user_id": "3406756888", "edit_history_tweet_ids": ["1188656774209003520"], "id": "1188656774209003520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188451903845392388"}], "created_at": "2019-10-28T03:20:33.000Z", "text": "@bibonunes1 @elianen67961114 Ele acionou o colete suicida que usava enquanto era encurralado por for\u00e7as do ex\u00e9rcito americano. Levou consigo 3 filhos para dentro de um t\u00fanel e quando n\u00e3o havia mais sa\u00edda covardemente entre gritos de desespero e muito choro detonou os explosivos soterrando ele e 3 filhos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibonunes1", "id": "3406756888"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elianen67961114", "id": "943445490326298624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163540523", "edit_history_tweet_ids": ["1188656752121786368"], "id": "1188656752121786368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:20:28.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222298968", "edit_history_tweet_ids": ["1188656693791657985"], "id": "1188656693791657985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188655009484984320"}], "created_at": "2019-10-28T03:20:14.000Z", "text": "RT @Lucia_626_: Tres preguntas :\n* cuando viene pancho?\n* el tuc\u00e1n ya se cur\u00f3?\n* cu\u00e1ndo se suicida Alberto?", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucia_626_", "id": "2408352768"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005196803636154369", "edit_history_tweet_ids": ["1188656686053154818"], "id": "1188656686053154818", "created_at": "2019-10-28T03:20:12.000Z", "text": "F por Alberto que cuando asuma \"se suicida\"", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761754953207648257", "edit_history_tweet_ids": ["1188656589282140160"], "id": "1188656589282140160", "created_at": "2019-10-28T03:19:49.000Z", "text": "tinha o jogo de esquadr\u00e3o suicida tbm https://t.co/QCzbxMQ71S", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QCzbxMQ71S", "expanded_url": "https://t.co/QCzbxMQ71S", "display_url": "t.co/QCzbxMQ71S"}]}}, {"author_id": "396312747", "edit_history_tweet_ids": ["1188656574249738241"], "id": "1188656574249738241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188656489789116416"}], "created_at": "2019-10-28T03:19:46.000Z", "text": "RT @BigPanchit0: @laderechadiario El dolar no se dispara, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BigPanchit0", "id": "1094798786549948416"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382332121", "edit_history_tweet_ids": ["1188656531711184896"], "id": "1188656531711184896", "created_at": "2019-10-28T03:19:35.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda ustedes? Ac\u00e1 con jaque ya tenemos hecho nuestro pacto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094798786549948416", "in_reply_to_user_id": "1169664359628509184", "edit_history_tweet_ids": ["1188656489789116416"], "id": "1188656489789116416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188656174683578369"}], "created_at": "2019-10-28T03:19:25.000Z", "text": "@laderechadiario El dolar no se dispara, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3366295696", "edit_history_tweet_ids": ["1188656407232557062"], "id": "1188656407232557062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:19:06.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081584142796636160", "edit_history_tweet_ids": ["1188656363238559744"], "id": "1188656363238559744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:18:55.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2571894888", "edit_history_tweet_ids": ["1188656185140011010"], "id": "1188656185140011010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:18:13.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007764476", "edit_history_tweet_ids": ["1188656022870728704"], "id": "1188656022870728704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T03:17:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592639350", "in_reply_to_user_id": "974333690242306050", "edit_history_tweet_ids": ["1188655990364954625"], "id": "1188655990364954625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188654437713219586"}], "created_at": "2019-10-28T03:17:26.000Z", "text": "@agosisgleas 1 a\u00f1o dura.. Y se suicida callendo 4 veces sobre la misma bala", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940378865008037888", "edit_history_tweet_ids": ["1188655719853240321"], "id": "1188655719853240321", "created_at": "2019-10-28T03:16:22.000Z", "text": "A ver en cuanto se \u201csuicida\u201d https://t.co/cn7bIUeWuE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/cn7bIUeWuE", "expanded_url": "https://twitter.com/matucavs9/status/1188623201011679232", "display_url": "twitter.com/matucavs9/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "180813122", "edit_history_tweet_ids": ["1188655659694333952"], "id": "1188655659694333952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "created_at": "2019-10-28T03:16:08.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350688025", "edit_history_tweet_ids": ["1188655608016392192"], "id": "1188655608016392192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:15:55.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808664075379085312", "in_reply_to_user_id": "995706942566871041", "edit_history_tweet_ids": ["1188655513426432000"], "id": "1188655513426432000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185919083751104512"}], "created_at": "2019-10-28T03:15:33.000Z", "text": "@ramonabitous Mas mo\u00e7a, tirando os flashbacks, o filme se resume em... ele saiu da jaula-viu os amigos-roubou dinheiro do todd-matou os maluco da solda -achou o cara do aspirador e fugiu pro alaska\n\nMuito sem gra\u00e7a e previsivel", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605088573", "edit_history_tweet_ids": ["1188655449140269058"], "id": "1188655449140269058", "created_at": "2019-10-28T03:15:17.000Z", "text": "D\u00edganme que vieron cuando Axel le dijo esto es alegr\u00eda president.. mirando a cristina y se entro a re\u00edr y Alberto quedo WTF. Pobre alberto en 2 meses se suicida jajajajajaj", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416322358", "edit_history_tweet_ids": ["1188655420791017473"], "id": "1188655420791017473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646405436514304"}], "created_at": "2019-10-28T03:15:11.000Z", "text": "RT @mbrane18: Alberto se suicida o lo suicidan?", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mbrane18", "id": "747549266462318593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148555214", "edit_history_tweet_ids": ["1188655381121290240"], "id": "1188655381121290240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:15:01.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158773556", "edit_history_tweet_ids": ["1188655376696332288"], "id": "1188655376696332288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:15:00.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3069353062", "edit_history_tweet_ids": ["1188655329929768966"], "id": "1188655329929768966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:14:49.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268470919", "edit_history_tweet_ids": ["1188655306143883266"], "id": "1188655306143883266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:14:43.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2308570338", "in_reply_to_user_id": "51890039", "edit_history_tweet_ids": ["1188655275856875520"], "id": "1188655275856875520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188634767153082368"}], "created_at": "2019-10-28T03:14:36.000Z", "text": "@Nikgaturro @Claudia_Alti En cuanto se suicida ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nikgaturro", "id": "51890039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3108768550", "edit_history_tweet_ids": ["1188655141630697475"], "id": "1188655141630697475", "created_at": "2019-10-28T03:14:04.000Z", "text": "a namorada de um conhecido meu se matou la em junho. hoje ele ja conseguiu seguir em frente e ta namorando novamente.\n\nela tinha deixado uma carta, pedindo p q ele nunca esquecesse, mas q seguisse em frente que ela teria muito orgulho dele...\n\neu to muito grata por ele", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "870439088628936704", "edit_history_tweet_ids": ["1188655039767859200"], "id": "1188655039767859200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188610706549215232"}], "created_at": "2019-10-28T03:13:40.000Z", "text": "RT @DonGonchi: Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo bu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonGonchi", "id": "3060872950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2318808891", "edit_history_tweet_ids": ["1188655037167423489"], "id": "1188655037167423489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:13:39.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2408352768", "edit_history_tweet_ids": ["1188655009484984320"], "id": "1188655009484984320", "created_at": "2019-10-28T03:13:33.000Z", "text": "Tres preguntas :\n* cuando viene pancho?\n* el tuc\u00e1n ya se cur\u00f3?\n* cu\u00e1ndo se suicida Alberto?", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107843817", "edit_history_tweet_ids": ["1188655004342800384"], "id": "1188655004342800384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "created_at": "2019-10-28T03:13:31.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230372482", "edit_history_tweet_ids": ["1188654960885620736"], "id": "1188654960885620736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:13:21.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2266385852", "edit_history_tweet_ids": ["1188654908167348224"], "id": "1188654908167348224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:13:08.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1435067262", "edit_history_tweet_ids": ["1188654836071522306"], "id": "1188654836071522306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188581650688565249"}], "created_at": "2019-10-28T03:12:51.000Z", "text": "RT @leftiscooler: Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leftiscooler", "id": "422626660"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860593291414384640", "in_reply_to_user_id": "878441748883791873", "edit_history_tweet_ids": ["1188654797790089216"], "id": "1188654797790089216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188650477132615680"}], "created_at": "2019-10-28T03:12:42.000Z", "text": "@JosephusZuliae En el manga ella no se suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153008386667102211", "edit_history_tweet_ids": ["1188654780668956672"], "id": "1188654780668956672", "created_at": "2019-10-28T03:12:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 236, "tag": "ComunistiNetwork"}]}, "text": "Valutare la sconfitta rimboccarsi le maniche senza dare altro campo all' avversario. Renzi contro PD, Di Maio contro PD, PD immobile e campagna autolesionista da salotto. \nTorniamo all' antico che il nuovo \u00e8 suicida. \n\n#ComunistiNetwork", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175598513", "edit_history_tweet_ids": ["1188654683818221569"], "id": "1188654683818221569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:12:15.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593975532", "edit_history_tweet_ids": ["1188654497024954368"], "id": "1188654497024954368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T03:11:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158249466", "edit_history_tweet_ids": ["1188654471133437953"], "id": "1188654471133437953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T03:11:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062047644346765312", "edit_history_tweet_ids": ["1188654470986485761"], "id": "1188654470986485761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T03:11:24.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197883745", "edit_history_tweet_ids": ["1188654436882759681"], "id": "1188654436882759681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:11:16.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180365162", "edit_history_tweet_ids": ["1188654404020375554"], "id": "1188654404020375554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:11:08.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1274903076", "edit_history_tweet_ids": ["1188654347070136320"], "id": "1188654347070136320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:10:55.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497629590", "edit_history_tweet_ids": ["1188654310411902976"], "id": "1188654310411902976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188650317593878530"}], "created_at": "2019-10-28T03:10:46.000Z", "text": "RT @AguZorpudes: Bueno vamos despidiendonos de alberto porque el cualquier momento  se \u201csuicida\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AguZorpudes", "id": "620463484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199008564", "edit_history_tweet_ids": ["1188654279843815425"], "id": "1188654279843815425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188650388678938629"}], "created_at": "2019-10-28T03:10:39.000Z", "text": "RT @pzambranom: Qu\u00e9 fea esa pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pzambranom", "id": "305086025"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098319140", "edit_history_tweet_ids": ["1188654219194175488"], "id": "1188654219194175488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613274948067328"}], "created_at": "2019-10-28T03:10:24.000Z", "text": "RT @Ginozenc: Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ginozenc", "id": "2221825934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2303749407", "in_reply_to_user_id": "131557285", "edit_history_tweet_ids": ["1188654215117393920"], "id": "1188654215117393920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188638958252711937"}], "created_at": "2019-10-28T03:10:23.000Z", "text": "@sangarciacorre Ojo con locusta , o se suicida como Nisman no sabemos a\u00fan.", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sangarciacorre", "id": "131557285"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156398247235055617", "edit_history_tweet_ids": ["1188654126252601345"], "id": "1188654126252601345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T03:10:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2494245884", "edit_history_tweet_ids": ["1188654119864721408"], "id": "1188654119864721408", "created_at": "2019-10-28T03:10:00.000Z", "text": "No se sorprendan si en unos meses lo matan, ah no perd\u00f3n \"se suicida\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162776112", "edit_history_tweet_ids": ["1188654099992121344"], "id": "1188654099992121344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:09:56.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955478071330725889", "edit_history_tweet_ids": ["1188654060976693250"], "id": "1188654060976693250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:09:46.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1594226936", "edit_history_tweet_ids": ["1188653980320227329"], "id": "1188653980320227329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188634321009217538"}], "created_at": "2019-10-28T03:09:27.000Z", "text": "RT @DiegoWunderlin: listo, cuando se suicida alberto?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diegowunderlin", "id": "1708892280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738232545662341121", "edit_history_tweet_ids": ["1188653970513973248"], "id": "1188653970513973248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188653812203962368"}], "created_at": "2019-10-28T03:09:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "text": "RT @cgtnenespanol: El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el nor\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "429219830", "edit_history_tweet_ids": ["1188653959063506945"], "id": "1188653959063506945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:09:22.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184679863808090112", "edit_history_tweet_ids": ["1188653899152011265"], "id": "1188653899152011265", "created_at": "2019-10-28T03:09:08.000Z", "text": "Pensamentos suicida voltam \u00e0 tona", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851099631253680131", "edit_history_tweet_ids": ["1188653890792775680"], "id": "1188653890792775680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188641994584842240"}], "created_at": "2019-10-28T03:09:06.000Z", "text": "RT @JuanPab303: En 2 meses se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez Jajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanPab303", "id": "963827638774222854"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761469053181370369", "edit_history_tweet_ids": ["1188653812203962368"], "id": "1188653812203962368", "created_at": "2019-10-28T03:08:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 27, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 41, "end": 50, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "EEUU"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jnen5IGgYx", "expanded_url": "https://espanol.cgtn.com/n/2019-10-28/CbbJIA/el-lider-de-estado-islamico-se-suicida-durante-una-operacion-militar-de-eeuu/index.html?fbclid=IwAR0ITu7nTVsi9VcbWwQG_662dR7uJWjlFScckCuI1tdQeKW85oN0pjR0W04", "display_url": "espanol.cgtn.com/n/2019-10-28/C\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://espanol.cgtn.com/n/2019-10-28/CbbJIA/el-lider-de-estado-islamico-se-suicida-durante-una-operacion-militar-de-eeuu/index.html?fbclid=IwAR0ITu7nTVsi9VcbWwQG_662dR7uJWjlFScckCuI1tdQeKW85oN0pjR0W04"}]}, "text": "El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el noroeste de #Siria.\nhttps://t.co/jnen5IGgYx", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350485473", "edit_history_tweet_ids": ["1188653779979255808"], "id": "1188653779979255808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:08:39.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824396538252234753", "edit_history_tweet_ids": ["1188653765651554304"], "id": "1188653765651554304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "created_at": "2019-10-28T03:08:36.000Z", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783040224", "edit_history_tweet_ids": ["1188653753395748866"], "id": "1188653753395748866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:08:33.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2854140309", "edit_history_tweet_ids": ["1188653633245593600"], "id": "1188653633245593600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T03:08:04.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707662090413154304", "in_reply_to_user_id": "182923335", "edit_history_tweet_ids": ["1188653369860206593"], "id": "1188653369860206593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188639747977207809"}], "created_at": "2019-10-28T03:07:02.000Z", "text": "@radiomitre En dos meses se suicida el t\u00edtere y ya sabemos que pasar\u00e1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836015850561933312", "edit_history_tweet_ids": ["1188653282836844544"], "id": "1188653282836844544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636295515561985"}], "created_at": "2019-10-28T03:06:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}]}, "text": "RT @JeffComenta: Netto sobre Lucas: \"Ele cria situa\u00e7\u00f5es pra chamar a aten\u00e7\u00e3o pra ele e poder se fazer de v\u00edtima\" MATOU! #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994863722", "edit_history_tweet_ids": ["1188653267867394054"], "id": "1188653267867394054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:06:37.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149763282120716290", "edit_history_tweet_ids": ["1188653229942476806"], "id": "1188653229942476806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:06:28.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151258750352838660", "edit_history_tweet_ids": ["1188653226918400000"], "id": "1188653226918400000", "created_at": "2019-10-28T03:06:28.000Z", "text": "q fogo nos racistas oq minha filha, virou suicida agr foi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4113654585", "edit_history_tweet_ids": ["1188653156533784578"], "id": "1188653156533784578", "created_at": "2019-10-28T03:06:11.000Z", "text": "Che. Tenemos que estar todos contentos ahora que se va a terminar la pobreza, La Matanza no se va a inundar mas, los maestros van a cobrar sueldazos, los presos politicos van a volver a sus casitas, Florencia Kirchner se va a curar, Bonafini no se suicida, +", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 199, "end": 216, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Bonafini"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188501761767686144", "edit_history_tweet_ids": ["1188653126611591168"], "id": "1188653126611591168", "created_at": "2019-10-28T03:06:04.000Z", "text": "O suicida nunca quer se matar quer matar a dor imensa que tem dentro dele\ud83d\ude34\ud83d\ude4c\ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2188898077", "edit_history_tweet_ids": ["1188653086434381825"], "id": "1188653086434381825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:54.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634033996", "edit_history_tweet_ids": ["1188652987134205952"], "id": "1188652987134205952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:30.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2437658198", "edit_history_tweet_ids": ["1188652983929790464"], "id": "1188652983929790464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636240255619074"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:30.000Z", "text": "RT @ccamacho88: Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccamacho88", "id": "3128429719"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064240457088204801", "edit_history_tweet_ids": ["1188652925343686658"], "id": "1188652925343686658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:16.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036819759092908033", "edit_history_tweet_ids": ["1188652902761598978"], "id": "1188652902761598978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:10.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319038287", "edit_history_tweet_ids": ["1188652881332916224"], "id": "1188652881332916224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:05.000Z", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59276181", "edit_history_tweet_ids": ["1188652867084849152"], "id": "1188652867084849152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636295515561985"}], "created_at": "2019-10-28T03:05:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}]}, "text": "RT @JeffComenta: Netto sobre Lucas: \"Ele cria situa\u00e7\u00f5es pra chamar a aten\u00e7\u00e3o pra ele e poder se fazer de v\u00edtima\" MATOU! #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100948976587673601", "edit_history_tweet_ids": ["1188652830539866112"], "id": "1188652830539866112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188636295515561985"}], "created_at": "2019-10-28T03:04:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}]}, "text": "RT @JeffComenta: Netto sobre Lucas: \"Ele cria situa\u00e7\u00f5es pra chamar a aten\u00e7\u00e3o pra ele e poder se fazer de v\u00edtima\" MATOU! #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "518093303", "edit_history_tweet_ids": ["1188652812009431040"], "id": "1188652812009431040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:04:49.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761689728", "edit_history_tweet_ids": ["1188652787531431937"], "id": "1188652787531431937", "created_at": "2019-10-28T03:04:43.000Z", "text": "Dos que me jurou de morte, quase me matou de rir e eu t\u00f4 pouco me fudendo, se eles n\u00e3o t\u00e3o percebendo que \u00e9 uma corrida de ratos, que n\u00e3o tem pra onde ir!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1257412824", "edit_history_tweet_ids": ["1188652708737224709"], "id": "1188652708737224709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188640624129593346"}], "created_at": "2019-10-28T03:04:24.000Z", "text": "RT @FFacuss: Y bueno, ya sabemos el destino de Alberto.. Se suicida en su dpto de Puerto Madero por tener una relaci\u00f3n homosexual y luego a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FFacuss", "id": "517975451"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3150226936", "edit_history_tweet_ids": ["1188652590365659136"], "id": "1188652590365659136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:56.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148423037", "edit_history_tweet_ids": ["1188652541355155457"], "id": "1188652541355155457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:44.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51763686", "edit_history_tweet_ids": ["1188652499579932672"], "id": "1188652499579932672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188259111567314944"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:34.000Z", "text": "Suena bonito, pero la realidad es que esta regi\u00f3n se suicida y no aprende nunca https://t.co/lIHRdkxqBr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lIHRdkxqBr", "expanded_url": "https://twitter.com/alecamargochiva/status/1188259111567314944", "display_url": "twitter.com/alecamargochiv\u2026"}]}}, {"author_id": "842996534", "edit_history_tweet_ids": ["1188652493770776580"], "id": "1188652493770776580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:33.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2978389841", "edit_history_tweet_ids": ["1188652466465849345"], "id": "1188652466465849345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188631681407823872"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:26.000Z", "text": "RT @EzeeSalcedo: hay que ver en cuanto te \"suicida\" la cristi \ud83d\ude2c https://t.co/o2CED6q4Gl", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EzeeSalcedo", "id": "197177577"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/o2CED6q4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960208847620145155", "edit_history_tweet_ids": ["1188652464217698306"], "id": "1188652464217698306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:26.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189262283", "edit_history_tweet_ids": ["1188652452897349634"], "id": "1188652452897349634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188646206643359744"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:23.000Z", "text": "RT @juancristonomo: Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66399906", "edit_history_tweet_ids": ["1188652419712016387"], "id": "1188652419712016387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:15.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869951066565218304", "edit_history_tweet_ids": ["1188652388938321920"], "id": "1188652388938321920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188539895247200257"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:08.000Z", "text": "RT @MirandaSa_: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143577083626627073", "edit_history_tweet_ids": ["1188652372266049538"], "id": "1188652372266049538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:03:04.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "563051947", "edit_history_tweet_ids": ["1188652295615107073"], "id": "1188652295615107073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:02:46.000Z", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022092053499584515", "edit_history_tweet_ids": ["1188652271413989377"], "id": "1188652271413989377", "created_at": "2019-10-28T03:02:40.000Z", "text": "a giovana de 13 anos q quase se matou quando btr acabou, estaria mt orgulhosa de mim", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3814, "type": "Person", "normalized_text": "giovana"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8208, "type": "Organization", "normalized_text": "btr"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331960004", "edit_history_tweet_ids": ["1188652263755132928"], "id": "1188652263755132928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:02:38.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478993024", "in_reply_to_user_id": "478993024", "edit_history_tweet_ids": ["1188652155479171074"], "id": "1188652155479171074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188652153944055813"}], "created_at": "2019-10-28T03:02:12.000Z", "text": "AH, ent\u00e3o manter a gente como a camada nesse pa\u00eds que mais sofre homic\u00eddio, feminicidio, mais se suic\u00edda e tem menos acesso a educa\u00e7\u00e3o, emprego e aux\u00edlio familiar?\n\nVoc\u00eas querem refor\u00e7ar ISSO?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2247257170", "edit_history_tweet_ids": ["1188652113842397184"], "id": "1188652113842397184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "created_at": "2019-10-28T03:02:02.000Z", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1932009757", "edit_history_tweet_ids": ["1188652029964627968"], "id": "1188652029964627968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "created_at": "2019-10-28T03:01:42.000Z", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "ClaruGrisetti", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83e\udda6", "id": "4161086241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 331, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}}, {"username": "mate_asenzo123", "name": "Mathiu", "id": "2926545173", "verified": false, "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 553, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}}, {"username": "Betuponce", "name": "Betu Ponce", "id": "158493844", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 325, "tweet_count": 12723, "listed_count": 1}}, {"username": "LeoninaVivi", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "id": "2774868429", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"username": "Mr_denirs", "name": "Deni S\u00e1nchez", "id": "764119673986088961", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 558, "tweet_count": 2584, "listed_count": 4}}, {"username": "Barrow_LoL", "name": "BarrowLoL", "id": "1182738050453049349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 225, "tweet_count": 902, "listed_count": 5}}, {"username": "Butiambseques", "name": "Butifarrambseques", "id": "898878331298435072", "verified": false, "location": "En una habitaci\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 513, "tweet_count": 1459, "listed_count": 10}}, {"username": "nicola_atlante", "name": "Nicola Atlante", "id": "779870528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 891, "tweet_count": 55810, "listed_count": 60}}, {"username": "leftiscooler", "name": "Ste \ud83c\udf3f", "id": "422626660", "verified": false, "location": "Varese - Milano", "public_metrics": {"followers_count": 6005, "following_count": 3651, "tweet_count": 32977, "listed_count": 8}}, {"username": "FLORESBMARK", "name": "MARCOS FLORES BARDAL", "id": "3044633835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 82, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "verified": true, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402780, "listed_count": 2875}}, {"username": "RifondaMassa", "name": "Partito Rifondazione Comunista Massa", "id": "1074775912527380480", "verified": false, "location": "Massa, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 55, "tweet_count": 80, "listed_count": 3}}, {"username": "massacittacom", "name": "Massa Citt\u00e0 in Comune", "id": "1058297128743772160", "verified": false, "location": "Massa, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 734, "tweet_count": 9321, "listed_count": 1}}, {"username": "Videospremium", "name": "Videospremium", "id": "178362805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}}, {"username": "angelo33189429", "name": "angelo \u201cmento in basso,sguardo in avanti\u201d", "id": "806851905611767808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 586, "tweet_count": 16471, "listed_count": 6}}, {"username": "paolagri2", "name": "paolagri", "id": "1049570673499234304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 598, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}}, {"username": "montesereno42", "name": "Enrique Esteban Ni\u00f1o", "id": "3113514349", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1186, "tweet_count": 16473, "listed_count": 2}}, {"username": "FernandoMiresOl", "name": "Fernando Mires", "id": "2564837198", "verified": false, "location": "Oldenburg (Oldenburg)", "public_metrics": {"followers_count": 42385, "following_count": 2037, "tweet_count": 85670, "listed_count": 232}}, {"username": "annalisapanello", "name": "Annalisa", "id": "2397844595", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 697, "tweet_count": 307887, "listed_count": 16}}, {"username": "cjmghf", "name": "...", "id": "4411463177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1359, "tweet_count": 60984, "listed_count": 1}}, {"username": "emiruffini", "name": "Emiljo", "id": "83221909", "verified": false, "location": "Soto", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 559, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudio40201515", "name": "ClaudioB", "id": "1079337710358286336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 106, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}}, {"username": "gelipaulino7", "name": "Angelica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4 Progressista \u2764\ufe0f", "id": "3335258458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 233, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669747, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"username": "victor_luks3", "name": "victor", "id": "2943985216", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 445, "tweet_count": 47849, "listed_count": 0}}, {"username": "Artyyx_", "name": "Artix", "id": "883386284038918145", "verified": false, "location": "Alsace, France", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 193, "tweet_count": 13080, "listed_count": 0}}, {"username": "SOMBRE_LOLICE", "name": "\u30de\u30c6\u30a3\u30b9 | TYBW", "id": "1055197160688500738", "verified": false, "location": "Cergy, France", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2307, "tweet_count": 111321, "listed_count": 16}}, {"username": "carmengloriaps", "name": "Carmen #Apruebo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1723171212", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 326, "tweet_count": 73517, "listed_count": 0}}, {"username": "CaroCiudadana", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "497105706", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}}, {"username": "supergauchito", "name": "H\u00e9ctor Lescano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2745870161", "verified": false, "location": "La Matanza, Buenos Aires,", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 359, "tweet_count": 13538, "listed_count": 0}}, {"username": "juancristonomo", "name": "Humano sin patria", "id": "52243385", "verified": false, "location": "www.jujuydesoido.com", "public_metrics": {"followers_count": 43273, "following_count": 5325, "tweet_count": 301954, "listed_count": 146}}, {"username": "AliciaGesell", "name": "Alice de Gesell", "id": "1151870776532000768", "verified": false, "location": "Villa Gesell, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 301, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}}, {"username": "MaruCask", "name": "Maru", "id": "4714414648", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 39143, "following_count": 33818, "tweet_count": 26460, "listed_count": 25}}, {"username": "ilmanifesto", "name": "il manifesto", "id": "472966889", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 212543, "following_count": 3951, "tweet_count": 64133, "listed_count": 1738}}, {"username": "EmilioMusto1", "name": "Emilio Musto", "id": "2516872977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2003, "tweet_count": 19499, "listed_count": 5}}, {"username": "carmelasanti73", "name": "Carmela Santi", "id": "778246944535744512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 312, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}}, {"username": "Vostok_Today", "name": "Vostok.Today", "id": "3067355675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 261, "tweet_count": 40780, "listed_count": 13}}, {"username": "TomskyPartizan", "name": "Tomsky Partizan", "id": "872963221266853890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 195, "tweet_count": 58777, "listed_count": 1}}, {"username": "ws_compromat", "name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "id": "781911646084165632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}}, {"username": "AtentoVitor", "name": "Vitor Atento", "id": "1018559486410330112", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 565, "tweet_count": 15777, "listed_count": 0}}, {"username": "JGradeco", "name": "Joao Grade\u00e7o", "id": "954793308525654016", "verified": false, "location": "Aveiro, Aveiro", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22302, "listed_count": 5}}, {"username": "4LV4R0C4BR3R4", "name": "4LV4R0", "id": "1436827687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1154, "tweet_count": 30962, "listed_count": 6}}, {"username": "fershrojas", "name": "Fernanda Mu\u00f1oz", "id": "265694934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 667, "tweet_count": 2190, "listed_count": 1}}, {"username": "RedMasNoticias", "name": "Red+ Noticias", "id": "1601822730", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}}, {"username": "luposelvatico", "name": "pimperepettenusa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "41564717", "verified": false, "location": "Torino e dintorni", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 731, "tweet_count": 6626, "listed_count": 6}}, {"username": "olilangarica", "name": "Olivia Langarica", "id": "244192225", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2610, "tweet_count": 16911, "listed_count": 16}}, {"username": "Agus_Esnal", "name": "Agustina\ud83d\udc9a", "id": "2790375506", "verified": false, "location": "En ninguna parte ", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 309, "tweet_count": 44138, "listed_count": 0}}, {"username": "SoyNostradamus", "name": "Nostradamus", "id": "589394858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11897, "following_count": 9598, "tweet_count": 16624, "listed_count": 0}}, {"username": "iMashKyrielight", "name": "-\u02cf\u02cb\ud835\udc74ashu", "id": "912028965057056768", "verified": false, "location": "\u02f9\ud83c\udd5c\u02fc @GudaoFujimaru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 421, "tweet_count": 3769, "listed_count": 2}}, {"username": "jhopexpress", "name": "\u064bdory metal in the box!", "id": "698695713245552640", "verified": false, "location": "babymetal, snk and bangtan.", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 516, "tweet_count": 7977, "listed_count": 7}}, {"username": "brittanyhallc", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd \ud83c\udf19", "id": "249790305", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 830, "tweet_count": 23930, "listed_count": 3}}, {"username": "Lapolacadelint3", "name": "Lapolacadelinterior", "id": "1058154799189946368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 152, "tweet_count": 20910, "listed_count": 0}}, {"username": "exitoina", "name": "Exito\u00edna", "id": "123279544", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}}, {"username": "jerecca_14", "name": "Bendecido\ud83c\udfc0", "id": "2568262627", "verified": false, "location": "Rio Cuarto- Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 625, "tweet_count": 19126, "listed_count": 0}}, {"username": "aguus_isaurral7", "name": "Agust\u00edn\u26a1", "id": "1038913948010119170", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 171, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}}, {"username": "AlberPiter", "name": "Albertina Piterbarg \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "616061420", "verified": false, "location": "Now in France ", "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 2573, "tweet_count": 65706, "listed_count": 27}}, {"username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207022, "listed_count": 209}}, {"username": "CotyGordillo", "name": "~Paloma sentada~", "id": "1587450060", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 330, "tweet_count": 37657, "listed_count": 3}}, {"username": "Bruno_gimenez12", "name": "Funo", "id": "348784363", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}}, {"username": "DuzinHo10", "name": "Eduardo", "id": "61085367", "verified": false, "location": "Turin, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 432, "tweet_count": 75423, "listed_count": 16}}, {"username": "marcusvisn", "name": "Marcus Vinicius", "id": "70824146", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39006, "following_count": 195, "tweet_count": 62425, "listed_count": 561}}, {"username": "Areavitto", "name": "Areavitto", "id": "2975548847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 987, "tweet_count": 6969, "listed_count": 1}}, {"username": "ConteZero76", "name": "ConteZero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "916522718", "verified": false, "location": "Trapani, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 12381, "following_count": 255, "tweet_count": 190316, "listed_count": 69}}, {"username": "casimalisima", "name": "Peti malisima \ud83e\udd8d\ud83d\udc31 se muri\u00f3 la Rep\u00fablica \u26b0\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "525543621", "verified": false, "location": "No voy a perder mi libertad No", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2126, "tweet_count": 62163, "listed_count": 1}}, {"username": "richie_rosario", "name": "Ricardo \ud83d\udc40", "id": "45522821", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 5025, "tweet_count": 77964, "listed_count": 2}}, {"username": "SagaRebelion", "name": "Saga Infinity", "id": "212091004", "verified": false, "location": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 381, "tweet_count": 134446, "listed_count": 30}}, {"username": "gladyschum", "name": "gladys correa", "id": "1703411378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 737, "tweet_count": 94253, "listed_count": 0}}, {"username": "Esther28007", "name": "\u2721\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8", "id": "399502683", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 5108, "tweet_count": 185916, "listed_count": 40}}, {"username": "Last_Citizen", "name": "Joxge AM", "id": "2214951239", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1834, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"username": "RegiNatPhalang", "name": "Regina", "id": "369786917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 343, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}}, {"username": "AJAranzazu", "name": "AJ ARANZAZU", "id": "190798451", "verified": false, "location": "Quantico Base, VA", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1165, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}}, {"username": "ssempiternxs", "name": "\ud83d\udc9a", "id": "3307194555", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 479, "tweet_count": 12390, "listed_count": 2}}, {"username": "Connie_Chickenn", "name": "\ud83d\udc96\ud83d\udc24C O N N I E\ud83d\udc24\ud83d\udc96", "id": "1080344821804556290", "verified": false, "location": "Villa Quien ", "public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 611, "tweet_count": 48579, "listed_count": 25}}, {"username": "_Phonik", "name": "-` Phonik\u250a", "id": "1091198729472884742", "verified": false, "location": "\u26a5 she \u2022 he", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 681, "tweet_count": 65840, "listed_count": 0}}, {"username": "EdwinPitti", "name": "Edwin Pitti", "id": "53709616", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}}, {"username": "RoccoColombo2", "name": "Rocco Colombo", "id": "630362913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 420, "tweet_count": 20997, "listed_count": 6}}, {"username": "therezafontoura", "name": "Thereza Fontoura", "id": "167999129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 879974, "listed_count": 0}}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550896, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}}, {"username": "LeonigAlvarado", "name": "LeoniGabriel", "id": "1327145784", "verified": false, "location": "3 colores con 8 estrellas.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 336, "tweet_count": 8283, "listed_count": 0}}, {"username": "Noelamadre", "name": "Vic", "id": "140292007", "verified": false, "location": "San Francisco, CA.  Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 48353, "following_count": 3971, "tweet_count": 213016, "listed_count": 616}}, {"username": "YennifferHernn3", "name": "Yenniffer Hern\u00e1ndez", "id": "1135398837504356352", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 74, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"username": "eeliochoa", "name": "Eleana \u2665", "id": "1624204429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 408, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}}, {"username": "LibriMondolibri", "name": "Mondolibri", "id": "1145623799703973888", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1437, "tweet_count": 2492, "listed_count": 12}}, {"username": "srabasura_", "name": "stateofmind; agorazein", "id": "3600136157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 660, "tweet_count": 65042, "listed_count": 3}}, {"username": "jos_rey12", "name": "El Vagabundo \ud83d\udc3a", "id": "384136764", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 161, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"username": "ccamacho88", "name": "Christian Camacho", "id": "3128429719", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 31553, "following_count": 934, "tweet_count": 15315, "listed_count": 110}}, {"username": "WooziOveralls", "name": "\ud83c\udf77g i o", "id": "265638243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 753, "tweet_count": 317257, "listed_count": 27}}, {"username": "Lycia18", "name": "\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9c", "id": "585696557", "verified": false, "location": "Sardegna ", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1397, "tweet_count": 15552, "listed_count": 38}}, {"username": "NicoleA_Ibarra", "name": "Nicolita", "id": "776301876", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 616, "tweet_count": 10186, "listed_count": 6}}, {"username": "lacarraza", "name": "ULTRAMA\u00d1A\u2620\ud83d\udc10", "id": "2234818241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 6275, "tweet_count": 154433, "listed_count": 29}}, {"username": "giancarlofelic1", "name": "giancarlo felice", "id": "407134798", "verified": false, "location": "Montevecchia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 966, "tweet_count": 54822, "listed_count": 22}}, {"username": "nn88xx", "name": "snowbird\u2744", "id": "418285282", "verified": false, "location": "En el polo norte! Soy santa :D", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 598, "tweet_count": 4227, "listed_count": 1}}, {"username": "oalvarezllorca", "name": "Olga Alvarez Llorca", "id": "992700926", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1040, "tweet_count": 3545, "listed_count": 24}}, {"username": "urgenciasemerge", "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "id": "2171105130", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}}, {"username": "sirena_sereia", "name": "\u2720\u2620 Death\u043b\u0435\u043c \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "81200530", "verified": false, "location": "Zonkey zone ", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 1447, "tweet_count": 291057, "listed_count": 33}}, {"username": "trollperoncho", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfatr\u2600llper\u2600\ufe0fnch\u2600\ufe0f", "id": "1123028807332581376", "verified": false, "location": "ISLAS MALVINAS - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1552, "tweet_count": 97187, "listed_count": 2}}, {"username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"username": "_NannaZquad", "name": "NANNA. \u2764\ufe0f", "id": "1179165102412636162", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 425, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}}, {"username": "saturnalia999", "name": "Saturnalia", "id": "134532418", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 435, "tweet_count": 4324, "listed_count": 1}}, {"username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}}, {"username": "daniellaaaaa_m", "name": "Daniella", "id": "743264603719766021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 265, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}}, {"username": "garciaabravoo", "name": "\u00a9\ufe0f\u00e9s@r \ud83c\udd71\ufe0fr@v0 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd4a \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "id": "959156953", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10523, "following_count": 10749, "tweet_count": 37609, "listed_count": 3}}, {"username": "Jose7Ignacio", "name": "Jos\u00e9 Ignacio", "id": "119257944", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 958, "tweet_count": 29098, "listed_count": 2}}, {"username": "robotgreen", "name": "I-Bran kjaer", "id": "141727782", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 474, "tweet_count": 39426, "listed_count": 6}}, {"username": "Fer_M66", "name": "\ud83d\udca5@\ud83c\uddeb\u039e\u200b\u200b\u00ae\ufe0f_\u303d\ufe0f66\ud83d\udca5", "id": "2722660553", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 55885, "following_count": 50758, "tweet_count": 346447, "listed_count": 263}}, {"username": "alien_Devil71", "name": "Alien\u00ecgena", "id": "74848773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 4489, "tweet_count": 14521, "listed_count": 1}}, {"username": "RanferiDe", "name": "RANFERI DE LA PAZ", "id": "2676831505", "verified": false, "location": "Guerrero, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 41874, "following_count": 13488, "tweet_count": 37100, "listed_count": 76}}, {"username": "ROBERTOMARINOQ1", "name": "ROBERTO MARINO QUINTEROS", "id": "1178139752643661824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 275, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"username": "andreakusz", "name": "Pitu K", "id": "1293314052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1671, "tweet_count": 9761, "listed_count": 1}}, {"username": "valedelgadoOK", "name": "Vale Delgado", "id": "181144636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 3422, "tweet_count": 16106, "listed_count": 32}}, {"username": "JKatya03", "name": "JK Per\u00fa", "id": "977272792298106880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711442, "listed_count": 5390}}, {"username": "loreangeles123", "name": "Lorena Angeles", "id": "2946980076", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 757, "tweet_count": 344453, "listed_count": 36}}, {"username": "lajornadaonline", "name": "La Jornada", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2769989, "following_count": 288, "tweet_count": 353227, "listed_count": 11776}}, {"username": "Slzmalu", "name": "M. Laura", "id": "391660107", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 205, "tweet_count": 10998, "listed_count": 5}}, {"username": "Lucyfer727", "name": "Lucyfer", "id": "1078520803", "verified": false, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 941, "tweet_count": 46273, "listed_count": 5}}, {"username": "Eduu_Duran", "name": "Eduu \u270c", "id": "1090220311", "verified": false, "location": "virreyes ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 806, "tweet_count": 13619, "listed_count": 1}}, {"username": "2Glasz", "name": "Kglass2021", "id": "1131682517550080000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 234, "tweet_count": 7969, "listed_count": 0}}, {"username": "__malamujer", "name": "Mala Mujer \u00a9", "id": "437806408", "verified": false, "location": "-Mi patria es un abrazo-", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 738, "tweet_count": 151242, "listed_count": 60}}, {"username": "Julio_CesarBR", "name": "Julio C Bustamante", "id": "132733931", "verified": false, "location": "Merida-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 663, "tweet_count": 16134, "listed_count": 2}}, {"username": "JulietaRebola", "name": "princess", "id": "883425583", "verified": false, "location": "San M. de Tucum\u00e1n Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 362, "tweet_count": 45886, "listed_count": 5}}, {"username": "javi_rodriguuez", "name": "Javi\ud83c\udf99\ufe0f", "id": "1977295123", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 448, "tweet_count": 17281, "listed_count": 2}}, {"username": "RoLindainfinita", "name": "Rocio \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "id": "1163662147144040449", "verified": false, "location": "Buenos Aires,Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 226, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}}, {"username": "lili_arteaga53", "name": "Liliana Arteaga", "id": "721580863813775360", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1600, "tweet_count": 59560, "listed_count": 1}}, {"username": "DiezFabian", "name": "Hector Fabian Diez", "id": "592639350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 759, "tweet_count": 9990, "listed_count": 3}}, {"username": "lilianacar17", "name": "Liliana", "id": "252831234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2290, "tweet_count": 69132, "listed_count": 19}}, {"username": "nnoecoria", "name": "noeco\ud83d\udd77", "id": "3027416650", "verified": false, "location": "\u2661 dgt ", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 327, "tweet_count": 26568, "listed_count": 0}}, {"username": "C2Marcos", "name": "mcfly", "id": "2792947364", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 80, "tweet_count": 11521, "listed_count": 0}}, {"username": "Yui_The_Cat", "name": "Yui \ud83d\udd2a", "id": "794709499877740544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3400, "tweet_count": 166648, "listed_count": 8}}, {"username": "maaary_haha", "name": "mary", "id": "1164905482659749888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 51, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}}, {"username": "curiik", "name": "curi \ud83e\udeac", "id": "1022333922913529856", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 323, "tweet_count": 1358, "listed_count": 1}}, {"username": "mariobalderasc", "name": "El Balderas", "id": "209923812", "verified": false, "location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2507, "tweet_count": 123207, "listed_count": 30}}, {"username": "Xannyuwu", "name": "Xanny", "id": "878518734847082496", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 62, "tweet_count": 5065, "listed_count": 1}}, {"username": "kenialeeon", "name": "KL", "id": "2883197344", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 970, "tweet_count": 6126, "listed_count": 0}}, {"username": "GilbertoEsc_", "name": "Gil", "id": "88539756", "verified": false, "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 12005, "following_count": 1092, "tweet_count": 54979, "listed_count": 18}}, {"username": "aletprado", "name": "vida \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "378320453", "verified": false, "location": "poa zs", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 2663, "tweet_count": 41389, "listed_count": 6}}, {"username": "Citter96", "name": "Messi campe\u00f3n de Am\u00e9rica \ud83d\udc99\uea00\ud83c\udf1e\uea00\ud83d\udc99", "id": "2848906192", "verified": false, "location": "Villa Ballester, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 372, "tweet_count": 21498, "listed_count": 3}}, {"username": "MaxwellRosa7", "name": "Maxwell Rosa", "id": "1145755488468049920", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 116, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}}, {"username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665", "verified": false, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"username": "nunoaires", "name": "Nuno Aires \ud83e\udd18\ud83c\udffe\ud83d\udca5", "id": "59478625", "verified": false, "location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 6619, "following_count": 1874, "tweet_count": 63520, "listed_count": 16}}, {"username": "PaulaBordon7", "name": "Paula Bordon", "id": "1146263003555348481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}}, {"username": "mj_neri", "name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Neri", "id": "1275636192", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1475, "tweet_count": 8778, "listed_count": 25}}, {"username": "richardys_son", "name": "Raikage \u2608", "id": "310549851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1059, "tweet_count": 30641, "listed_count": 9}}, {"username": "RaidenTrece", "name": "Ricardo\u262d\u20e0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e0", "id": "224462350", "verified": false, "location": "QuiliCUMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 178, "tweet_count": 59544, "listed_count": 2}}, {"username": "OsWaLdOcT_09", "name": "Oswaldo MedranO\u2122", "id": "373198463", "verified": false, "location": "Cortazar, Gto.", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 183, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}}, {"username": "jando62", "name": "Alejandro Castro", "id": "42171926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 365, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}}, {"username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"username": "tudobemmau", "name": "sloth", "id": "4836774335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 490, "tweet_count": 50467, "listed_count": 1}}, {"username": "__cheed", "name": "\ud83d\udc64", "id": "1346005154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59054, "following_count": 808, "tweet_count": 70777, "listed_count": 27}}, {"username": "lipcut", "name": "\u0618", "id": "803265727755075586", "verified": false, "location": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 190, "tweet_count": 68271, "listed_count": 20}}, {"username": "Nacho7", "name": "Nacho Troconis", "id": "36539733", "verified": false, "location": "Caracas, Estocolmo", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 2061, "tweet_count": 7996, "listed_count": 7}}, {"username": "josetorohardy", "name": "Jose Toro Hardy", "id": "112005594", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 667753, "following_count": 698, "tweet_count": 48477, "listed_count": 1294}}, {"username": "manualend", "name": "Zuero dos Reality", "id": "917940560383668228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 59, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"username": "SelenaAmoroso", "name": "Sel", "id": "2716349807", "verified": false, "location": "Tucuman-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 309, "tweet_count": 4915, "listed_count": 1}}, {"username": "luisbenjaba", "name": "luis benjamin", "id": "313109317", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 409, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}}, {"username": "dukenob", "name": "ANDRES FABIAN", "id": "573199222", "verified": false, "location": "Pueblo Esther, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1292, "tweet_count": 29384, "listed_count": 1}}, {"username": "Terras_Brasil", "name": "Liz Corretora de Im\u00f3veis* A uni\u00e3o faz a for\u00e7a.", "id": "929216584186556416", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 4538, "tweet_count": 11973, "listed_count": 1}}, {"username": "sidao_med", "name": "Sidao_Brasil", "id": "745404724128649216", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 167, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}}, {"username": "carloselias93", "name": "El\u00edas \ud83c\udf0a\ud83e\udd88\ud83e\uddb7", "id": "1247752344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 101, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}}, {"username": "EmiiLa42", "name": "\u1d07mi", "id": "2828839534", "verified": false, "location": "Lagomar ", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 694, "tweet_count": 23285, "listed_count": 2}}, {"username": "KarenPa40413684", "name": "Karen Pardo", "id": "3427134028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 454, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}}, {"username": "lourdesmartino_", "name": "l\u035fu\u035fl\u035fi\u035ft\u035fa\u035f", "id": "413168568", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1119, "tweet_count": 33119, "listed_count": 1}}, {"username": "ninaomilana", "name": "omilana \u0a0f\u0a13", "id": "781311594911457282", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 1825, "tweet_count": 72265, "listed_count": 3}}, {"username": "Daniela_zva", "name": "\u2728 3 3 3 \u2728", "id": "970680728", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 475, "tweet_count": 21839, "listed_count": 0}}, {"username": "lulivalientee", "name": "LULI", "id": "872044400964243456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 332, "tweet_count": 10134, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanPab303", "name": "Tiky Towers", "id": "963827638774222854", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1206, "tweet_count": 15532, "listed_count": 0}}, {"username": "MelinaAlegre98", "name": "Melina", "id": "590446394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 393, "tweet_count": 26731, "listed_count": 0}}, {"username": "ffc_Jp", "name": "JP", "id": "961617792473681920", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 3177, "tweet_count": 62498, "listed_count": 2}}, {"username": "rainb0wcalum", "name": "Isi\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "851865931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2062, "tweet_count": 59302, "listed_count": 12}}, {"username": "Drittsekkx", "name": "Patotear", "id": "768454744729907200", "verified": false, "location": "Donde Me Llevo El Viento ", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 248, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}}, {"username": "microavila", "name": "titio avila", "id": "884776721874116610", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 297, "tweet_count": 68491, "listed_count": 0}}, {"username": "LawsonEuge93", "name": "Euge", "id": "1180447020", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 180, "tweet_count": 41482, "listed_count": 4}}, {"username": "JuaniiAnello", "name": "juanello", "id": "813613230908207104", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 119, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseeCh94", "name": "Jose Characo", "id": "107504899", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 535, "tweet_count": 59672, "listed_count": 5}}, {"username": "natacha75a", "name": "Natacha", "id": "759039470406541315", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 2871, "tweet_count": 242144, "listed_count": 7}}, {"username": "EmiRoblsMarquez", "name": "Emi \ud83d\udc51", "id": "333614953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4885, "following_count": 4074, "tweet_count": 59535, "listed_count": 3}}, {"username": "Mariofp131", "name": "Mario Fernandez", "id": "1016739766153433089", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 531, "tweet_count": 8231, "listed_count": 0}}, {"username": "PatoSalvay", "name": "Patricia Salvay #fichalimpiaya", "id": "269635372", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 4992, "tweet_count": 13933, "listed_count": 4}}, {"username": "pablowino", "name": "Pablo Winokur", "id": "68591970", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 1308, "tweet_count": 8392, "listed_count": 40}}, {"username": "betoparrap", "name": "Alberto Parra", "id": "186861119", "verified": false, "location": "Chihuahua,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 989, "tweet_count": 3177, "listed_count": 1}}, {"username": "Yamila_Tatiana1", "name": "Tati", "id": "1016395556065771521", "verified": false, "location": "romanoyari11", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 262, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}}, {"username": "enjerlissbn", "name": "enje", "id": "1052330248208048128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 258, "tweet_count": 24945, "listed_count": 0}}, {"username": "FDL1975", "name": "Francesco De Luca", "id": "1066740109377236992", "verified": false, "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 195, "tweet_count": 3991, "listed_count": 0}}, {"username": "robertotofanel3", "name": "Roberto Tofanelli", "id": "1129728317341478914", "verified": false, "location": "Dove Poso Il Mio Cappello", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1079, "tweet_count": 23590, "listed_count": 2}}, {"username": "tadeshando", "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "id": "742457989811015680", "verified": false, "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}}, {"username": "Richard60166840", "name": "Richard 1889", "id": "1173399713716064259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 0, "tweet_count": 4892, "listed_count": 0}}, {"username": "tcmassolin", "name": "#cecilia", "id": "2545027528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 263, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}}, {"username": "mggatwitt", "name": "S.", "id": "136496424", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1115, "tweet_count": 30546, "listed_count": 6}}, {"username": "rojodeflores", "name": "rojodeflores", "id": "317312978", "verified": false, "location": "Misteriosa Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 591, "tweet_count": 31036, "listed_count": 0}}, {"username": "PanteraBlue2", "name": "\u2b55 OjoBlue2", "id": "1185844996064317440", "verified": false, "location": "Mundo | Argentina | Europa", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 3713, "tweet_count": 149954, "listed_count": 1}}, {"username": "ARGENTALATAM", "name": "Argenta\u2600", "id": "1113923314769170435", "verified": false, "location": "La Patria es el Otro.", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4051, "tweet_count": 40505, "listed_count": 3}}, {"username": "melvillarreall", "name": "melissa.", "id": "1894924464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 85, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}}, {"username": "LBarreto34", "name": "Leandro Barreto", "id": "218322887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 317, "tweet_count": 15620, "listed_count": 2}}, {"username": "dhayale_", "name": "Dhayale.", "id": "278092213", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 798, "tweet_count": 24394, "listed_count": 0}}, {"username": "haca6291", "name": "H A C", "id": "198386776", "verified": false, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 697, "tweet_count": 42607, "listed_count": 0}}, {"username": "brandonoia", "name": "Zaheer \u20bf", "id": "234978791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 418, "tweet_count": 15423, "listed_count": 24}}, {"username": "marlu_furtado", "name": "Marluci\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "51580830", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 314, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"username": "tuitapedro", "name": "\u200f\u064b", "id": "1154103865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4961, "following_count": 356, "tweet_count": 115473, "listed_count": 22}}, {"username": "Cerdonoventista", "name": "Jos\u00e9 Danilo G\u00f3mez\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "191266512", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 56, "tweet_count": 7315, "listed_count": 2}}, {"username": "sinsacoclaudio", "name": "Claudio Chiaruttini", "id": "199161513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22361, "following_count": 758, "tweet_count": 63405, "listed_count": 152}}, {"username": "VicaRave", "name": "\u211d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd56", "id": "799188842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 667, "tweet_count": 21656, "listed_count": 2}}, {"username": "TomasAcosta05", "name": "Tomas \ud83c\udf4a", "id": "2792033063", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 479, "tweet_count": 11454, "listed_count": 0}}, {"username": "Anitaaespina6", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea.", "id": "1150801040561909762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"username": "Suarezmaikool", "name": "Cervecita\ud83c\udf7a", "id": "403153861", "verified": false, "location": "DEL CARIBE LOCO", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1460, "tweet_count": 36495, "listed_count": 1}}, {"username": "elzeide", "name": "((Ernesto ElZeide)))", "id": "33350532", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}}, {"username": "MEMRI_Spanish", "name": "MEMRI_Spanish", "id": "2704012268", "verified": false, "location": "Washington D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 117, "tweet_count": 11094, "listed_count": 44}}, {"username": "Juliacossio1", "name": "Juli \ud83e\udd29", "id": "1018669507676725250", "verified": false, "location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 246, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}}, {"username": "mejcb", "name": "Mejcb", "id": "174660664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 933, "tweet_count": 103803, "listed_count": 8}}, {"username": "maripfv", "name": "champagnemami", "id": "1619721770", "verified": false, "location": "Sin City ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 288, "tweet_count": 47333, "listed_count": 0}}, {"username": "LolaGCuello1", "name": "lo\ud83e\udd84", "id": "938919576384999424", "verified": false, "location": "\u2708\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 874, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}}, {"username": "Bruno_NyG_Terri", "name": "-Mal viaje-", "id": "2859841173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 112, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}}, {"username": "floorborchez", "name": "Flor", "id": "808875172023455744", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 288, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"username": "___chicalunar", "name": "Cam", "id": "1117640887360729089", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 440, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}}, {"username": "JonathanFlx05", "name": "El Jonas", "id": "1136368646182359041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 167, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}}, {"username": "drunkafsanx", "name": "Fan #1 de Los Cadetes De Linares", "id": "733034725753786368", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 204, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}}, {"username": "montalvan47", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "id": "1677309324", "verified": false, "location": "Urbi et orbi", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36319, "listed_count": 4}}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026449, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}}, {"username": "_estefaniabell", "name": "estefania", "id": "1063541120456695808", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 655, "tweet_count": 16502, "listed_count": 0}}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"username": "EliasCorreios", "name": "Jos\u00e9 Elias Pinheiro", "id": "338468701", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 204, "tweet_count": 7376, "listed_count": 1}}, {"username": "jose_neumanne", "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "id": "145134405", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386399, "following_count": 911, "tweet_count": 26921, "listed_count": 682}}, {"username": "Chapu_zon", "name": "Junior Guzm\u00e1n", "id": "94794618", "verified": false, "location": "Donde se respire paz.", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1255, "tweet_count": 109350, "listed_count": 9}}, {"username": "jairo_leamsi", "name": "Ismael Zambrano", "id": "129343845", "verified": false, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 618, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"username": "AriiannaC", "name": "Ari Halloween Targaryen \ud83c\udf83\ud83d\udd25", "id": "76523396", "verified": false, "location": "En el Inframundo: Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1077, "tweet_count": 77424, "listed_count": 9}}, {"username": "Edier0314", "name": "JHON EDIER RAM\u00cdREZ OSORIO", "id": "1638087517", "verified": false, "location": "MEDELLIN              Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 491, "tweet_count": 17038, "listed_count": 2}}, {"username": "_jabg28_", "name": "Alejandra Perdomo", "id": "764895889769070592", "verified": false, "location": "Quindio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 588, "tweet_count": 28346, "listed_count": 1}}, {"username": "veron_rosa", "name": "Rosa Veron", "id": "1855242050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 283, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}}, {"username": "BlasPawluk", "name": "B", "id": "341824847", "verified": false, "location": "La loma del orto", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1275, "tweet_count": 17320, "listed_count": 0}}, {"username": "Aniiit_a", "name": "Gabrielaa\ud83c\udf88", "id": "2850714851", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 339, "tweet_count": 9429, "listed_count": 0}}, {"username": "rosendo241", "name": "Rosendo241", "id": "635918314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1795, "tweet_count": 76082, "listed_count": 6}}, {"username": "gregsanz", "name": "Gregory S\u00e1nchez", "id": "125328770", "verified": false, "location": "Antarctica", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 538, "tweet_count": 84208, "listed_count": 8}}, {"username": "niqeqe93", "name": "Niqeqe", "id": "4303087589", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 265, "tweet_count": 8354, "listed_count": 0}}, {"username": "JordamnIt_", "name": "J the dog.", "id": "141613611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 0, "tweet_count": 116810, "listed_count": 9}}, {"username": "ScierettaSheila", "name": "Sheila Sciretta", "id": "617421500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 566, "tweet_count": 25870, "listed_count": 0}}, {"username": "mbrane18", "name": "M\u2139ly", "id": "747549266462318593", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 197, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}}, {"username": "Vleriapaz", "name": "\ud83d\udc41\ud83e\udee6\ud83d\udc41", "id": "1158676110", "verified": false, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15419, "following_count": 1042, "tweet_count": 122470, "listed_count": 20}}, {"username": "sdesofcool", "name": "clara", "id": "43184949", "verified": false, "location": "mermaid motel", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 3589, "tweet_count": 100730, "listed_count": 100}}, {"username": "DaviidGuillen", "name": "David Guillen", "id": "142017366", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 491, "tweet_count": 26864, "listed_count": 5}}, {"username": "smileemaker", "name": "Maciel (SAD's version)", "id": "18249316", "verified": false, "location": "Ella (a) - She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}}, {"username": "Sun_flower022", "name": "Agora na @luka_ranha", "id": "879080140801810441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1411, "tweet_count": 75417, "listed_count": 4}}, {"username": "CamilArganaraz", "name": "\u1d9c", "id": "884038426194055168", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 2022, "tweet_count": 13974, "listed_count": 0}}, {"username": "aaronnwarnerr", "name": "suga", "id": "3234474060", "verified": false, "location": "white pine bay, rj", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 296, "tweet_count": 51268, "listed_count": 0}}, {"username": "tharros_nuraghe", "name": "Mariano IV", "id": "865113606", "verified": false, "location": "aerofan", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1896, "tweet_count": 298722, "listed_count": 0}}, {"username": "cocchi2a", "name": "Claudio Cocchi", "id": "1130420497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 1210, "tweet_count": 351002, "listed_count": 84}}, {"username": "adri19591", "name": "adri1959", "id": "1633808528", "verified": false, "location": "chubut", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 332, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"username": "pagibatt", "name": "Luis Battaglia", "id": "4115702241", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 6428, "following_count": 6230, "tweet_count": 56371, "listed_count": 7}}, {"username": "Bonniegarciaa", "name": "\u0299\u1d0f\u0274\u0274\u026a\u1d07\u2728", "id": "1973715247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 841, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}}, {"username": "Hermanlodbrok", "name": "Ragnar_Lodbrok", "id": "182526389", "verified": false, "location": "in your ass", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1810, "tweet_count": 765, "listed_count": 2}}, {"username": "algve", "name": "Nibiru", "id": "195650438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4692, "tweet_count": 106014, "listed_count": 6}}, {"username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}}, {"username": "bleachnote1", "name": "bleach note", "id": "705587235383603201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}}, {"username": "EmanuelM_", "name": "Emanuel Machado", "id": "858047946511847434", "verified": false, "location": "Vila velha, Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 3194, "tweet_count": 75079, "listed_count": 0}}, {"username": "iLxberator", "name": "\u3010 \ud835\udc75 \u3011\u30fc \ud835\udc6c\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc72\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88", "id": "519734225", "verified": false, "location": "Team Plasma's Castle", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 161, "tweet_count": 92059, "listed_count": 25}}, {"username": "dreamerBlack_", "name": "B L \u039b C K \u00a8*\u2022.\u00b8.\u2022*\u00a8*\u2022.\u00b8", "id": "1141085148408176640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 87, "tweet_count": 628, "listed_count": 4}}, {"username": "Ayleengrade", "name": "Ayleen", "id": "1066759898418036736", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 612, "tweet_count": 8266, "listed_count": 0}}, {"username": "Hirsfeld_Brenda", "name": "\u0299\u0280\u1d07\u0274\u1d05\u1d00", "id": "727909143340830720", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 611, "tweet_count": 16398, "listed_count": 0}}, {"username": "jojocomjota", "name": "unplugged in ny do nirvana", "id": "1114321288200445953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 89, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}}, {"username": "JeSuiZurdee", "name": "JohnNy Yuyos", "id": "915412917872455680", "verified": false, "location": "Peronia Centro", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 276, "tweet_count": 14625, "listed_count": 0}}, {"username": "LuciNapoletano", "name": "Luciiana\ud83d\udd49", "id": "928011665274175488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 77, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}}, {"username": "rociovidolin", "name": "Roc\u00edo", "id": "1072185135813050371", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 27, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}}, {"username": "viicccct", "name": "Vicky", "id": "194723302", "verified": false, "location": "San Juan Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 743, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}}, {"username": "solosebast", "name": "solosebast.", "id": "124307391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 523, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}}, {"username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "verified": false, "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "verified": false, "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"username": "NeguimdG", "name": "NeguimdG\ud83c\udfa4", "id": "1054919183899807749", "verified": false, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 124, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"username": "jaimesullontwit", "name": "jaime sullon chavez", "id": "2473400941", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 199, "tweet_count": 10971, "listed_count": 1}}, {"username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"username": "pjmstan_kc", "name": "kit", "id": "1151307770651656198", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 895, "tweet_count": 2534, "listed_count": 1}}, {"username": "manuellavz", "name": "z", "id": "764873354260127744", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 156, "tweet_count": 41909, "listed_count": 0}}, {"username": "hseokvie", "name": "\u0618", "id": "1142067669077770240", "verified": false, "location": " \ud835\udc23 \u066b   \ud835\udfff\ud835\udffa", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 1439, "tweet_count": 22197, "listed_count": 8}}, {"username": "taestiz", "name": "tici", "id": "725854840623104000", "verified": false, "location": "giovanna te amo infeliz", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 3622, "tweet_count": 81135, "listed_count": 17}}, {"username": "moesvame", "name": "moesvame", "id": "331861499", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 749, "tweet_count": 21708, "listed_count": 0}}, {"username": "VerooSilvera", "name": "Vero Silvera\ud83c\udf3c", "id": "948074612029558786", "verified": false, "location": "San Vicente, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 299, "tweet_count": 4014, "listed_count": 0}}, {"username": "BroenserJoa", "name": "Joaco", "id": "915286315746373634", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 361, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}}, {"username": "Francaprieto19", "name": "Fran", "id": "893369970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 709, "tweet_count": 29954, "listed_count": 2}}, {"username": "AguZorpudes", "name": "bubu", "id": "620463484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 168, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}}, {"username": "sigapassos", "name": "fe da oposi\u00e7\u00e3o \u262d #Vote13", "id": "730081526", "verified": false, "location": "slz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 396, "tweet_count": 31172, "listed_count": 1}}, {"username": "OrtegaVel", "name": "Ortega Vel", "id": "28128416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 324, "tweet_count": 37204, "listed_count": 6}}, {"username": "Berardisto_", "name": "Berardisto", "id": "2933127837", "verified": false, "location": "Siempre Con @EstefiBerardi \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 8405, "following_count": 997, "tweet_count": 89271, "listed_count": 23}}, {"username": "Antogerbaldo", "name": "A\u0438\u0442\u03c3\u0438\u0454\u2113\u2113\u03b1", "id": "1064353644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 576, "tweet_count": 29161, "listed_count": 2}}, {"username": "diegowunderlin", "name": "diego", "id": "1708892280", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 995, "tweet_count": 41561, "listed_count": 1}}, {"username": "arigaite", "name": "Ari", "id": "490006326", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 337, "tweet_count": 91442, "listed_count": 0}}, {"username": "abixperalta", "name": "abi", "id": "196443557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 653, "tweet_count": 53021, "listed_count": 0}}, {"username": "lbkuhn", "name": "Lucas Kuhn", "id": "2235839522", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1331, "tweet_count": 14764, "listed_count": 6}}, {"username": "Anto_tiky", "name": "Anto \ud83d\udc9c", "id": "3010716898", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 328, "tweet_count": 20860, "listed_count": 2}}, {"username": "L34NR", "name": "L", "id": "1035512058", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21760, "following_count": 20219, "tweet_count": 15894, "listed_count": 9}}, {"username": "t1t1tc", "name": "tallita", "id": "929878247940206592", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 58, "tweet_count": 5860, "listed_count": 0}}, {"username": "Drico99675691", "name": "Adriano Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1149524571709562880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 163, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340983, "following_count": 61, "tweet_count": 746817, "listed_count": 19155}}, {"username": "thaisfobica", "name": "thais", "id": "254299904", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 861, "tweet_count": 59812, "listed_count": 2}}, {"username": "vilard00", "name": "vilard0", "id": "169920725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 809, "tweet_count": 48703, "listed_count": 3}}, {"username": "celebz95", "name": "Cele Brizuela \ud83d\udc9a", "id": "907689964242128897", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 280, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}}, {"username": "moonboy2002", "name": "Kuro", "id": "1024406547995222016", "verified": false, "location": "Halloween Town", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 606, "tweet_count": 43517, "listed_count": 2}}, {"username": "AgostinaBertero", "name": "AgostinaBertero", "id": "2300822221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1090, "tweet_count": 44739, "listed_count": 1}}, {"username": "aguscarrasco98", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "1041894575030317056", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 112, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}}, {"username": "CiimRodriguez", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf2\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udd03\ud83c\udf43\ud83c\udf3b", "id": "606737025", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2340, "tweet_count": 9764, "listed_count": 0}}, {"username": "roxanaponcer", "name": "Roxana Ponce", "id": "231210430", "verified": false, "location": "united states", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 200, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}}, {"username": "radiomitre", "name": "Radio Mitre", "id": "182923335", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178830, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}}, {"username": "DannyChininin", "name": "JDPeru", "id": "74574826", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1197, "tweet_count": 12026, "listed_count": 0}}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"username": "gatosasesinos", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Figueroa", "id": "790991735161847808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 3039, "tweet_count": 12047, "listed_count": 1}}, {"username": "Hudson41806488", "name": "Hudson Oficial", "id": "1164948489152974848", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 675, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888854, "following_count": 108, "tweet_count": 245378, "listed_count": 2422}}, {"username": "ArgosMx", "name": "Argos", "id": "144441754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1973, "tweet_count": 57260, "listed_count": 27}}, {"username": "nicolas_gigli", "name": "N I C O", "id": "939658947975434240", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1151, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}}, {"username": "solcareado", "name": "Natalia CaRi", "id": "1650799266", "verified": false, "location": "P\u00e1cora, Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 3861, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}}, {"username": "Berethorod", "name": "\u05d2\u05d9\u05dc\u05e8\u05de\u05d5", "id": "303795673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 572, "tweet_count": 32867, "listed_count": 1}}, {"username": "notkarolfd", "name": "k\u00e1", "id": "78381710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 180, "tweet_count": 58613, "listed_count": 81}}, {"username": "maar_medina28", "name": "Marcia Medina", "id": "710095453757505536", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 587, "tweet_count": 21350, "listed_count": 0}}, {"username": "ViihDias06", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd20\u0327\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e \ud83d\udd25\ud83d\udda4", "id": "908722093591756803", "verified": false, "location": "na sua mente ", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1041, "tweet_count": 47409, "listed_count": 0}}, {"username": "fatimajaime1962", "name": "Fatima Jaime", "id": "941093626972602368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 290, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}}, {"username": "pburelli", "name": "Pedro Mario Burelli", "id": "36278714", "verified": false, "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}}, {"username": "rafwzz", "name": "rafa ewzz", "id": "785636284735823872", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 598, "tweet_count": 23320, "listed_count": 1}}, {"username": "normalobo45", "name": "Angie Lobo", "id": "3702225503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 59874, "listed_count": 0}}, {"username": "lcch", "name": "lcch", "id": "28895039", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1850, "tweet_count": 71552, "listed_count": 5}}, {"username": "repl1cunt", "name": "Spooky Sailor Stalin \ud83c\udf83", "id": "2484274962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 4112, "tweet_count": 170837, "listed_count": 13}}, {"username": "adriannp161", "name": "Adri\u00e1n Naranjo", "id": "67681682", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 805, "tweet_count": 33090, "listed_count": 10}}, {"username": "IsaacMartinezRD", "name": "Isaac Martinez Roman", "id": "82013000", "verified": false, "location": "Santiago, RD", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 280, "tweet_count": 29439, "listed_count": 11}}, {"username": "NadalJr", "name": "N\u2463dal", "id": "1578633408", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 167, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}}, {"username": "CordobaRoca", "name": "Chany C\u00f3rdoba Roca", "id": "4769758223", "verified": false, "location": "AHORA: de aqu\u00ed y de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 41, "tweet_count": 128758, "listed_count": 7}}, {"username": "paulinaacmo", "name": "pauchichis", "id": "2566268476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 217, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}}, {"username": "maiaabecerra", "name": "maia rigel \ud83e\uddb7", "id": "1151368246001643520", "verified": false, "location": "ur moms mouth ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 269, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}}, {"username": "ivivuuu", "name": "Ivana", "id": "2798597971", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 471, "tweet_count": 56876, "listed_count": 0}}, {"username": "dia_bias", "name": "Lula", "id": "2662810359", "verified": false, "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 395, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}}, {"username": "anelim_82", "name": "anelim", "id": "1054777103504326657", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 27, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}}, {"username": "Casaro89", "name": "El Rey David \ud83c\udf40\ud83d\ude4c\u26bd\ud83c\udf7a", "id": "172516433", "verified": false, "location": "CDMX FRIENDZONE ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 358, "tweet_count": 88498, "listed_count": 5}}, {"username": "_____Giovanna", "name": "Gio", "id": "1005258315914506240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1457, "tweet_count": 71277, "listed_count": 0}}, {"username": "ashlovatow", "name": "yasmin", "id": "819899703752003584", "verified": false, "location": "unidinhas", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2192, "tweet_count": 8985, "listed_count": 4}}, {"username": "Miguel13Marquez", "name": "Miguel M\u00e1rquez", "id": "1466284765", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 690, "tweet_count": 8905, "listed_count": 5}}, {"username": "BMarmoldeLeon", "name": "Blanca Rosa M\u00e1rmol", "id": "1267909802", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 534026, "following_count": 2440, "tweet_count": 40474, "listed_count": 726}}, {"username": "NSantuchi", "name": "nath", "id": "1697513449", "verified": false, "location": "Lanterna dos Afogados", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 465, "tweet_count": 14482, "listed_count": 0}}, {"username": "_vhopeinthebox", "name": "maca\u2077 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1056887013981478913", "verified": false, "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 9226, "following_count": 6533, "tweet_count": 93535, "listed_count": 26}}, {"username": "PNM09", "name": "Pablo Nicolas Merlo", "id": "87354332", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 737, "tweet_count": 5922, "listed_count": 4}}, {"username": "pepebuho", "name": "Javier Perez", "id": "421338458", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 515, "tweet_count": 32444, "listed_count": 2}}, {"username": "JJGB1", "name": "JJ -", "id": "292542544", "verified": false, "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1384, "tweet_count": 163436, "listed_count": 6}}, {"username": "CORNETEIROTLR6", "name": "Calv\u00edcie do Roger Guedes", "id": "1118928540148359172", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 662, "tweet_count": 12298, "listed_count": 4}}, {"username": "TorcidaJovemibr", "name": "Kat", "id": "1115770343149404160", "verified": false, "location": "Pau Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 391, "tweet_count": 9754, "listed_count": 1}}, {"username": "maxikank", "name": "Maxi Kank", "id": "131296679", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1085, "tweet_count": 55185, "listed_count": 6}}, {"username": "decimononnica", "name": "Mar\u00eda Victoria Baratta", "id": "248263350", "verified": false, "location": "Provincia de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 33657, "following_count": 997, "tweet_count": 145702, "listed_count": 107}}, {"username": "Xhristian19", "name": "Xhristian", "id": "985952563408273408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizFer06228417", "name": "Luiz  Fernando Olavo", "id": "1093018759466569728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 191, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}}, {"username": "pedrojose1987", "name": "Pedro Jose", "id": "216089411", "verified": false, "location": "De Venezuela Made In From PZO.", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1728, "tweet_count": 44718, "listed_count": 1}}, {"username": "cgtnenespanol", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "id": "761469053181370369", "verified": true, "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 585334, "following_count": 149, "tweet_count": 68837, "listed_count": 870}}, {"username": "prshannah", "name": "rana", "id": "1868956350", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 631, "tweet_count": 156301, "listed_count": 6}}, {"username": "beadasmakes", "name": "BEA", "id": "1040613207591854080", "verified": false, "location": "Paris dos Tr\u00f3picos", "public_metrics": {"followers_count": 9555, "following_count": 910, "tweet_count": 43613, "listed_count": 4}}, {"username": "woodchimmy", "name": "girl in red ~", "id": "1716056522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1004, "tweet_count": 16377, "listed_count": 0}}, {"username": "RebecaHubner", "name": "Rebeca H\u00fcbner", "id": "1357601300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 69, "tweet_count": 46406, "listed_count": 0}}, {"username": "BMB_Santos", "name": "Rumo ao Tri \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "id": "792772957856796672", "verified": false, "location": "Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 3534, "tweet_count": 73303, "listed_count": 0}}, {"username": "grondonaa_cande", "name": "c", "id": "885718224326807552", "verified": false, "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 391, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}}, {"username": "vuittao", "name": "Vito 13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "228178966", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 390, "tweet_count": 43643, "listed_count": 17}}, {"username": "kazuexiao", "name": "v", "id": "893616072485687296", "verified": false, "location": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 164, "tweet_count": 189133, "listed_count": 21}}, {"username": "sommelieur", "name": "Entrapta's FIXADO", "id": "789685032763985921", "verified": false, "location": "defmi ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 112, "tweet_count": 11358, "listed_count": 4}}, {"username": "summonaeri", "name": "miau \ud83d\udc31 fixado \ud83d\udccc", "id": "1004137043268657152", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 224, "tweet_count": 78053, "listed_count": 2}}, {"username": "Back_Track75", "name": "Prometheus", "id": "1168415538747510784", "verified": false, "location": "Lisbonne, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 565, "tweet_count": 20883, "listed_count": 0}}, {"username": "Caroblond1", "name": "Carolinda", "id": "989224599249342464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 114, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}}, {"username": "Marpfa", "name": "\u041c\u0430ria Elena \ud83c\udf3b", "id": "142162192", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 17049, "following_count": 11767, "tweet_count": 581352, "listed_count": 47}}, {"username": "Mithrilushka", "name": "\u2728 Mithril \u2728", "id": "602979491", "verified": false, "location": "En tierra azteca.", "public_metrics": {"followers_count": 7030, "following_count": 4335, "tweet_count": 146007, "listed_count": 16}}, {"username": "ViniciusHitman", "name": "Vin\u00edcius", "id": "53376506", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 0, "tweet_count": 12249, "listed_count": 4}}, {"username": "Agustiinaa_23", "name": "A\u035c\u0361g\u035c\u0361u\u035c\u0361s\u035c\u0361t\u035c\u0361i\u035c\u0361n\u035c\u0361a\u035c\u0361 \ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2507595707", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1638, "tweet_count": 20703, "listed_count": 0}}, {"username": "NautilusCA", "name": "Cristian A.", "id": "72195130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 106, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}}, {"username": "FridaSiKahlo", "name": "FridaS\u00edKahlo", "id": "1452965868", "verified": false, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75350, "following_count": 57012, "tweet_count": 857280, "listed_count": 155}}, {"username": "SantyMarletta", "name": "Nahuel Santiago", "id": "1439947993", "verified": false, "location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 377, "tweet_count": 10268, "listed_count": 1}}, {"username": "sonsoellolea", "name": "Chupamelabro", "id": "1097715857197858816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}}, {"username": "DrebelJose", "name": "Drebel", "id": "747480382573056004", "verified": false, "location": "El Soberbio, Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 337, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}}, {"username": "CABJuanGraneros", "name": "Juanjo graneros", "id": "2413578043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"username": "canantianari", "name": "Marina", "id": "3637071015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 2969, "tweet_count": 33304, "listed_count": 0}}, {"username": "KolaShyler", "name": "\ud83c\udf83", "id": "1047625108230209536", "verified": false, "location": "\n\n              INTPendeja 5w4", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 427, "tweet_count": 48428, "listed_count": 7}}, {"username": "11M_S19", "name": "M_S (\u30b7\uffe2\u03c9\uffe2)\u30b7 \u2728", "id": "2842594247", "verified": false, "location": "La vida con Crisis existencial", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 322, "tweet_count": 12748, "listed_count": 4}}, {"username": "Thomii__Romero", "name": "Thomyy \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "4720158075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 264, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}}, {"username": "XxXWatermelonXx", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "id": "2290453602", "verified": false, "location": "Floresville, TX", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}}, {"username": "xp_diablo", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "id": "2318665584", "verified": false, "location": "Joe's Place", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"username": "ssandinn", "name": "Russa \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "2447810245", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 364, "tweet_count": 11927, "listed_count": 1}}, {"username": "MellamoMartiin", "name": "Gonza\u26bd\ufe0f\ud83e\udd18", "id": "1408370402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 330, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}}, {"username": "Leolgama", "name": "Le Gama \u270a\ud83c\udffe", "id": "908225531811958784", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 64, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}}, {"username": "omentando", "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "id": "811768906301968384", "verified": false, "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}}, {"username": "Luz1Videla", "name": "Luz Videla \u2022", "id": "2967115185", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 137, "tweet_count": 22469, "listed_count": 0}}, {"username": "Sanntinaa", "name": "SantiNA", "id": "849454568270376960", "verified": false, "location": "El tr\u00e9bol- Sta fe", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 376, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}}, {"username": "sofianselmi1", "name": "\ud835\ude82\u273f", "id": "802650812065443840", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 205, "tweet_count": 30988, "listed_count": 0}}, {"username": "JulianSalamanka", "name": "Juli\u00e1n.", "id": "848251278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 80, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}}, {"username": "franco_felino", "name": "Franco - Antifascistas", "id": "759893944486375428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1690, "tweet_count": 59802, "listed_count": 1}}, {"username": "janayaish", "name": "Gloria Restrepo", "id": "154587150", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 1737, "tweet_count": 32245, "listed_count": 22}}, {"username": "GodoyMairaa", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a.", "id": "2335057145", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 261, "tweet_count": 12650, "listed_count": 2}}, {"username": "edmedxxxx", "name": "edu aro", "id": "1286414316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}}, {"username": "alejand82809572", "name": "Cabra de metal", "id": "964776918452178944", "verified": false, "location": "Quilpu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2166, "tweet_count": 37280, "listed_count": 0}}, {"username": "Camila90503182", "name": "Camila", "id": "1098097975132385280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2545, "tweet_count": 367597, "listed_count": 0}}, {"username": "petalasdelis_", "name": "Lily \ud83c\udf52", "id": "419161932", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 580, "tweet_count": 64460, "listed_count": 0}}, {"username": "peruanoDmocrata", "name": "Un Tipo Democrata", "id": "3119919161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 278, "tweet_count": 10081, "listed_count": 2}}, {"username": "mjberrios", "name": "Tet\u00e9", "id": "107135158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 129, "tweet_count": 156928, "listed_count": 21}}, {"username": "MiliiBompadre", "name": "Milagros", "id": "719344086", "verified": false, "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1012, "tweet_count": 13627, "listed_count": 0}}, {"username": "stefiaude", "name": "Stefi Aude", "id": "196375336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 517, "tweet_count": 17971, "listed_count": 3}}, {"username": "VulgoLM_", "name": "\u24d9\u24de\u24d6\u24d0\u24d3\u24de\u24e1", "id": "867904808287703040", "verified": false, "location": "Beverly Hills", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 50, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"username": "ChangaSkywalker", "name": "Changa Skywalker", "id": "1332553795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1009, "tweet_count": 22712, "listed_count": 26}}, {"username": "CasTrXx_", "name": "AtilaT \u2728 13", "id": "278540840", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5564, "following_count": 2027, "tweet_count": 207876, "listed_count": 6}}, {"username": "luananatalig", "name": "Lu", "id": "857404985000251392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 32, "tweet_count": 7226, "listed_count": 0}}, {"username": "arirobertis", "name": "Arianna Robertis", "id": "53535338", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 457, "tweet_count": 62874, "listed_count": 9}}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "verified": true, "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}}, {"username": "soyylacone", "name": "MALDITA CONEJA \ud83d\udc30", "id": "762380542809632768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52062, "following_count": 81, "tweet_count": 22701, "listed_count": 3}}, {"username": "_ziv4", "name": "Ziva", "id": "1037506122373058560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 202, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisiOlivera1", "name": "\ud80c\udcd2 \ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude92 \uf8ff", "id": "814294694507253761", "verified": false, "location": "Goya, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 332, "tweet_count": 23339, "listed_count": 0}}, {"username": "hectorexafm", "name": "H\u00e9ctor Becerra", "id": "154000805", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 11923, "following_count": 12921, "tweet_count": 250337, "listed_count": 74}}, {"username": "Dariooh", "name": "Dar\u00edo Arancibia", "id": "70855627", "verified": false, "location": "Machal\u00ed, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3800, "tweet_count": 83871, "listed_count": 6}}, {"username": "ilbaniagarcia", "name": "Ilbania Garcia FUERA juanes de VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "108509912", "verified": false, "location": "\u00a1PATRIA PATRIA PATRIA QUERIDA!", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 4999, "tweet_count": 139573, "listed_count": 14}}, {"username": "soyjulio3", "name": "Julio Cesar Garc\u00eda", "id": "868649248384061440", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 294, "tweet_count": 340322, "listed_count": 1}}, {"username": "MarioFM", "name": "Mario Fern\u00e1ndez", "id": "20448527", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 9537, "following_count": 7099, "tweet_count": 53853, "listed_count": 77}}, {"username": "quesitogasnada", "name": "@quesitogasnada", "id": "1081968634489122818", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 375, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}}, {"username": "EriAguileraa", "name": "Erika", "id": "2845664113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 216, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}}, {"username": "SaiiZamora", "name": "\u2022 S\u03b1\u03b9\u027e\u03b1 \ud83c\udf08\u2728\u2022", "id": "482308881", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 430, "tweet_count": 59087, "listed_count": 3}}, {"username": "enriquevass", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5f\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd4d", "id": "4235727809", "verified": false, "location": "New Liverpool, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 465, "tweet_count": 30908, "listed_count": 2}}, {"username": "HeridoNoMuerto", "name": "HeridoNoMuerto", "id": "173583395", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3882, "tweet_count": 73012, "listed_count": 17}}, {"username": "Susi_LaMorocha", "name": "Es con Tod\u2600\ufe0fs", "id": "1915586472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18202, "following_count": 16038, "tweet_count": 86749, "listed_count": 19}}, {"username": "AnaSasseRroni", "name": "(na)Jule", "id": "706185579831148544", "verified": false, "location": "htgawm ", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 447, "tweet_count": 19557, "listed_count": 1}}, {"username": "pablogarcia3008", "name": "Pablo Garcia", "id": "802290058690752513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 91, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}}, {"username": "BigPanchit0", "name": "fran", "id": "1094798786549948416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 167, "tweet_count": 16068, "listed_count": 0}}, {"username": "IrisMac11071380", "name": "Iris Machado", "id": "1066411839989391360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 337, "tweet_count": 28312, "listed_count": 0}}, {"username": "jcedillo58", "name": "Jose Cedillo Rivas", "id": "142320771", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 210, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}}, {"username": "MikeMeditorch", "name": "mike y yo", "id": "380640537", "verified": false, "location": "In Your's ass", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1382, "tweet_count": 75967, "listed_count": 4}}, {"username": "lorenlarroza10", "name": "Lorenzo Larroza", "id": "344521823", "verified": false, "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1074, "tweet_count": 24334, "listed_count": 0}}, {"username": "Danymacica", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcd2. \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u26bd\ud83d\udcfb\ud83d\udcfa\u2708\ufe0f", "id": "183451681", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 204676, "following_count": 1509, "tweet_count": 135713, "listed_count": 176}}, {"username": "olitasdmar", "name": "\ud83d\udc03 marina la del face \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc02", "id": "198526689", "verified": false, "location": "ex M\u00e9xico, ahora Pendejistan", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1765, "tweet_count": 554060, "listed_count": 12}}, {"username": "OrlandoRGP", "name": "Lando \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "3054248603", "verified": false, "location": "ul ", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 304, "tweet_count": 36112, "listed_count": 2}}, {"username": "vict0riadick", "name": "mar\u00edavic", "id": "756063504", "verified": false, "location": "Ayacucho - La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 618, "tweet_count": 11910, "listed_count": 2}}, {"username": "pajarracoonfire", "name": "FABIO SILVA", "id": "2261642677", "verified": false, "location": "CORDOBA ", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2341, "tweet_count": 95817, "listed_count": 34}}, {"username": "juancampanella", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "id": "180990597", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 918863, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}}, {"username": "Wefendify", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc5\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc8", "id": "1046575831399653376", "verified": false, "location": "Edd\ud83d\udda4\u2728\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 48, "tweet_count": 6745, "listed_count": 2}}, {"username": "biyuya_2017", "name": "Enrique de Florida", "id": "899081121631268864", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 316, "tweet_count": 55371, "listed_count": 3}}, {"username": "FSV14_", "name": "Fabi", "id": "174416281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1121, "tweet_count": 32228, "listed_count": 0}}, {"username": "OscarBalcarceA", "name": "Oscar Balcarce", "id": "196684975", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 3226, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}}, {"username": "VlueRoses", "name": "~\u20acH\u00a3V\u2206~", "id": "2977297223", "verified": false, "location": "Typing...", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 270, "tweet_count": 6746, "listed_count": 1}}, {"username": "mamacecelilinho", "name": "humildade", "id": "1179590905269030913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"username": "gteresitasv", "name": "#LeydeExtinci\u00f3ndeDominio YA", "id": "3983639621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 1987, "tweet_count": 580304, "listed_count": 40}}, {"username": "guayo16446824", "name": "guayo", "id": "1036815350556504064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 148, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}}, {"username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"username": "MohedanoMartin", "name": "Martin Mohedano", "id": "946255991976296449", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1464, "tweet_count": 108650, "listed_count": 3}}, {"username": "EzequielPrence", "name": "Documentlng Bitocin \ud83d\udcc4\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d", "id": "1041857587602436096", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 0, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}}, {"username": "alexisAMLimport", "name": "alexander the great", "id": "3385449707", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 822, "tweet_count": 84146, "listed_count": 15}}, {"username": "stebozza", "name": "St\u00e9fano \u24df", "id": "45282212", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 758, "tweet_count": 275215, "listed_count": 36}}, {"username": "beatrizsversion", "name": "beatriz", "id": "2344170594", "verified": false, "location": "sp ", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 847, "tweet_count": 261813, "listed_count": 19}}, {"username": "vicoodeleon", "name": "vico", "id": "3412116022", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 603, "tweet_count": 22400, "listed_count": 0}}, {"username": "CamiiSchulzz", "name": "Camii Schulz\ud83d\udc9c", "id": "721473950920876032", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 490, "tweet_count": 8078, "listed_count": 0}}, {"username": "AnitaSarafian", "name": "Anita", "id": "764355734", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 970, "tweet_count": 37007, "listed_count": 10}}, {"username": "virheerrera", "name": "vir h", "id": "896011974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 965, "tweet_count": 28921, "listed_count": 2}}, {"username": "JaqueRandazzo", "name": "Jaqueline Belen", "id": "128628855", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 650, "tweet_count": 43046, "listed_count": 3}}, {"username": "luluzinha9973", "name": "\ud835\udc9f\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u2112\ud835\udcca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u30eb\u30b7\u30a8\u30f3", "id": "1059930432190513154", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1826, "tweet_count": 77697, "listed_count": 0}}, {"username": "jaebeomiscute", "name": "bibs \u273f", "id": "1163090611584536576", "verified": false, "location": "bang chan ", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1723, "tweet_count": 14234, "listed_count": 6}}, {"username": "santibellagamba", "name": "santi bellagamba", "id": "164132938", "verified": false, "location": "-26.81788,-65.202083", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 857, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}}, {"username": "jose_germa", "name": "yo soy un servidor publico de dios mi senor jesucr", "id": "346895934", "verified": false, "location": "valencia_venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 4795, "tweet_count": 199808, "listed_count": 33}}, {"username": "venezuelasos86", "name": "Mar\u00eda Alejandra", "id": "3301270653", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18842, "following_count": 5732, "tweet_count": 49270, "listed_count": 50}}, {"username": "DelValleF2020", "name": "Del Valle F", "id": "956467586", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243915, "listed_count": 13}}, {"username": "LucasLcr18", "name": "Lucas Lucero", "id": "1114947470", "verified": false, "location": "San Luis-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1204, "tweet_count": 7323, "listed_count": 2}}, {"username": "KellyLvia1", "name": "Dra. L\u00edvia \u00e913", "id": "1059889055729627137", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 564, "tweet_count": 15125, "listed_count": 1}}, {"username": "loucareality", "name": "rafa", "id": "2966948219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 514, "tweet_count": 129211, "listed_count": 26}}, {"username": "fiodietz", "name": "fiorelita con f de f\u2728", "id": "779765049263058944", "verified": false, "location": "Carmen de Patagones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 318, "tweet_count": 40650, "listed_count": 0}}, {"username": "EzeeSalcedo", "name": "salcedin", "id": "197177577", "verified": false, "location": "Viedma, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1359, "tweet_count": 40184, "listed_count": 2}}, {"username": "GRISIEBERHARDT", "name": "Grisi", "id": "233787956", "verified": false, "location": "Esperanza Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 241, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}}, {"username": "Ginozenc", "name": "Gino Zenclusen", "id": "2221825934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 354, "tweet_count": 3989, "listed_count": 12}}, {"username": "SilviaGallo18", "name": "Silvia Gallo", "id": "2984810136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 54, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}}, {"username": "sangarciacorre", "name": "Santiago Garc\u00eda", "id": "131557285", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 71735, "following_count": 2255, "tweet_count": 159171, "listed_count": 337}}, {"username": "emiviain", "name": "#EMi", "id": "352120797", "verified": false, "location": "Resistencia - Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 118, "tweet_count": 3684, "listed_count": 1}}, {"username": "TCSH_13", "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud83c\udf1c\ud83e\udd8b\u03a8\ud83c\udf1b", "id": "342226272", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 653, "tweet_count": 19390, "listed_count": 5}}, {"username": "juanimonse", "name": "Juaniiiiii", "id": "1083516264734228480", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 165, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}}, {"username": "JoCoser9", "name": "Joco :):", "id": "773310525627363328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 531, "tweet_count": 31927, "listed_count": 0}}, {"username": "_camipose_", "name": "cami\ud83c\udf3b", "id": "1066793036066316289", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 132, "tweet_count": 3914, "listed_count": 0}}, {"username": "Juaaana_Robledo", "name": "Mrs.Jupiter", "id": "1056637411327909889", "verified": false, "location": "Cba, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 401, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}}, {"username": "tonxystark", "name": "g #FORABOLSONARO", "id": "1971801974", "verified": false, "location": "idris ", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3522, "tweet_count": 158265, "listed_count": 11}}, {"username": "Ivangyoker", "name": "Iv\u00e1n Gy\u00f6ker", "id": "1310532054", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8795, "following_count": 2297, "tweet_count": 33515, "listed_count": 7}}, {"username": "Mathy7_CC", "name": "MATHIAS CHAMORRO\ud83c\udf33", "id": "720937364", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2083, "tweet_count": 41110, "listed_count": 4}}, {"username": "DaaiMorales07", "name": "Daai Morales", "id": "1081682773813940224", "verified": false, "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 338, "tweet_count": 12966, "listed_count": 0}}, {"username": "PREYCALORIES", "name": "aurore", "id": "1145710181134819328", "verified": false, "location": "ed/vent acc \u2022 21y", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 611, "tweet_count": 12131, "listed_count": 6}}, {"username": "coyotepampero", "name": "Rodrigo\u2122", "id": "190900883", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 525, "tweet_count": 30109, "listed_count": 10}}, {"username": "tonyrocotto", "name": "Tiroloco \ud83d\udc0d", "id": "850928077983154176", "verified": false, "location": "Palermo, Caba", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 776, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}}, {"username": "ccamilaorellana", "name": "camila", "id": "1131658840523583495", "verified": false, "location": "Charata-Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 401, "tweet_count": 5291, "listed_count": 0}}, {"username": "TomasBendersky", "name": "Tom\u00e1s", "id": "889667870", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 766, "tweet_count": 15673, "listed_count": 3}}, {"username": "sra_perola", "name": "Sra Perola", "id": "1587484500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003512, "listed_count": 150}}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}}, {"username": "EltwCopado", "name": "Eltwiterocopado", "id": "902600947796455424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1126, "tweet_count": 26718, "listed_count": 1}}, {"username": "krinacosta96", "name": "\u2192Krin\u2190", "id": "170786379", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 168, "tweet_count": 13478, "listed_count": 2}}, {"username": "rmartinez_o", "name": "Antifake", "id": "622990613", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 25, "tweet_count": 5824, "listed_count": 0}}, {"username": "SofiaRojano", "name": "\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc \ud83c\udf38\ud83e\ude90", "id": "246455423", "verified": false, "location": "Tucuman, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 489, "tweet_count": 35343, "listed_count": 1}}, {"username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD", "id": "824438812646465538", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}}, {"username": "BrenSalinass", "name": "\uff22\uff52\uff45\uff4e\uff44\uff41\u0e4f", "id": "770500314", "verified": false, "location": "Cba capital, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 655, "tweet_count": 98692, "listed_count": 4}}, {"username": "pabalde", "name": "Paula Abalde", "id": "240378989", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 99, "tweet_count": 69, "listed_count": 1}}, {"username": "marttiiimu", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d", "id": "778290286095106048", "verified": false, "location": "rio cuarto, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 278, "tweet_count": 30873, "listed_count": 0}}, {"username": "felipelanga", "name": "Langa", "id": "814316855892578304", "verified": false, "location": "Cwb", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 266, "tweet_count": 16390, "listed_count": 1}}, {"username": "RamonFVasquez", "name": "Ramon F. Vasquez", "id": "744649047022133248", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 889, "tweet_count": 37747, "listed_count": 3}}, {"username": "maxi_lizznienz", "name": "maxxi\u2663\ufe0f", "id": "704717944308293632", "verified": false, "location": "Santo Tome Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 479, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}}, {"username": "DeniseeRumbooo2", "name": "\u2728Dnuu3\u2728", "id": "1099332667", "verified": false, "location": "Mar del plata,   Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 2008, "tweet_count": 10972, "listed_count": 0}}, {"username": "Ro_Gomez04", "name": "Ro", "id": "3992455414", "verified": false, "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 158, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}}, {"username": "Gikookiee", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a \u2077", "id": "1155548997282619392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 3674, "tweet_count": 24554, "listed_count": 15}}, {"username": "jungquerotti", "name": "\u1d0a\u1d1c\u0274\u0262 \u029c\u1d0fs\u1d07\u1d0f\u1d0b\u2077\u17f9 \ud83e\udd8b THE ASTRONAUT", "id": "561543358", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113733, "following_count": 26802, "tweet_count": 124622, "listed_count": 498}}, {"username": "azuosirc", "name": "\u2022", "id": "117990407", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 213, "tweet_count": 1514, "listed_count": 1}}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"username": "FaustCafe", "name": "Cafe&Oracao", "id": "1011905610777055233", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1515, "tweet_count": 55889, "listed_count": 1}}, {"username": "bibonunes1", "name": "Bibo Nunes", "id": "3406756888", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 297726, "following_count": 131, "tweet_count": 5431, "listed_count": 288}}, {"username": "Edithse", "name": "Edith", "id": "163540523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1119, "tweet_count": 119729, "listed_count": 1}}, {"username": "cristian_cba_19", "name": "#SOMOSTODOSLUCIANI!!!", "id": "222298968", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 3277, "tweet_count": 151867, "listed_count": 9}}, {"username": "Lucia_626_", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Lucia", "id": "2408352768", "verified": false, "location": "La Rep\u00fablica perdida.", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 4037, "tweet_count": 33381, "listed_count": 10}}, {"username": "alenda_lautaro", "name": "alendita", "id": "1005196803636154369", "verified": false, "location": "San Martin, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 571, "tweet_count": 13406, "listed_count": 0}}, {"username": "amitycats", "name": "lumi \ud80c\udce0 (162/160)", "id": "761754953207648257", "verified": false, "location": "\u10e6 read the card \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2088, "tweet_count": 87762, "listed_count": 4}}, {"username": "nurymaya", "name": "nurymaya", "id": "396312747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512549, "listed_count": 1}}, {"username": "RGluskoo", "name": "\u26a1", "id": "382332121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 338, "tweet_count": 40638, "listed_count": 1}}, {"username": "laderechadiario", "name": "La Derecha Diario", "id": "1169664359628509184", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197556, "following_count": 136, "tweet_count": 13664, "listed_count": 509}}, {"username": "ElverGablanda", "name": "Dimitriv Chadwivich", "id": "3366295696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 258, "tweet_count": 7157, "listed_count": 3}}, {"username": "M56998031", "name": "no esperes nada de nadie.....", "id": "1081584142796636160", "verified": false, "location": "Patagonia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1650, "tweet_count": 12093, "listed_count": 0}}, {"username": "Gus_de_Floresta", "name": "Gus", "id": "2571894888", "verified": false, "location": "Buenos Aires. Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 109, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}}, {"username": "Decruz2162", "name": "Hugo de Cruz", "id": "1007764476", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2777, "tweet_count": 84990, "listed_count": 141}}, {"username": "agosscono", "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "id": "974333690242306050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8202, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}}, {"username": "Bian_gg", "name": "\ud83c\udf52\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud83c\udf52", "id": "940378865008037888", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 232, "tweet_count": 7130, "listed_count": 1}}, {"username": "rc_buyer", "name": "Flaktor", "id": "180813122", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1786, "tweet_count": 10959, "listed_count": 15}}, {"username": "PaulaBregiRosci", "name": "Pauli B.Ros", "id": "350688025", "verified": false, "location": "\u2764\u26f8\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 169, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}}, {"username": "relgeiz_", "name": "Matheus", "id": "808664075379085312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1139, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}}, {"username": "fuckinpennylane", "name": "gabriela \ud83c\udf83", "id": "995706942566871041", "verified": false, "location": "neverland", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1217, "tweet_count": 15775, "listed_count": 3}}, {"username": "FedePinciroli", "name": "Fede Pinciroli", "id": "605088573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 247, "tweet_count": 18424, "listed_count": 1}}, {"username": "Shirleyvanetta", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc9a", "id": "2416322358", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 757, "tweet_count": 45908, "listed_count": 3}}, {"username": "MANUELMEZAH", "name": "Yo Apruebo Nueva Constituci\u00f3n", "id": "148555214", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1811, "tweet_count": 6387, "listed_count": 6}}, {"username": "49MO", "name": "MONICAPERNIGOTTI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "id": "158773556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 174, "tweet_count": 64672, "listed_count": 4}}, {"username": "ZoeAndreatos", "name": "_Zo\u00e9_", "id": "3069353062", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1445, "tweet_count": 26939, "listed_count": 0}}, {"username": "DelfyConty", "name": "DELFINA", "id": "268470919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 218, "tweet_count": 9728, "listed_count": 0}}, {"username": "picupicurita", "name": "L\u03b1\u0503\u10e7 P\u03b9\u0188\u03c5\u027e\u00fa \ud83c\udf44", "id": "2308570338", "verified": false, "location": "ac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 947, "tweet_count": 57250, "listed_count": 0}}, {"username": "Nikgaturro", "name": "Nik", "id": "51890039", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542526, "following_count": 35701, "tweet_count": 48454, "listed_count": 1327}}, {"username": "ishelly__", "name": "th\u0101y\u00f8\ud83e\udec0", "id": "3108768550", "verified": false, "location": "\u1d30\u1d49\u1d43\u1d57\u02b0 \u02e2\u1d57\u1d43\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2924, "tweet_count": 34983, "listed_count": 2}}, {"username": "NoUserName_CY", "name": "Camilo Yaksic.", "id": "870439088628936704", "verified": false, "location": "Cro\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 289, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}}, {"username": "DonGonchi", "name": "Gonzalo Flores", "id": "3060872950", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 915, "tweet_count": 5229, "listed_count": 8}}, {"username": "naaachi____", "name": "Chuchu", "id": "2318808891", "verified": false, "location": "Tucuman - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 537, "tweet_count": 54567, "listed_count": 3}}, {"username": "luiscor37646406", "name": "luis corrales parraguez", "id": "1107843817", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 3433, "tweet_count": 23320, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoElcapataz", "name": "diegochorizo", "id": "230372482", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 3955, "tweet_count": 21450, "listed_count": 2}}, {"username": "Rodocrosita01", "name": "Rodocrosita01", "id": "2266385852", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 5243, "tweet_count": 184629, "listed_count": 13}}, {"username": "Silvia_Mio86", "name": "Silvia per #AllegriOut \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1435067262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2360, "tweet_count": 200946, "listed_count": 6}}, {"username": "oxus_settler", "name": "-Juan-", "id": "860593291414384640", "verified": false, "location": "Mordor/Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 629, "tweet_count": 1383, "listed_count": 2}}, {"username": "Kom_Intern", "name": "Soso Joe", "id": "1153008386667102211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 494, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}}, {"username": "felipeduardobus", "name": "Felipe Bustamante", "id": "175598513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 712, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}}, {"username": "hectorjmaita", "name": "Hector Maita", "id": "593975532", "verified": false, "location": "CUMANA ESTADO SUCRE", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 883, "tweet_count": 92835, "listed_count": 1}}, {"username": "estadistico77", "name": "Jorge Villamizar", "id": "158249466", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 4726, "tweet_count": 147761, "listed_count": 16}}, {"username": "serrano_sedano", "name": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Serrano", "id": "1062047644346765312", "verified": false, "location": "Zapotiltic, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 583, "tweet_count": 1120, "listed_count": 1}}, {"username": "jlaffargue", "name": "jorge laffargue", "id": "197883745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 639, "tweet_count": 286741, "listed_count": 33}}, {"username": "PupiAguilar", "name": "Nadia Aguilar", "id": "180365162", "verified": false, "location": "Jujuy - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 451, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}}, {"username": "iaiuss", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1274903076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 181, "tweet_count": 40329, "listed_count": 4}}, {"username": "YamilJanini", "name": "Artaud", "id": "497629590", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 698, "tweet_count": 9961, "listed_count": 2}}, {"username": "fbritocarlier", "name": "Factos", "id": "199008564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 313, "tweet_count": 42481, "listed_count": 0}}, {"username": "pzambranom", "name": "Pierina", "id": "305086025", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 767, "tweet_count": 26561, "listed_count": 16}}, {"username": "Vickyy_Sosa", "name": "Vick", "id": "1098319140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 237, "tweet_count": 44302, "listed_count": 0}}, {"username": "TrosmanRicardo", "name": "Ricardo Trosman", "id": "2303749407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 68, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}}, {"username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "verified": false, "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}}, {"username": "RociiMartini", "name": "\ud83d\udc51Princess\ud83d\udc51", "id": "2494245884", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 272, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}}, {"username": "lokarius23", "name": "DanielS \ud83c\udfad", "id": "162776112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 201, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}}, {"username": "rioscami7", "name": "Cam", "id": "955478071330725889", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 352, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}}, {"username": "vaaleconti", "name": "vali", "id": "1594226936", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1168, "tweet_count": 23749, "listed_count": 0}}, {"username": "GeovaniPelaez", "name": "geovani Lopez", "id": "738232545662341121", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1476, "tweet_count": 8085, "listed_count": 1}}, {"username": "Angienavarro99", "name": "Angie", "id": "429219830", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 463, "tweet_count": 26228, "listed_count": 0}}, {"username": "Pedrinhocaraio", "name": "LoveSick", "id": "1184679863808090112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 997, "tweet_count": 14683, "listed_count": 0}}, {"username": "ValentinaCisn18", "name": "Valentina Cisneros\ud83d\udc9a", "id": "851099631253680131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 223, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}}, {"username": "SonrsitaLanzani", "name": "Esposito&Lanzani", "id": "350485473", "verified": false, "location": " \u262e ", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 3778, "tweet_count": 28357, "listed_count": 6}}, {"username": "yamilabaez2002", "name": "Yamila\ud83e\udd40", "id": "824396538252234753", "verified": false, "location": "San Vicente, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 400, "tweet_count": 10920, "listed_count": 0}}, {"username": "nicomolinero11", "name": "Nicolas Molinero", "id": "783040224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 433, "tweet_count": 18070, "listed_count": 0}}, {"username": "marcoesguag", "name": "Musashi Miyamoto", "id": "2854140309", "verified": false, "location": "Paredones, Marcokist\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 264, "tweet_count": 42767, "listed_count": 3}}, {"username": "delcoco33", "name": "EL PASUCCI DE LAS REDES!!!!!", "id": "707662090413154304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 518, "tweet_count": 4118, "listed_count": 0}}, {"username": "erica_atai", "name": "Eri\ud83e\udd69\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "836015850561933312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 391, "tweet_count": 45669, "listed_count": 0}}, {"username": "jeffmattias", "name": "jeff \u2b50\ufe0f", "id": "880790130", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}}, {"username": "o_arayacotal1", "name": "oscar araya", "id": "994863722", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 403, "tweet_count": 9648, "listed_count": 0}}, {"username": "JrcNro3", "name": "Jorge Cauteruccio", "id": "1149763282120716290", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 99, "tweet_count": 19785, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizaYandra", "name": "luiza do insta e yandra da vida", "id": "1151258750352838660", "verified": false, "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 218, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}}, {"username": "agu_sanchez00", "name": "Gutii", "id": "4113654585", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 368, "tweet_count": 12235, "listed_count": 0}}, {"username": "KauFeli20615914", "name": "Kau\u00e3 Felipe", "id": "1188501761767686144", "verified": false, "location": "Itu Sp", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"username": "sgabrielruiz", "name": "g\u00e3", "id": "2188898077", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 60, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}}, {"username": "GraceDunlop1", "name": "Grace Dunlop E.", "id": "634033996", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1805, "tweet_count": 125010, "listed_count": 3}}, {"username": "PatriarcaFemini", "name": "El Patriarca Feministo", "id": "2437658198", "verified": false, "location": "Valle de los ca\u00eddos", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1037, "tweet_count": 108231, "listed_count": 4}}, {"username": "elgermanico1983", "name": "Don Otto", "id": "1064240457088204801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 597, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}}, {"username": "Karengualpa99", "name": "\u1d0b\u1d00\u0280\u1d07\u0274 \u0262\ud83c\udf38", "id": "1036819759092908033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 290, "tweet_count": 16004, "listed_count": 0}}, {"username": "antonella219", "name": "Anto Ortega", "id": "319038287", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 554, "tweet_count": 9988, "listed_count": 2}}, {"username": "mauuricastro", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "id": "2799090573", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 595, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}}, {"username": "vallardi", "name": "Ficcionadareality De CONDUR\u00da", "id": "59276181", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 4768, "tweet_count": 195319, "listed_count": 3}}, {"username": "ana04810193", "name": "ana", "id": "1100948976587673601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 657, "tweet_count": 117151, "listed_count": 2}}, {"username": "RooBarbero", "name": "Sario", "id": "518093303", "verified": false, "location": "Por Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 131, "tweet_count": 6772, "listed_count": 3}}, {"username": "Desiin77", "name": "assombrado \ud83e\udd76", "id": "761689728", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 594, "tweet_count": 46058, "listed_count": 0}}, {"username": "NicolasNuca", "name": "Nicol\u00e1s Nuca", "id": "1257412824", "verified": false, "location": "Peronia,al sur de Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1762, "tweet_count": 79026, "listed_count": 5}}, {"username": "FFacuss", "name": "facuss", "id": "517975451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7616, "following_count": 2916, "tweet_count": 30389, "listed_count": 28}}, {"username": "josanagasta1", "name": "El riojasaurio", "id": "3150226936", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n = Peronia del Norte", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1182, "tweet_count": 169486, "listed_count": 12}}, {"username": "paolitavm", "name": "Paolita\ud83c\udf33\u2764\ud83c\udf33\ud83d\ude37 \ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc7d\ud83c\udf4a", "id": "148423037", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1147, "tweet_count": 33035, "listed_count": 7}}, {"username": "rtrisan", "name": "Roberto Alex", "id": "51763686", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 414, "tweet_count": 3132, "listed_count": 2}}, {"username": "alecamargochiva", "name": "Alejandro Camargo", "id": "2947388566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1861, "tweet_count": 8589, "listed_count": 0}}, {"username": "AgosVitale", "name": "Agos Vitale \ud83c\udf0a", "id": "842996534", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 983, "tweet_count": 26102, "listed_count": 3}}, {"username": "francischumble", "name": "3726", "id": "2978389841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 741, "tweet_count": 16432, "listed_count": 2}}, {"username": "Juanbautistamu9", "name": "Juan Mu\u00f1oz", "id": "960208847620145155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 781, "tweet_count": 5623, "listed_count": 0}}, {"username": "JimeJrez", "name": "Jime \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udd2c\ud83e\uddec", "id": "189262283", "verified": false, "location": "Manchester, England", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 4179, "tweet_count": 27344, "listed_count": 2}}, {"username": "corrientescity", "name": "CorrientesCity", "id": "66399906", "verified": false, "location": "Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1466, "tweet_count": 66882, "listed_count": 27}}, {"username": "Eliana47317185", "name": "Eliana\ud83d\udc1b", "id": "869951066565218304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 124, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}}, {"username": "MirandaSa_", "name": "Miranda S\u00e1", "id": "50850883", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}}, {"username": "LuanaaaM19", "name": "Lu", "id": "1143577083626627073", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 174, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}}, {"username": "diaz_natyy", "name": "Naty", "id": "563051947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 239, "tweet_count": 6116, "listed_count": 2}}, {"username": "5eulgi_kwon", "name": "vana", "id": "1022092053499584515", "verified": false, "location": "ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 2655, "tweet_count": 23604, "listed_count": 4}}, {"username": "aleesper", "name": "Ale", "id": "331960004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 664, "tweet_count": 23007, "listed_count": 4}}, {"username": "malbrosa", "name": "Rosa", "id": "478993024", "verified": false, "location": "Vila Verde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 543, "tweet_count": 33244, "listed_count": 2}}, {"username": "pachobonifatto", "name": "Pacho", "id": "2247257170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 565, "tweet_count": 35227, "listed_count": 2}}, {"username": "camilacaro29", "name": "Camila Caro", "id": "1932009757", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 418, "tweet_count": 22557, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"author_id": "2926545173", "edit_history_tweet_ids": ["1188705480283185153"], "id": "1188705480283185153", "created_at": "2019-10-28T06:34:06.000Z", "text": "En 4 a\u00f1os van a querer sacarlo como a Macri jajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2774868429", "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "id": "1188644049814802434", "created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}}, {"author_id": "898878331298435072", "edit_history_tweet_ids": ["1188438207920259072"], "id": "1188438207920259072", "created_at": "2019-10-27T12:52:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "gamingcat"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "clipscatalans"}, {"start": 96, "end": 112, "tag": "canellaenbranca"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 61, "username": "pulgatejana", "id": "1146692518089822208"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/iyzqnKXCsW", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/OptimisticBoredSoymilkPeteZaroll", "display_url": "clips.twitch.tv/OptimisticBore\u2026"}]}, "text": "El sherpa suicida....https://t.co/iyzqnKXCsW amb @pulgatejana  per #gamingcat i #clipscatalans! #canellaenbranca !", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "422626660", "edit_history_tweet_ids": ["1188581650688565249"], "id": "1188581650688565249", "created_at": "2019-10-27T22:22:02.000Z", "text": "Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non rincorrere i populisti con una alleanza suicida con il M5S. Perch\u00e9 cos\u00ec anche chi lo votava non ce la fa pi\u00f9.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 1}}, {"author_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1186620567937601537"], "id": "1186620567937601537", "created_at": "2019-10-22T12:29:24.000Z", "text": "'Los Intocables Ediles': allanan inmuebles de Luciana Le\u00f3n y R\u00f3mulo Le\u00f3n Romero (VIDEO)\nhttps://t.co/tojXylZBOT https://t.co/og96olHR28", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables Ediles"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n Romero"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tojXylZBOT", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/los-intocables-ediles-allanan-inmuebles-de-luciana-leon-y-romulo-leon-romero-918155/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/los-i\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/og96olHR28", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1186620567937601537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/og96olHR28", "media_key": "3_1186620557963476994"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1058297128743772160", "in_reply_to_user_id": "472966889", "edit_history_tweet_ids": ["1188707538725937152"], "id": "1188707538725937152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188556211995717638"}], "created_at": "2019-10-28T06:42:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 163, "tag": "PD"}, {"start": 171, "end": 182, "tag": "umbria2019"}, {"start": 207, "end": 210, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}, {"start": 247, "end": 258, "username": "Si_Toscana", "id": "3420373269"}]}, "text": "@ilmanifesto tutte le volte si parte con questa coalizione fino a quando arriva qualcuno che sente il richiamo della foresta del voto utile e si suicida con il #PD...vedi #umbria2019...o si \u00e8 alternativi al #PD o si muore...imparate la lezione di @Si_Toscana che andr\u00e0 da sola come nel 2015", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049570673499234304", "edit_history_tweet_ids": ["1188708553995051009"], "id": "1188708553995051009", "created_at": "2019-10-28T06:46:19.000Z", "text": "COMMENTO ALLE ELEZIONI UMBRIA \ud83d\udd34Alleanza suicida e fallimentare. In sintesi gli italiani non vogliono vincoli ma aiuti,non vogliono pagare le tasse ma vogliono evadere,non vogliono stranieri ma certi lavori non li fanno e votano chi dice quello che vogliono sentirsi dire\u203c\ufe0f", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2564837198", "edit_history_tweet_ids": ["1188474236731580418"], "id": "1188474236731580418", "created_at": "2019-10-27T15:15:13.000Z", "text": "En Chile hay dos izquierdas: una pol\u00edtica y otra pir\u00f3mana", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 27, "like_count": 236, "quote_count": 12}}, {"author_id": "83221909", "edit_history_tweet_ids": ["1188618576745373696"], "id": "1188618576745373696", "created_at": "2019-10-28T00:48:46.000Z", "text": "En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1187737099392507904"], "id": "1187737099392507904", "created_at": "2019-10-25T14:26:06.000Z", "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 morto por cervo que ele acreditava ter abatido nos Estados Unidos https://t.co/uvTUK0W87f", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00e7ador"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uvTUK0W87f", "expanded_url": "http://zpr.io/tqfrm", "display_url": "zpr.io/tqfrm", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1526253664515530752/MVxgkyr-?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1526253664515530752/MVxgkyr-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ca\u00e7ador \u00e9 morto por cervo que ele acreditava ter abatido nos Estados Unidos", "description": "As autoridades do Arkansas, nos Estados Unidos, confirmaram que um ca\u00e7ador morreu depois d...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/25/cacador-e-morto-nos-estados-unidos-por-cervo-que-ele-acreditava-ter-abatido.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 751, "reply_count": 878, "like_count": 8149, "quote_count": 1444}}, {"author_id": "1055197160688500738", "in_reply_to_user_id": "1936781958", "edit_history_tweet_ids": ["1188560746147385345"], "id": "1188560746147385345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188517488780369920"}], "created_at": "2019-10-27T20:58:58.000Z", "text": "@Sdchachaze raphtalia qui perde c pas possible", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sdchachaze", "id": "1936781958"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497105706", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "id": "1188317911196340224", "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}}, {"author_id": "52243385", "edit_history_tweet_ids": ["1188646206643359744"], "id": "1188646206643359744", "created_at": "2019-10-28T02:38:34.000Z", "text": "Ahora lo puedo decir: nunca m\u00e1s voto algo que incluya a @marquitospena . Tu optimismo bobo fue suicida desde 2016. Eran el drama y la herencia. Para monje negro te faltan 50 materias. La reconcha de tu madre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 17, "like_count": 227, "quote_count": 6}}, {"author_id": "4714414648", "edit_history_tweet_ids": ["1188605398372061185"], "id": "1188605398372061185", "created_at": "2019-10-27T23:56:24.000Z", "text": "Quiero preguntar : \nQue vamos a twittear de ahora en m\u00e1s??", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 231, "like_count": 786, "quote_count": 37}}, {"author_id": "472966889", "edit_history_tweet_ids": ["1188556211995717638"], "id": "1188556211995717638", "created_at": "2019-10-27T20:40:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qsO2oN5IDR", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/una-coalizione-civica-per-una-calabria-libera-e-verde/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572208160", "display_url": "ilmanifesto.it/una-coalizione\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ilmanifesto.it/una-coalizione-civica-per-una-calabria-libera-e-verde?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed"}]}, "text": "Una coalizione civica \u00abper una Calabria libera e verde\u00bb | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/qsO2oN5IDR", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778246944535744512", "edit_history_tweet_ids": ["1188703779857862656"], "id": "1188703779857862656", "created_at": "2019-10-28T06:27:20.000Z", "text": "Giorgia, suicida a 16 anni:\nil giorno prima l'incontro\ncon la famiglia di Antonio https://t.co/pk753liYvQ @mattinodinapoli", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 122, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pk753liYvQ", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/ragazza_si_suicida_oggi_retroscena_agropoli-4824658.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/ragazz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781911646084165632", "edit_history_tweet_ids": ["1188706203297353728"], "id": "1188706203297353728", "created_at": "2019-10-28T06:36:58.000Z", "text": "\u0418\u0441\u043a\u0430\u043b \u0443\u043a\u0440\u043e\u043c\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e: \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 14-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u0428\u0443\u0440\u0448\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 - https://t.co/wfiMngfZ0M", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wfiMngfZ0M", "expanded_url": "https://compromat.ws/iskal-ukromnoe-mesto-stali-izvestny-podrobnosti-suicida-14-letnego-evgeniya-shurshilina/", "display_url": "compromat.ws/iskal-ukromnoe\u2026"}]}}, {"author_id": "954793308525654016", "edit_history_tweet_ids": ["1188600552575381509"], "id": "1188600552575381509", "created_at": "2019-10-27T23:37:09.000Z", "text": "Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas. Esta estrat\u00e9gia do \u201cvamos apoiar como sempre\u201d \u00e9 totalmente ing\u00e9nua e suic\u00edda. A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o nesta fase \u00e9 um boicote aos jogos, mas duvido q o fa\u00e7am.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 130, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1601822730", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "id": "1188475521644011521", "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}]}, "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}}, {"author_id": "589394858", "edit_history_tweet_ids": ["1188564902660706306"], "id": "1188564902660706306", "created_at": "2019-10-27T21:15:29.000Z", "text": "Argentina es el tipo que se salv\u00f3 de un c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y vuelve a fumar", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30742, "reply_count": 311, "like_count": 76555, "quote_count": 765}}, {"author_id": "698695713245552640", "edit_history_tweet_ids": ["1188702685631041536"], "id": "1188702685631041536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188671630685302784"}], "created_at": "2019-10-28T06:22:59.000Z", "text": "chove fora e mesmo dentro de mim. estes dois \u00faltimos dias pregaram-me somente sorrisos, ent\u00e3o visualizei um plano perfeito. embargada e a culpa abateu. nestes \u00faltimos anos, meus piores e melhores dias. &gt; https://t.co/V5yWsDejwP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/V5yWsDejwP", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1188671630685302784", "display_url": "twitter.com/BTS_twt/status\u2026"}]}}, {"author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188678029259821056"], "id": "1188678029259821056", "created_at": "2019-10-28T04:45:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "EleccionesArgentina"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kllLpjc6wC", "expanded_url": "https://buff.ly/2MSh4Yl", "display_url": "buff.ly/2MSh4Yl"}]}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. #EleccionesArgentina https://t.co/kllLpjc6wC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1038913948010119170", "edit_history_tweet_ids": ["1188587718445600771"], "id": "1188587718445600771", "created_at": "2019-10-27T22:46:09.000Z", "text": "Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252168075", "in_reply_to_user_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1188642663442145281"], "id": "1188642663442145281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188642403961450497"}], "created_at": "2019-10-28T02:24:29.000Z", "text": "Veremos ahora como se liquidan entre ellos para ver quien gobierna. La plasticola no es muy confiable para pegar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 45, "like_count": 821, "quote_count": 5}}, {"author_id": "348784363", "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"], "id": "1188630469014892550", "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}}, {"author_id": "70824146", "edit_history_tweet_ids": ["1187210006963326976"], "id": "1187210006963326976", "created_at": "2019-10-24T03:31:37.000Z", "text": "eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u00e3o posso comentar\u2019\n\neu cheguei em casa e falei \u2018m\u00e3e o policial que me deu aula j\u00e1 matou 10 drogados\u2019\n\neu era o Nelson Rubens", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rubens"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 1}}, {"author_id": "916522718", "edit_history_tweet_ids": ["1188676504542167041"], "id": "1188676504542167041", "created_at": "2019-10-28T04:38:57.000Z", "text": "Che dite, Zingaretti ed il PD l'hanno capito che appecoronarsi al Movimento 5 Stelle non porta da nessuna parte ?\n\nAh \"\u00e8 colpa di Renzi\" pure questa volta ?", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 103, "like_count": 948, "quote_count": 9}}, {"author_id": "45522821", "edit_history_tweet_ids": ["1188699545884119040"], "id": "1188699545884119040", "created_at": "2019-10-28T06:10:31.000Z", "text": "Cristina asistir\u00e1 a la Ceremonia de transmisi\u00f3n de Mando ?\nSe va a bancar que le entreguen la banda y el bast\u00f3n a su Marioneta y no a ella ?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Ceremonia"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Mando"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Marioneta"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 70, "quote_count": 2}}, {"author_id": "399502683", "edit_history_tweet_ids": ["1188467654497128450"], "id": "1188467654497128450", "created_at": "2019-10-27T14:49:04.000Z", "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/NCNb4Acgd8", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NCNb4Acgd8", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCNb4Acgd8", "media_key": "13_1188446107979771904"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091198729472884742", "in_reply_to_user_id": "1079430008525983744", "edit_history_tweet_ids": ["1188698901647417344"], "id": "1188698901647417344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188698490525880321"}], "created_at": "2019-10-28T06:07:57.000Z", "text": "@lisadi_art2 @Connie_Chickenn Conociendo a Dsaster hubiera respondido algo m\u00e1s corto y gracioso, o tratando de hacerlo, pero el modo de escribir es de Eddo. (?)", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Dsaster"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Eddo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lisadi_Art2", "id": "1079430008525983744"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Connie_Chickenn", "id": "1080344821804556290"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53709616", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "id": "1188446558720843776", "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}]}, "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}}, {"author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "id": "1188446363715018752", "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}}, {"author_id": "140292007", "edit_history_tweet_ids": ["1188676432651620352"], "id": "1188676432651620352", "created_at": "2019-10-28T04:38:40.000Z", "text": "El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cristina toma el control del gobierno", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1624204429", "edit_history_tweet_ids": ["1188601078230802434"], "id": "1188601078230802434", "created_at": "2019-10-27T23:39:14.000Z", "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3128429719", "edit_history_tweet_ids": ["1188636240255619074"], "id": "1188636240255619074", "created_at": "2019-10-28T01:58:58.000Z", "text": "Al verse acorralado por las fuerzas de EE.UU., el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Al-Baghdadi, se suicida con una bomba matando tres ni\u00f1os y dos mujeres.\n\nTrump: \n-Al-Baghdadi muri\u00f3 como un perro, un cobarde.\n\nPrensa internacional:\n\u00a1Ay qu\u00e9 grotesco es Trump!", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3001, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.536, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 122, "quote_count": 1}}, {"author_id": "407134798", "edit_history_tweet_ids": ["1188694097789440000"], "id": "1188694097789440000", "created_at": "2019-10-28T05:48:52.000Z", "text": "15ENNE SUICIDA DOPO IL FIDANZATO/ Giorgia, la tua vita non \u00e8 finita sotto un treno https://t.co/4JAntmt8UH di @ilsussidiario", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4JAntmt8UH", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/15enne-suicida-dopo-il-fidanzato-giorgia-la-tua-vita-non-e-finita-sotto-un-treno/1942245/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/15enne-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2171105130", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"], "id": "1188440366430728193", "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}]}, "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}}, {"author_id": "42419459", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}}, {"author_id": "743264603719766021", "edit_history_tweet_ids": ["1188691707916967936"], "id": "1188691707916967936", "created_at": "2019-10-28T05:39:22.000Z", "text": "n tenho paci\u00eancia pra assistir filme de terror, sempre tem q ter algum idiota pra fazer TUDO ao contr\u00e1rio do q a pessoa falou pra N\u00c3O fazer", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119257944", "edit_history_tweet_ids": ["1188681155190677504"], "id": "1188681155190677504", "created_at": "2019-10-28T04:57:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "YoNoVoteALaCHORRA"}, {"start": 48, "end": 66, "tag": "YoNoVotoCORRUPTOS"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Argentina es un pa\u00eds suicida #YoNoVoteALaCHORRA #YoNoVotoCORRUPTOS #Elecciones2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2676831505", "edit_history_tweet_ids": ["1188648295759011841"], "id": "1188648295759011841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188642488459776000"}], "created_at": "2019-10-28T02:46:52.000Z", "text": "Argentina se suma a los pa\u00edses progresistas de Am\u00e9rica Latina con el triunfo electoral de Fern\u00e1ndez. \u00a1Viva Argentina! https://t.co/jttXmnCCL3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jttXmnCCL3", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/1188642488459776000", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 12, "like_count": 204, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181144636", "edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"], "id": "1188621743075872768", "created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1188525318421782532"], "id": "1188525318421782532", "created_at": "2019-10-27T18:38:12.000Z", "text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "35977487", "edit_history_tweet_ids": ["1188478684510019590"], "id": "1188478684510019590", "created_at": "2019-10-27T15:32:53.000Z", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas estadunidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 Trump. https://t.co/I5n1cIh2dx", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/I5n1cIh2dx", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/10/27/asegura-trump-que-murio-el-jefe-del-ei-2569.html#.XbW32jMMT0k.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"author_id": "592639350", "in_reply_to_user_id": "974333690242306050", "edit_history_tweet_ids": ["1188655990364954625"], "id": "1188655990364954625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188654437713219586"}], "created_at": "2019-10-28T03:17:26.000Z", "text": "@agosisgleas 1 a\u00f1o dura.. Y se suicida callendo 4 veces sobre la misma bala", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792947364", "in_reply_to_user_id": "3027416650", "edit_history_tweet_ids": ["1188687628092223489"], "id": "1188687628092223489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188686903513681920"}], "created_at": "2019-10-28T05:23:09.000Z", "text": "@noeacoria hace un a\u00f1o y no sabes farmear y te tilteas en normals, con razon sos platino", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794709499877740544", "in_reply_to_user_id": "794709499877740544", "edit_history_tweet_ids": ["1188687730361929728"], "id": "1188687730361929728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188687722736693248"}], "created_at": "2019-10-28T05:23:34.000Z", "text": "E ter meu corpo da forma como eu quero, eu n\u00e3o to ferindo ningu\u00e9m caralho mas aparentemente \u00e9 o fim do mundo pois \u00e9 \u201canti-higi\u00eanico\u201d e eu vou parecer masculina e as pessoas v\u00e3o falar e v\u00e3o julgar ela como m\u00e3e oh\nEu quero ver o quanto v\u00e3o julgar ela como m\u00e3e quando ela", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022333922913529856", "edit_history_tweet_ids": ["1188365439652585472"], "id": "1188365439652585472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152736200060559360"}], "created_at": "2019-10-27T08:02:54.000Z", "text": "o portugu\u00eas invadiu, explorou o brasil por 300 anos, matou, estuprou e escravizou os ind\u00edgenas nativos e negros africanos desmatou nossas florestas, todo pau-brasil, levou todo ouro, trouxe doen\u00e7as e quer vir se pagar de mais desenvolvido, mas \u00e9 \u00f3bvio, tirando da gente \u00e9 f\u00e1cil. https://t.co/OZGrbNUjIM", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7551, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OZGrbNUjIM", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoo18/status/1152736200060559360", "display_url": "twitter.com/afonsoo18/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88539756", "edit_history_tweet_ids": ["1188686505931350016"], "id": "1188686505931350016", "created_at": "2019-10-28T05:18:42.000Z", "text": "Man qu\u00e9 baj\u00f3n emocional tan grande. S\u00f3lo falta que me pongan a Sin Bandera.", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Sin Bandera"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"], "id": "1187098218800320513", "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310549851", "edit_history_tweet_ids": ["1188685621193252864"], "id": "1188685621193252864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187781957146628097"}], "created_at": "2019-10-28T05:15:11.000Z", "text": "Se liga no menor com os tijolos lkkkkkkk MATA JACK MATA MATA https://t.co/e1ZdP9JWc6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/e1ZdP9JWc6", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1187781957146628097", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1346005154", "edit_history_tweet_ids": ["1188536511970660353"], "id": "1188536511970660353", "created_at": "2019-10-27T19:22:41.000Z", "text": "esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 367, "quote_count": 3}}, {"author_id": "112005594", "edit_history_tweet_ids": ["1188630869369643015"], "id": "1188630869369643015", "created_at": "2019-10-28T01:37:37.000Z", "text": "No ser\u00e1 f\u00e1cil la relaci\u00f3n entre Fern\u00e1ndez y Cristina en Argentina. Los votos de ella eran importantes para ganar, pero presidente es presidente y no creo que permita que la vicepresidenta le haga sombra", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 127, "like_count": 564, "quote_count": 37}}, {"author_id": "745404724128649216", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1188575717946200064"], "id": "1188575717946200064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188556705128468481"}], "created_at": "2019-10-27T21:58:28.000Z", "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o podemos esquecer a morte do procurador que iria incrimina la, e como no caso Celso Daniel, foi dito que ele se suicidou ..", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963827638774222854", "edit_history_tweet_ids": ["1188641994584842240"], "id": "1188641994584842240", "created_at": "2019-10-28T02:21:50.000Z", "text": "En 2 meses se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez Jajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68591970", "edit_history_tweet_ids": ["1188586133065797637"], "id": "1188586133065797637", "created_at": "2019-10-27T22:39:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/A7QxZ5Xtc5", "expanded_url": "https://twitter.com/pablowino/status/1188586133065797637/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7QxZ5Xtc5", "media_key": "7_1188586073271738368"}]}, "text": "No empez\u00f3 muy bien la moderaci\u00f3n de @alferdez, pidiendo \"un minuto de silencio para Macri que est\u00e1 muerto\". #Elecciones2019 https://t.co/A7QxZ5Xtc5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1182, "reply_count": 470, "like_count": 1134, "quote_count": 411}}, {"author_id": "1129728317341478914", "edit_history_tweet_ids": ["1188581339626397698"], "id": "1188581339626397698", "created_at": "2019-10-27T22:20:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "BastaSuicidiInDivisa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j7gJL9osvP", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/tragedia-a-ladispoli-si-suicida-un-sottufficiale-della-marina-militare.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}]}, "text": "#BastaSuicidiInDivisa #2019 \n\nTragedia a Ladispoli: si suicida un sottufficiale della Marina Militare https://t.co/j7gJL9osvP", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2545027528", "in_reply_to_user_id": "188796155", "edit_history_tweet_ids": ["1188620458788306946"], "id": "1188620458788306946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188619472883585024"}], "created_at": "2019-10-28T00:56:15.000Z", "text": "@PaulaGF1 @PPTenel13 Alberto F es Alberto segundo! En un a\u00f1o se \u201csuicida\u201d y ohhh la arq egipcia sube al poder !!", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PaulaGF1", "id": "188796155"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113923314769170435", "edit_history_tweet_ids": ["1188543939739095042"], "id": "1188543939739095042", "created_at": "2019-10-27T19:52:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}]}, "text": "Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1154103865", "edit_history_tweet_ids": ["1188649852328124417"], "id": "1188649852328124417", "created_at": "2019-10-28T02:53:03.000Z", "text": "Jorge Fernando ganhou 6 mil seguidores no Instagram em 4 minutos. Isso \u00e9 T\u00c3O, mas T\u00c3O bizarro....", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 499, "reply_count": 76, "like_count": 2885, "quote_count": 109}}, {"author_id": "199161513", "edit_history_tweet_ids": ["1188612038131703813"], "id": "1188612038131703813", "created_at": "2019-10-28T00:22:47.000Z", "text": "Felicitaciones a @RLavagna, @jlespert y @juanjomalvinas por devolver al kirchnerismo al poder!! Gran trabajo realizaron!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 39, "like_count": 270, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2792033063", "in_reply_to_user_id": "799188842", "edit_history_tweet_ids": ["1188677632696705025"], "id": "1188677632696705025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188647933119467521"}], "created_at": "2019-10-28T04:43:26.000Z", "text": "@VicaRave FF", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VicaRave", "id": "799188842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2704012268", "edit_history_tweet_ids": ["1188676623337492480"], "id": "1188676623337492480", "created_at": "2019-10-28T04:39:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "palestina"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "palestina"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3643, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/mO8IbCEFo5", "expanded_url": "https://www.memri.org/tv/family-palestinian-suicide-bomber-hanadi-jaradat-father-sweets-celebration-martyrdom", "display_url": "memri.org/tv/family-pale\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/95T86WJpoh", "expanded_url": "https://twitter.com/MEMRI_Spanish/status/1188676623337492480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95T86WJpoh", "media_key": "3_1188676618040107008"}]}, "text": "Familia de la terrorista suicida #palestina Hanadi Jaradat: El padre de Hanadi reparti\u00f3 caramelos en celebraci\u00f3n a su martirio, deseaba que le felicitaran en vez de recibir condolencias\nhttps://t.co/mO8IbCEFo5 https://t.co/95T86WJpoh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1188495572145246210"], "id": "1188495572145246210", "created_at": "2019-10-27T16:40:00.000Z", "text": "Ricardo Pinedo: Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para no ir detenido por \u201cpiller\u00eda\u201d de los Nava \nhttps://t.co/iDk8Gu8jAW", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5427, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iDk8Gu8jAW", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 119, "like_count": 136, "quote_count": 20}}, {"author_id": "764895889769070592", "edit_history_tweet_ids": ["1188673728542060544"], "id": "1188673728542060544", "created_at": "2019-10-28T04:27:56.000Z", "text": "La depresi\u00f3n es un s\u00edntoma real de una persona suicida, ellos no mariquean\ud83d\udc94", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2850714851", "in_reply_to_user_id": "341824847", "edit_history_tweet_ids": ["1188677058316132352"], "id": "1188677058316132352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188676565288345602"}], "created_at": "2019-10-28T04:41:09.000Z", "text": "@BlasPawluk A Maldonado lo mat\u00f3 la gendarmer\u00eda. Nisman se peg\u00f3 un tiro por cag\u00f3n. No s\u00e9 me mueve ni un pelo por gente facista", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlasPawluk", "id": "341824847"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747549266462318593", "edit_history_tweet_ids": ["1188646405436514304"], "id": "1188646405436514304", "created_at": "2019-10-28T02:39:21.000Z", "text": "Alberto se suicida o lo suicidan?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43184949", "in_reply_to_user_id": "43184949", "edit_history_tweet_ids": ["1188677093393162240"], "id": "1188677093393162240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188674946916110336"}], "created_at": "2019-10-28T04:41:18.000Z", "text": "para o imp\u00e9rio surgir, sidious executou a ordem 66, dizimando os jedi e deixando pouqu\u00edssimos sobreviventes. isso cobre a parte da profecia que fala do sacrif\u00edcio dos jedi.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "sidious"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3234474060", "edit_history_tweet_ids": ["1188675272025018368"], "id": "1188675272025018368", "created_at": "2019-10-28T04:34:04.000Z", "text": "https://t.co/ol89dgvHjc https://t.co/PVkiTrzO5s", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ol89dgvHjc", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/1bRh4", "display_url": "tvtime.com/r/1bRh4"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/PVkiTrzO5s", "expanded_url": "https://twitter.com/aaronnwarnerr/status/1188675272025018368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVkiTrzO5s", "media_key": "3_1188675267017007104"}]}}, {"author_id": "1130420497", "in_reply_to_user_id": "526327701", "edit_history_tweet_ids": ["1188550243203330048"], "id": "1188550243203330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188545152505262080"}], "created_at": "2019-10-27T20:17:14.000Z", "text": "@cpetruccioli @realDonaldTrump Forse codardo non \u00e8 il termine corretto, vigliacco che fa ammazzare chi gli crede, poi si suicida per PAURA di affrontare le sue responsabilit\u00e0 mi sembra pi\u00f9 appropriato", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cpetruccioli", "id": "526327701"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4115702241", "edit_history_tweet_ids": ["1188504446759776263"], "id": "1188504446759776263", "created_at": "2019-10-27T17:15:16.000Z", "text": "SI PERDEMOS De ESTA FORMA NO ESTOY DISPUESTO A ACEPTARLO VOY A LA LUCHA CALLEJERA voy a organizar una marcha tras otra \u00bfquien me sigue?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 387, "like_count": 2744, "quote_count": 58}}, {"author_id": "119758810", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"], "id": "1188418133167607808", "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}}, {"author_id": "1141085148408176640", "edit_history_tweet_ids": ["1188674398619869186"], "id": "1188674398619869186", "created_at": "2019-10-28T04:30:35.000Z", "text": "Mejor invoquen a White.\nSobs.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "White"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "727909143340830720", "edit_history_tweet_ids": ["1188637274000547840"], "id": "1188637274000547840", "created_at": "2019-10-28T02:03:04.000Z", "text": "En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 383, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1114321288200445953", "edit_history_tweet_ids": ["1188675034610569216"], "id": "1188675034610569216", "created_at": "2019-10-28T04:33:07.000Z", "text": "n\u00e3o vou aguentar por mt mais tempo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072185135813050371", "edit_history_tweet_ids": ["1188632214369689601"], "id": "1188632214369689601", "created_at": "2019-10-28T01:42:58.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez es consciente de que el 11 de diciembre es boleta? \nRe suicida el loco, da su vida por el peronismo, ese si que es K a muerte. \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1188431965650870274"], "id": "1188431965650870274", "created_at": "2019-10-27T12:27:15.000Z", "text": "ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recibido dineros\n(coimas) de oas y odrebrecht y recien hacen \nun \u00bfreportaje? en \"contra\" del hampon suicida\nAG ratalan garcia es decir un reportaje en 3 a\u00f1os https://t.co/P16CpmJfLc", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "geisha fujiaprista"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P16CpmJfLc", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1188431965650870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P16CpmJfLc", "media_key": "3_1188431961385308165"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1054919183899807749", "in_reply_to_user_id": "1095155625024208896", "edit_history_tweet_ids": ["1188674441397624832"], "id": "1188674441397624832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188674114644578304"}], "created_at": "2019-10-28T04:30:45.000Z", "text": "@Juan_viny Quantas punchline o jaya deu ??", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "jaya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juan_viny", "id": "1095155625024208896"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1188628665367699457"], "id": "1188628665367699457", "created_at": "2019-10-28T01:28:52.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 creen que en Per\u00fa no ha pasado lo mismo que en Chile? Los leo (a ver si me ayudan en una discusi\u00f3n que estoy teniendo)", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 589, "like_count": 451, "quote_count": 24}}, {"author_id": "725854840623104000", "in_reply_to_user_id": "1142067669077770240", "edit_history_tweet_ids": ["1188673491190665221"], "id": "1188673491190665221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188673404192382977"}], "created_at": "2019-10-28T04:26:59.000Z", "text": "@sjinluvs meupau amado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sjinluvs", "id": "1304180423677874183"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "620463484", "edit_history_tweet_ids": ["1188650317593878530"], "id": "1188650317593878530", "created_at": "2019-10-28T02:54:54.000Z", "text": "Bueno vamos despidiendonos de alberto porque el cualquier momento  se \u201csuicida\u201d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1708892280", "edit_history_tweet_ids": ["1188634321009217538"], "id": "1188634321009217538", "created_at": "2019-10-28T01:51:20.000Z", "text": "listo, cuando se suicida alberto?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 1}}, {"author_id": "196443557", "edit_history_tweet_ids": ["1188622147905826817"], "id": "1188622147905826817", "created_at": "2019-10-28T01:02:58.000Z", "text": "Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235839522", "in_reply_to_user_id": "2235839522", "edit_history_tweet_ids": ["1188672436843286529"], "id": "1188672436843286529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188672049436336129"}], "created_at": "2019-10-28T04:22:48.000Z", "text": "@ihaveadream1789 no quesito anti-interven\u00e7\u00e3o, temos dois candidatos e olhe l\u00e1, bernie e tulsi.\n\nwarren \u00e9 a mesma coisa de sempre, agora depois de muita cr\u00edtica ela vem falando as coisas certas, mas d\u00e1 pra ver que \u00e9 mais por conta das cr\u00edticas do que por ter alguma vis\u00e3o coerente de geopol\u00edtica", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "bernie"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "tulsi"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "warren"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035512058", "edit_history_tweet_ids": ["1188645841038446594"], "id": "1188645841038446594", "created_at": "2019-10-28T02:37:07.000Z", "text": "Comienza la carrera para ver quien suicida a quien antes del 10 de diciembre.  . . https://t.co/28gJ05kwOa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/28gJ05kwOa", "expanded_url": "https://twitter.com/L34NR/status/1188645841038446594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28gJ05kwOa", "media_key": "3_1188645826031165442"}]}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1188606302584528897"], "id": "1188606302584528897", "created_at": "2019-10-28T00:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 110, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3Da8hi58kH", "expanded_url": "http://glo.bo/367Z8k9", "display_url": "glo.bo/367Z8k9", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/27/saiba-quem-e-abu-bakr-al-baghdadi-chefe-do-estado-islamico.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "Saiba quem \u00e9 Abu Bakr Al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico, morto em a\u00e7\u00e3o dos EUA https://t.co/3Da8hi58kH #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 74, "quote_count": 6}}, {"author_id": "182923335", "edit_history_tweet_ids": ["1188652673131778048"], "id": "1188652673131778048", "created_at": "2019-10-28T03:04:16.000Z", "text": "Axel Kicillof llam\u00f3 \"presidenta\" a Cristina Kirchner durante su discurso.https://t.co/APo93phPzs", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/APo93phPzs", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/el-insolito-error-de-axel-kicillof-sobre-cristina-kirchner-en-su-discurso/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost50", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/el-insolito-er\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/el-insolito-error-de-axel-kicillof-sobre-cristina-kirchner-en-su-discurso/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost50"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 62, "like_count": 55, "quote_count": 20}}, {"author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "id": "1188307202454503424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}}, {"author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1188509961632047105"], "id": "1188509961632047105", "created_at": "2019-10-27T17:37:10.000Z", "text": "Pol\u00edcia investigar\u00e1 se mulher que matou jovem ao fugir da Lei Seca estava sozinha no carro: https://t.co/ZUJijmNxmm https://t.co/KqBA695C42", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZUJijmNxmm", "expanded_url": "http://bit.ly/2Po8Ysn", "display_url": "bit.ly/2Po8Ysn"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KqBA695C42", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1188509961632047105/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqBA695C42", "media_key": "7_1188509854442426370"}]}}, {"author_id": "36278714", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "id": "1188312040412270592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}}, {"author_id": "2484274962", "edit_history_tweet_ids": ["1188668944703467520"], "id": "1188668944703467520", "created_at": "2019-10-28T04:08:55.000Z", "text": "(DESABAFO) (TW: Suicidio/pink pill/lookism)\n\nn\u00e3o, esse fio n\u00e3o vai ser pra falar que o suicidio n\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o, nem pra convencer algu\u00e9m disso, muito menos pra tentar fazer com que voc\u00eas me conven\u00e7am o contr\u00e1rio, minha unica inten\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 falar o q t\u00e1 me machucando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151368246001643520", "edit_history_tweet_ids": ["1188653271185088515"], "id": "1188653271185088515", "created_at": "2019-10-28T03:06:38.000Z", "text": "cigarettes after sex sac\u00f3 nuevo \u00e1lbum. hoy se llora en la noche \ud83d\ude0e", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "cigarettes after sex"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819899703752003584", "edit_history_tweet_ids": ["1186095945257226240"], "id": "1186095945257226240", "created_at": "2019-10-21T01:44:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}]}, "text": "eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 146, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1267909802", "edit_history_tweet_ids": ["1188637674044870656"], "id": "1188637674044870656", "created_at": "2019-10-28T02:04:39.000Z", "text": "Cristina: \u201cBuenas noches a todos y a todas\u201d...\nPobre Argentina...Cuesta creerlo.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2238, "reply_count": 195, "like_count": 5063, "quote_count": 72}}, {"author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1188515813596237824"], "id": "1188515813596237824", "created_at": "2019-10-27T18:00:26.000Z", "text": "Quieres que tu mam\u00e1 te mande a la Gaver?\n\nLl\u00e1mala entre 1 y 1:30 pm los mi\u00e9rcoles y los domingos", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.393, "type": "Place", "normalized_text": "Gaver"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 20, "like_count": 50, "quote_count": 3}}, {"author_id": "248263350", "in_reply_to_user_id": "131296679", "edit_history_tweet_ids": ["1188666779947667457"], "id": "1188666779947667457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188666542587817987"}], "created_at": "2019-10-28T04:00:19.000Z", "text": "@maxikank Me refugio en ustedes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maxikank", "id": "131296679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "id": "1188199553167699970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}}, {"author_id": "761469053181370369", "edit_history_tweet_ids": ["1188653812203962368"], "id": "1188653812203962368", "created_at": "2019-10-28T03:08:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 27, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 41, "end": 50, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "EEUU"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jnen5IGgYx", "expanded_url": "https://espanol.cgtn.com/n/2019-10-28/CbbJIA/el-lider-de-estado-islamico-se-suicida-durante-una-operacion-militar-de-eeuu/index.html?fbclid=IwAR0ITu7nTVsi9VcbWwQG_662dR7uJWjlFScckCuI1tdQeKW85oN0pjR0W04", "display_url": "espanol.cgtn.com/n/2019-10-28/C\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://espanol.cgtn.com/n/2019-10-28/CbbJIA/el-lider-de-estado-islamico-se-suicida-durante-una-operacion-militar-de-eeuu/index.html?fbclid=IwAR0ITu7nTVsi9VcbWwQG_662dR7uJWjlFScckCuI1tdQeKW85oN0pjR0W04"}]}, "text": "El l\u00edder de #EstadoIsl\u00e1mico, Abu Bakr al #Baghdadi, muri\u00f3 el 27 de octubre tras una operaci\u00f3n militar de #EEUU en el noroeste de #Siria.\nhttps://t.co/jnen5IGgYx", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040613207591854080", "edit_history_tweet_ids": ["1188646132534120448"], "id": "1188646132534120448", "created_at": "2019-10-28T02:38:16.000Z", "text": "2014: metida a poeta e escritora\n2015: estudos estudos estudos\n2016: comecei a namorar/ estudos estudos\n2017: continuava namorando/ passei no vestibular\n2018: namorando/ terminei/ tranquei o curso/ voltei a namorar\n2019: passei no vest/ solteira/ metendo o loko \ud83d\ude1b https://t.co/ukNBIpNP25", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 16}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ukNBIpNP25", "expanded_url": "https://t.co/ukNBIpNP25", "display_url": "t.co/ukNBIpNP25"}]}}, {"author_id": "789685032763985921", "in_reply_to_user_id": "893616072485687296", "edit_history_tweet_ids": ["1188665925886717955"], "id": "1188665925886717955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188665495710556165"}], "created_at": "2019-10-28T03:56:55.000Z", "text": "@taelittleone ss pelo oq a noelle fala nas entrevistas tbm oq eu percebi vendo shera eh q focam muito nos detalhes dos personagens na personalidade etc isso eh muito importante", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "noelle"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "shera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "taelittleone", "id": "906076678144884736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602979491", "in_reply_to_user_id": "154000805", "edit_history_tweet_ids": ["1188662683085631488"], "id": "1188662683085631488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188660027604848641"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:02.000Z", "text": "@hectorexafm @cosio_joaquin @raulmijomendez @FdoSantoyoTello @SilviaCarlova @wendollynzul @Tolano67 @KiuuFM @gsi_k Tantas ganas ya de verlo en El Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 162, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectorexafm", "id": "154000805"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "raulmijomendez", "id": "130909608"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "FdoSantoyoTello", "id": "127012131"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "SilviaCarlova", "id": "1638808560"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "wendollynzul", "id": "350504834"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "Tolano67", "id": "137484618"}, {"start": 100, "end": 107, "username": "KiuuFM", "id": "519746135"}, {"start": 108, "end": 114, "username": "gsi_k", "id": "244680934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1452965868", "edit_history_tweet_ids": ["1188609738742865925"], "id": "1188609738742865925", "created_at": "2019-10-28T00:13:39.000Z", "text": "En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no es suicida. Por eso se va a lugares donde lo acogen, donde no lo persiguen, donde no lo satanizan, como va a ocurrir en Argentina y como est\u00e1 pasando en Chile", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 12, "like_count": 115, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3637071015", "in_reply_to_user_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1188628461721673730"], "id": "1188628461721673730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188617246123450370"}], "created_at": "2019-10-28T01:28:03.000Z", "text": "@todonoticias MACRI m\u00ed presidente est\u00e1 vivo y seguir\u00e1 vivo,vos  deber\u00edas tener mucho cuidado con t\u00fas expresiones. https://t.co/tgrCJeaWXt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tgrCJeaWXt", "expanded_url": "https://twitter.com/canantianari/status/1188628461721673730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgrCJeaWXt", "media_key": "3_1188628436371300354"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2842594247", "in_reply_to_user_id": "1047625108230209536", "edit_history_tweet_ids": ["1188662856683872256"], "id": "1188662856683872256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188662493129912320"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:43.000Z", "text": "@KolaShyler @AshCalix @manzisad @babygintoki @yuikomori64 @M_BananaFish @ariskatsuki @Holisoyalgo AA COOL UwU eres la mejor referencia y person de la vida UwU", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "AshCalix", "id": "1347720216755793920"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "babygintoki", "id": "1289597623675105280"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "yuikomori64", "id": "885931115684429825"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "M_BananaFish", "id": "132725129"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "ariskatsuki", "id": "743211264172654594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2447810245", "in_reply_to_user_id": "413350516", "edit_history_tweet_ids": ["1188663498785644545"], "id": "1188663498785644545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188643429246554112"}], "created_at": "2019-10-28T03:47:17.000Z", "text": "@larissatmenezes Sinceramente eu vi no Facebook e eu acho um absurdo acusar o evento por despreparo e descaso pq a galera n\u00e3o tem limite pra se drogar .", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "larissatmenezes", "id": "413350516"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154587150", "in_reply_to_user_id": "154587150", "edit_history_tweet_ids": ["1188662675179556865"], "id": "1188662675179556865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188659511986479105"}], "created_at": "2019-10-28T03:44:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "C\u00f3digo"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "RESPUESTA"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Antipapa"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "CONCIENCIA"}, {"start": 291, "end": 302, "tag": "ANTICRISTO"}, {"start": 304, "end": 309, "tag": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "tecn_preocupado", "id": "306946423"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "WEDONOTCONSENT2", "id": "1124782530576683009"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "InCReDuLo20", "id": "1113991818092457985"}]}, "text": "@AngelVazquez40 @tecn_preocupado @WEDONOTCONSENT2 @InCReDuLo20 A prop\u00f3sito del #Suicida #C\u00f3digo 1444 que me preguntabas el otro d\u00eda:\n\nYa creo tener la #RESPUESTA precisa:\n\nEl #Antipapa acaba de anunciar que la fecha del \"DESPERTAR\" DE LA #CONCIENCIA UNIVERSAL\" ser\u00e1 el 04/04 de 2021 = #4441\n#ANTICRISTO\n\n#DIOS Nos Agarre Confesados!!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1188647570006069248"], "id": "1188647570006069248", "created_at": "2019-10-28T02:43:59.000Z", "text": "Luciana Le\u00f3n: Nuevos audios explican como se elaboraban los \u201ctamalitos\u201d con dinero https://t.co/CwWcFjdMW6 https://t.co/CW7BaMzSr3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CwWcFjdMW6", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxqy7nm6", "display_url": "tinyurl.com/yxqy7nm6"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CW7BaMzSr3", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1188647570006069248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CW7BaMzSr3", "media_key": "3_1188647564054335489"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 13, "like_count": 61, "quote_count": 6}}, {"author_id": "196375336", "edit_history_tweet_ids": ["1188615567156174848"], "id": "1188615567156174848", "created_at": "2019-10-28T00:36:49.000Z", "text": "Cuando le quedar\u00e1 de vida a Alberto? En cu\u00e1nto tiempo se \u201csuicida\u201d?", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857404985000251392", "edit_history_tweet_ids": ["976935035143184385"], "id": "976935035143184385", "created_at": "2018-03-22T21:33:57.000Z", "text": "Como \u00e9 curios cat se a curiosidade matou um gato? https://t.co/ZgU2F8zaUz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ZgU2F8zaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/luananatalig/status/976935035143184385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgU2F8zaUz", "media_key": "3_976935031129112576"}]}}, {"author_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}}, {"author_id": "1037506122373058560", "in_reply_to_user_id": "762380542809632768", "edit_history_tweet_ids": ["1188659532236513280"], "id": "1188659532236513280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188598321096593408"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:31.000Z", "text": "@soyylacone ah\u00ed entras vos y le dec\u00eds \"mira pibe, existen m\u00e1s probabilidades de que pruebes el zapallo a que pruebes los labios de la que te gusta\" acota2", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "acota2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soyylacone", "id": "762380542809632768"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154000805", "edit_history_tweet_ids": ["1188660027604848641"], "id": "1188660027604848641", "created_at": "2019-10-28T03:33:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 176, "tag": "FILMAN\u00cdA"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "raulmijomendez", "id": "130909608"}, {"start": 197, "end": 213, "username": "FdoSantoyoTello", "id": "127012131"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "SilviaCarlova", "id": "1638808560"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "wendollynzul", "id": "350504834"}, {"start": 243, "end": 252, "username": "Tolano67", "id": "137484618"}, {"start": 253, "end": 260, "username": "KiuuFM", "id": "519746135"}, {"start": 267, "end": 273, "username": "gsi_k", "id": "244680934"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MfFSKZKtlC", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorexafm/status/1188660027604848641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfFSKZKtlC", "media_key": "3_1188660015407751168"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MfFSKZKtlC", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorexafm/status/1188660027604848641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfFSKZKtlC", "media_key": "3_1188660022097657856"}]}, "text": "Los envidiosos dir\u00e1n que me tom\u00e9 la foto con @cosio_joaquin sin que se diera cuenta.\n\nLa verdad es que Joaqu\u00edn es muy amable y grab\u00f3 saludos para los radioescuchas de #FILMAN\u00cdA\n\nCc @raulmijomendez @FdoSantoyoTello @SilviaCarlova @wendollynzul @Tolano67 @KiuuFM Foto: @gsi_k https://t.co/MfFSKZKtlC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 20, "like_count": 146, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154587150", "in_reply_to_user_id": "381578628", "edit_history_tweet_ids": ["1188659511986479105"], "id": "1188659511986479105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188649023319793666"}], "created_at": "2019-10-28T03:31:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "Sacrificios"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "MegaRituales"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Medio Oriente"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 297, "end": 302, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 331, "end": 340, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Antimesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "tecn_preocupado", "id": "306946423"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "WEDONOTCONSENT2", "id": "1124782530576683009"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "InCReDuLo20", "id": "1113991818092457985"}]}, "text": "@AngelVazquez40 @tecn_preocupado @WEDONOTCONSENT2 @InCReDuLo20 #Sacrificios ya hubo bastante durante esta semana a nivel f\u00edsico y espiritual, aparte de las revueltas en Latam, Medio Oriente y Espa\u00f1a, \n\nDos #MegaRituales: las estatuillas del Sinodo \"Amaz\u00f3nico\" lanzadas al T\u00edber y la Exhumaci\u00f3n de Franco\n\nPreparando la llegada del Antimesias", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1915586472", "edit_history_tweet_ids": ["1188586657064325121"], "id": "1188586657064325121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188581227667828736"}], "created_at": "2019-10-27T22:41:56.000Z", "text": "A mi de peque\u00f1a me ense\u00f1aron a no escupir para arriba... para esquivar  la escupida tenes que ser muy audaz. No es este el caso.\nViejo. Solo y enfermo. Ara\u00f1ando no se que cosa...\nCristina \u2764 https://t.co/tE6flHQybz https://t.co/6i0pNpHOIm", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tE6flHQybz", "expanded_url": "https://twitter.com/VuelveLaMorocha/status/1188586657064325121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tE6flHQybz", "media_key": "3_1188586654015148032"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6i0pNpHOIm", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1188581227667828736", "display_url": "twitter.com/PPTenel13/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1094798786549948416", "in_reply_to_user_id": "1169664359628509184", "edit_history_tweet_ids": ["1188656489789116416"], "id": "1188656489789116416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188656174683578369"}], "created_at": "2019-10-28T03:19:25.000Z", "text": "@laderechadiario El dolar no se dispara, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183451681", "edit_history_tweet_ids": ["1188452835953917957"], "id": "1188452835953917957", "created_at": "2019-10-27T13:50:11.000Z", "text": "Me quiero ir a Ybycu'i a ver la 1ra final! \nQue dec\u00eds @NflYomi \ud83e\udd14\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/ht3y3JG7yO", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Ybycu'"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "NflYomi", "id": "776525472092057600"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ht3y3JG7yO", "expanded_url": "https://twitter.com/Danymacica/status/1188452835953917957/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ht3y3JG7yO", "media_key": "7_1188452709210509312"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"author_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1188653183834427392"], "id": "1188653183834427392", "created_at": "2019-10-28T03:06:17.000Z", "text": "Extra\u00f1amente, no siento nada del baj\u00f3n que sent\u00ed en las PASO, todo lo contrario. Una sensaci\u00f3n de satisfacci\u00f3n y deber cumplido. La remontada no alcanz\u00f3, pero fue imponente. Lejos de creer que muri\u00f3, siento que en estos dos meses naci\u00f3 Cambiemos. Felicito a los ganadores.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6443, "reply_count": 2076, "like_count": 34415, "quote_count": 459}}, {"author_id": "174416281", "in_reply_to_user_id": "20856420", "edit_history_tweet_ids": ["1188641864959836166"], "id": "1188641864959836166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188641560335933446"}], "created_at": "2019-10-28T02:21:19.000Z", "text": "@CarlosMaslaton Qui\u00e9n lo va a voltear???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1188489955598884867"], "id": "1188489955598884867", "created_at": "2019-10-27T16:17:41.000Z", "text": "Ricardo Pinedo asegur\u00f3 en el local del Apra, reunido con militantes de ese partido, que Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para no ir detenido por \u201cpiller\u00eda\u201d de los Nava\n\nhttps://t.co/aEu9ZYz5aI", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3769, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/aEu9ZYz5aI", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/alan-garcia-ricardo-pinedo-responsabiliza-a-luis-nava-y-a-su-hijo-por-suicidio-de-alan-garcia-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 70, "like_count": 35, "quote_count": 5}}, {"author_id": "3301270653", "edit_history_tweet_ids": ["1188507421364424705"], "id": "1188507421364424705", "created_at": "2019-10-27T17:27:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "27Oct"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.3259, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 87, "end": 106, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al Baghdadi"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/g5KHUOTEeA", "expanded_url": "http://j.mp/2JoggbO", "display_url": "j.mp/2JoggbO"}]}, "text": "Donald Trump ( @realDonaldTrump ) confirma muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico,(Isis) Abu Bakr Al Baghdadi.\nAl-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida y se suicid\u00f3 cuando las fuerzas de Operaciones Especiales de EE.UU,ingresaron a donde se encontraba.#27Oct\n https://t.co/g5KHUOTEeA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197177577", "edit_history_tweet_ids": ["1188631681407823872"], "id": "1188631681407823872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188486271037071398"}], "created_at": "2019-10-28T01:40:51.000Z", "text": "hay que ver en cuanto te \"suicida\" la cristi \ud83d\ude2c https://t.co/o2CED6q4Gl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/o2CED6q4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2221825934", "edit_history_tweet_ids": ["1188613274948067328"], "id": "1188613274948067328", "created_at": "2019-10-28T00:27:42.000Z", "text": "Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}}, {"author_id": "131557285", "edit_history_tweet_ids": ["1188638958252711937"], "id": "1188638958252711937", "created_at": "2019-10-28T02:09:46.000Z", "text": "Alberto ya renunci\u00f3?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 88, "like_count": 431, "quote_count": 7}}, {"author_id": "773310525627363328", "edit_history_tweet_ids": ["1188646172816302082"], "id": "1188646172816302082", "created_at": "2019-10-28T02:38:26.000Z", "text": "Ahora van a simular que Alberto se suicida para que la hoja de re mil puta quede presidenta de nuevo", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056637411327909889", "edit_history_tweet_ids": ["1188653120349450241"], "id": "1188653120349450241", "created_at": "2019-10-28T03:06:02.000Z", "text": "Apostemos que y cuanto tiempo pasa para que le hagan algo a Alberto.", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1971801974", "edit_history_tweet_ids": ["1188657956105195520"], "id": "1188657956105195520", "created_at": "2019-10-28T03:25:15.000Z", "text": "a gente percebe q aos poucos a alasca vai perdendo o controle da situa\u00e7\u00e3o, ela j\u00e1 tinha o psicologico todo fudido no inicio da hist\u00f3ria, da\u00ed ela vai aos poucos internalizando os acontecimentos a cerca das unicas pessoas e coisas q mant\u00e9m ela bem e s\u00f3 piora", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "alasca"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1310532054", "edit_history_tweet_ids": ["1188657684800782336"], "id": "1188657684800782336", "created_at": "2019-10-28T03:24:10.000Z", "text": "A las 8.30 ma\u00f1ana Sandleris lo anuncia. Que tremendo. https://t.co/2dAKfhbiJS", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2dAKfhbiJS", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGyoker/status/1188657684800782336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dAKfhbiJS", "media_key": "3_1188657672784089088"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145710181134819328", "edit_history_tweet_ids": ["1188657816254504961"], "id": "1188657816254504961", "created_at": "2019-10-28T03:24:42.000Z", "text": "ok por favor se alguem puder responder eu agrade\u00e7o DEMAIS \n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nmeu amigo (ed) est\u00e1 h\u00e1 muito tempo lutando contra depress\u00e3o e traumas que ele sofreu no passado. ele tamb\u00e9m \u00e9 suicida. \n\nhoje ele meio que desabafou comigo e disse o que estava sentindo+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889667870", "edit_history_tweet_ids": ["1188657402452807680"], "id": "1188657402452807680", "created_at": "2019-10-28T03:23:03.000Z", "text": "ma\u00f1ana el d\u00f3lar no se dispara, SE SUICIDA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"author_id": "10877272", "edit_history_tweet_ids": ["1188131946913845251"], "id": "1188131946913845251", "created_at": "2019-10-26T16:35:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 162, "tag": "maislidas"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Pheonix"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ex-Coringa"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YxjXNAFqVa", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-tentou-impedir-gravacoes-do-novo-filme-estrelado-por-joaquin-phoenix/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/coring\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-tentou-impedir-gravacoes-do-novo-filme-estrelado-por-joaquin-phoenix/"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cAS7bMtcQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1188131946913845251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAS7bMtcQ5", "media_key": "3_1188131944762093568"}]}, "text": "O filme, que j\u00e1 arrecadou US$93,5 milh\u00f5es em bilheterias, \u00e9 estrelado por Joaquin Pheonix mas quase foi impedido pelo \"ex-Coringa\" de Esquadr\u00e3o Suicida\n#maislidas\nhttps://t.co/YxjXNAFqVa https://t.co/cAS7bMtcQ5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "561543358", "edit_history_tweet_ids": ["1188459709650616320"], "id": "1188459709650616320", "created_at": "2019-10-27T14:17:29.000Z", "text": "QUEM FOI?????? MANO ELE CONSEGUE SER PAZ E FOGO E EU QUE LUTE AAAAAAAAAAAAAA\nhttps://t.co/MhITIU1KHc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2104, "reply_count": 51, "like_count": 4554, "quote_count": 112}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/MhITIU1KHc", "expanded_url": "https://twitter.com/hoseoklooks/status/1188161673007267840/video/1", "display_url": "twitter.com/hoseoklooks/st\u2026"}]}}, {"author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}}, {"author_id": "3406756888", "edit_history_tweet_ids": ["1188451903845392388"], "id": "1188451903845392388", "created_at": "2019-10-27T13:46:28.000Z", "text": "Uma morte para ser comemorada!\nMorreu hoje pela manh\u00e3, o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico, o grupo mais cruel e sanguin\u00e1rio, que o mundo j\u00e1 viu.\nMorreu na S\u00edria, atingido por um m\u00edssil.\nO inferno \u00e9 pouco pra ele!", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 136, "like_count": 3344, "quote_count": 27}}, {"author_id": "2408352768", "edit_history_tweet_ids": ["1188655009484984320"], "id": "1188655009484984320", "created_at": "2019-10-28T03:13:33.000Z", "text": "Tres preguntas :\n* cuando viene pancho?\n* el tuc\u00e1n ya se cur\u00f3?\n* cu\u00e1ndo se suicida Alberto?", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169664359628509184", "edit_history_tweet_ids": ["1188656174683578369"], "id": "1188656174683578369", "created_at": "2019-10-28T03:18:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/g6MAy8wTDx", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1188656174683578369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g6MAy8wTDx", "media_key": "3_1188656172083175424"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfe6 | #URGENTE: el Banco Central acaba de anunciar que ma\u00f1ana a partir de las 8:30 am el l\u00edmite de compra de divisas ser\u00e1 de 200 d\u00f3lares por homebanking y 100 d\u00f3lares en efectivo. Uno de los cepos m\u00e1s estrictos de la historia del pa\u00eds. https://t.co/g6MAy8wTDx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 78, "like_count": 1024, "quote_count": 295}}, {"author_id": "974333690242306050", "edit_history_tweet_ids": ["1188654437713219586"], "id": "1188654437713219586", "created_at": "2019-10-28T03:11:16.000Z", "text": "Bueno, hagan sus apuestas, cuantos d\u00edas decen que falta para que aparezca Alberto Fern\u00e1ndez suicidado?", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 28, "like_count": 162, "quote_count": 4}}, {"author_id": "995706942566871041", "edit_history_tweet_ids": ["1185919083751104512"], "id": "1185919083751104512", "created_at": "2019-10-20T14:01:57.000Z", "text": "tem gente falando que el camino \u00e9 ruim porque n\u00e3o mostrou os outros personagens e a mesma essencia da s\u00e9rie, mas eu queria lembrar voc\u00eas de que o filme \u00e9 sobre o jesse e totalmente focado NO JESSE e n\u00e3o em todos os outros personagens da s\u00e9rie (q morreu a maioria no caso)", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "el camino"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "JESSE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3060872950", "edit_history_tweet_ids": ["1188610706549215232"], "id": "1188610706549215232", "created_at": "2019-10-28T00:17:30.000Z", "text": "Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo buscaron. Que lo disfruten. https://t.co/iZqytX3SvV", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/iZqytX3SvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2MQTUSb", "display_url": "bit.ly/2MQTUSb"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"author_id": "305086025", "edit_history_tweet_ids": ["1188650388678938629"], "id": "1188650388678938629", "created_at": "2019-10-28T02:55:11.000Z", "text": "Qu\u00e9 fea esa pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "016d8a4a6eb3af15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182923335", "edit_history_tweet_ids": ["1188639747977207809"], "id": "1188639747977207809", "created_at": "2019-10-28T02:12:54.000Z", "text": "Axel Kicillof fue el primero de los candidatos en hablar en el b\u00fanker del Frente de Todos y protagoniz\u00f3 un blooper junto a la vicepresidenta electa.\nhttps://t.co/PWJZHzZhJi", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.3357, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/PWJZHzZhJi", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/el-insolito-error-de-axel-kicillof-sobre-cristina-kirchner-en-su-discurso/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/el-insolito-er\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/el-insolito-error-de-axel-kicillof-sobre-cristina-kirchner-en-su-discurso/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 37, "like_count": 42, "quote_count": 12}}, {"author_id": "880790130", "edit_history_tweet_ids": ["1188636295515561985"], "id": "1188636295515561985", "created_at": "2019-10-28T01:59:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Netto sobre Lucas: \"Ele cria situa\u00e7\u00f5es pra chamar a aten\u00e7\u00e3o pra ele e poder se fazer de v\u00edtima\" MATOU! #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2799090573", "edit_history_tweet_ids": ["1188568373602541568"], "id": "1188568373602541568", "created_at": "2019-10-27T21:29:17.000Z", "text": "que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517975451", "edit_history_tweet_ids": ["1188640624129593346"], "id": "1188640624129593346", "created_at": "2019-10-28T02:16:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 214, "tag": "AlbertoPresidente"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "EleccionesArgentina"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.7816, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPresidente"}]}, "text": "Y bueno, ya sabemos el destino de Alberto.. Se suicida en su dpto de Puerto Madero por tener una relaci\u00f3n homosexual y luego aparecen fotos de \u00e9l rodeado de chicas y supuestas cuentas en EEUU!!!\n\n#AlbertoPresidente #EleccionesArgentina", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2947388566", "edit_history_tweet_ids": ["1188259111567314944"], "id": "1188259111567314944", "created_at": "2019-10-27T01:00:23.000Z", "text": "Macri gana, Sale Evo, Pi\u00f1era se consolida despu\u00e9s de esta revuelta, Correa va preso, Grupo de Lima se fortalece! Anotenlo! Les digo m\u00e1s: Cuba ser\u00e1 arrastrada a la libertad por su injerencia brutal en Venezuela. Creanme ya LATAM est\u00e1 mamada de la mierdera socialista!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3972, "reply_count": 1603, "like_count": 11391, "quote_count": 680}}, {"author_id": "50850883", "edit_history_tweet_ids": ["1188539895247200257"], "id": "1188539895247200257", "created_at": "2019-10-27T19:36:07.000Z", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\nhttps://t.co/iAIgjJILsh via  @UOL", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 156, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/iAIgjJILsh", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/27/lider-do-estado-islamico-e-morto-diz-trump.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478993024", "in_reply_to_user_id": "478993024", "edit_history_tweet_ids": ["1188652153944055813"], "id": "1188652153944055813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188652152346025984"}], "created_at": "2019-10-28T03:02:12.000Z", "text": "Qual hip\u00f3tese alcan\u00e7a seu fim? O estado refor\u00e7ar tudo isso que voc\u00ea fala, nos encarcerando, ou colocando para tratamento m\u00e9dico for\u00e7ado? \n\n\"N\u00e3o! Manter as coisas como elas est\u00e3o\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Trujillo, Venezuela", "id": "015c005b4efdc7ee"}, {"full_name": "Coronel de Marina Leonardo Rosales, Argentina", "id": "00b5965621880c8a"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}]}, "errors": [{"value": "1275964657", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1275964657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1275964657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188696506183901190", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188696506183901190].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188696506183901190", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188545918720774146", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188545918720774146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188545918720774146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "963902533621121024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [963902533621121024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963902533621121024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188682632344809472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188682632344809472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188682632344809472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2496759998", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2496759998].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2496759998", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188682605358649345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188682605358649345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188682605358649345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188626575656402946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188626575656402946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188626575656402946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713423483758370816", "value": "713423483758370816", "detail": "User has been suspended: [713423483758370816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188642932850679809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188642932850679809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188642932850679809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188671112512786432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188671112512786432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188671112512786432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "988072015205675010", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988072015205675010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988072015205675010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188671279823544321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188671279823544321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188671279823544321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1136081300425547777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1136081300425547777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136081300425547777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188577373387554816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188577373387554816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188577373387554816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "302789071", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [302789071].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "302789071", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188668315356585984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188668315356585984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188668315356585984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "319898480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [319898480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "319898480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188649483976019975", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188649483976019975].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188649483976019975", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188666984952750080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188666984952750080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188666984952750080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "924621550787137536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [924621550787137536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "924621550787137536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188580041552252928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188580041552252928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188580041552252928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2760620764", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2760620764].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2760620764", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188646754520092672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188646754520092672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188646754520092672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "733706126802444288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [733706126802444288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733706126802444288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188665220937519110", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188665220937519110].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188665220937519110", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188614316800516098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188614316800516098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188614316800516098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1146649948030681088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146649948030681088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146649948030681088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188659611332743169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188659611332743169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188659611332743169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188659425436938240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188659425436938240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188659425436938240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188658018071785472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188658018071785472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188658018071785472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188634767153082368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188634767153082368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188634767153082368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "878441748883791873", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [878441748883791873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878441748883791873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188650477132615680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188650477132615680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188650477132615680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188712080796536833", "oldest_id": "1188652029964627968", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i66oreyd2nwqrjtoo42025e2l"}}