{"data": [{"author_id": "911999079202394113", "created_at": "2019-09-11T17:11:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Edith"}]}, "id": "1171833646296326144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2500 Ama despertar y ver los mensajes de buenos d\u00edas de Edith, gracias a ella a\u00fan no se suicida. \ud83d\ude14\ud83d\udc4d \u2500", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833646296326144"]}, {"author_id": "212398833", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/CCXnR0Sl8S", "expanded_url": "https://twitter.com/idanieelam/status/1171827785448534017", "display_url": "twitter.com/idanieelam/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:11:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171827785448534017"}], "id": "1171833593653616641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pacto suicida. https://t.co/CCXnR0Sl8S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833593653616641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "author_id": "203164917", "created_at": "2019-09-11T17:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1171833587341156353", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833587341156353"]}, {"author_id": "180814613", "created_at": "2019-09-11T17:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171833544848678913", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833544848678913"]}, {"author_id": "725056340058628096", "created_at": "2019-09-11T17:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171833544613728257", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833544613728257"]}, {"author_id": "1169588803121688577", "created_at": "2019-09-11T17:10:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171833058523308032"}], "id": "1171833424069496833", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida @dazai_lover_69 Pero que validaci\u00f3n y que valicion si te estoy hablando ati retrasada, que parece que las \u00fanicas que quer\u00e9is llamar la atenci\u00f3n sois vosotras pringados. Anda iros a ver los lunis que se os hace tarde criajas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833424069496833"]}, {"author_id": "854366179309359105", "created_at": "2019-09-11T17:10:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171833316171030529"}], "id": "1171833423956254722", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne ?", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1171833423956254722"]}, {"author_id": "1368444302", "created_at": "2019-09-11T17:10:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171833326484840448", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833326484840448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 229, "tag": "apuntesdealgo"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 31, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de Salud"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "1171770966583795714", "created_at": "2019-09-11T17:10:08.000Z", "id": "1171833315411841024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de Salud (OMS) coment\u00f3 que cada 40 segundos una persona se suicida. Despu\u00e9s de los primeros d\u00edas del noveno mes del a\u00f1o, en el estado de Puebla ya se han registrado 47 suicidios.\n\nAbro hilo.\n#apuntesdealgo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833315411841024"]}, {"author_id": "818887269817917441", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:10:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "id": "1171833304510689280", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833304510689280"]}, {"author_id": "1024746297939689473", "created_at": "2019-09-11T17:09:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171833178480357377", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171833178480357377"]}, {"author_id": "1108922878957780993", "created_at": "2019-09-11T17:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1171833177243099136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver no Instagram que um pastor dos Estados Unidos se suicidou, isso partiu meu cora\u00e7\u00e3o e me afetou de um jeito que eu to chorando ao ler as palavras da esposa dele\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171833177243099136"]}, {"author_id": "877774556341121024", "created_at": "2019-09-11T17:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171833115523911681", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833115523911681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "author_id": "837883524", "created_at": "2019-09-11T17:09:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1171833105952497670", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833105952497670"]}, {"author_id": "3347811202", "created_at": "2019-09-11T17:09:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171833067348070401", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171833067348070401"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "454321516", "created_at": "2019-09-11T17:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171833017666592768", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171833017666592768"]}, {"author_id": "1613867640", "created_at": "2019-09-11T17:08:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832901387902976", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832901387902976"]}, {"author_id": "3234853803", "created_at": "2019-09-11T17:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832813903065096", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832813903065096"]}, {"author_id": "140471872", "created_at": "2019-09-11T17:07:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171832764116733953", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832764116733953"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "1151512986672123905", "created_at": "2019-09-11T17:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171832706004639745", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171832706004639745"]}, {"author_id": "2818157768", "created_at": "2019-09-11T17:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1171832659238105088", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832659238105088"]}, {"author_id": "1022128628350562310", "created_at": "2019-09-11T17:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171831970063704064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 79, "probability": 0.5019, "type": "Place", "normalized_text": "1"}]}, "id": "1171832603441340416", "in_reply_to_user_id": "1022128628350562310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3: un sim se suicida\n4: un compi de distrito traisiona y se va con el distrito 1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832603441340416"]}, {"author_id": "912386945216598016", "created_at": "2019-09-11T17:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826155709771777"}], "id": "1171832525053997061", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brigittelgb: Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adapt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832525053997061"]}, {"author_id": "79780865", "created_at": "2019-09-11T17:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832374725939201", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832374725939201"]}, {"author_id": "2482357363", "created_at": "2019-09-11T17:05:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832246833221633", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832246833221633"]}, {"author_id": "37085214", "created_at": "2019-09-11T17:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832181896990721", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832181896990721"]}, {"author_id": "969072974", "created_at": "2019-09-11T17:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832067031781383", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832067031781383"]}, {"author_id": "784807303379841024", "created_at": "2019-09-11T17:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171832064896843776", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832064896843776"]}, {"author_id": "2836947845", "created_at": "2019-09-11T17:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "id": "1171832058613682176", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832058613682176"]}, {"author_id": "3460200196", "created_at": "2019-09-11T17:04:59.000Z", "id": "1171832020391079936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fumo pra conter o suicida dentro de mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171832020391079936"]}, {"author_id": "1116015209355915265", "created_at": "2019-09-11T17:04:59.000Z", "id": "1171832017039908864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio no es un tema que se deba tomar a la ligera, el suicida no se quiere suicidar quiere que su problema termine, cuando veas a alguien que se ha aislado, que est\u00e1 m\u00e1s nervioso de lo normal, ac\u00e9rcate habla con el/ella, hazle sentir acompa\u00f1adx.\nLa luz siempre est\u00e1 ah\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832017039908864"]}, {"author_id": "4288311269", "created_at": "2019-09-11T17:04:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171792193893388288"}], "id": "1171832006654746624", "in_reply_to_user_id": "836233414000979969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luuciiart @unqueunporro Es un peque\u00f1o hijo de puta que solo llora y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luuciiart", "id": "836233414000979969"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "unqueunporro", "id": "1134053367632814081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171832006654746624"]}, {"author_id": "962032094888079361", "created_at": "2019-09-11T17:04:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171831976027983872", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831976027983872"]}, {"author_id": "394395082", "created_at": "2019-09-11T17:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171831924077334529", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831924077334529"]}, {"author_id": "469252134", "created_at": "2019-09-11T17:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171831874001494016", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831874001494016"]}, {"author_id": "958103639062646786", "created_at": "2019-09-11T17:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171831868095946758", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831868095946758"]}, {"author_id": "956297294", "created_at": "2019-09-11T17:04:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171831847124443136", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171831847124443136"]}, {"author_id": "1274947740", "created_at": "2019-09-11T17:04:17.000Z", "id": "1171831844234551303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jajsjajaja tir\u00e9 un chiste re suicida y todos se quedaron callados, jajajaja momento inc\u00f3modo wacho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831844234551303"]}, {"author_id": "1063049721969815553", "created_at": "2019-09-11T17:04:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171831791537262592", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831791537262592"]}, {"author_id": "1901916944", "created_at": "2019-09-11T17:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171831746381398018", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831746381398018"]}, {"author_id": "314217408", "created_at": "2019-09-11T17:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826155709771777"}], "id": "1171831706074132480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brigittelgb: Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adapt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831706074132480"]}, {"author_id": "809918563872047104", "created_at": "2019-09-11T17:03:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171831696846667781", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831696846667781"]}, {"author_id": "1684130443", "created_at": "2019-09-11T17:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171831634280230918", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831634280230918"]}, {"author_id": "1088500146596466688", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/W5RbfgCSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigoenero/status/1171757518583992323", "display_url": "twitter.com/rodrigoenero/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171757518583992323"}], "id": "1171831632334086145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Salvador Allende otro socialista que no pudo enfrentar a los militares de su Pa\u00eds, y como buen cobarde se suicida, al final le hizo un gran favor al mundo, esas lacras deben desaparecer https://t.co/W5RbfgCSUj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831632334086145"]}, {"author_id": "4042690865", "created_at": "2019-09-11T17:03:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171653192771354626"}], "id": "1171831587383730176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoshioka_kou: @PedrolvaroCabr1 Pra quem queria saber: Infelizmente, ele realmente se matou, e foi com um tiro na cabe\u00e7a. https://t.co/E\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoshioka_kou", "id": "4386958033"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171831587383730176"]}, {"author_id": "867784181954351104", "created_at": "2019-09-11T17:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827831103545344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5639, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n d Invest"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "id": "1171831568576462849", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CopMadrid: El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Invest\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831568576462849"]}, {"author_id": "149996757", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Xm39OL8iFw", "expanded_url": "http://www.queryonline.it/2016/08/04/lattentatore-di-ansbach-era-stato-trattato-con-la-medicina-alternativa-per-un-grave-trauma-psicologico/", "display_url": "queryonline.it/2016/08/04/lat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.queryonline.it/2016/08/04/lattentatore-di-ansbach-era-stato-trattato-con-la-medicina-alternativa-per-un-grave-trauma-psicologico/"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:03:02.000Z", "id": "1171831526251741184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "L'attentatore suicida al concerto tedesco era in cura psicologica presso un centro di medicina alternativa. https://t.co/Xm39OL8iFw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171831526251741184"]}, {"author_id": "1169588803121688577", "created_at": "2019-09-11T17:02:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171830624476381187"}], "id": "1171831475999838208", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida @dazai_lover_69 1 Eras lista*\n2 Lo que vea en mi tiempo libre no define mi inteligencia\n3 Lo dice la t\u00edpica cr\u00eda adolescente en plan ah\u00ed toh suicida eh, toh emo, que veo anime qui\u00e9reme, que estoy enferma mentalmente, necesito atencion buah buah \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831475999838208"]}, {"author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-11T17:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "id": "1171831332865024006", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831332865024006"]}, {"author_id": "863953028919033856", "created_at": "2019-09-11T17:01:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171831226648408065", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831226648408065"]}, {"author_id": "143488165", "created_at": "2019-09-11T17:01:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171603424569438208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}]}, "id": "1171831225637646337", "in_reply_to_user_id": "258314710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@asdrubalivan Gracias a dios y espero y deseo q esa idea de suicida se te quite. Vale la pena vivir mi vida. \u00c1nimo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831225637646337"]}, {"author_id": "1045117028733001728", "created_at": "2019-09-11T17:01:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171828539588599816"}], "id": "1171831202841538561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nancyuy12: @progresismouy @jaimenievesdiz Si viviera se suicida al ver lo que el hizo por su ideolog\u00eda y lo que es hoy , negocio y mal", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Nancyuy12", "id": "1020370843292102656"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "progresismouy", "id": "708471311853613057"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "jaimenievesdiz", "id": "1438946659"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831202841538561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "1032457660396974081", "created_at": "2019-09-11T17:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171831114878586882", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171831114878586882"]}, {"author_id": "610613935", "created_at": "2019-09-11T17:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171831106779283456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831106779283456"]}, {"author_id": "1037689440", "created_at": "2019-09-11T17:01:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171831047966920705", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831047966920705"]}, {"author_id": "1131255411858903040", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NXXh3piMLP", "expanded_url": "http://ow.ly/SPaM30pvRqP", "display_url": "ow.ly/SPaM30pvRqP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:01:07.000Z", "id": "1171831045634834433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Facebook eliminar\u00e1 contenido suicida\n\nLa red social anunci\u00f3 que dichas im\u00e1genes ser\u00e1n m\u00e1s dif\u00edciles de buscar en Instagram y garantizar\u00e1 que no aparecer\u00e1 como recomendaci\u00f3n en la secci\u00f3n Explorar. https://t.co/NXXh3piMLP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831045634834433"]}, {"author_id": "860562070168899584", "created_at": "2019-09-11T17:01:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171831032703791104", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831032703791104"]}, {"author_id": "388391016", "created_at": "2019-09-11T17:01:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826155709771777"}], "id": "1171831019743383553", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brigittelgb: Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adapt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831019743383553"]}, {"author_id": "1559151805", "created_at": "2019-09-11T17:00:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "id": "1171830991893204992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Ahora le\u00ed que todos los d\u00edas se suicida una persona en Costa Rica. \u00bfYa alguien est\u00e1 apuntado para ma\u00f1ana o me mando yo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830991893204992"]}, {"author_id": "431657229", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/0obK3Pc9vy", "expanded_url": "https://youtu.be/pMYeB4wqMyY", "display_url": "youtu.be/pMYeB4wqMyY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=pMYeB4wqMyY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:00:48.000Z", "id": "1171830967977304067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos https://t.co/0obK3Pc9vy v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830967977304067"]}, {"author_id": "14594895", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/emWB3eGOA3", "expanded_url": "https://uol.page.link/WExyS", "display_url": "uol.page.link/WExyS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:00:43.000Z", "id": "1171830944216604672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 mudan\u00e7as e mais mortes, afirma escritor https://t.co/emWB3eGOA3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171830944216604672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PvBCFDtP2H", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcCqVC", "display_url": "bit.ly/2mcCqVC"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2HcGzAe4fy", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasyabq/status/1171830943159599104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HcGzAe4fy", "media_key": "3_1171830936377405446"}]}, "author_id": "281280596", "created_at": "2019-09-11T17:00:43.000Z", "id": "1171830943159599104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SaludMental Cinco muestras para detectar el riesgo suicida https://t.co/PvBCFDtP2H https://t.co/2HcGzAe4fy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830943159599104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1148386906952077312", "created_at": "2019-09-11T17:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755267110789120"}], "id": "1171830867800596482", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsoms: El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830867800596482"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "author_id": "1165732546153304064", "created_at": "2019-09-11T16:59:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171830554670424064", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830554670424064"]}, {"author_id": "1641444901", "created_at": "2019-09-11T16:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171830443420917760", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830443420917760"]}, {"author_id": "758466578400833536", "created_at": "2019-09-11T16:58:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171828946700316673"}], "id": "1171830420612276227", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MatiAromi: Se ve que se insulta cuando esta cortada la l\u00ednea C cuando hay paro de trabajadores o se suicida una persona. Si el subte lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MatiAromi", "id": "150327924"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830420612276227"]}, {"author_id": "408948140", "created_at": "2019-09-11T16:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171830384985817088", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830384985817088"]}, {"author_id": "42737162", "created_at": "2019-09-11T16:58:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171830368514822147", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830368514822147"]}, {"author_id": "918775712785498112", "created_at": "2019-09-11T16:58:09.000Z", "id": "1171830298302136320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando algu\u00e9m se mata n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a pessoa que se matou que morre, isso que \u00e9 o X da quest\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171830298302136320"]}, {"author_id": "3199890268", "created_at": "2019-09-11T16:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171830227628175360", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830227628175360"]}, {"author_id": "4185144010", "created_at": "2019-09-11T16:56:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171830006613495809", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171830006613495809"]}, {"author_id": "113805569", "created_at": "2019-09-11T16:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171829961768013825", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829961768013825"]}, {"author_id": "130986716", "created_at": "2019-09-11T16:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171829937407496195", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829937407496195"]}, {"author_id": "1156272867597856768", "created_at": "2019-09-11T16:56:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171829924274954240", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829924274954240"]}, {"author_id": "1005970761910243328", "created_at": "2019-09-11T16:56:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171829905417543681", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829905417543681"]}, {"author_id": "172095195", "created_at": "2019-09-11T16:55:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "jared letto"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "id": "1171829743051825153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer temine de ver \"escuadron suicida\" y ya puedo decir:\n1.- Si, es tan mala como todos decian\n2.- Tanto pleito por jared letto siendo joker cuando no aparece ni 10 minutos en toda la pelicula\n3.- Unico destacable? el shorcito de margot, oh baby!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829743051825153"]}, {"author_id": "1044013305235468289", "created_at": "2019-09-11T16:55:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "id": "1171829733811806209", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829733811806209"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "934578050", "created_at": "2019-09-11T16:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171829729625874435", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829729625874435"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "author_id": "989645683", "created_at": "2019-09-11T16:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "id": "1171829719240728579", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171829719240728579"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}]}, "author_id": "221109047", "created_at": "2019-09-11T16:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171829714857660416", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829714857660416"]}, {"author_id": "1169588803121688577", "created_at": "2019-09-11T16:55:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171828710619648000"}], "id": "1171829702564204544", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida @dazai_lover_69 El mismo derecho que tu a hablar, solo que yo lo que pongo no me hace parecer una cr\u00eda payasa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829702564204544"]}, {"author_id": "130986716", "created_at": "2019-09-11T16:55:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171829647077756928", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829647077756928"]}, {"author_id": "776188040750493696", "created_at": "2019-09-11T16:55:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171829324720328705"}], "id": "1171829627020558338", "in_reply_to_user_id": "1123033075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caoscenter NOSSA SIM???? meu deus . a\u00ed no final um aparece morto pq oq tava concorrendo p medicina matou o outro concorrendo a medicina p se garantir mais \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caoscenter", "id": "1123033075"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829627020558338"]}, {"author_id": "4084005844", "created_at": "2019-09-11T16:55:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171812326330327041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}]}, "id": "1171829547936993280", "in_reply_to_user_id": "1081497572538306560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AttuchLeonardo Se isso acontecesse me decpcionaria demais com o Lula e votaria no Boulos. Mas isso n\u00e3o vai acontecer. Ciro morreu. Se suicidou politicamente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829547936993280"]}, {"author_id": "1103943134", "created_at": "2019-09-11T16:54:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171829482354892800", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829482354892800"]}, {"author_id": "3304806215", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YudXXg1x6u", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/09/5680768-homem-mata-covardemente-mulher-a-facadas-e-deixa-bilhete---matei-porque-te-amo.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/09\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:54:24.000Z", "id": "1171829356798386176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por que n\u00e3o se matou ent\u00e3o?\nMaior prova de amor n\u00e3o haveria https://t.co/YudXXg1x6u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829356798386176"]}, {"author_id": "1171780454724382720", "created_at": "2019-09-11T16:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171829168025296896", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829168025296896"]}, {"author_id": "1038383365", "created_at": "2019-09-11T16:53:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171829149025099779", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829149025099779"]}, {"author_id": "1171780454724382720", "created_at": "2019-09-11T16:53:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171829147611684866", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829147611684866"]}, {"author_id": "44740015", "created_at": "2019-09-11T16:53:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171829098014027777", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829098014027777"]}, {"author_id": "1038383365", "created_at": "2019-09-11T16:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171829064514097152", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829064514097152"]}, {"author_id": "1171780454724382720", "created_at": "2019-09-11T16:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "id": "1171829029135101952", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171829029135101952"]}, {"author_id": "912084208176295936", "created_at": "2019-09-11T16:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171828998923522048", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828998923522048"]}, {"author_id": "1171780454724382720", "created_at": "2019-09-11T16:52:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171828964362457089", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828964362457089"]}, {"author_id": "150327924", "created_at": "2019-09-11T16:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}]}, "id": "1171828946700316673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Se ve que se insulta cuando esta cortada la l\u00ednea C cuando hay paro de trabajadores o se suicida una persona. Si el subte lo corta Larreta, est\u00e1 todo bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828946700316673"]}, {"author_id": "1171780454724382720", "created_at": "2019-09-11T16:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171828945446195202", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828945446195202"]}, {"author_id": "1054910409667473408", "created_at": "2019-09-11T16:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171828863174922240", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828863174922240"]}, {"author_id": "2234988714", "created_at": "2019-09-11T16:52:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171828755184177156", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828755184177156"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 222, "tag": "FAeDS"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/RiWbwH4OUh", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171828690709307392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RiWbwH4OUh", "media_key": "3_1171828684820537345"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3loga"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Esther Gonz\u00e1lez"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "del Colegio"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Soto"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "FAeDS"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Olga Ramos Socia"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "FAeDS"}]}, "author_id": "2816614800", "created_at": "2019-09-11T16:51:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171828676377403392"}], "id": "1171828690709307392", "in_reply_to_user_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En ella intervienen la Psic\u00f3loga, - Esther Gonz\u00e1lez del Grupo de Estudio e Investigaci\u00f3n de la Conducta Suicida del Colegio.\n- Carlos Soto padre de un adolescente que se suicid\u00f3 y uno de los socio y  coordinadore de #FAeDS.\n- Olga Ramos Socia y corrdinadora de FAeDS https://t.co/RiWbwH4OUh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828690709307392"]}, {"author_id": "240915178", "created_at": "2019-09-11T16:51:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171823462601695237"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.687, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 287, "end": 294, "probability": 0.3907, "type": "Organization", "normalized_text": "CH\u00c1VARRY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1171828584782147585", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Nuevas revelacionesD'Odebrecht a la Fiscal\u00eda,pone al descubiertoQ'podridos dirigentes(congresistas) del Apra recibieron millonesd'd\u00f3lares.Por lo,proNto el CODINOME(beneficiario)SIPAN ser\u00cdan@JVelasquezQ,APRA el suicida AG.Fruto del trabajod'la Fiscal\u00eda,ahora acusados por#CH\u00c1VARRY.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828584782147585"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "author_id": "724627187337433088", "created_at": "2019-09-11T16:51:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1171828579044339712", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828579044339712"]}, {"author_id": "1020370843292102656", "created_at": "2019-09-11T16:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171785605753245702"}], "id": "1171828539588599816", "in_reply_to_user_id": "708471311853613057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@progresismouy @jaimenievesdiz Si viviera se suicida al ver lo que el hizo por su ideolog\u00eda y lo que es hoy , negocio y mal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "progresismouy", "id": "708471311853613057"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jaimenievesdiz", "id": "1438946659"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828539588599816"]}, {"author_id": "974394706271629312", "created_at": "2019-09-11T16:50:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171828433099337730", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828433099337730"]}, {"author_id": "2661621959", "created_at": "2019-09-11T16:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171828421976109057", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828421976109057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-11T16:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "id": "1171828397070258177", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828397070258177"]}, {"author_id": "362429603", "created_at": "2019-09-11T16:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171828388488724482", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828388488724482"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "author_id": "2377218282", "created_at": "2019-09-11T16:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1171828320356438021", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828320356438021"]}, {"author_id": "2736609947", "created_at": "2019-09-11T16:50:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171826155709771777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 218, "probability": 0.2581, "type": "Place", "normalized_text": "Doler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "id": "1171828309778452485", "in_reply_to_user_id": "101486124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Brigittelgb No abogo por la revoluci\u00f3n suicida. Pero si hay necesidad de cambiar comportamientos y romper tendencias. El problema es que se acaba (o acab\u00f3) el tiempo para hacerlo con moderaci\u00f3n. Posiblemente va a Doler. Esos alumnos suyos necesitan formarse en  y para la transici\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828309778452485"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "steem"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "steemit"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "literatura"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "palnet"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "creativecoin"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/RdiqIBvRJG", "expanded_url": "https://steempeak.com/spanish/@monster-one/pensamiento-suicida-or-historia-corta", "display_url": "steempeak.com/spanish/@monst\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "steem"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "steemit"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "palnet"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.882, "type": "Other", "normalized_text": "creativecoin"}]}, "author_id": "1129178615197962244", "created_at": "2019-09-11T16:50:05.000Z", "id": "1171828268418224129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los invito a leer esta peque\u00f1a publicaci\u00f3n #steem #steemit #literatura #palnet #creativecoin \n\nJusto al borde del abismo, en ese preciso momento en el que casi vuelo en ca... https://t.co/RdiqIBvRJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828268418224129"]}, {"author_id": "51754751", "created_at": "2019-09-11T16:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171828206514704384", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171828206514704384"]}, {"author_id": "1015014338619428864", "created_at": "2019-09-11T16:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171828184398094336", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171828184398094336"]}, {"author_id": "234936389", "created_at": "2019-09-11T16:49:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171828036544684032", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828036544684032"]}, {"author_id": "99792590", "created_at": "2019-09-11T16:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171827908756815874", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827908756815874"]}, {"author_id": "2816614800", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pfvZin5nzn", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171827831103545344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfvZin5nzn", "media_key": "3_1171827817224581125"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "d"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 141, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:48:21.000Z", "id": "1171827831103545344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n del Suicidio organizan la conferencia \"La realidad tras una muerte por suicidio: entrevista con un familiar superviviente^ https://t.co/pfvZin5nzn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827831103545344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "author_id": "273601587", "created_at": "2019-09-11T16:48:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1171827807535685635", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827807535685635"]}, {"author_id": "2268120659", "created_at": "2019-09-11T16:48:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171827763021570048", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827763021570048"]}, {"author_id": "2371893110", "created_at": "2019-09-11T16:47:47.000Z", "id": "1171827690380414979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "este a\u00f1o tengo 6 asignaturas el primer cuatrimestre y 4 el segundo + el tfg creo q voy a morir esto es una mision suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827690380414979"]}, {"author_id": "2268120659", "created_at": "2019-09-11T16:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171827686320345090", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827686320345090"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arlyytriana", "id": "2833017899"}]}, "author_id": "85957052", "created_at": "2019-09-11T16:47:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171586342209257472"}], "id": "1171827665965342720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arlyytriana: #DiaMundialPrevencionSuicidio \nHay que estar pendientes cuando empiezan a surgir los deseos de muerte, de ah\u00ed pasa a la ID\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827665965342720"]}, {"author_id": "315451178", "created_at": "2019-09-11T16:47:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "gemelas"}]}, "id": "1171827524223025152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En euphoria dicen que el personaje se volvi\u00f3 depresivo y suicida por ver muchas veces la ca\u00edda de las torres gemelas cuando apenas ten\u00eda un a\u00f1o...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827524223025152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "adolescentes"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "cannabis"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}]}, "author_id": "255672287", "created_at": "2019-09-11T16:46:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826767667052545"}], "id": "1171827471949262848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CIJ_Adicciones: En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de #cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aume\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827471949262848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 30, "tag": "LaPlataLlegaSola"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "NarcoIndultador"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "LaPlataLlegaSola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "876132620433858561", "created_at": "2019-09-11T16:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171827122316500994"}], "id": "1171827436993970178", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PCaterianoB #LaPlataLlegaSola de eso no cabe duda y lo sabe el #NarcoIndultador y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827436993970178"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}]}, "author_id": "195065263", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "id": "1171827430866206720", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"]}, {"author_id": "1120490061684989954", "created_at": "2019-09-11T16:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171827415716388864", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827415716388864"]}, {"author_id": "2268120659", "created_at": "2019-09-11T16:46:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "id": "1171827313383792641", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827313383792641"]}, {"author_id": "1022031888", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WCamyvfgHB", "expanded_url": "https://twitter.com/janomatusmc/status/1171818439679315968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCamyvfgHB", "media_key": "3_1171818431328456704"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janomatusmc", "id": "811614500"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171818439679315968"}], "id": "1171827293632827394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @janomatusmc: Mi recuerdo por el gran suicida. https://t.co/WCamyvfgHB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827293632827394"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2348418049", "created_at": "2019-09-11T16:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171827292651380736", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171827292651380736"]}, {"author_id": "4925803319", "created_at": "2019-09-11T16:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171616442908889088"}], "id": "1171827212011626496", "in_reply_to_user_id": "927300765286387712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pesarino_enzo Se matou??", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1171827212011626496"]}, {"author_id": "1799954252", "created_at": "2019-09-11T16:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}], "id": "1171827206256857090", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827206256857090"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}]}, "author_id": "983067007510827008", "created_at": "2019-09-11T16:45:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "id": "1171827087507939328", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171827087507939328"]}, {"author_id": "1135463084", "created_at": "2019-09-11T16:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171827000996179969", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171827000996179969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "50613002", "created_at": "2019-09-11T16:45:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171826997309452288", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826997309452288"]}, {"author_id": "317449533", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AuG6AL1WMa", "expanded_url": "https://twitter.com/litaboga/status/1171826976736382977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AuG6AL1WMa", "media_key": "3_1171826971657027585"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AuG6AL1WMa", "expanded_url": "https://twitter.com/litaboga/status/1171826976736382977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AuG6AL1WMa", "media_key": "3_1171826971728371712"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171822487623163904"}], "id": "1171826976736382977", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario Allende parece ter sido um Comunista sem vergonha que usou ilegalmente grana da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica para se eleger comprando votos, e se matou quando o bicho pegou... https://t.co/AuG6AL1WMa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826976736382977"]}, {"author_id": "1078520803", "created_at": "2019-09-11T16:44:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171826943920091143", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826943920091143"]}, {"author_id": "965031492245164034", "created_at": "2019-09-11T16:44:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171795989449121792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Dodge"}]}, "id": "1171826917189795840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luiz27343301: Aras vem falando isso a tempos. Nenhuma surpresa que continue falando. Aras ser\u00e1 pior que Dodge. Aras  mais o cara da AGU\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826917189795840"]}, {"author_id": "2544420344", "created_at": "2019-09-11T16:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826155709771777"}], "id": "1171826846507421696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brigittelgb: Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adapt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826846507421696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "adolescentes"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "cannabis"}, {"start": 253, "end": 270, "tag": "CIJ50A\u00f1osContigo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/48r7tqdNBE", "expanded_url": "http://biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "unwound_url": "http://biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/YfS4uXzYnz", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361", "display_url": "twitter.com/bibliotecacij/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "author_id": "127919893", "created_at": "2019-09-11T16:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171826767667052545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de #cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. Puedes encontrar el art\u00edculo en https://t.co/48r7tqdNBE con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @bibliotecacij #CIJ50A\u00f1osContigo https://t.co/YfS4uXzYnz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826767667052545"]}, {"author_id": "36087400", "created_at": "2019-09-11T16:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826155709771777"}], "id": "1171826746720694274", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brigittelgb: Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adapt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826746720694274"]}, {"author_id": "339464413", "created_at": "2019-09-11T16:43:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826155709771777"}], "id": "1171826714894381056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brigittelgb: Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adapt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826714894381056"]}, {"author_id": "883564543", "created_at": "2019-09-11T16:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171826692769439746", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826692769439746"]}, {"author_id": "1128477580678565888", "created_at": "2019-09-11T16:43:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171826685211271168", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826685211271168"]}, {"author_id": "306162427", "created_at": "2019-09-11T16:43:37.000Z", "id": "1171826643645665280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Finestra aperta,\nzanzare suicida come mitsubishi zero,\n13 applicazioni aggiornate, \ne niente da bere.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171826643645665280"]}, {"author_id": "1005557833990098947", "created_at": "2019-09-11T16:43:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171826607121666058", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826607121666058"]}, {"author_id": "2578491794", "created_at": "2019-09-11T16:43:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171826501152649216", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826501152649216"]}, {"author_id": "324140392", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HiZp96YeLH", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "id": "1171826457418588161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "el simple hecho de decir quiero ser m\u00e9dico ya es una idea suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/HiZp96YeLH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826457418588161"]}, {"author_id": "1071854299221774337", "created_at": "2019-09-11T16:42:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171826271367651328", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826271367651328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "46133949", "created_at": "2019-09-11T16:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171826236777259008", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826236777259008"]}, {"author_id": "92684143", "created_at": "2019-09-11T16:41:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730723285413888"}], "id": "1171826210114015232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baphom3t_: \"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826210114015232"]}, {"author_id": "1976765053", "created_at": "2019-09-11T16:41:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171823985761366016"}], "id": "1171826195413053440", "in_reply_to_user_id": "1002068070633000960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@deidesk Quello \u00e8 un modo suicida di essere antisistema.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "deidesk", "id": "1002068070633000960"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171826195413053440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "megacurioso"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Bambi"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Gast\u00f3n"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "A Bela e a Fera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MegaCurioso", "id": "488356636"}]}, "author_id": "155203713", "created_at": "2019-09-11T16:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171781714244505605"}], "id": "1171826191487180800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MegaCurioso: Voc\u00ea j\u00e1 imaginou se o ca\u00e7ador que matou a m\u00e3e do Bambi fosse o Gast\u00f3n, de \u201cA Bela e a Fera\u201d? #megacurioso https://t.co/Xr5\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826191487180800"]}, {"author_id": "114840104", "created_at": "2019-09-11T16:41:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171826180187721729", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826180187721729"]}, {"author_id": "101486124", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WJfRqtQBiK", "expanded_url": "https://twitter.com/ploluchini/status/1171129001622085632", "display_url": "twitter.com/ploluchini/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:41:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171129001622085632"}], "id": "1171826155709771777", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adaptaci\u00f3n, solo caos) o cambio continuo relat\u00edvamente imperceptible. Pero entre statu quo y revoluci\u00f3n suicida hay muuuuchos matices! https://t.co/WJfRqtQBiK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826155709771777"]}, {"author_id": "2347363527", "created_at": "2019-09-11T16:41:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171826068057202688", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171826068057202688"]}, {"author_id": "172466220", "created_at": "2019-09-11T16:41:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171826050671816704", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826050671816704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "1101494487073910790", "created_at": "2019-09-11T16:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171825980656275457", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825980656275457"]}, {"author_id": "66137621", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "id": "1171825947542269953", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825947542269953"]}, {"author_id": "807549955", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2pSEapoCoF", "expanded_url": "https://twitter.com/jlespert/status/1171795026755694592", "display_url": "twitter.com/jlespert/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:40:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171795026755694592"}], "id": "1171825917712318464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es como el Escuadr\u00f3n Suicida pero de los feos. Que feos que son viejo, por dios. https://t.co/2pSEapoCoF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825917712318464"]}, {"author_id": "1950171307", "created_at": "2019-09-11T16:40:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171825786871001088", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825786871001088"]}, {"author_id": "469398862", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EwOPEBlZmN", "expanded_url": "https://www.dire.it/11-09-2019/366379-aveva-accoltellato-la-moglie-si-suicida-a-ciampino-alla-vigilia-del-processo/", "display_url": "dire.it/11-09-2019/366\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:40:00.000Z", "id": "1171825730365247488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "L\u2019uomo era agli arresti domiciliari in attesa di giudizio per il tentato omicidio della moglie, Vera Elolen.\nhttps://t.co/EwOPEBlZmN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171825730365247488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "id": "1171825651533455360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"]}, {"author_id": "811823584217858050", "created_at": "2019-09-11T16:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171825540539518976", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825540539518976"]}, {"author_id": "923715294895529985", "created_at": "2019-09-11T16:38:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171825451985244160", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825451985244160"]}, {"author_id": "572810149", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/N5zSXGtwFq", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1171825355776282624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N5zSXGtwFq", "media_key": "3_1171825330815930368"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "Lambayeque"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6904, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Tinajones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spaciolibre", "id": "19660386"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171824471243710467"}], "id": "1171825355776282624", "in_reply_to_user_id": "19660386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spaciolibre ...aqu\u00ed aparece uno de Lambayeque aplaudiendo al lado de Barata y del suicida cobarde que se quito la vida por no enfrentar a la justicia, pronto sabremos cuanto cobro por la gesti\u00f3n...Proyecto Olmos Tinajones... https://t.co/N5zSXGtwFq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825355776282624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "author_id": "708365959543726080", "created_at": "2019-09-11T16:38:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171825230416949249", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825230416949249"]}, {"author_id": "1091970263665782786", "created_at": "2019-09-11T16:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171822178679042049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "id": "1171825221428551681", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @calvinisthi: E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825221428551681"]}, {"author_id": "900980744562016257", "created_at": "2019-09-11T16:37:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171825147382292481", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825147382292481"]}, {"author_id": "138594693", "created_at": "2019-09-11T16:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171825129250263040", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825129250263040"]}, {"author_id": "1493730174", "created_at": "2019-09-11T16:37:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171823967486795776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1171825093938466816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: @jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825093938466816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "4679044566", "created_at": "2019-09-11T16:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755267110789120"}], "id": "1171825070823628801", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsoms: El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825070823628801"]}, {"author_id": "4238453068", "created_at": "2019-09-11T16:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171825026749870081", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825026749870081"]}, {"author_id": "140136792", "created_at": "2019-09-11T16:37:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171825005937725443", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825005937725443"]}, {"author_id": "3023678969", "created_at": "2019-09-11T16:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171825003169533952", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171825003169533952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}]}, "author_id": "1169004849725419521", "created_at": "2019-09-11T16:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "id": "1171824981455659014", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824981455659014"]}, {"author_id": "64101927", "created_at": "2019-09-11T16:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171777917363380225"}], "id": "1171824952502358023", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? \nhttps://t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824952502358023"]}, {"author_id": "3429701925", "created_at": "2019-09-11T16:36:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171823967486795776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1171824869622910976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: @jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824869622910976"]}, {"author_id": "2569911620", "created_at": "2019-09-11T16:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "id": "1171824842729021440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824842729021440"]}, {"author_id": "936597470594961409", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LEXvgwKaCj", "expanded_url": "https://twitter.com/beckydiniz/status/1171790615937466369", "display_url": "twitter.com/beckydiniz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171790615937466369"}], "id": "1171824815793201152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e pensar que horas depois o cabra se matou \ud83d\ude14 https://t.co/LEXvgwKaCj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824815793201152"]}, {"author_id": "795402122699345925", "created_at": "2019-09-11T16:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171824790220496904", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824790220496904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Columna"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "author_id": "2569911620", "created_at": "2019-09-11T16:35:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171674583843463168"}], "id": "1171824608863035392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mujer_esMas: #Columna Sufrir en silencio\n\ud83d\udd8a\ufe0f @marissrivera \nEn M\u00e9xico cada 90 minutos se suicida una persona, 16 al d\u00eda. En tanto, el IN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824608863035392"]}, {"author_id": "2182525493", "created_at": "2019-09-11T16:34:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171824456874045440", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824456874045440"]}, {"author_id": "1069409123261915136", "created_at": "2019-09-11T16:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171824388284604416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "id": "1171824390620745728", "in_reply_to_user_id": "1069409123261915136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00e9rio, eu fico muito feliz com isso! principalmente porque o palestrante \u00e9 mission\u00e1rio, contou sobre as idas a v\u00e1rios lugares do mundo, incluvise a floresta suicida no Jap\u00e3o. \u00e9 uma forma de conscientizar nossas crian\u00e7as e evangelizar essa gera\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824390620745728"]}, {"author_id": "66474174", "created_at": "2019-09-11T16:34:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171823967486795776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1171824372652412928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: @jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824372652412928"]}, {"author_id": "24481115", "created_at": "2019-09-11T16:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171823967486795776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1171824347209719809", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: @jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824347209719809"]}, {"author_id": "894245055929737218", "created_at": "2019-09-11T16:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171824305392537600", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824305392537600"]}, {"author_id": "336466545", "created_at": "2019-09-11T16:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171795989449121792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Dodge"}]}, "id": "1171824180473585664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luiz27343301: Aras vem falando isso a tempos. Nenhuma surpresa que continue falando. Aras ser\u00e1 pior que Dodge. Aras  mais o cara da AGU\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824180473585664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}]}, "author_id": "778291434252333056", "created_at": "2019-09-11T16:33:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "id": "1171824149272158208", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824149272158208"]}, {"author_id": "715213893157699584", "created_at": "2019-09-11T16:33:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171824047761567744", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824047761567744"]}, {"author_id": "1008790212636479489", "created_at": "2019-09-11T16:33:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171824039276556289", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824039276556289"]}, {"author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-11T16:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818449984606209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1171823967486795776", "in_reply_to_user_id": "24802340", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "@jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823967486795776"]}, {"author_id": "354304152", "created_at": "2019-09-11T16:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171823939200274432", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823939200274432"]}, {"author_id": "347519210", "created_at": "2019-09-11T16:32:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171799431479513089"}], "geo": {"place_id": "e9cd17331d4d0d05"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "marinero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Monyact", "id": "484381605"}]}, "id": "1171823886129741825", "in_reply_to_user_id": "484381605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Monyact Y la de marinero la canci\u00f3n suicida infantil :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823886129741825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LITUS"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9okR6x0S82", "expanded_url": "https://hombredebronze.blogspot.com/2019/09/litus-duelo-de-dialogos-por-un-suicida.html", "display_url": "hombredebronze.blogspot.com/2019/09/litus-\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a6DSFSvRA2", "expanded_url": "https://twitter.com/PEDROANGOSTO1/status/1171823871139483650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6DSFSvRA2", "media_key": "3_1171823855968690177"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "LITUS"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Peli"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "author_id": "557207731", "created_at": "2019-09-11T16:32:36.000Z", "id": "1171823871139483650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LITUS Peli que trata el tema del #Suicidio pero que no acabamos de saber en qu\u00e9 sentido. https://t.co/9okR6x0S82 https://t.co/a6DSFSvRA2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823871139483650"]}, {"author_id": "495264422", "created_at": "2019-09-11T16:32:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171823865867243527", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823865867243527"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "246422050", "created_at": "2019-09-11T16:32:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171823829565550592", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823829565550592"]}, {"author_id": "1051316026850373632", "created_at": "2019-09-11T16:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171614731154722816"}], "id": "1171823680915148803", "in_reply_to_user_id": "156680557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@famedinaflores Sos un crack!!! Estuviste barbaro\nEs una pobre mina q el dia se le caiga la cola de suicida\nEs una gronchita", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "famedinaflores", "id": "156680557"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823680915148803"]}, {"author_id": "2207829840", "created_at": "2019-09-11T16:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171822178679042049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "id": "1171823631426605063", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @calvinisthi: E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823631426605063"]}, {"author_id": "1157851559746818048", "created_at": "2019-09-11T16:31:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171823613844099073", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823613844099073"]}, {"author_id": "152892899", "created_at": "2019-09-11T16:31:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171823554968674305", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823554968674305"]}, {"author_id": "2730474314", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OF8Pulgg6o", "expanded_url": "https://www.azuavirtualdigital.com/2019/09/barahona-pastora-se-suicida-en-la.html", "display_url": "azuavirtualdigital.com/2019/09/baraho\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:31:04.000Z", "id": "1171823484693110784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/OF8Pulgg6o", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171823484693110784"]}, {"author_id": "1080228528950517760", "created_at": "2019-09-11T16:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171823418053988353", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823418053988353"]}, {"author_id": "1059793096811184128", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9r7P0agwRp", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171809970570125313"}], "id": "1171823406536450049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cagay q ele matou a menina chata insuport\u00e1vel e q ele tentou matar aquele gostoso, mas foda se olha que fofinho meu https://t.co/9r7P0agwRp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823406536450049"]}, {"author_id": "1162384875648761856", "created_at": "2019-09-11T16:30:21.000Z", "id": "1171823304749080581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinche hip\u00f3crita. Defensora de todas las causas. B\u00farlate de mi crisis suicida, pedazo de caca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823304749080581"]}, {"author_id": "474056071", "created_at": "2019-09-11T16:30:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171823256351006720", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823256351006720"]}, {"author_id": "965680948653240321", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LpobSUUG96", "expanded_url": "https://bit.ly/2kbqaUz", "display_url": "bit.ly/2kbqaUz"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171812443909214208"}], "id": "1171823217654292480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ObsCinema: Um time desses, bicho! James Gunn elogia elenco de seu Esquadr\u00e3o Suicida: \"Muito talento\". https://t.co/LpobSUUG96\u00a0\n#Suicide\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823217654292480"]}, {"author_id": "1120700519994011656", "created_at": "2019-09-11T16:29:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171778173064925184"}], "id": "1171823149937254400", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u0410 \u0448\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a \u043c\u0438\u043b\u043e\ud83d\ude22\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171823149937254400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}]}, "author_id": "754165503715934208", "created_at": "2019-09-11T16:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "id": "1171823052079935496", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823052079935496"]}, {"author_id": "992905434691497984", "created_at": "2019-09-11T16:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171822096579813376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Supernova"}]}, "id": "1171822855073521664", "in_reply_to_user_id": "992905434691497984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Supernova: Es una t\u00e9cnica suicida en la que se vuelve una supernova y que destruye tanto a el como al usuario y a sus enemigos en un rango de 20 metros.\nEstadisticas: \nPoder destructivo: A\nVelocidad: A\nAlcance: E\nDurabilidad: B\nPrecisi\u00f3n: C\nPotencial de Desarrollo: C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822855073521664"]}, {"author_id": "1067335368", "created_at": "2019-09-11T16:28:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "id": "1171822795988316163", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822795988316163"]}, {"author_id": "4200619774", "created_at": "2019-09-11T16:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171785406398025728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VeraNoelia", "id": "225138968"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Yolanda_Diaz_", "id": "761862806"}]}, "id": "1171822680934354944", "in_reply_to_user_id": "225138968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VeraNoelia @Yolanda_Diaz_ No hay Garant\u00edas, tendremos q esperar acontecimientos en su gobierno en minor\u00eda.  Otra opci\u00f3n es suicida, Casado ya se relame las barbas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822680934354944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 200, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nlHaPCHZvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_Tab/status/1171822649766490113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlHaPCHZvQ", "media_key": "3_1171822639830188032"}]}, "author_id": "1154401435", "created_at": "2019-09-11T16:27:45.000Z", "id": "1171822649766490113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/nlHaPCHZvQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822649766490113"]}, {"author_id": "254876078", "created_at": "2019-09-11T16:27:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171822518547730433", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822518547730433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "author_id": "1164528636466278403", "created_at": "2019-09-11T16:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "id": "1171822451338162181", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822451338162181"]}, {"author_id": "1087119433817042949", "created_at": "2019-09-11T16:26:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171822412255641603", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822412255641603"]}, {"author_id": "978721190847107072", "created_at": "2019-09-11T16:26:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171795989449121792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Dodge"}]}, "id": "1171822332576448512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luiz27343301: Aras vem falando isso a tempos. Nenhuma surpresa que continue falando. Aras ser\u00e1 pior que Dodge. Aras  mais o cara da AGU\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822332576448512"]}, {"author_id": "4200619774", "created_at": "2019-09-11T16:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171821257194713096"}], "id": "1171822198627143680", "in_reply_to_user_id": "11904592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@agarzon Bueno, \u00bf qu\u00e9 queda ? responsabilidad y oposici\u00f3n a su gobierno en minor\u00eda. Otra opci\u00f3n es suicida ....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822198627143680"]}, {"author_id": "906953404458692609", "created_at": "2019-09-11T16:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "id": "1171822178679042049", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se suicidou, embora pelo comando de Deus, n\u00e3o deixou de ser suic\u00eddio. N\u00e3o que isso seja justific\u00e1vel, jamais. Que o Jarrid Wilson ressuscite para a Gl\u00f3ria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822178679042049"]}, {"author_id": "965073414212997122", "created_at": "2019-09-11T16:25:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1171822089680117761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A 11 meses atr\u00e1s eu tentei suic\u00eddio,  n\u00e3o via sa\u00edda para os meus problemas. Mas Deus com toda sua  gra\u00e7a e amor a mim, n\u00e3o me deixou falecer e hoje eu sou totalmente grata por isso. N\u00c3O SE SUICIDA, O SUIC\u00cdDIO N\u00c3O \u00c9 A SA\u00cdDA E VOC\u00ca \u00c9 MAIOR DO QUE TODA ESSA ANSIEDADE E DEPRESS\u00c3O..\u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822089680117761"]}, {"author_id": "1088769673561337858", "created_at": "2019-09-11T16:25:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171822085833920512", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822085833920512"]}, {"author_id": "1078520803", "created_at": "2019-09-11T16:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171822070638006272", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822070638006272"]}, {"author_id": "2516095843", "created_at": "2019-09-11T16:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171822033119907840", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822033119907840"]}, {"author_id": "2516095843", "created_at": "2019-09-11T16:25:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171822017160654848", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822017160654848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "author_id": "1043317481253810176", "created_at": "2019-09-11T16:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "id": "1171822007937392645", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822007937392645"]}, {"author_id": "2516095843", "created_at": "2019-09-11T16:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171822003021656064", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822003021656064"]}, {"author_id": "959165058", "created_at": "2019-09-11T16:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171821991109758982", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821991109758982"]}, {"author_id": "959165058", "created_at": "2019-09-11T16:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171821983539105795", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821983539105795"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fapemig", "id": "44502932"}]}, "author_id": "154264404", "created_at": "2019-09-11T16:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819958009049089"}], "id": "1171821947421896710", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fapemig: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. No Brasil, atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o sobre o #suicidio t\u00eam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821947421896710"]}, {"author_id": "1006229913576329216", "created_at": "2019-09-11T16:24:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171821942183223304", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821942183223304"]}, {"author_id": "870749167", "created_at": "2019-09-11T16:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171821925427027968", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821925427027968"]}, {"author_id": "337759843", "created_at": "2019-09-11T16:24:48.000Z", "id": "1171821904862306304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 sofro de depress\u00e3o, j\u00e1 sou uma pessoa suicida, se eu descubro uma doen\u00e7a grave ai que vou querer morrer logo. Eu n\u00e3o tenho for\u00e7as para lutar nem contra meu psicol\u00f3gico, imagina com meu f\u00edsico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821904862306304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}]}, "author_id": "1051800427", "created_at": "2019-09-11T16:24:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "id": "1171821842996371456", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821842996371456"]}, {"author_id": "722624895088226305", "created_at": "2019-09-11T16:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171821751690547200", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821751690547200"]}, {"author_id": "1159568011919089664", "created_at": "2019-09-11T16:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171821750545539073", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821750545539073"]}, {"author_id": "786202208002072576", "created_at": "2019-09-11T16:24:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171558094326902785"}], "id": "1171821717221707777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AgustinaRosa2: @elcoya1977 Que b\u00e1rbaro, hay cosas que no se puede entender Seremos los \u00fanicos en el mundo con una mentalidad tan suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AgustinaRosa2", "id": "780674892"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821717221707777"]}, {"author_id": "2207922751", "created_at": "2019-09-11T16:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171821713064988672", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821713064988672"]}, {"author_id": "1047674628116766721", "created_at": "2019-09-11T16:23:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "id": "1171821686989172736", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 14\n\u00b1 172", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171821686989172736"]}, {"author_id": "983493523", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/AkcXWuqQKf", "expanded_url": "https://twitter.com/caiokeinn/status/1171229492683190272", "display_url": "twitter.com/caiokeinn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171229492683190272"}], "id": "1171821617682493440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Primeira semana acompanhando uma turma do m\u00e9dio durante o est\u00e1gio da licenciatura, um aluno me entregou um bilhete suicida, cheguei em casa e chorei o resto do dia\nNada na faculdade me preparou para isso https://t.co/AkcXWuqQKf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821617682493440"]}, {"author_id": "325801414", "created_at": "2019-09-11T16:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171821544529702914", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821544529702914"]}, {"author_id": "407382722", "created_at": "2019-09-11T16:23:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171821521704239104", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821521704239104"]}, {"author_id": "4289378609", "created_at": "2019-09-11T16:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171821421808562176", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821421808562176"]}, {"author_id": "2425991664", "created_at": "2019-09-11T16:22:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6198, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso"}]}, "id": "1171821291243999232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Infelizmente nesse setembro amarelo soube de algu\u00e9m pr\u00f3ximo que vinha lutando contra a depress\u00e3o se suicidou agora a pouco \ud83d\ude1e eu vi o rapaz ontem e achei ele t\u00e3o bem, o sorriso realmente esconde \ud83d\ude14 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821291243999232"]}, {"author_id": "1049820007901880321", "created_at": "2019-09-11T16:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171821285502083076", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821285502083076"]}, {"author_id": "2810530932", "created_at": "2019-09-11T16:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171821260902469633", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821260902469633"]}, {"author_id": "264385692", "created_at": "2019-09-11T16:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171821145995141120", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821145995141120"]}, {"author_id": "1153778633137434625", "created_at": "2019-09-11T16:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171821144464351235", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821144464351235"]}, {"author_id": "956998225902424064", "created_at": "2019-09-11T16:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171821093876895745", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821093876895745"]}, {"author_id": "249439024", "created_at": "2019-09-11T16:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171767756779393031"}], "id": "1171821026201788422", "in_reply_to_user_id": "153587043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GriffaFiamma_ Jajajaja es suicida la lok", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GriffaFiamma_", "id": "153587043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821026201788422"]}, {"author_id": "249036285", "created_at": "2019-09-11T16:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171606631840436224"}], "id": "1171820913257525250", "in_reply_to_user_id": "819987068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@AyeVeron1 @msoltwo @florenciajulia_ *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "msoltwo", "id": "74763341"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "florenciajulia_", "id": "1118146076995928065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820913257525250"]}, {"author_id": "196810245", "created_at": "2019-09-11T16:20:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171797950932164609"}], "id": "1171820804268527618", "in_reply_to_user_id": "1124291019128942592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sushistrange Precisamos falar muitas vezes para sarar, repetir at\u00e9 acabar mesmo. Essa vontade suicida a minha psicanalista disse que \u00e9 puls\u00e3o destrutiva, ela aparece de varias formas al\u00e9m do pensamento, \u00e9 importante conhecer com o que estamos lidando e tamb\u00e9m nos conhecermos para evitar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SushiStrange", "id": "1248698307167301632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171820804268527618"]}, {"author_id": "4720794612", "created_at": "2019-09-11T16:20:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171820786228707329", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820786228707329"]}, {"author_id": "2263649265", "created_at": "2019-09-11T16:20:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171819775598702592"}], "id": "1171820710429433856", "in_reply_to_user_id": "4821347961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@C0RVERE hhhhh proprio perch\u00e9 \u00e8 sempre difficile trovarla \u00e8 un po' una missione suicida cercare all'ultimo (a meno che uno non abbia fatto esami di ammissione in diverse universit\u00e0 e in diverse citt\u00e0 e quindi non sappia ancora dove cercarla), ci vuole coraggiooo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "C0RVERE", "id": "4821347961"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171820710429433856"]}, {"author_id": "3581107455", "created_at": "2019-09-11T16:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171820606129524736", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820606129524736"]}, {"author_id": "1049820007901880321", "created_at": "2019-09-11T16:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171820472146759683", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820472146759683"]}, {"author_id": "2902319840", "created_at": "2019-09-11T16:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171820468522934272", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820468522934272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "suicidio"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/iUpvDZHwRP", "expanded_url": "https://youtu.be/0QskcM1-WCA", "display_url": "youtu.be/0QskcM1-WCA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0QskcM1-WCA&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "270542941", "created_at": "2019-09-11T16:19:03.000Z", "id": "1171820457454166017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida quando adolescente, m\u00e3e agora d\u00e1 conselhos aos pais \nhttps://t.co/iUpvDZHwRP\n#suicidio #depress\u00e3o #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171820457454166017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "270669723", "created_at": "2019-09-11T16:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171820443436822530", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171820443436822530"]}, {"author_id": "2569616427", "created_at": "2019-09-11T16:18:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171490875588800512"}], "id": "1171820423438393349", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonicaAlemanM: Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MonicaAlemanM", "id": "4747561523"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820423438393349"]}, {"author_id": "958013753970364416", "created_at": "2019-09-11T16:18:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171820387946106882", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171820387946106882"]}, {"author_id": "1146828990793101312", "created_at": "2019-09-11T16:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171810976536117253"}], "id": "1171820349035634690", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MeganoticiasTVC: \ud83d\udea8\ud83d\udc40 De acuerdo a cifras de la organizaci\u00f3n mundial de la salud, cada a\u00f1o se suicida un promedio de 800 mil personas, qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeganoticiasTVC", "id": "1146828990793101312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820349035634690"]}, {"author_id": "230807940", "created_at": "2019-09-11T16:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171820339732656128", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820339732656128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Columna"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "author_id": "324728109", "created_at": "2019-09-11T16:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171674583843463168"}], "id": "1171820256379252743", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mujer_esMas: #Columna Sufrir en silencio\n\ud83d\udd8a\ufe0f @marissrivera \nEn M\u00e9xico cada 90 minutos se suicida una persona, 16 al d\u00eda. En tanto, el IN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820256379252743"]}, {"author_id": "1676939882", "created_at": "2019-09-11T16:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171819878237519872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 115, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Zacarias Moussaoui"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "id": "1171820205556867072", "in_reply_to_user_id": "1676939882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Sin embargo, el quinto avi\u00f3n nunca fue secuestrado porque el piloto suicida que lo iba a dirigir (Zacarias Moussaoui) fue detenido fortuitamente por el FBI el 16 de agosto del 2001 por cargos de inmigraci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171820205556867072"]}, {"author_id": "214278149", "created_at": "2019-09-11T16:17:52.000Z", "id": "1171820161571184641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais um pastor tirou a pr\u00f3pria vida! O que est\u00e1 acontecendo com os pastores atuais? Pastores solit\u00e1rios? Sem discipulado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171820161571184641"]}, {"author_id": "238358413", "created_at": "2019-09-11T16:17:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171820049444876288", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171820049444876288"]}, {"author_id": "2991230206", "created_at": "2019-09-11T16:17:07.000Z", "id": "1171819974089957376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819974089957376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lmK7jUsc9m", "expanded_url": "http://ow.ly/duOo50w5udf", "display_url": "ow.ly/duOo50w5udf"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "minasfazciencia", "id": "50819258"}]}, "author_id": "44502932", "created_at": "2019-09-11T16:17:04.000Z", "id": "1171819958009049089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. No Brasil, atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o sobre o #suicidio t\u00eam destaque durante todo o m\u00eas no 'Setembro Amarelo'. Saiba o que a ci\u00eancia tem a dizer na mat\u00e9ria do @minasfazciencia\u2b07\ufe0fhttps://t.co/lmK7jUsc9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819958009049089"]}, {"author_id": "87294478", "created_at": "2019-09-11T16:16:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171819911892688896", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819911892688896"]}, {"author_id": "2893079901", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DnNcmIlu1Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2kccvN3", "display_url": "bit.ly/2kccvN3"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bHaRgXKFli", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1171819743717859329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHaRgXKFli", "media_key": "3_1171819727590699008"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:16:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819743717859329"}], "id": "1171819819508948993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HQzonna: DC Comics | Novo quadrinho do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d promete ser bem diferente\n\nhttps://t.co/DnNcmIlu1Z https://t.co/bHaRgXKFli", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819819508948993"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}]}, "author_id": "104684141", "created_at": "2019-09-11T16:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "id": "1171819799543988224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819799543988224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}]}, "author_id": "1163403553635012608", "created_at": "2019-09-11T16:16:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "id": "1171819797543292928", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819797543292928"]}, {"author_id": "175243993", "created_at": "2019-09-11T16:16:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171819771194744832", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819771194744832"]}, {"author_id": "879501327222669313", "created_at": "2019-09-11T16:16:18.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1171819767013007360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Eu t\u00f4 sem acreditar que o Alberto se matou,como assim?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819767013007360"]}, {"author_id": "1054870326172106752", "created_at": "2019-09-11T16:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171819754501394433", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819754501394433"]}, {"author_id": "889895358322683906", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DnNcmIlu1Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2kccvN3", "display_url": "bit.ly/2kccvN3"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bHaRgXKFli", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1171819743717859329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHaRgXKFli", "media_key": "3_1171819727590699008"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:16:12.000Z", "id": "1171819743717859329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "DC Comics | Novo quadrinho do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d promete ser bem diferente\n\nhttps://t.co/DnNcmIlu1Z https://t.co/bHaRgXKFli", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819743717859329"]}, {"author_id": "2531028432", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:16:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "id": "1171819736201650181", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819736201650181"]}, {"author_id": "1138855311073259521", "created_at": "2019-09-11T16:16:02.000Z", "id": "1171819699547586560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O pensamento  suicida est\u00e1 me consumindo aos poucos...juro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819699547586560"]}, {"author_id": "3539728875", "created_at": "2019-09-11T16:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171819695021985792", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819695021985792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "FeelSpecial"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611001622532"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611131531266"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}]}, "author_id": "1096027492111040512", "created_at": "2019-09-11T16:15:44.000Z", "id": "1171819622544416768", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https://t.co/DzozLMqio7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819622544416768"]}, {"author_id": "343740400", "created_at": "2019-09-11T16:15:26.000Z", "id": "1171819548594581504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Che un dia de sol no vendr\u00eda mal no? Digo, capaz que es menos la gente que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819548594581504"]}, {"author_id": "3046895491", "created_at": "2019-09-11T16:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171819542286352385", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819542286352385"]}, {"author_id": "50083140", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kmKJzAUJwW", "expanded_url": "https://twitter.com/JEMDR/status/1171819477413105666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmKJzAUJwW", "media_key": "16_1171819468743434241"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171819477413105666", "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PerdigueroSIPEp \u00bfSe puede sacar beneficio pol\u00edtico de un suicida? https://t.co/kmKJzAUJwW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819477413105666"]}, {"author_id": "257220396", "created_at": "2019-09-11T16:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171819385788522497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1171819390796521474", "in_reply_to_user_id": "257220396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ta atentos a isto e colocando de fato e de vdd a vida dessas pessoas tbm em nossas ora\u00e7\u00f5es e prop\u00f3sitos...  \nQue Abba, Jesus e o Esp\u00edrito Santo de Deus possam colocar a alma desse filho que por um motivo cruel e inexplic\u00e1vel para n\u00f3s, tirou sua pr\u00f3pria vida em um lugar agrad\u00e1vel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819390796521474"]}, {"author_id": "4552275017", "created_at": "2019-09-11T16:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "ysi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "id": "1171819388699369474", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EzeChilo Coger un balazo en la frente y se fue a la calle tipo d mili: la suicida ysi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819388699369474"]}, {"author_id": "891001341912522754", "created_at": "2019-09-11T16:14:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171819334701867009", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819334701867009"]}, {"author_id": "1065636614813220864", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ronVdeksW5", "expanded_url": "https://twitter.com/CoisasDosJogos/status/1171795169894703104", "display_url": "twitter.com/CoisasDosJogos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:14:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171795169894703104"}], "id": "1171819323192676352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se vc ja matou o 1 real ganhou meu respeito https://t.co/ronVdeksW5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819323192676352"]}, {"author_id": "111435421", "created_at": "2019-09-11T16:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171819298710544392", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819298710544392"]}, {"author_id": "1095088075171155969", "created_at": "2019-09-11T16:13:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171819175431593985", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819175431593985"]}, {"author_id": "183016861", "created_at": "2019-09-11T16:13:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818450185908226"}], "id": "1171819139754684416", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo Se n\u00e3o matou um homem, nem quero ver.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819139754684416"]}, {"author_id": "888018310872403969", "created_at": "2019-09-11T16:13:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171819118368047104", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819118368047104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1019742984240357376", "created_at": "2019-09-11T16:13:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171819001141440514", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819001141440514"]}, {"author_id": "231182248", "created_at": "2019-09-11T16:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "id": "1171818808388018176", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818808388018176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1151229333870141442", "created_at": "2019-09-11T16:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171818739945410561", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818739945410561"]}, {"author_id": "3008735475", "created_at": "2019-09-11T16:12:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171815133422718981"}], "id": "1171818702582345729", "in_reply_to_user_id": "941448067374551041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eitabruxita \u00c9 verdade q a atriz s suicidou? Li uma nota, mas n\u00e3o sei se \u00e9 verdade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eitabruxita", "id": "941448067374551041"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171818702582345729"]}, {"author_id": "311234958", "created_at": "2019-09-11T16:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "id": "1171818608248459266", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171818608248459266"]}, {"author_id": "1263163604", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/292sI4pggB", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/09/11/pastora-se-suicida-en-barahona-deja-una-carta-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/09/11/pas\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3P0WUXqXGE", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1171818603047469063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3P0WUXqXGE", "media_key": "3_1171818601608810496"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8633, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:40.000Z", "id": "1171818603047469063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida en Barahona; deja una carta pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a\u00a0Dios https://t.co/292sI4pggB https://t.co/3P0WUXqXGE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818603047469063"]}, {"author_id": "23213650", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ouxm5vfJfY", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/09/11/pastora-se-suicida-en-barahona-deja-una-carta-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/09/11/pas\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nlritYNAtE", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuegoalalata/status/1171818597850726400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlritYNAtE", "media_key": "3_1171818596206596096"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8633, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:39.000Z", "id": "1171818597850726400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida en Barahona; deja una carta pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a\u00a0Dios https://t.co/ouxm5vfJfY https://t.co/nlritYNAtE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818597850726400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 136, "tag": "centurypurchases"}, {"start": 137, "end": 156, "tag": "yosoycenturyamorir"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/gVxJEHI246", "expanded_url": "https://twitter.com/israelinho51/status/1171818529747656709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVxJEHI246", "media_key": "3_1171818518217547781"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 135, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "centurypurchases"}, {"start": 138, "end": 155, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "yosoycenturyamorir"}]}, "author_id": "3368128361", "created_at": "2019-09-11T16:11:23.000Z", "geo": {"place_id": "4dcfacbe6e1e12df"}, "id": "1171818529747656709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hasta el momento vamos bien en esta mision suicida y es suicida por lo que condegui y que llegue con mi cel de regreso #centurypurchases #yosoycenturyamorir https://t.co/gVxJEHI246", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818529747656709"]}, {"author_id": "2468411628", "created_at": "2019-09-11T16:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171818501247516673", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818501247516673"]}, {"author_id": "811614500", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/WCamyvfgHB", "expanded_url": "https://twitter.com/janomatusmc/status/1171818439679315968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCamyvfgHB", "media_key": "3_1171818431328456704"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:02.000Z", "id": "1171818439679315968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "text": "Mi recuerdo por el gran suicida. https://t.co/WCamyvfgHB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818439679315968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "11Sep"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinoc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnayansyMijares", "id": "140936009"}]}, "author_id": "2817880031", "created_at": "2019-09-11T16:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171814077489930240"}], "id": "1171818374424403968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnayansyMijares: #11Sep 1973. Chile. Derrocan al presidente de Chile Salvador Allende, los militares al mando del General Augusto Pinoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818374424403968"]}, {"author_id": "875523666221699072", "created_at": "2019-09-11T16:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}], "id": "1171818344758087686", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818344758087686"]}, {"author_id": "1072113447633072129", "created_at": "2019-09-11T16:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171803056729710593"}], "id": "1171818275556220930", "in_reply_to_user_id": "1140825098313764865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ValePeriquino @frmdg2001 @DeltaMdelta Ni perd\u00f3n ni olvido al suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "frmdg2001", "id": "2198342802"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818275556220930"]}, {"author_id": "1390722775", "created_at": "2019-09-11T16:10:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171818226386382850", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171818226386382850"]}, {"author_id": "468856008", "created_at": "2019-09-11T16:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171803849864241153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Justamemoito", "id": "362603040"}]}, "id": "1171818186276315137", "in_reply_to_user_id": "362603040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Justamemoito @Gauss_lll Guste o no ah\u00ed esta Marcelino para denunciarlo p\u00fablicamente. Y yo aqu\u00ed. Se puede tener tu empresa, mandar, y otra hacer el suicida. No confundas. Y eso hay q denunciarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818186276315137"]}, {"author_id": "943497996758671360", "created_at": "2019-09-11T16:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171818053660631040", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818053660631040"]}, {"author_id": "989354018", "created_at": "2019-09-11T16:09:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171818043049160704", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818043049160704"]}, {"author_id": "2332149075", "created_at": "2019-09-11T16:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171817532325597186"}], "id": "1171817889126584321", "in_reply_to_user_id": "3355476035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@nachonarvaez2 Jajajaja hablooo el que ya se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nachonarvaez2", "id": "3355476035"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817889126584321"]}, {"author_id": "147562780", "created_at": "2019-09-11T16:08:49.000Z", "id": "1171817885628542979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817885628542979"]}, {"author_id": "1148690330218377217", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/bUYT7X30T7", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NYGxGeLAMBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=NYGxGe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NYGxGeLAMBE"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:08:39.000Z", "id": "1171817840439156736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoje, 11 de setembro. No mesmo dia, em 1973, Salvador Allende foi v\u00edtima de um infame golpe de Estado, liderado por Pinochet, um traidor, e, em resist\u00eancia, tirou a sua pr\u00f3pria vida. Segue nossa homenagem aos her\u00f3is que tombaram naquela ocasi\u00e3o.\nhttps://t.co/bUYT7X30T7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817840439156736"]}, {"author_id": "38750913", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/XcDmR3PGaM", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1171804498706219009", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1b"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:08:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804498706219009"}], "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1171817721362882563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ese Sip\u00e1b mea llantas. Otro testa del loco suicida. https://t.co/XcDmR3PGaM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817721362882563"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 100, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lJGRnkvs2c", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFJJ7Q", "display_url": "bit.ly/2kFJJ7Q"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xq1T1xIXNm", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171816496106037248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xq1T1xIXNm", "media_key": "3_1171816494033973250"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.3936, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}]}, "author_id": "1030169815586140160", "created_at": "2019-09-11T16:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171816496106037248"}], "id": "1171817714626768898", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ObsCinema: Novo Esquadr\u00e3o Suicida matar\u00e1 personagens antigos da DC.\u00a0https://t.co/lJGRnkvs2c\u00a0\n#DC https://t.co/xq1T1xIXNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817714626768898"]}, {"author_id": "228905257", "created_at": "2019-09-11T16:07:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171817659203239942", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817659203239942"]}, {"author_id": "3254972776", "created_at": "2019-09-11T16:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171817612868751363", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817612868751363"]}, {"author_id": "151923981", "created_at": "2019-09-11T16:07:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171816580377907202"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}]}, "id": "1171817580832657413", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @imdaeneryss: Jon f\u00e3 est\u00e3o putos pq queriam que o fav deles virasse rei no final. Por\u00e9m, se o roteiro estivesse mesmo coerente, no momen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817580832657413"]}, {"author_id": "1070796917913866240", "created_at": "2019-09-11T16:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171817550679818240", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817550679818240"]}, {"author_id": "539587144", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749839361"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534754033665"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534745731072"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749904896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Seguinte"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:07:28.000Z", "id": "1171817544505790464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 145, "quote_count": 1}, "text": "Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pelo q eu falarei e nem tente ter uma interpreta\u00e7\u00e3o equivocada sobre toda a situa\u00e7\u00e3o e eu vejo que realmente to forte o suficiente pra poder compartilhar+ https://t.co/m6a2xAKgNa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817544505790464"]}, {"author_id": "1130566658324598785", "created_at": "2019-09-11T16:07:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "id": "1171817504471232512", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817504471232512"]}, {"author_id": "990409457396891648", "created_at": "2019-09-11T16:07:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171817474603417601", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817474603417601"]}, {"author_id": "841075823713124352", "created_at": "2019-09-11T16:06:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "id": "1171817416835383296", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817416835383296"]}, {"author_id": "172112337", "created_at": "2019-09-11T16:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "id": "1171817413488316417", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817413488316417"]}, {"author_id": "227759244", "created_at": "2019-09-11T16:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "id": "1171817168884965376", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817168884965376"]}, {"author_id": "175243993", "created_at": "2019-09-11T16:05:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171817063725375503", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817063725375503"]}, {"author_id": "587619071", "created_at": "2019-09-11T16:05:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}], "id": "1171817044809060352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817044809060352"]}, {"author_id": "1676939882", "created_at": "2019-09-11T16:05:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171817014542966785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "USS Cole"}]}, "id": "1171817016250028032", "in_reply_to_user_id": "1676939882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En el a\u00f1o  2000 el atentado contra el USS Cole, en el cual se utiliz\u00f3 una lancha bomba suicida, mat\u00f3 a 17 marineros estadounidenses.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817016250028032"]}, {"author_id": "763888425829294084", "created_at": "2019-09-11T16:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171816806505426944", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816806505426944"]}, {"author_id": "457592538", "created_at": "2019-09-11T16:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "id": "1171816752927277057", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816752927277057"]}, {"author_id": "755859852321251328", "created_at": "2019-09-11T16:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171816701299712001", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816701299712001"]}, {"author_id": "38574605", "created_at": "2019-09-11T16:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171816700662169600", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816700662169600"]}, {"author_id": "903323834455138307", "created_at": "2019-09-11T16:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171816628608258050", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816628608258050"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "11deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.6437, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarioAntoGuzman", "id": "57662387"}]}, "author_id": "145445307", "created_at": "2019-09-11T16:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171758384724549633"}], "id": "1171816600011513858", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarioAntoGuzman: #11deSeptiembre La memoria hist\u00f3rica se construye con datos y hechos. El Presidente Allende se suicida en La Moneda en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816600011513858"]}, {"author_id": "377135898", "created_at": "2019-09-11T16:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171816581422362624", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816581422362624"]}, {"author_id": "871753020375281664", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qvn5pkWCbj", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1171816580377907202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvn5pkWCbj", "media_key": "3_1171816574598045696"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "dany"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "drogon"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171814868107878400"}], "id": "1171816580377907202", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Jon f\u00e3 est\u00e3o putos pq queriam que o fav deles virasse rei no final. Por\u00e9m, se o roteiro estivesse mesmo coerente, no momento que ele matou a dany era pro jon ter virado churrasco do drogon, s\u00f3 que at\u00e9 um drag\u00e3o de cgi foi descaracterizado https://t.co/qvn5pkWCbj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816580377907202"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "author_id": "1000164687013609473", "created_at": "2019-09-11T16:03:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "id": "1171816566222217222", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816566222217222"]}, {"author_id": "925404428936667138", "created_at": "2019-09-11T16:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171816501529104384", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816501529104384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 85, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lJGRnkvs2c", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFJJ7Q", "display_url": "bit.ly/2kFJJ7Q"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xq1T1xIXNm", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171816496106037248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xq1T1xIXNm", "media_key": "3_1171816494033973250"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-11T16:03:18.000Z", "id": "1171816496106037248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida matar\u00e1 personagens antigos da DC.\u00a0https://t.co/lJGRnkvs2c\u00a0\n#DC https://t.co/xq1T1xIXNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816496106037248"]}, {"author_id": "972664880074514432", "created_at": "2019-09-11T16:03:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "id": "1171816433237528581", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816433237528581"]}, {"author_id": "148574044", "created_at": "2019-09-11T16:03:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171816421308846080", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816421308846080"]}, {"author_id": "878700949300293632", "created_at": "2019-09-11T16:02:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171813219561811973"}], "id": "1171816410454077441", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dfcout: Dan\u00e7ando em frente do abismo, minha tend\u00eancia eh suicida, minha rotina eh bandida. Tenho medo da vida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dfcout", "id": "225054036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816410454077441"]}, {"author_id": "100721264", "created_at": "2019-09-11T16:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "id": "1171816326421241856", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816326421241856"]}, {"author_id": "1202910596", "created_at": "2019-09-11T16:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "pdf"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3052, "type": "Other", "normalized_text": "mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "id": "1171816058925305856", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EzeChilo cojer que onda eso es lo tiene en pdf o nos matamos juntas \n\ntipo de mili: la suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816058925305856"]}, {"author_id": "56733092", "created_at": "2019-09-11T16:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171816054156398594", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816054156398594"]}, {"author_id": "3302482986", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/E68mJnEsEj", "expanded_url": "http://bit.ly/2kb01oT", "display_url": "bit.ly/2kb01oT"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cTVISrvUa2", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddom/status/1171816010246230016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTVISrvUa2", "media_key": "3_1171816008564256769"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:01:22.000Z", "id": "1171816010246230016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida y deja carta: \u201cPerd\u00f3name Dios por lo que hice\u201d\nhttps://t.co/E68mJnEsEj https://t.co/cTVISrvUa2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171816010246230016"]}, {"author_id": "1457181018", "created_at": "2019-09-11T16:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171815914876145664", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815914876145664"]}, {"author_id": "899304382390571009", "created_at": "2019-09-11T16:00:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171815867727962112"}], "id": "1171815870403874818", "in_reply_to_user_id": "899304382390571009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nem lembro de todos os detalhes sei que cecilia se matou no final", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171815870403874818"]}, {"author_id": "160638195", "created_at": "2019-09-11T16:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "id": "1171815813256495106", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815813256495106"]}, {"author_id": "1148220262137106433", "created_at": "2019-09-11T16:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171803368274255878"}], "id": "1171815810484097024", "in_reply_to_user_id": "890370511955529728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@landron_p @SusanaGautreau @AnibelcaRosario @Miralba @VictorHerasme @DelisHerasme No creo que el problema sea las penas, en la mayoria de casos el victimario se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "landron_p", "id": "890370511955529728"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AnibelcaRosario", "id": "143660333"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "Miralba", "id": "54972104"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "VictorHerasme", "id": "190369567"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815810484097024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "OMS"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8iqYeY82Lu", "expanded_url": "https://bddy.me/34zpTNP", "display_url": "bddy.me/34zpTNP"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2fHyVSGVLB", "expanded_url": "https://twitter.com/msdsalute/status/1171815766469095426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fHyVSGVLB", "media_key": "3_1171815750350311427"}]}, "author_id": "2827724028", "created_at": "2019-09-11T16:00:24.000Z", "id": "1171815766469095426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#OMS: una persona ogni 40 secondi muore #suicida https://t.co/8iqYeY82Lu https://t.co/2fHyVSGVLB", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171815766469095426"]}, {"author_id": "1689240512", "created_at": "2019-09-11T16:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171815763738583040", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815763738583040"]}, {"author_id": "635047490", "created_at": "2019-09-11T16:00:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171815682754916352", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815682754916352"]}, {"author_id": "746275621", "created_at": "2019-09-11T15:59:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171815631081148416", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815631081148416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-09-11T15:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171815557026521090", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815557026521090"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "Psiquiatria"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "SaludMental"}, {"start": 139, "end": 143, "tag": "OMS"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "WHO"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Suicidio"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "UASD"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "FCS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vgcx6VUTun", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mVZCybNhAs", "expanded_url": "https://twitter.com/UASDFCS/status/1171815542837174274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVZCybNhAs", "media_key": "3_1171815538546397184"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8339, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatria"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.88, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "UASD"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.8442, "type": "Organization", "normalized_text": "FCS"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 87, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 88, "end": 95, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "author_id": "2392928850", "created_at": "2019-09-11T15:59:31.000Z", "id": "1171815542837174274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona\nhttps://t.co/vgcx6VUTun\n.\n.\n@WHO @opsoms @redaccionmedica #Psiquiatria #SaludMental #OMS #WHO #Suicidio #UASD #FCS \u2695 https://t.co/mVZCybNhAs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815542837174274"]}, {"author_id": "2396652787", "created_at": "2019-09-11T15:59:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171815531097313280", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815531097313280"]}, {"author_id": "1148606860091678720", "created_at": "2019-09-11T15:59:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "id": "1171815450839265280", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171815450839265280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "4800353254", "created_at": "2019-09-11T15:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171815380500779011", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171815380500779011"]}, {"author_id": "33923333", "created_at": "2019-09-11T15:57:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171814370701193217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "Alec"}]}, "id": "1171815088640143362", "in_reply_to_user_id": "705438206242721792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cuteasliampayne Kkkkk sim eu gostei pq deu um up na s\u00e9rie mas realmente fiquei com d\u00f3 dele, principalmente quando ele quase matou Alec pq se culpou muito :/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171815088640143362"]}, {"author_id": "31461043", "created_at": "2019-09-11T15:57:22.000Z", "id": "1171815003562942464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu telefone se suicidou v\u00e1rias vezes esse ano. O tio que conserta e vende capa agradece.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171815003562942464"]}, {"author_id": "843134411973541889", "created_at": "2019-09-11T15:57:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171814981446307840", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814981446307840"]}, {"author_id": "208233627", "created_at": "2019-09-11T15:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171814922264727553", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814922264727553"]}, {"author_id": "538556491", "created_at": "2019-09-11T15:56:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "id": "1171814886265032716", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814886265032716"]}, {"author_id": "208233627", "created_at": "2019-09-11T15:56:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171814874890088448", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814874890088448"]}, {"author_id": "803611192208084992", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Olro7ZHbGk", "expanded_url": "https://twitter.com/HomaoRibas/status/1171520363450122240", "display_url": "twitter.com/HomaoRibas/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171520363450122240"}], "id": "1171814840786198533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida isso a\u00ed https://t.co/Olro7ZHbGk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814840786198533"]}, {"author_id": "272173258", "created_at": "2019-09-11T15:56:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171814831437111296", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814831437111296"]}, {"author_id": "272173258", "created_at": "2019-09-11T15:56:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171814795164758016", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814795164758016"]}, {"author_id": "81448614", "created_at": "2019-09-11T15:56:28.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Brown"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1171814776189673478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Al\u00e9m do meu \u00faltimo RT, sobre o caso do Antonio Brown: vamo parar com essa ladainha de que isso acaba com a carreira de atleta. V\u00e1 a merda. Me fala um atleta que foi acusado de viol\u00eancia sexual e que se fudeu por isso. UM. A porra do Bruno matou, cortou e deu a m\u00e3e do filho dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814776189673478"]}, {"author_id": "1080089112567263233", "created_at": "2019-09-11T15:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550607511105536"}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "id": "1171814679930441735", "in_reply_to_user_id": "3029062762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cristiancrespoj @NicolasMaduro Est\u00fapidez la suya ,un l\u00edder dirige no se suicida ,pues se perderia  la guerra en el primer combate, maduro no es   EL CID CAMPEADOR..!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814679930441735"]}, {"author_id": "394298855", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XJL3uLYNja", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/09/pastora-se-suicida-dentro-de-su-iglesia.html#.XXkZB5bHitw.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/09/pastor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:55:56.000Z", "id": "1171814643771355136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia https://t.co/XJL3uLYNja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814643771355136"]}, {"author_id": "80216812", "created_at": "2019-09-11T15:55:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171811102981795845"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PinedaMati", "id": "1884878936"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "caleidosscopio", "id": "4927884094"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "bebygonza20", "id": "953837492"}]}, "id": "1171814623940661252", "in_reply_to_user_id": "1884878936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PinedaMati @caleidosscopio @bebygonza20 Y ya que te fuerza lo de la presi\u00f3n laboral obviamente nadie se suicida por trabajar bien y mucho sino porque en Jap\u00f3n la competencia es tan grande que las personas se sobreexigen generando altos niveles de stress y un despido puede verse como un fracaso. A eso presi\u00f3n laboral", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814623940661252"]}, {"author_id": "2211472088", "created_at": "2019-09-11T15:55:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171814612024664064", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814612024664064"]}, {"author_id": "3211697650", "created_at": "2019-09-11T15:55:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "id": "1171814564637417473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se a carla matou o Samuel eu mato ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814564637417473"]}, {"author_id": "118555310", "created_at": "2019-09-11T15:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493131532943360"}], "id": "1171814556844339202", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adlerwappen Imag\u00ednate si se suicida, nos gana vestida de negro?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814556844339202"]}, {"author_id": "1105998471948050432", "created_at": "2019-09-11T15:55:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "id": "1171814541493264384", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814541493264384"]}, {"author_id": "2343967626", "created_at": "2019-09-11T15:54:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171814395527258117", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814395527258117"]}, {"author_id": "969582462480330752", "created_at": "2019-09-11T15:54:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171814371456106496", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814371456106496"]}, {"author_id": "181321315", "created_at": "2019-09-11T15:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171814309371924481", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814309371924481"]}, {"author_id": "54275120", "created_at": "2019-09-11T15:54:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171814246767824896", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814246767824896"]}, {"author_id": "908087290995658752", "created_at": "2019-09-11T15:54:19.000Z", "id": "1171814235803811840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por  el comportamiento suicida y no todas las personas que se quitan la vida tiene un trastorno mental.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814235803811840"]}, {"author_id": "2767887273", "created_at": "2019-09-11T15:54:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755453031886849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "javycor", "id": "278235012"}]}, "id": "1171814233752985600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javycor: Errej\u00f3n critica la estrategia suicida de Pablo Iglesias: \n\n\"Yo habr\u00eda aceptado la propuesta del PSOE. Ning\u00fan acuerdo puede ser\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814233752985600"]}, {"author_id": "712837487459180544", "created_at": "2019-09-11T15:54:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171814177528303616", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814177528303616"]}, {"author_id": "3075449895", "created_at": "2019-09-11T15:53:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171814095907147777", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814095907147777"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "11Sep"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SZ2hOIai9O", "expanded_url": "https://twitter.com/AnayansyMijares/status/1171814077489930240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZ2hOIai9O", "media_key": "3_1171814063246073856"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8519, "type": "Product", "normalized_text": "AK-47"}]}, "author_id": "140936009", "created_at": "2019-09-11T15:53:41.000Z", "id": "1171814077489930240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#11Sep 1973. Chile. Derrocan al presidente de Chile Salvador Allende, los militares al mando del General Augusto Pinochet, se suicida efectu\u00e1ndose un disparo en la cabeza con una AK-47. (Los socialistas con una mano te rinden pleites\u00eda y con la otra te apuntan con una pistola). https://t.co/SZ2hOIai9O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814077489930240"]}, {"author_id": "1076264398946226177", "created_at": "2019-09-11T15:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171814068451237888", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814068451237888"]}, {"author_id": "1054817167030419456", "created_at": "2019-09-11T15:53:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171814041918025728", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814041918025728"]}, {"author_id": "834060042", "created_at": "2019-09-11T15:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171814032975835138", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814032975835138"]}, {"author_id": "2899067069", "created_at": "2019-09-11T15:53:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171814013958860801", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814013958860801"]}, {"author_id": "1150082869387288576", "created_at": "2019-09-11T15:53:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171813990978269185", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813990978269185"]}, {"author_id": "617166488", "created_at": "2019-09-11T15:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171813977455771650", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813977455771650"]}, {"author_id": "1064285168503009285", "created_at": "2019-09-11T15:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171813881972502528", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813881972502528"]}, {"author_id": "2415578992", "created_at": "2019-09-11T15:52:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171257834530582528"}], "id": "1171813777379082240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PorraSilvoca: A menos que voc\u00ea seja um suicida, nesse caso disque 188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PorraSilvoca", "id": "969569802187689984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813777379082240"]}, {"author_id": "818146716918673408", "created_at": "2019-09-11T15:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171813763483348992", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813763483348992"]}, {"author_id": "818146716918673408", "created_at": "2019-09-11T15:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171813755019300864", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813755019300864"]}, {"author_id": "818146716918673408", "created_at": "2019-09-11T15:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171813753073078272", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813753073078272"]}, {"author_id": "468856008", "created_at": "2019-09-11T15:52:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171812255702364163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3855, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Singapur"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "RDP"}]}, "id": "1171813666527809536", "in_reply_to_user_id": "468856008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo mas triste d todo es q parece la MM los malos y Singapur los buenos. Gente de club. Gente d f\u00fatbol. Es triste. Es triste q no vean el origen d todo esto, y no las \"pullas del entrenador en RDP\" q son respuesta a las decisiones d un suicida.Corto se qued\u00f3 en sus pullas p\u00fablicas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813666527809536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "760947898125344768", "created_at": "2019-09-11T15:52:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171813658588004353", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813658588004353"]}, {"author_id": "789525743130800128", "created_at": "2019-09-11T15:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171813589314875392", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813589314875392"]}, {"author_id": "890284484", "created_at": "2019-09-11T15:51:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171813458024816640", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813458024816640"]}, {"author_id": "890284484", "created_at": "2019-09-11T15:51:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171813447773937664", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813447773937664"]}, {"author_id": "132626797", "created_at": "2019-09-11T15:51:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171810544493322240"}], "id": "1171813436835139589", "in_reply_to_user_id": "1139908105771216896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Santt_iaggo \u00bfPor un inexplicable instinto suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Santt_iaggo", "id": "1139908105771216896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813436835139589"]}, {"author_id": "477137893", "created_at": "2019-09-11T15:51:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171813416719323138", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813416719323138"]}, {"author_id": "991061869992476672", "created_at": "2019-09-11T15:50:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "id": "1171813378974801920", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813378974801920"]}, {"author_id": "1405708034", "created_at": "2019-09-11T15:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1171813276042375168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoje a primeira coisa que eu vi no Twitter quando abri foi a not\u00edcia de que mais um pastor americano se suicidou. \n\nMeu cora\u00e7\u00e3o doeu... \nprecisamos falar sobre sa\u00fade mental nas igrejas urgentemente !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813276042375168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "11deSetembro"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "NeverForget"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hnA1hHq6m6", "expanded_url": "https://twitter.com/liberiangirIII/status/1171764580198100994", "display_url": "twitter.com/liberiangirIII\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7001, "type": "Other", "normalized_text": "11deSetembro"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "NeverForget"}]}, "author_id": "747142012718161921", "created_at": "2019-09-11T15:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171764580198100994"}], "id": "1171813234329997312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me lembro como se fosse hoje, um dos maiores atentados que matou milhares de inocentes. Sempre ficar\u00e1 em nossa mem\u00f3ria \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#11deSetembro #NeverForget https://t.co/hnA1hHq6m6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813234329997312"]}, {"author_id": "1045244168501522432", "created_at": "2019-09-11T15:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171813220635426816", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813220635426816"]}, {"author_id": "225054036", "created_at": "2019-09-11T15:50:17.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1171813219561811973", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dan\u00e7ando em frente do abismo, minha tend\u00eancia eh suicida, minha rotina eh bandida. Tenho medo da vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813219561811973"]}, {"author_id": "833797194", "created_at": "2019-09-11T15:49:52.000Z", "id": "1171813114830032896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje o meu melhor amiga se matou, e ultimamente a minha vida est\u00e1 de forma que nem eu entendo, eu sinceramente n\u00e3o aguento, eu juro que eu n\u00e3o aguento mais ;-; nem mais um minuto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813114830032896"]}, {"author_id": "64291315", "created_at": "2019-09-11T15:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171812601770237952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 153, "probability": 0.79, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "JoeManganiello", "id": "33452466"}]}, "id": "1171813109583044608", "in_reply_to_user_id": "1137478212391514113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@phbruno214 @JusticeLeagueNw @JoeManganiello Al\u00e9m do personagem proporcionar coisas que se encaixam no selo, d\u00e1 para fazer conex\u00e3o com o Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813109583044608"]}, {"author_id": "1034484516000342016", "created_at": "2019-09-11T15:49:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171813077605638146", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813077605638146"]}, {"author_id": "1034484516000342016", "created_at": "2019-09-11T15:49:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171813025059397632", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813025059397632"]}, {"author_id": "2213296874", "created_at": "2019-09-11T15:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}], "id": "1171813021590708225", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171813021590708225"]}, {"author_id": "2306889258", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/RQ93aXWJj6", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSREEI_SS_Coah/status/1171812961901584388/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ93aXWJj6", "media_key": "3_1171812955270328321"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "SegobCoahuila", "id": "776126486"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "GobDeCoahuila", "id": "882645290"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:49:16.000Z", "id": "1171812961901584388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Checa las recomendaciones para familiares de personas con pensamiento e ideaci\u00f3n suicida @SegobCoahuila @GobDeCoahuila https://t.co/RQ93aXWJj6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812961901584388"]}, {"author_id": "1054911666356449281", "created_at": "2019-09-11T15:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171812948492378113", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812948492378113"]}, {"author_id": "1160753886044590082", "created_at": "2019-09-11T15:49:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171812927428530177", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812927428530177"]}, {"author_id": "1111749517580386304", "created_at": "2019-09-11T15:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171812903575523330", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812903575523330"]}, {"author_id": "1054911666356449281", "created_at": "2019-09-11T15:48:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171812893131771904", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812893131771904"]}, {"author_id": "57573529", "created_at": "2019-09-11T15:48:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1171812873900888066", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812873900888066"]}, {"author_id": "1115067305384448001", "created_at": "2019-09-11T15:48:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171812845249581057", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812845249581057"]}, {"author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-11T15:48:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171812841449512960", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812841449512960"]}, {"author_id": "2810969002", "created_at": "2019-09-11T15:48:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "id": "1171812836798083073", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812836798083073"]}, {"author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-11T15:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171812828329775107", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812828329775107"]}, {"author_id": "1129081604989771776", "created_at": "2019-09-11T15:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171812824961748994", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812824961748994"]}, {"author_id": "1054911666356449281", "created_at": "2019-09-11T15:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171812823648866305", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812823648866305"]}, {"author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-11T15:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171812815683936256", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812815683936256"]}, {"author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-11T15:48:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171812777310216194", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812777310216194"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JCNlbi8tHV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2RsnNDFbVE/?igshid=btq2erf6ydq2", "display_url": "instagram.com/p/B2RsnNDFbVE/\u2026"}]}, "author_id": "303566145", "created_at": "2019-09-11T15:48:29.000Z", "id": "1171812766262292481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca ignoremos a quienes refieran una conducta suicida... #saludmental https://t.co/JCNlbi8tHV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812766262292481"]}, {"author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-11T15:48:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171812763460677632", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812763460677632"]}, {"author_id": "285255248", "created_at": "2019-09-11T15:48:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "id": "1171812748315045888", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812748315045888"]}, {"author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-11T15:48:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171812731734958081", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812731734958081"]}, {"author_id": "713064646", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/seiaOIqHUX", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171809970570125313"}], "id": "1171812678802857989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00edcone que n\u00e3o matou ningu\u00e9m e nem fez nada de errado. e se eu to dizendo eh pq eh vdd. \u2764\ufe0f polo = tudo p mim https://t.co/seiaOIqHUX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812678802857989"]}, {"author_id": "935266992386342913", "created_at": "2019-09-11T15:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171812658716299264", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812658716299264"]}, {"author_id": "336831241", "created_at": "2019-09-11T15:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "id": "1171812573504839680", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812573504839680"]}, {"author_id": "1144214037728813056", "created_at": "2019-09-11T15:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171812540600541184", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812540600541184"]}, {"author_id": "830451899275030528", "created_at": "2019-09-11T15:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "id": "1171812523118645249", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812523118645249"]}, {"author_id": "996143725519736837", "created_at": "2019-09-11T15:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "id": "1171812488800866304", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812488800866304"]}, {"author_id": "3026853437", "created_at": "2019-09-11T15:47:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171797734992621568"}], "id": "1171812464759050240", "in_reply_to_user_id": "909952305209933824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aSufragista Por isso estraga o relacionamento*, por isso se sente suicida quanto a isso. Acho que trabalhar em cima do problema pode te ajudar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812464759050240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LpobSUUG96", "expanded_url": "https://bit.ly/2kbqaUz", "display_url": "bit.ly/2kbqaUz"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Vz1viWXGku", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171812443909214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vz1viWXGku", "media_key": "3_1171812442042765318"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "talento"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-11T15:47:12.000Z", "id": "1171812443909214208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Um time desses, bicho! James Gunn elogia elenco de seu Esquadr\u00e3o Suicida: \"Muito talento\". https://t.co/LpobSUUG96\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/Vz1viWXGku", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812443909214208"]}, {"author_id": "253203719", "created_at": "2019-09-11T15:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171812408530219008", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812408530219008"]}, {"author_id": "74175574", "created_at": "2019-09-11T15:47:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "id": "1171812401798246400", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812401798246400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "721493264667381761", "created_at": "2019-09-11T15:46:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171812384886972416", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812384886972416"]}, {"author_id": "2952458776", "created_at": "2019-09-11T15:46:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171812324480622602", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812324480622602"]}, {"author_id": "607704784", "created_at": "2019-09-11T15:46:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171812307309146112", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812307309146112"]}, {"author_id": "279498767", "created_at": "2019-09-11T15:46:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "id": "1171812301281943553", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812301281943553"]}, {"author_id": "1666510286", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/IUeuM7WDPS", "expanded_url": "https://epistemista.com/2018/02/15/antonin-artaud-van-gogh-el-suicidado-por-la-sociedad/", "display_url": "epistemista.com/2018/02/15/ant\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:46:33.000Z", "id": "1171812278343221248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A algunos los suicida la sociedad...\nhttps://t.co/IUeuM7WDPS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812278343221248"]}, {"author_id": "3024043515", "created_at": "2019-09-11T15:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171812264061616129", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812264061616129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1021837488", "created_at": "2019-09-11T15:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171812260601368577", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812260601368577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "author_id": "4869191494", "created_at": "2019-09-11T15:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "id": "1171812204322217995", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812204322217995"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}]}, "author_id": "1252838520", "created_at": "2019-09-11T15:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "id": "1171812191294697472", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812191294697472"]}, {"author_id": "182044889", "created_at": "2019-09-11T15:46:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "id": "1171812178837561349", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812178837561349"]}, {"author_id": "704172232227102720", "created_at": "2019-09-11T15:45:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171768991116869632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "id": "1171812116866707456", "in_reply_to_user_id": "260731480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@akumatenken At\u00e9 esquadr\u00e3o suicida ganhou Oscar de melhor maquiagem, pra que todo esse drama galera, essa premia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pra ser levada t\u00e3o \u00e0 s\u00e9rio assim kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812116866707456"]}, {"author_id": "411759720", "created_at": "2019-09-11T15:45:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lim"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}]}, "id": "1171812102274764800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Lim es un suicida? SI y un tarao\nPero no es algo extra\u00f1o que Marcelino salga a ostias de todos los equipos a los que a entrenado? Algo pasa ah\u00ed, pero no es de recibo echarlo en estos momentos. Es que si espera a una racha de malos resultados no genera tanto jaleo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812102274764800"]}, {"author_id": "192992008", "created_at": "2019-09-11T15:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171786546707652613"}], "id": "1171812099997229057", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@jandira_feghali Morto n\u00e3o.\nEle se matou.\nComunista adora torcer os fatos e a hist\u00f3ria.\nDesinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 o nome.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812099997229057"]}, {"author_id": "607704784", "created_at": "2019-09-11T15:45:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171812060721758208", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812060721758208"]}, {"author_id": "1169795978221801473", "created_at": "2019-09-11T15:45:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171810372321468418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Botelho"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Ivone Pereira"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Amaral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "universitariaOF", "id": "857738041208840192"}]}, "id": "1171812025816797184", "in_reply_to_user_id": "857738041208840192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@universitariaOF Mem\u00f3rias de um suicida do esp\u00edrito Camilo Botelho por meio da medium Ivone Pereira do Amaral hiper super recomendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812025816797184"]}, {"author_id": "938255359247912960", "created_at": "2019-09-11T15:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171811737693126656", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811737693126656"]}, {"author_id": "1058103672620638208", "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/F2aAFM5ygd", "expanded_url": "https://twitter.com/MarretaNeles/status/1171811737638776832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2aAFM5ygd", "media_key": "3_1171811723118088194"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/F2aAFM5ygd", "expanded_url": "https://twitter.com/MarretaNeles/status/1171811737638776832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2aAFM5ygd", "media_key": "3_1171811732974637056"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 282, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171395943054360576"}], "id": "1171811737638776832", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosBolsonaro Antes apenas ouviam dizer que, o crime organizado tem bra\u00e7os na pol\u00edtica.\nHoje o crime organizado tem, bra\u00e7os, pernas, cabe\u00e7a e est\u00e1 dentro do Planalto.\nO chefe da na\u00e7\u00e3o brasileira, que se diz presidente!! \u00e9 o chef\u00e3o do crime, das mil\u00edcias armadas que matou Marielle. https://t.co/F2aAFM5ygd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171811737638776832"]}, {"author_id": "1514916686", "created_at": "2019-09-11T15:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171811696136073220", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811696136073220"]}, {"author_id": "1160647620278259713", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/07D5E5MmYx", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1171408011622899714", "display_url": "twitter.com/UNAM_MX/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171408011622899714"}], "id": "1171811690628964354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La juventud en la actualidad se ve acechada por demasiados factores y exigencias sociales; el suicidio y el pensamiento suicida son m\u00e1s comunes que nunca. Nosotros como comunidad tenemos la oportunidad y obligaci\u00f3n de informarnos e intentar prevenir. https://t.co/07D5E5MmYx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811690628964354"]}, {"author_id": "727457085525512193", "created_at": "2019-09-11T15:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171808630892617728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2997, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5689, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "id": "1171811687332306945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @whyvictorias: em 11 de setembro de 1973 salvador allende se suicidou e pinochet liderava o golpe militar no chile\n\ntriste dia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811687332306945"]}, {"author_id": "2416584810", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rjG9ktQwDA", "expanded_url": "https://pst.cr/fxkbT", "display_url": "pst.cr/fxkbT"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:44:07.000Z", "geo": {"place_id": "012953d01004846c"}, "id": "1171811668055220224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona; deja impactante mensaje\nhttps://t.co/rjG9ktQwDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811668055220224"]}, {"author_id": "897908574201970689", "created_at": "2019-09-11T15:44:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171778173064925184"}], "id": "1171811652582486016", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u043c\u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0446\u0432\u0435\u0442 \u0442\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441, \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0432 \u0430\u0445\u0443\u044f\u0445 \u0441\u0438\u0436\u0443", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171811652582486016"]}, {"author_id": "371010502", "created_at": "2019-09-11T15:43:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171811582755708928", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811582755708928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 251, "tag": "osmensageiros"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "ChicoXavier"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "Os Mensageiros"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Andrey Luiz"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "ChicoXavier"}]}, "author_id": "1169795978221801473", "created_at": "2019-09-11T15:43:09.000Z", "id": "1171811424013901825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que leitura fascinante, rica em descri\u00e7\u00e3o e detalhes \u00e9 \"Os Mensageiros\" de Andrey Luiz por Chiquinho. Recomendo. Acho que tava t\u00e3o acostumado com a complexidade de \"Mem\u00f3rias de um suicida\" que to achando qualquer livro mam\u00e3o com a\u00e7\u00facar. #osmensageiros #ChicoXavier", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171811424013901825"]}, {"author_id": "2574136746", "created_at": "2019-09-11T15:43:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171811396830384128", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811396830384128"]}, {"author_id": "434600162", "created_at": "2019-09-11T15:42:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "id": "1171811338420654080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811338420654080"]}, {"author_id": "794710729", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/7PuaOCVv0L", "expanded_url": "https://youtu.be/e92-HUbGBSo", "display_url": "youtu.be/e92-HUbGBSo"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7136, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:42:37.000Z", "id": "1171811291834527744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "11 de septiembre de 1973. Antes de entregarse a los monstruos de pinochet,el gran mm\u00e9dico presidente se suicida en La Moneda.\nSalud Salvador Allende!!!\nhttps://t.co/7PuaOCVv0L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811291834527744"]}, {"author_id": "1330661732", "created_at": "2019-09-11T15:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171811201204084737", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811201204084737"]}, {"author_id": "1137846954258456576", "created_at": "2019-09-11T15:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171811154521460736", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811154521460736"]}, {"author_id": "1377616130", "created_at": "2019-09-11T15:41:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171811129468829696", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811129468829696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "ElPregoneroRD"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Barahona"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m1gM30uZan", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/pastora-se-suicida-dentro-de-su-iglesia-en-barahona-y-pide-perdon-a-dios/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/pasto\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Barahona"}]}, "author_id": "2709212330", "created_at": "2019-09-11T15:41:58.000Z", "id": "1171811124922277890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona y pide perd\u00f3n a Dios https://t.co/m1gM30uZan #ElPregoneroRD #Barahona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811124922277890"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "OnceNoticias"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rwS9Q8ttS4", "expanded_url": "http://bit.ly/2kGCJHH", "display_url": "bit.ly/2kGCJHH"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OnceNoticiasTV", "id": "1413528254"}]}, "author_id": "709751150", "created_at": "2019-09-11T15:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171769975104659458"}], "id": "1171811112746180609", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OnceNoticiasTV: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, advierte la OMS. #OnceNoticias https://t.co/rwS9Q8ttS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811112746180609"]}, {"author_id": "824438812646465538", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/x3LlOqobBM", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/pastora-se-suicida-dentro-de-su-iglesia-en-barahona-y-pide-perdon-a-dios-periodico/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/pastora-se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:41:42.000Z", "id": "1171811057670787072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona y pide perd\u00f3n a Dios \u2013 Peri\u00f3dico \u00a0 https://t.co/x3LlOqobBM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811057670787072"]}, {"author_id": "2638732208", "created_at": "2019-09-11T15:41:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171811010006671361", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811010006671361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 210, "tag": "MNTVC"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/VdXQjERqL9", "expanded_url": "https://youtu.be/Hd8qvorvsYo", "display_url": "youtu.be/Hd8qvorvsYo"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6614, "type": "Organization", "normalized_text": "MNTVC"}]}, "author_id": "104315704", "created_at": "2019-09-11T15:41:22.000Z", "id": "1171810976536117253", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udc40 De acuerdo a cifras de la organizaci\u00f3n mundial de la salud, cada a\u00f1o se suicida un promedio de 800 mil personas, que equivale a uno cada 40 segundos. Y por cada muerte hay 25 personas que lo intentan. #MNTVC\nhttps://t.co/VdXQjERqL9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810976536117253"]}, {"author_id": "192788128", "created_at": "2019-09-11T15:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171810782910263296", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810782910263296"]}, {"author_id": "345791420", "created_at": "2019-09-11T15:40:24.000Z", "id": "1171810733916483586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No le teme a la muerte el que vive como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810733916483586"]}, {"author_id": "170163171", "created_at": "2019-09-11T15:40:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171781572002893824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude Sim\u00f3n"}, {"start": 130, "end": 154, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 157, "end": 174, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Allison"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 276, "end": 284, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1171810660436664321", "in_reply_to_user_id": "132768793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lauletras Hay tantos ministros y funcionarios del periodo @AlanGarciaPeru el suicida que se me vienen a la mente a Yehude Sim\u00f3n, Javier Vel\u00e1zquez Quesquen, Jorge del Castillo y, para recordar, a Francis Allison, quien fue detenido con dinero en los Estados Unidos. \u00bfCoima de Odebrecht?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810660436664321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "3226572935", "created_at": "2019-09-11T15:40:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171810654262636549", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171810654262636549"]}, {"author_id": "882757032385839104", "created_at": "2019-09-11T15:39:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171810597425561600", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810597425561600"]}, {"author_id": "30414325", "created_at": "2019-09-11T15:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171810579620741121", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810579620741121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "288352295", "created_at": "2019-09-11T15:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171810525967200256", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171810525967200256"]}, {"author_id": "410031830", "created_at": "2019-09-11T15:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171810414503636998", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810414503636998"]}, {"author_id": "762255054", "created_at": "2019-09-11T15:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171810381498593280", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810381498593280"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "911999079202394113", "location": "nocha", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 16, "tweet_count": 6047, "listed_count": 2}, "name": "\u00ad \u00ad \u00ad \u00ad \u00ad pipa benedetto\u0af0", "username": "B1TESDUST"}, {"verified": false, "id": "212398833", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 554, "tweet_count": 9329, "listed_count": 1}, "name": "Abogado del diablo", "username": "David_lenis"}, {"verified": false, "id": "1112514557673639937", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 178, "tweet_count": 10457, "listed_count": 4}, "name": "Daniela.", "username": "idanieelam"}, {"verified": false, "id": "203164917", "location": "Valladolid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2958, "tweet_count": 11280, "listed_count": 41}, "name": "CarmenFuenteHonta\u00f1\u00f3n", "username": "carmininn"}, {"verified": false, "id": "195065263", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "name": "joan carles march", "username": "joancmarch"}, {"verified": false, "id": "180814613", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2402, "tweet_count": 75311, "listed_count": 33}, "name": "\u148e\u15dd\u157c\u15e9\u144e\u144e\u15e9", "username": "osabella75"}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "id": "725056340058628096", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 171, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "name": "Tania \u23c3", "username": "TaniaSosa_99"}, {"verified": false, "id": "1169588803121688577", "location": "MADRID JODR", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 219, "tweet_count": 2938, "listed_count": 1}, "name": "\u2766KIK\u15e9 \u1515\u144c\u146dE\u1587 \u146d\u144cT\u15e9 \u2766", "username": "kikasuperputta"}, {"verified": false, "id": "854366179309359105", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}, "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "username": "toshichek_"}, {"verified": false, "id": "1368444302", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 386, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}, "name": "Esulba", "username": "ESulba"}, {"verified": false, "id": "1171770966583795714", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 42, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela Azuela", "username": "gabrielaazuela"}, {"verified": false, "id": "818887269817917441", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 53, "tweet_count": 8244, "listed_count": 0}, "name": "Mafaldaavellaneda", "username": "mafaldaavellane"}, {"verified": true, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390168, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "id": "1024746297939689473", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 268, "tweet_count": 13386, "listed_count": 0}, "name": "\u3030\ufe0fzeneree\u3030\ufe0f", "username": "IsaZeneree"}, {"verified": false, "id": "851276212970246144", "location": "Arena da Baixada", "public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 46, "tweet_count": 9721, "listed_count": 19}, "name": "Cap M1L GR4U", "username": "CapMILGR4U"}, {"verified": false, "id": "1108922878957780993", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 54, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "name": "Qu\u00e9ren", "username": "Querenhfp"}, {"verified": false, "id": "877774556341121024", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 84, "tweet_count": 4102, "listed_count": 3}, "name": "Vic.", "username": "buildyourcastle"}, {"verified": false, "id": "837883524", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1512, "tweet_count": 12697, "listed_count": 19}, "name": "gloria s. antolin", "username": "gsanchezantolin"}, {"verified": false, "id": "3347811202", "location": "Villa Devoto", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1181, "tweet_count": 20067, "listed_count": 2}, "name": "N/N", "username": "niicodelucavs"}, {"verified": false, "id": "454321516", "location": "home by the sea", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1156, "tweet_count": 51698, "listed_count": 1}, "name": "viv", "username": "_wetsuit"}, {"verified": true, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio"}, {"verified": false, "id": "1613867640", "location": "Hilario Ascasubi", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1669, "tweet_count": 8141, "listed_count": 1}, "name": "\u2655 NATY \u2655\u200f", "username": "NatyLeon89"}, {"verified": false, "id": "3234853803", "location": "420", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 693, "tweet_count": 22002, "listed_count": 1}, "name": "\u02e2\u1d52\u1d47\u02b3\u1d49\u207f\u1d58\u1d47", "username": "martualvRL"}, {"verified": false, "id": "140471872", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 4352, "tweet_count": 237297, "listed_count": 42}, "name": "LIBERTAD!!! SOS,VZLA.", "username": "alejandra52"}, {"verified": false, "id": "1151512986672123905", "location": "Umarizal, Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 243, "tweet_count": 242, "listed_count": 1}, "name": "Arthur Roberto", "username": "ardov90"}, {"verified": false, "id": "2818157768", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 696, "tweet_count": 2264, "listed_count": 1}, "name": "Natt\ud83e\udd84", "username": "Odioalmundook"}, {"verified": false, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "id": "1022128628350562310", "location": "vista gentil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 165, "tweet_count": 40578, "listed_count": 3}, "name": "vicky \u2022 amonet \u2763\ufe0f", "username": "bubblegumvitxh"}, {"verified": false, "id": "912386945216598016", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 414, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "name": "Natalia", "username": "Natisudi"}, {"verified": false, "id": "101486124", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 138888, "following_count": 2945, "tweet_count": 23244, "listed_count": 443}, "name": "Brigitte LG Baptiste", "username": "Brigittelgb"}, {"verified": false, "id": "79780865", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17017, "following_count": 1315, "tweet_count": 145013, "listed_count": 105}, "name": "Frutilla con cremas", "username": "Fruticienta"}, {"verified": false, "id": "2482357363", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1044, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}, "name": "\u265b", "username": "pinkscamila"}, {"verified": false, "id": "37085214", "location": "Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 620, "tweet_count": 143992, "listed_count": 17}, "name": "Moonchild \ud83c\udfb8", "username": "diego_alma"}, {"verified": false, "id": "969072974", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 306, "tweet_count": 11167, "listed_count": 4}, "name": "No fu\u00ed yo", "username": "FacuuTomass"}, {"verified": false, "id": "784807303379841024", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1508, "tweet_count": 4897, "listed_count": 8}, "name": "Viajante del futuro", "username": "Cotidianosoy"}, {"verified": false, "id": "2836947845", "location": "in my room ", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 995, "tweet_count": 119949, "listed_count": 2}, "name": "FantasmiteZedentarie\ud83d\udc97", "username": "PureDani93"}, {"verified": false, "id": "94404094", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1362, "tweet_count": 25939, "listed_count": 12}, "name": "Garvas", "username": "LGarvas"}, {"verified": false, "id": "3460200196", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 239, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "name": "caslu", "username": "Lucasllima021"}, {"verified": false, "id": "1116015209355915265", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 161, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "name": "espacio en blanco", "username": "PauCaballerog"}, {"verified": false, "id": "4288311269", "location": "En Ningun Sitio", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 358, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "SGDV_"}, {"verified": false, "id": "836233414000979969", "location": "\u00dabeda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 244, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "name": "lucia.rt\ud83c\udf3b", "username": "luuciiart"}, {"verified": false, "id": "962032094888079361", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1932, "tweet_count": 34856, "listed_count": 38}, "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "cabelloxag"}, {"verified": false, "id": "394395082", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 973, "tweet_count": 7773, "listed_count": 2}, "name": "Rana \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "RanaPlateada79"}, {"verified": false, "id": "469252134", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 740, "tweet_count": 4281, "listed_count": 1}, "name": "Kike \u2666\ufe0f", "username": "quikesal"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "id": "958103639062646786", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 280, "tweet_count": 14700, "listed_count": 0}, "name": "Sam", "username": "baque08"}, {"verified": false, "id": "956297294", "location": "Ovar, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 219, "tweet_count": 40770, "listed_count": 1}, "name": "Ana", "username": "24AnaMoreira"}, {"verified": false, "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4"}, {"verified": false, "id": "1274947740", "location": "San Rafael. Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 520, "tweet_count": 53853, "listed_count": 3}, "name": "\u00aa", "username": "AbigailVidela"}, {"verified": false, "id": "1063049721969815553", "location": "Coapa, Tlalpan", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 352, "tweet_count": 37927, "listed_count": 1}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Naiz \ud80c\udd8f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Dionysus cultist \ud83d\uded0\ud83c\udf47", "username": "r__naiz"}, {"verified": false, "id": "1901916944", "location": "skitzy", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 155, "tweet_count": 13463, "listed_count": 1}, "name": "nicole\ud83e\udd7d", "username": "nicoleside"}, {"verified": false, "id": "314217408", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1625, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "name": "Bertha Sanmiguel", "username": "BERSANTO99"}, {"verified": false, "id": "809918563872047104", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 3284, "tweet_count": 12683, "listed_count": 1}, "name": "Dagny Taggart", "username": "dianavmolinac"}, {"verified": false, "id": "1684130443", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1820, "tweet_count": 159515, "listed_count": 0}, "name": "Claudia\ud83d\udc31", "username": "nacienel75"}, {"verified": false, "id": "1088500146596466688", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 436, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "name": "Virginia Dominguez", "username": "Virgini39891159"}, {"verified": false, "id": "42029729", "location": "Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1440, "tweet_count": 12204, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo  Enero", "username": "rodrigoenero"}, {"verified": false, "id": "4042690865", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 855, "tweet_count": 25844, "listed_count": 3}, "name": "most\ud83c\udf35", "username": "Mostardatop"}, {"verified": false, "id": "1065613981522497537", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1016, "tweet_count": 3679, "listed_count": 1}, "name": "Atena", "username": "beatlesreign"}, {"verified": false, "id": "867784181954351104", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 34, "tweet_count": 4562, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda del Roc\u00edo G\u00f3me", "username": "MRocioIM"}, {"verified": false, "id": "2816614800", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "username": "CopMadrid"}, {"verified": false, "id": "149996757", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 169, "tweet_count": 13658, "listed_count": 195}, "name": "Query", "username": "queryonline"}, {"verified": true, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms"}, {"verified": true, "id": "1259843052", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "name": "OPS/OMS El Salvador", "username": "opsomsels"}, {"verified": false, "id": "863953028919033856", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 185, "tweet_count": 8364, "listed_count": 0}, "name": "yanamaco11", "username": "yanamaco11"}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "id": "143488165", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 728, "tweet_count": 7528, "listed_count": 2}, "name": "Maribel Perez", "username": "Maryluna0701"}, {"verified": false, "id": "258314710", "location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10995, "following_count": 7599, "tweet_count": 102564, "listed_count": 111}, "name": "Asdr\u00fabal I Su\u00e1rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "username": "asdrubalivan"}, {"verified": false, "id": "1045117028733001728", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3032, "tweet_count": 326314, "listed_count": 2}, "name": "Mabel54", "username": "Mabel546"}, {"verified": false, "id": "1020370843292102656", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1837, "tweet_count": 35950, "listed_count": 1}, "name": "Nancyuy \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "Nancyuy12"}, {"verified": false, "id": "1032457660396974081", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 8781, "listed_count": 0}, "name": "julia", "username": "judinhazinha"}, {"verified": false, "id": "610613935", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 642, "tweet_count": 32491, "listed_count": 4}, "name": "Miguel R.", "username": "mruber43"}, {"verified": false, "id": "1037689440", "location": "en el planeta de OZ..", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2501, "tweet_count": 55880, "listed_count": 0}, "name": "el Primo Alf.", "username": "acabritox"}, {"verified": false, "id": "1131255411858903040", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 2272, "listed_count": 1}, "name": "@Chiapas NVI", "username": "chiapasnvi"}, {"verified": false, "id": "860562070168899584", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 328, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "name": "julicha", "username": "juliszcha"}, {"verified": false, "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "name": "Gabu", "username": "gabuleta"}, {"verified": false, "id": "388391016", "location": "Cali, La Sucursal de la Bala", "public_metrics": {"followers_count": 18871, "following_count": 20721, "tweet_count": 337961, "listed_count": 82}, "name": "Germ\u00e1n Ayala-Osorio", "username": "germanayalaosor"}, {"verified": false, "id": "1559151805", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 287, "tweet_count": 3226, "listed_count": 0}, "name": "Thomas como el Tren", "username": "thomi_sully"}, {"verified": false, "id": "431657229", "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 967, "tweet_count": 28662, "listed_count": 2}, "name": "PapaOsoGomez", "username": "MPAPAOSO"}, {"verified": true, "id": "14594895", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493596, "following_count": 419, "tweet_count": 235757, "listed_count": 1473}, "name": "Splash UOL", "username": "Splash_UOL"}, {"verified": false, "id": "281280596", "location": "Barranquilla, Tel 6053735050", "public_metrics": {"followers_count": 27901, "following_count": 1808, "tweet_count": 156371, "listed_count": 106}, "name": "\u00a1\ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc18\ud835\udc1a!", "username": "noticiasyabq"}, {"verified": false, "id": "1148386906952077312", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}, "name": "diegocruzcornejo", "username": "diegocruzcorne1"}, {"verified": false, "id": "1165732546153304064", "location": "Gonz\u00e1lez Ortega N\u00b0277, ", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 58, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "name": "JovGdlAA", "username": "GdlJov"}, {"verified": false, "id": "87542992", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "name": "Biblioteca CIJ", "username": "bibliotecacij"}, {"verified": false, "id": "1641444901", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 74, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "name": "Valen\ud83c\udf19", "username": "_valennnnnnn_"}, {"verified": false, "id": "758466578400833536", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 3964, "tweet_count": 431303, "listed_count": 10}, "name": "Jotita Jota", "username": "JotitaJota1"}, {"verified": false, "id": "150327924", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3422, "tweet_count": 12748, "listed_count": 1}, "name": "Mati Aromi", "username": "MatiAromi"}, {"verified": false, "id": "408948140", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 187, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "name": "ToleranciaCero", "username": "NotequejesActua"}, {"verified": false, "id": "42737162", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1359, "tweet_count": 16547, "listed_count": 4}, "name": "\u2763\ufe0f\u2728", "username": "MichiUssa"}, {"verified": false, "id": "918775712785498112", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 549, "tweet_count": 31777, "listed_count": 0}, "name": "Samuca", "username": "SamucaAndrade_"}, {"verified": false, "id": "3199890268", "location": "sulli lover", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 959, "tweet_count": 68203, "listed_count": 47}, "name": "mar", "username": "fairyfromis"}, {"verified": false, "id": "4185144010", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 137, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "name": "ivan", "username": "lincedecai"}, {"verified": false, "id": "113805569", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1254, "tweet_count": 35148, "listed_count": 0}, "name": "EL PERROBRU", "username": "elperrobru"}, {"verified": false, "id": "130986716", "location": "En alg\u00fan lugar de La Matanza ", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 50, "tweet_count": 42360, "listed_count": 2}, "name": "SPOOKY GIPSY \ud83d\udcab\ud83c\udf1b", "username": "GeminisWitchy"}, {"verified": false, "id": "1156272867597856768", "public_metrics": {"followers_count": 29336, "following_count": 208, "tweet_count": 15282, "listed_count": 70}, "name": "Jotakak apologist \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "AriSketching"}, {"verified": false, "id": "1005970761910243328", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 89, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "name": "em", "username": "maf_013"}, {"verified": false, "id": "172095195", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 95, "tweet_count": 4334, "listed_count": 2}, "name": "Anthony Brower", "username": "zombimatico"}, {"verified": false, "id": "1044013305235468289", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 500, "tweet_count": 12630, "listed_count": 0}, "name": "\u00cdndio Preto", "username": "MACUXI86"}, {"verified": false, "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404544, "following_count": 2197, "tweet_count": 26588, "listed_count": 762}, "name": "Hoje no Mundo Militar", "username": "hoje_no"}, {"verified": false, "id": "934578050", "public_metrics": {"followers_count": 6851, "following_count": 7233, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "name": "El\u00f4 Batista", "username": "helenaeloiza1"}, {"verified": false, "id": "989645683", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2168, "tweet_count": 36154, "listed_count": 21}, "name": "Bibi Bec", "username": "BibiBec"}, {"verified": false, "id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "name": "Marina #antifascista", "username": "marinapiva67"}, {"verified": false, "id": "221109047", "location": "Est\u00f3y en tu Coraz\u00f3n y Mente", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 136, "tweet_count": 23146, "listed_count": 5}, "name": "Karola Ristretto \u2665", "username": "KaroLaVintano"}, {"verified": false, "id": "141627379", "location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "name": "J\u039b\u041f", "username": "JanDeLaRosa"}, {"verified": false, "id": "776188040750493696", "location": "donut pond", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 433, "tweet_count": 32973, "listed_count": 2}, "name": "joni", "username": "joniflowerz"}, {"verified": false, "id": "1123033075", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 305, "tweet_count": 6816, "listed_count": 1}, "name": "rodolfo", "username": "caoscenter"}, {"verified": false, "id": "4084005844", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1320, "tweet_count": 1460, "listed_count": 5}, "name": "Lipe Oliveira Singer", "username": "lipeoliveiraofc"}, {"verified": true, "id": "1081497572538306560", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139342, "following_count": 1232, "tweet_count": 13132, "listed_count": 302}, "name": "Leonardo Attuch", "username": "AttuchLeonardo"}, {"verified": false, "id": "1103943134", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27406, "following_count": 18450, "tweet_count": 485571, "listed_count": 148}, "name": "rmr", "username": "rmriestra"}, {"verified": false, "id": "3304806215", "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 691, "tweet_count": 13445, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Valias", "username": "FValias"}, {"verified": false, "id": "1171780454724382720", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 111, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "name": "titi\u2728", "username": "t1tiiazzz"}, {"verified": false, "id": "389287861", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "name": "Mama Maglione", "username": "LaMamaMaglione"}, {"verified": false, "id": "1038383365", "location": "Death on the nile- Christie, A", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2401, "tweet_count": 68366, "listed_count": 19}, "name": "spooky tani", "username": "flouraldimples"}, {"verified": false, "id": "44740015", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 277, "tweet_count": 52173, "listed_count": 6}, "name": "CaCunha", "username": "queronomenao"}, {"verified": false, "id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "name": "Leonardo Rossatto", "username": "nadanovonofront"}, {"verified": false, "id": "912084208176295936", "location": "Tunja, Col", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 75, "tweet_count": 34979, "listed_count": 1}, "name": "paula", "username": "sinpianito"}, {"verified": false, "id": "1054910409667473408", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 267, "tweet_count": 45922, "listed_count": 0}, "name": "palo", "username": "Palofanelli2"}, {"verified": false, "id": "2234988714", "location": "M\u00e9rida, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 344, "tweet_count": 111047, "listed_count": 4}, "name": "Carmen", "username": "Tarj2016"}, {"verified": false, "id": "240915178", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595323, "following_count": 323, "tweet_count": 49543, "listed_count": 458}, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "id": "724627187337433088", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 3464, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "name": "M. Carmen Sobrado", "username": "HUFMC"}, {"verified": false, "id": "708471311853613057", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6325, "following_count": 64, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "name": "Progresistas Uruguay", "username": "progresismouy"}, {"verified": false, "id": "974394706271629312", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 130, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9101", "username": "Jose10195"}, {"verified": false, "id": "2661621959", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 245, "tweet_count": 7854, "listed_count": 2}, "name": "C\u03b1m\u03b9l\u03c5", "username": "camilu_gomezg"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "362429603", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 398, "tweet_count": 4771, "listed_count": 2}, "name": "SANTIAGO BARRAG\u00c1N S.", "username": "SABASA1012"}, {"verified": false, "id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "username": "DraHarleen"}, {"verified": false, "id": "2377218282", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2581, "tweet_count": 22777, "listed_count": 100}, "name": "\ud83d\udfe3 Richard Ca\u00f1abate \u00ae", "username": "richardcanabate"}, {"verified": false, "id": "2736609947", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1338, "tweet_count": 29964, "listed_count": 25}, "name": "Oscar Puerta Luchini", "username": "ploluchini"}, {"verified": false, "id": "1129178615197962244", "location": "planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 618, "tweet_count": 1915, "listed_count": 7}, "name": "Monster-one\u1160", "username": "Monsterone7"}, {"verified": false, "id": "51754751", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 753, "tweet_count": 34838, "listed_count": 8}, "name": "p e d r o", "username": "semideadearroba"}, {"verified": false, "id": "1015014338619428864", "location": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 75, "tweet_count": 4077, "listed_count": 2}, "name": "elisa", "username": "browlisa12"}, {"verified": false, "id": "234936389", "location": "Argentina, Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1874, "tweet_count": 198105, "listed_count": 17}, "name": "LunaDeAvellaneda", "username": "Johana09_NV"}, {"verified": false, "id": "1164849072", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "name": "@teocotidiana", "username": "TeoCotidiana"}, {"verified": false, "id": "99792590", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 126, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf24", "username": "cielosuarezmitr"}, {"verified": false, "id": "273601587", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 475, "tweet_count": 61000, "listed_count": 91}, "name": "jesus del rio #SiNoHagoNoDigo", "username": "chuchencio"}, {"verified": false, "id": "2268120659", "location": "3er cordon del conurbano", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 986, "tweet_count": 57623, "listed_count": 1}, "name": "Aye\u270c", "username": "alpargatasq"}, {"verified": false, "id": "2371893110", "location": "they/them | \u00e9l/elle ", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 716, "tweet_count": 263005, "listed_count": 31}, "name": "rian", "username": "bamkandaforever"}, {"verified": false, "id": "85957052", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 884, "tweet_count": 83116, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc6e \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "username": "CarlosGa94"}, {"verified": false, "id": "2833017899", "location": "Mty NL, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 114, "tweet_count": 16503, "listed_count": 2}, "name": "Mexican Vainilla", "username": "arlyytriana"}, {"verified": false, "id": "315451178", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 1038, "tweet_count": 147821, "listed_count": 20}, "name": "Miss me Spider (mex)", "username": "DeNicte"}, {"verified": false, "id": "255672287", "location": "M\u00e9xico, DF.", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 2459, "tweet_count": 15631, "listed_count": 0}, "name": "Juana Perez", "username": "unajuanaperez"}, {"verified": false, "id": "127919893", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 870, "tweet_count": 34656, "listed_count": 78}, "name": "Centros de Integraci\u00f3n Juvenil", "username": "CIJ_Adicciones"}, {"verified": false, "id": "876132620433858561", "location": "aqu\u00ed, all\u00e1 y... no, ah\u00ed no. ", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 112, "tweet_count": 51241, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Ignacio", "username": "migcprr369"}, {"verified": false, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179767, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "id": "1120490061684989954", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2290, "tweet_count": 25505, "listed_count": 1}, "name": "Vzlan@", "username": "Vzlan2"}, {"verified": false, "id": "1022031888", "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 4236, "tweet_count": 172702, "listed_count": 0}, "name": "nelson vega", "username": "vega_vega16105"}, {"verified": false, "id": "811614500", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21624, "following_count": 10933, "tweet_count": 126522, "listed_count": 12}, "name": "JanoMatus\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Republicano", "username": "janomatusmc"}, {"verified": false, "id": "2348418049", "location": "Alagoas, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 934, "tweet_count": 3809, "listed_count": 2}, "name": "\u00cdtallo", "username": "ito_ronaldo"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "id": "4925803319", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 296, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97", "username": "Caioo_CFF"}, {"verified": false, "id": "927300765286387712", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 252, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "name": "enzo", "username": "epesarino"}, {"verified": false, "id": "1799954252", "location": "Piura, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 754, "tweet_count": 5314, "listed_count": 9}, "name": "GABRIELLE", "username": "gamb_14"}, {"verified": false, "id": "3072250190", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 184, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "name": "amores antifeministas", "username": "aantifeministas"}, {"verified": false, "id": "983067007510827008", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 314, "tweet_count": 175514, "listed_count": 3}, "name": "moni \ud83c\udf4a", "username": "moonceyoo"}, {"verified": false, "id": "1096027492111040512", "location": "TWICELAND | 97line | @soft_estou; @GurionZio; @yuryves; @kimibudotoyo; \u2014 my everything.\u0fd0\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 14765, "following_count": 7550, "tweet_count": 18944, "listed_count": 7}, "name": "atlas \u30c4 \u2014 NINE OR NONE PORRA", "username": "sanamikaze"}, {"verified": false, "id": "1135463084", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 385, "tweet_count": 14876, "listed_count": 3}, "name": "Joana", "username": "JoanaScs10"}, {"verified": false, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio"}, {"verified": false, "id": "317449533", "location": "-21.642034,-46.399557", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 524, "tweet_count": 8858, "listed_count": 0}, "name": "Li William Taboga", "username": "litaboga"}, {"verified": true, "id": "63118359", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490335, "following_count": 1694, "tweet_count": 32813, "listed_count": 1379}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "id": "1078520803", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 941, "tweet_count": 46274, "listed_count": 5}, "name": "Lucyfer", "username": "Lucyfer727"}, {"verified": false, "id": "965031492245164034", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 600, "tweet_count": 6450, "listed_count": 1}, "name": "Paulo do Rio", "username": "GioseffiPaulo"}, {"verified": false, "id": "1135597553247039488", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1699, "tweet_count": 59019, "listed_count": 1}, "name": "LuizPlusPlus \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "username": "LuizPlusPlus"}, {"verified": false, "id": "2544420344", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1621, "tweet_count": 151657, "listed_count": 6}, "name": "Blanca Zuluaga", "username": "blanquiszuluaga"}, {"verified": false, "id": "36087400", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 54782, "following_count": 2022, "tweet_count": 18579, "listed_count": 341}, "name": "Daniel Pacheco", "username": "danielpacheco"}, {"verified": false, "id": "339464413", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 3326, "tweet_count": 37604, "listed_count": 1}, "name": "Ana Patricia Pelaez Orrego", "username": "pelaez_patricia"}, {"verified": false, "id": "883564543", "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 930, "tweet_count": 14168, "listed_count": 1}, "name": "Babas\u00f3nicos lyrics bot", "username": "inxarr"}, {"verified": false, "id": "1128477580678565888", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "name": "Kriss", "username": "Kriss37978247"}, {"verified": false, "id": "306162427", "location": "Emilia Romagna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 2607, "tweet_count": 133019, "listed_count": 79}, "name": "~ Gi\u00f3, Estate di corsa, temporali d'Agosto ~", "username": "giovannitundo"}, {"verified": false, "id": "1005557833990098947", "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1600, "tweet_count": 16162, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Deconti", "username": "sandra_deconti"}, {"verified": false, "id": "2578491794", "location": "Matosinhos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1832, "tweet_count": 153528, "listed_count": 3}, "name": "sophia \ud83c\udf41", "username": "sofsmagno"}, {"verified": false, "id": "324140392", "location": "Panam\u00e1, Rep\u00fablica de panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 228, "tweet_count": 97892, "listed_count": 2}, "name": "Eriel Windsor-Vihokratana, M.D.\uf8ff", "username": "erielespinoz"}, {"verified": false, "id": "262438449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 63771, "following_count": 525, "tweet_count": 19598, "listed_count": 41}, "name": "Dr.Rawdy", "username": "RawdyReales"}, {"verified": false, "id": "1071854299221774337", "location": "..", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 118, "tweet_count": 7605, "listed_count": 0}, "name": "Roberto mansi", "username": "Roanxsdmierdd"}, {"verified": false, "id": "46133949", "location": "La patria grande", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 697, "tweet_count": 54054, "listed_count": 7}, "name": "Karol", "username": "Karolnes"}, {"verified": false, "id": "92684143", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 616, "tweet_count": 52408, "listed_count": 5}, "name": "....", "username": "90taipico"}, {"verified": false, "id": "1036340592932995072", "location": "locked up ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "name": "a", "username": "d3stroyet"}, {"verified": false, "id": "1976765053", "location": "Cisterna, LT", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 987, "tweet_count": 62098, "listed_count": 8}, "name": "Felipe Benito Maria K.\ud83d\uddff\ud83e\uddf1", "username": "FelipeKarmelo"}, {"verified": false, "id": "1002068070633000960", "location": "Marche, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 731, "tweet_count": 7466, "listed_count": 23}, "name": "Davide Clementi", "username": "deidesk"}, {"verified": false, "id": "155203713", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 751, "tweet_count": 26373, "listed_count": 13}, "name": "Gutto", "username": "3_gutto"}, {"verified": false, "id": "488356636", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63959, "following_count": 4, "tweet_count": 55767, "listed_count": 214}, "name": "Mega Curioso", "username": "MegaCurioso"}, {"verified": false, "id": "114840104", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2901, "tweet_count": 25744, "listed_count": 7}, "name": "Bren", "username": "LaBrendus"}, {"verified": false, "id": "2347363527", "location": "\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 278, "tweet_count": 62059, "listed_count": 1}, "name": "Foga\u00e7a", "username": "igaotriloko"}, {"verified": false, "id": "172466220", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 309, "tweet_count": 34985, "listed_count": 0}, "name": "Fabricio Calder\u00f3n", "username": "Fabricio_JCR"}, {"verified": false, "id": "1101494487073910790", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2564, "tweet_count": 3998, "listed_count": 1}, "name": "Victor Gomes\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VictorJvrg"}, {"verified": false, "id": "66137621", "location": "Managua", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 136, "tweet_count": 1665, "listed_count": 1}, "name": "Hector Somarriba R", "username": "hectorsomarriba"}, {"verified": false, "id": "807549955", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 481, "tweet_count": 44964, "listed_count": 5}, "name": "lorenzo.", "username": "lorenzonat_"}, {"verified": true, "id": "351953986", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622939, "following_count": 184, "tweet_count": 99811, "listed_count": 1542}, "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "username": "jlespert"}, {"verified": false, "id": "1950171307", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6005, "following_count": 2945, "tweet_count": 15932, "listed_count": 4}, "name": "Gabriela Correia", "username": "gabrielac_99"}, {"verified": false, "id": "469398862", "public_metrics": {"followers_count": 24722, "following_count": 920, "tweet_count": 76617, "listed_count": 531}, "name": "Dire.it", "username": "direpuntoit"}, {"verified": false, "id": "811823584217858050", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1161, "tweet_count": 46184, "listed_count": 0}, "name": "R", "username": "Qseyoniidea"}, {"verified": false, "id": "923715294895529985", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 580, "tweet_count": 11537, "listed_count": 0}, "name": "ani\ud83c\udf38", "username": "pavez_anahi"}, {"verified": false, "id": "572810149", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 696, "tweet_count": 68616, "listed_count": 15}, "name": "Hecola.", "username": "hecola6"}, {"verified": false, "id": "19660386", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 32908, "following_count": 1730, "tweet_count": 69749, "listed_count": 274}, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude47\ud835\ude5e\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5a", "username": "spaciolibre"}, {"verified": false, "id": "708365959543726080", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 590, "tweet_count": 3398, "listed_count": 3}, "name": "Christian Ahued", "username": "christianahued"}, {"verified": false, "id": "1091970263665782786", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 509, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Rocha", "username": "pedrorochaes"}, {"verified": false, "id": "906953404458692609", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13769, "following_count": 366, "tweet_count": 54556, "listed_count": 34}, "name": "Thiago Ferreira", "username": "thiagfvs"}, {"verified": false, "id": "900980744562016257", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1652, "tweet_count": 35126, "listed_count": 0}, "name": "rmoura", "username": "elfogo172"}, {"verified": false, "id": "138594693", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1028, "tweet_count": 25665, "listed_count": 4}, "name": "Monise Berno", "username": "monisecris"}, {"verified": false, "id": "1493730174", "location": "Latinoamerica ", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2008, "tweet_count": 86986, "listed_count": 10}, "name": "\ud83d\udd25\ud83c\udfcd\ufe0f\u041cotoPapi\ud83c\udfcd\ufe0f \ud83d\udd25", "username": "motopiai"}, {"verified": false, "id": "4679044566", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 213, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "name": "Lehabin S\u00e1nchez Mora", "username": "lehabin_mora"}, {"verified": false, "id": "4238453068", "location": "Coghlan", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 969, "tweet_count": 8352, "listed_count": 1}, "name": "Marce M.", "username": "MarceloCMartn1"}, {"verified": false, "id": "140136792", "location": "\ud83e\udd29@geolara cta alternativa ", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4829, "tweet_count": 77609, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\ude07\ud835\udce5\ud835\udd03\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83d\udc79\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea para /lela", "username": "nalet54"}, {"verified": false, "id": "3023678969", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 559, "tweet_count": 4194, "listed_count": 1}, "name": "catalina\u2077", "username": "catawithluv"}, {"verified": false, "id": "1169004849725419521", "location": "@loonatheworld", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 888, "tweet_count": 4388, "listed_count": 3}, "name": "\u00e6-dark; 7YEARS OF TWICE; Vision; We Fresh", "username": "sweetie__mina"}, {"verified": false, "id": "64101927", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 751, "tweet_count": 26538, "listed_count": 5}, "name": "Tu Arquitecta de sue\u00f1os", "username": "TitiVillamizar"}, {"verified": false, "id": "20699817", "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}, "name": "breinguash", "username": "breinguash"}, {"verified": false, "id": "3429701925", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 871, "tweet_count": 230459, "listed_count": 3}, "name": "raf", "username": "raf_elism"}, {"verified": false, "id": "2569911620", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 971, "tweet_count": 18836, "listed_count": 3}, "name": "Pastor Tapia Garcia", "username": "TapiaPastor"}, {"verified": false, "id": "116018197", "location": "Instagram marissariverar ", "public_metrics": {"followers_count": 44687, "following_count": 979, "tweet_count": 14771, "listed_count": 250}, "name": "Marissa Rivera", "username": "marissrivera"}, {"verified": false, "id": "936597470594961409", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 374, "tweet_count": 10354, "listed_count": 6}, "name": "th \ud83e\udd40", "username": "teagofaria"}, {"verified": false, "id": "1098427180927934464", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "name": "\u22b3 Becky", "username": "beckydiniz"}, {"verified": false, "id": "795402122699345925", "location": "Belhell", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 501, "tweet_count": 9109, "listed_count": 1}, "name": "Gab", "username": "GGsownme"}, {"verified": false, "id": "3347559382", "location": "only once / virjola", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 470, "tweet_count": 12289, "listed_count": 15}, "name": "tibbers\u2079 btw 1&2", "username": "tzkfemcel"}, {"verified": false, "id": "4283467214", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1136, "tweet_count": 15149, "listed_count": 29}, "name": "Mujer es M\u00e1s", "username": "Mujer_esMas"}, {"verified": false, "id": "2182525493", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 925, "tweet_count": 46272, "listed_count": 5}, "name": "Ailin", "username": "Ailinchitaa"}, {"verified": false, "id": "1069409123261915136", "location": "Itaberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 90, "tweet_count": 21840, "listed_count": 9}, "name": "\u00e1lex", "username": "alexszme"}, {"verified": false, "id": "66474174", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1389, "tweet_count": 43357, "listed_count": 3}, "name": "Gabriel", "username": "Gbuzak"}, {"verified": false, "id": "24481115", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1111, "tweet_count": 186960, "listed_count": 63}, "name": "Carlos #Lula2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carlos_wt"}, {"verified": false, "id": "894245055929737218", "location": "\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 195, "tweet_count": 38811, "listed_count": 1}, "name": "vico", "username": "d9ifuku"}, {"verified": false, "id": "336466545", "public_metrics": {"followers_count": 5591, "following_count": 5919, "tweet_count": 80229, "listed_count": 2}, "name": "Rosiani \u270d\ufe0f\ud83d\udc2e\ud83d\udeab Por uma sociedade vigilante.", "username": "RosianiPeso"}, {"verified": false, "id": "778291434252333056", "location": "armyonce", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1722, "tweet_count": 110117, "listed_count": 9}, "name": "luana", "username": "myouitruths"}, {"verified": false, "id": "715213893157699584", "location": "Prythian", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 538, "tweet_count": 37707, "listed_count": 11}, "name": "solo promo.", "username": "blackftpotter"}, {"verified": false, "id": "1008790212636479489", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 783, "tweet_count": 36374, "listed_count": 0}, "name": "canciones y almas", "username": "valegrgl"}, {"verified": true, "id": "24802340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131975, "following_count": 635, "tweet_count": 234581, "listed_count": 2920}, "name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra"}, {"verified": false, "id": "354304152", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2353, "tweet_count": 20042, "listed_count": 6}, "name": "coni", "username": "_sunxs"}, {"verified": false, "id": "347519210", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 177, "tweet_count": 9562, "listed_count": 0}, "name": "chingaquedito", "username": "Mi_Kaaraz"}, {"verified": false, "id": "484381605", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 602, "tweet_count": 19773, "listed_count": 8}, "name": "m\u00f3nica", "username": "Monyact"}, {"verified": false, "id": "557207731", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 5002, "tweet_count": 72129, "listed_count": 99}, "name": "PEDRO ANGOSTO", "username": "PEDROANGOSTO1"}, {"verified": false, "id": "495264422", "location": "Buenos aires, San Miguel ", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 642, "tweet_count": 35375, "listed_count": 0}, "name": "Karen.", "username": "Karen_Machado14"}, {"verified": false, "id": "246422050", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 439, "tweet_count": 21857, "listed_count": 2}, "name": "Bi Futurista", "username": "thepenko"}, {"verified": false, "id": "1051316026850373632", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 190, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "name": "RITA", "username": "RitaGregoris2"}, {"verified": false, "id": "156680557", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 158824, "following_count": 2291, "tweet_count": 67397, "listed_count": 0}, "name": "Fabian Medina Flores", "username": "famedinaflores"}, {"verified": false, "id": "2207829840", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 246, "tweet_count": 29366, "listed_count": 1}, "name": "Isausta\ud83c\udf3b", "username": "_bellapravcs"}, {"verified": false, "id": "1157851559746818048", "location": "vent acc", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 867, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "name": "\u786c\u584ag", "username": "Cinnamoroollg"}, {"verified": false, "id": "152892899", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 422, "tweet_count": 39568, "listed_count": 0}, "name": "Rogelio Serrano", "username": "fabre_serrano"}, {"verified": false, "id": "2730474314", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 151, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}, "name": "AzuaVirtualDigital", "username": "AzuaVirtualRd"}, {"verified": false, "id": "1080228528950517760", "location": "Gral. Fern\u00e1ndez Oro", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 189, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}, "name": "A\u027e\u03b1\u0273\ud83c\udf3b", "username": "arantxaferrada"}, {"verified": false, "id": "1059793096811184128", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 723, "tweet_count": 49456, "listed_count": 0}, "name": "yves", "username": "fuckyvess"}, {"verified": false, "id": "984664422084988928", "location": "elitenetflixbr@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 145613, "following_count": 182, "tweet_count": 3767, "listed_count": 100}, "name": "\u00c9lite Brasil \uea00", "username": "EliteNetflixBR"}, {"verified": false, "id": "1162384875648761856", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 911, "tweet_count": 16620, "listed_count": 2}, "name": "Mu\u00f1ekita Sint\u00e9tika", "username": "MunekitSyntetik"}, {"verified": false, "id": "474056071", "location": "Chivilcoy, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 817, "tweet_count": 63112, "listed_count": 1}, "name": "\u00c1ndoni", "username": "andonigallegoo"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "id": "1120700519994011656", "location": "rus, she/her, istp", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 186, "tweet_count": 69877, "listed_count": 30}, "name": "sakukizz", "username": "sakukizz"}, {"verified": false, "id": "754165503715934208", "location": "sana lanterninha ", "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 4449, "tweet_count": 123300, "listed_count": 23}, "name": "luiza da hyunjin", "username": "sncosmics"}, {"verified": false, "id": "992905434691497984", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 668, "tweet_count": 83415, "listed_count": 5}, "name": "Samuel el Escalofriante", "username": "SamuelSouled"}, {"verified": false, "id": "1067335368", "location": "Burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 521, "tweet_count": 29109, "listed_count": 0}, "name": "Luc\u01d0\u2113\u03b1\u2661", "username": "lulibragania"}, {"verified": false, "id": "4200619774", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}, "name": "Peter", "username": "5peter68"}, {"verified": true, "id": "225138968", "location": "Gaditana en Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 56469, "following_count": 1297, "tweet_count": 8663, "listed_count": 522}, "name": "Noelia Vera", "username": "VeraNoelia"}, {"verified": false, "id": "1154401435", "location": "Villahermosa, Tabasco.", "public_metrics": {"followers_count": 54892, "following_count": 398, "tweet_count": 73408, "listed_count": 174}, "name": "SSalud Tabasco", "username": "SSalud_Tab"}, {"verified": false, "id": "254876078", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 244, "tweet_count": 13352, "listed_count": 0}, "name": "Carly b", "username": "carlypaterno"}, {"verified": false, "id": "1164528636466278403", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 41, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "name": "Dra. Lorena Apolinario", "username": "ApolinarioDra"}, {"verified": false, "id": "325756456", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}, "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8", "username": "Salud_CZ8"}, {"verified": false, "id": "1087119433817042949", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 191, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e3o\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\u26a1\ufe0f", "username": "jjotave__"}, {"verified": false, "id": "978721190847107072", "location": "S.Jose R.Preto-S.Paulo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7257, "following_count": 7645, "tweet_count": 134730, "listed_count": 2}, "name": "Ism\u00eania Franco de Assis", "username": "IsmeniaFranco"}, {"verified": true, "id": "11904592", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1175991, "following_count": 1690, "tweet_count": 62733, "listed_count": 6372}, "name": "Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b", "username": "agarzon"}, {"verified": false, "id": "965073414212997122", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 237, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "name": "Karolynna Makucho", "username": "Karolynna__"}, {"verified": false, "id": "1088769673561337858", "location": "\u0f36 kard.twice.kim dami.bibi \u0f36", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2112, "tweet_count": 11589, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22 \u207f\u2071\u1d50", "username": "jwootwdami"}, {"verified": false, "id": "2516095843", "location": "Risaralda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 948, "tweet_count": 51780, "listed_count": 7}, "name": "rox; luz de luna", "username": "rox_mosquera"}, {"verified": false, "id": "1043317481253810176", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 301, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "name": "Gab\ud83c\udf35", "username": "GabriellaMBM"}, {"verified": false, "id": "959165058", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 771, "tweet_count": 41035, "listed_count": 3}, "name": "Oriwan", "username": "Oriwanar"}, {"verified": false, "id": "154264404", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 183, "tweet_count": 5618, "listed_count": 3}, "name": "Bioquimicae777", "username": "DADbiochemistry"}, {"verified": true, "id": "44502932", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 8250, "following_count": 572, "tweet_count": 5280, "listed_count": 132}, "name": "FAPEMIG", "username": "fapemig"}, {"verified": false, "id": "1006229913576329216", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 364, "tweet_count": 10552, "listed_count": 0}, "name": "isa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "eIviscocho"}, {"verified": false, "id": "870749167", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 389, "tweet_count": 44551, "listed_count": 1}, "name": "Mayu\ud83d\udc9a", "username": "MayAyelenn"}, {"verified": false, "id": "337759843", "location": "Jacare\u00ed-SP", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 695, "tweet_count": 10576, "listed_count": 1}, "name": "A poesia salva!", "username": "nathygsantanna"}, {"verified": false, "id": "1051800427", "location": "SNSD.LOONA.RV.STAYC.ITZY.SOMI", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 608, "tweet_count": 8440, "listed_count": 3}, "name": "Naty | \ud83c\udf0c", "username": "VioletkWolf"}, {"verified": false, "id": "722624895088226305", "location": "downtown", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 438, "tweet_count": 14265, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd73\ufe0f", "username": "celinaaa____"}, {"verified": false, "id": "1159568011919089664", "location": "d/ela", "public_metrics": {"followers_count": 8239, "following_count": 7351, "tweet_count": 28897, "listed_count": 16}, "name": "lia", "username": "SVTW1CE"}, {"verified": false, "id": "786202208002072576", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2132, "tweet_count": 75713, "listed_count": 2}, "name": "Super", "username": "Super02564916"}, {"verified": false, "id": "780674892", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4741, "tweet_count": 108125, "listed_count": 24}, "name": "Agustina Rosa", "username": "AgustinaRosa2"}, {"verified": false, "id": "2207922751", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 384, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "name": "clown girl", "username": "Coral11Coral"}, {"verified": false, "id": "1047674628116766721", "location": "\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 195, "tweet_count": 8118, "listed_count": 12}, "name": "\u02dc \u043f\u0451\u0441\u0430 \u0445\u0443\u0451\u0441\u0430 \u02dc", "username": "pesahuesa"}, {"verified": false, "id": "983493523", "location": "@ missing oikawa hours", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 594, "tweet_count": 61381, "listed_count": 3}, "name": "eren jaesga", "username": "tsutaruku"}, {"verified": false, "id": "1106732344269045760", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "username": "caiokeinn"}, {"verified": false, "id": "325801414", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 86, "tweet_count": 5667, "listed_count": 1}, "name": "A", "username": "detruit_tout"}, {"verified": false, "id": "407382722", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 694, "tweet_count": 176342, "listed_count": 18}, "name": "out of male's system", "username": "ltsunlight"}, {"verified": false, "id": "4289378609", "location": "Tierra de lluvia y luz ", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 385, "tweet_count": 83340, "listed_count": 14}, "name": "Madre Monte", "username": "Mila_Klimt"}, {"verified": false, "id": "2425991664", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 108, "tweet_count": 56671, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc95", "username": "onlyforever22"}, {"verified": false, "id": "1049820007901880321", "location": "llorandoporbangtan", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 210, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}, "name": "\u0a48\u2661\u2570\u25ba\u2e19\u034e\u275d\u1d2e\u1d31\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd6a\u2077\u275e", "username": "agustdick_2107"}, {"verified": false, "id": "2810530932", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 245, "tweet_count": 1665, "listed_count": 3}, "name": "Claudia Alencar", "username": "cau_alencar"}, {"verified": false, "id": "264385692", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 654, "tweet_count": 18845, "listed_count": 2}, "name": "Maelo", "username": "fabaramusic"}, {"verified": false, "id": "1153778633137434625", "location": "\ud83c\udf53\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 32455, "following_count": 30994, "tweet_count": 88090, "listed_count": 94}, "name": "_", "username": "luviejeong"}, {"verified": false, "id": "956998225902424064", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 834, "tweet_count": 100187, "listed_count": 2}, "name": "\u2730\u300eMili\u300f\u2730", "username": "Miminya99"}, {"verified": false, "id": "249439024", "location": "Idiaz\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 480, "tweet_count": 5604, "listed_count": 1}, "name": "arita\ud83d\udd3a", "username": "ararobiglio"}, {"verified": false, "id": "153587043", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 673, "tweet_count": 3269, "listed_count": 1}, "name": "Fiamma Griffa", "username": "GriffaFiamma_"}, {"verified": false, "id": "249036285", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1457, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "name": "Nico Erre", "username": "NicoErre_"}, {"verified": false, "id": "819987068", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 426, "tweet_count": 19701, "listed_count": 2}, "name": "Ayel\u00e9n", "username": "Ayejulieta"}, {"verified": false, "id": "196810245", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 2199, "tweet_count": 35513, "listed_count": 6}, "name": "Cait", "username": "C41T_"}, {"verified": false, "id": "4720794612", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 955, "tweet_count": 23011, "listed_count": 0}, "name": "\u029f\u026ass\u1d07\u1d1b", "username": "itslissett_"}, {"verified": false, "id": "2263649265", "location": "silent in the trees", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 133, "tweet_count": 59594, "listed_count": 10}, "name": "micetto pilotino", "username": "fluffonwoo"}, {"verified": false, "id": "4821347961", "location": "lost in the woods", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 0, "tweet_count": 164713, "listed_count": 15}, "name": "MOVED @faeryukhei", "username": "C0RVERE"}, {"verified": false, "id": "3581107455", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 142, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "name": "Meraki \ud83c\udf40", "username": "ItzaTae"}, {"verified": false, "id": "2902319840", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 197, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "name": "Cinthia A.", "username": "cinthia811841"}, {"verified": false, "id": "270542941", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 14409, "following_count": 251, "tweet_count": 5544, "listed_count": 22}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Veronica", "username": "VeronicaBorn"}, {"verified": false, "id": "270669723", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1852, "tweet_count": 7304, "listed_count": 0}, "name": "Glen", "username": "__Glenm"}, {"verified": false, "id": "2569616427", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 138, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}, "name": "Lizi Ernest", "username": "lizi_ernest"}, {"verified": false, "id": "4747561523", "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 1808, "tweet_count": 6694, "listed_count": 42}, "name": "M\u00f3nica Alem\u00e1n", "username": "MonicaAlemanM"}, {"verified": false, "id": "958013753970364416", "location": "maternidade", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 197, "tweet_count": 30106, "listed_count": 0}, "name": "Rebeca com um c {#}", "username": "ree_crr"}, {"verified": false, "id": "1146828990793101312", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 66, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "name": "Meganoticias.MX", "username": "MeganoticiasTVC"}, {"verified": true, "id": "104315704", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14735, "following_count": 2864, "tweet_count": 136414, "listed_count": 172}, "name": "@MeganoticiasMx", "username": "MeganoticiasMx"}, {"verified": false, "id": "230807940", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 696, "tweet_count": 5301, "listed_count": 1}, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a", "username": "MissBoluda9780"}, {"verified": false, "id": "324728109", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 864, "tweet_count": 25561, "listed_count": 25}, "name": "ADRIANA LUNA", "username": "adrianalunacruz"}, {"verified": false, "id": "1676939882", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 3360, "tweet_count": 152628, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udf40", "username": "SofiiPeixoto"}, {"verified": false, "id": "214278149", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 125, "tweet_count": 6061, "listed_count": 2}, "name": "Oscar Coelho", "username": "oscarcoelhoneto"}, {"verified": false, "id": "238358413", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 329, "tweet_count": 72858, "listed_count": 7}, "name": "Igor Mallard", "username": "igormallard"}, {"verified": false, "id": "2991230206", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1256, "tweet_count": 23345, "listed_count": 4}, "name": "#AndateMoyano", "username": "JuliiCampisi"}, {"verified": false, "id": "87294478", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 548, "tweet_count": 38524, "listed_count": 13}, "name": "\u2119\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6a", "username": "Pseud0mona"}, {"verified": false, "id": "2893079901", "location": "Embaixo da sua cama ", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 731, "tweet_count": 423672, "listed_count": 13}, "name": "Misantropa\u2728\ud83c\udf4a", "username": "capmarvel5h"}, {"verified": false, "id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14246, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "name": "HQzona \uea00", "username": "HQzonna"}, {"verified": false, "id": "104684141", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1056, "tweet_count": 20298, "listed_count": 9}, "name": "Aar\u00f3n Rubio", "username": "il_harun"}, {"verified": false, "id": "8727232", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 405, "tweet_count": 355288, "listed_count": 243}, "name": "Miguel Cane", "username": "AliasCane"}, {"verified": false, "id": "1163403553635012608", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 569, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e", "username": "Roseofhirai"}, {"verified": false, "id": "175243993", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 185, "tweet_count": 6015, "listed_count": 1}, "name": "Lara", "username": "laraxtl"}, {"verified": false, "id": "879501327222669313", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1460, "tweet_count": 75649, "listed_count": 2}, "name": "Caroline \ud83d\udc9a", "username": "CarolTyf"}, {"verified": false, "id": "1054870326172106752", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 176, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "name": "BTS\ud83d\udc9cAnahi", "username": "nam_jhope"}, {"verified": false, "id": "2531028432", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2179, "tweet_count": 5858, "listed_count": 1}, "name": "Sandra", "username": "sandrachopchop"}, {"verified": false, "id": "15965971", "location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "name": "Galicia Spooky It-Girl", "username": "srtagalicia"}, {"verified": false, "id": "1138855311073259521", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 415, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}, "name": "larinha", "username": "laranickerson1"}, {"verified": false, "id": "3539728875", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 460, "tweet_count": 34535, "listed_count": 1}, "name": "Erika K\u00fcver", "username": "ErikaKuver"}, {"verified": false, "id": "343740400", "location": "montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 239, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "name": "Jules\u27b0", "username": "GiuliDoglio"}, {"verified": false, "id": "3046895491", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1054, "tweet_count": 46297, "listed_count": 0}, "name": "\u2727.* moon *.\u2727", "username": "monromerv"}, {"verified": false, "id": "50083140", "location": "Community of Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2135, "tweet_count": 20683, "listed_count": 7}, "name": "Tiberio Graco", "username": "_Tiberio_Graco"}, {"verified": false, "id": "257220396", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2720, "tweet_count": 22303, "listed_count": 3}, "name": "\u25e4\u2720\u25e2\ud83c\udf05The Billy\ud83c\udfca\ud83c\udffe\u25e4\u2720\u25e2", "username": "Bilicao_mg"}, {"verified": false, "id": "4552275017", "location": "Arg", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 405, "tweet_count": 40379, "listed_count": 0}, "name": "cande", "username": "wonderwallagus"}, {"verified": false, "id": "3985463174", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "username": "EzeChilo"}, {"verified": false, "id": "891001341912522754", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 175, "tweet_count": 164005, "listed_count": 0}, "name": "xupacabra", "username": "isabellg20"}, {"verified": false, "id": "1065636614813220864", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 269, "tweet_count": 29377, "listed_count": 0}, "name": "shin", "username": "sh9nan"}, {"verified": false, "id": "1164197242787586048", "location": "Sugest\u00f5es DM \ud83d\udce9", "public_metrics": {"followers_count": 13778, "following_count": 1, "tweet_count": 241, "listed_count": 6}, "name": "Coisas dos Jogos", "username": "CoisasDosJogos"}, {"verified": false, "id": "111435421", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 527, "tweet_count": 23942, "listed_count": 4}, "name": "Juancarlos. \ud83d\udda4\ud83d\ude4f", "username": "pamemecada"}, {"verified": false, "id": "1095088075171155969", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 98, "tweet_count": 9534, "listed_count": 0}, "name": "Luis", "username": "Lhbianco"}, {"verified": false, "id": "183016861", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 412, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}, "name": "H.Romeu", "username": "_hromeu_"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7202403, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "id": "888018310872403969", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 423, "tweet_count": 9914, "listed_count": 0}, "name": "Daker (henpai)", "username": "sukykasey"}, {"verified": false, "id": "1019742984240357376", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 175, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "shshshhsduufigi"}, {"verified": false, "id": "231182248", "location": "Puebla, Pue.|Chihuahua, Chih. ", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 987, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "name": "Roc\u00edo Lorena", "username": "rociogarinf"}, {"verified": false, "id": "1151229333870141442", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 71, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "name": "@Dr.EduardoStay", "username": "eduardostay"}, {"verified": false, "id": "3008735475", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 378, "tweet_count": 18143, "listed_count": 1}, "name": "Kary \ud83d\udc26\ud83c\udfc6\ud83d\udda4", "username": "karyctrl"}, {"verified": false, "id": "941448067374551041", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 899, "tweet_count": 249336, "listed_count": 14}, "name": "amanda \u2077 BE", "username": "eitabruxita"}, {"verified": false, "id": "311234958", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 581, "tweet_count": 70658, "listed_count": 0}, "name": "Jonan Luna", "username": "JonanLuna"}, {"verified": false, "id": "1263163604", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86259, "listed_count": 7}, "name": "Amaury Mo", "username": "centralmediard"}, {"verified": false, "id": "23213650", "public_metrics": {"followers_count": 31313, "following_count": 2092, "tweet_count": 56970, "listed_count": 75}, "name": "Fuegoalalata", "username": "Fuegoalalata"}, {"verified": false, "id": "3368128361", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 1145, "listed_count": 1}, "name": "Israelinho", "username": "israelinho51"}, {"verified": false, "id": "2468411628", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 524, "tweet_count": 48990, "listed_count": 0}, "name": "cla", "username": "claritis_"}, {"verified": false, "id": "75782659", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "name": "Ani Fata Morgana", "username": "aniiphoenix"}, {"verified": false, "id": "2817880031", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 175, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "name": "Dayperezguzman", "username": "daylee_perez"}, {"verified": false, "id": "140936009", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 2448, "tweet_count": 151718, "listed_count": 108}, "name": "Anayanceen", "username": "AnayansyMijares"}, {"verified": false, "id": "875523666221699072", "location": "Villa Hayes ", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 785, "tweet_count": 107895, "listed_count": 1}, "name": "MI GENERAL ALFREDO STROESSNER MATIAUDA", "username": "fleytas_luis"}, {"verified": false, "id": "1072113447633072129", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 982, "tweet_count": 55036, "listed_count": 1}, "name": "LuzMita", "username": "LuzmitadelMar"}, {"verified": false, "id": "1140825098313764865", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "name": "Periqui\u00f1oVale", "username": "ValePeriquino"}, {"verified": false, "id": "1390722775", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 660, "tweet_count": 23400, "listed_count": 4}, "name": "Ray", "username": "JustOliveira96"}, {"verified": false, "id": "468856008", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 857, "tweet_count": 15375, "listed_count": 1}, "name": "AC7", "username": "ACardenas21"}, {"verified": false, "id": "362603040", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 880, "tweet_count": 25485, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd87 S U E V O \ud83e\udd87", "username": "Justamemoito"}, {"verified": false, "id": "943497996758671360", "location": "Home", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 437, "tweet_count": 8750, "listed_count": 0}, "name": "M i k e l", "username": "andatea_rezar"}, {"verified": false, "id": "989354018", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 641, "tweet_count": 15282, "listed_count": 1}, "name": "Flor Della Pace", "username": "Floordellapace"}, {"verified": false, "id": "2332149075", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 906, "tweet_count": 58575, "listed_count": 1}, "name": "Texx", "username": "Agustintejada99"}, {"verified": false, "id": "3355476035", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 990, "tweet_count": 24847, "listed_count": 0}, "name": "Gago", "username": "nachonarvaez2"}, {"verified": false, "id": "147562780", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 372, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "name": "Amanda Freitas \u264a\ufe0f", "username": "amandafreitasjm"}, {"verified": false, "id": "1148690330218377217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11495, "following_count": 381, "tweet_count": 3391, "listed_count": 78}, "name": "Autonomia Liter\u00e1ria", "username": "AutonomiaLiter2"}, {"verified": false, "id": "38750913", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130067, "listed_count": 24}, "name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim"}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "id": "1030169815586140160", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 387, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "name": "Tathy Cristine", "username": "TathyCristi1"}, {"verified": false, "id": "228905257", "location": "Chivilcoy, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 865, "tweet_count": 104642, "listed_count": 3}, "name": "estefania", "username": "_tefubutaf"}, {"verified": false, "id": "3254972776", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1790, "tweet_count": 101040, "listed_count": 10}, "name": "L\u00facia#Fora\ud83d\udc7f", "username": "BRcomliberdade"}, {"verified": false, "id": "151923981", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 367, "tweet_count": 8638, "listed_count": 1}, "name": "D", "username": "idesza"}, {"verified": false, "id": "871753020375281664", "location": "daemyra's daughter ", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22079, "listed_count": 11}, "name": "sofi", "username": "forhaenyra"}, {"verified": false, "id": "1070796917913866240", "location": "en mi pieza sufriendo el calor", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 590, "tweet_count": 24002, "listed_count": 5}, "name": "peguenme un tiro porfa", "username": "LuOrMirih"}, {"verified": false, "id": "539587144", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3952, "following_count": 892, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}, "name": "pensadouuuuuura", "username": "japilacuesta"}, {"verified": false, "id": "1130566658324598785", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "name": "Maritza Alexandra Jimenez", "username": "Maritza86921432"}, {"verified": false, "id": "161356536", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}, "name": "Mar\u00eda Sol Borja", "username": "mariasolborja"}, {"verified": false, "id": "990409457396891648", "location": "kwangya", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 210, "tweet_count": 27777, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 d de dinamita", "username": "aleenelcloset"}, {"verified": false, "id": "841075823713124352", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5002, "tweet_count": 467088, "listed_count": 4}, "name": "Chile717", "username": "Chile7171"}, {"verified": false, "id": "444174984", "location": "Danmark", "public_metrics": {"followers_count": 14495, "following_count": 6688, "tweet_count": 12340, "listed_count": 70}, "name": "Medtorek", "username": "Medtorek"}, {"verified": false, "id": "172112337", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 246, "tweet_count": 25184, "listed_count": 0}, "name": "Zitlalmina", "username": "MaestraAtl"}, {"verified": false, "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "name": "Junia", "username": "Miriam_Junne"}, {"verified": false, "id": "227759244", "location": "Chetoslovakia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 727, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}, "name": "Ing. \u15b4\u15e9\u16d5\u144c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Kufumfa"}, {"verified": true, "id": "50445713", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "name": "Fabio Quetglas", "username": "fabiojquetglas"}, {"verified": false, "id": "587619071", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 4796, "tweet_count": 86876, "listed_count": 4}, "name": "Esteban", "username": "esbishopy"}, {"verified": false, "id": "763888425829294084", "location": "i fucking hate the beatles.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 652, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}, "name": "marinheiro (s\u00f3)", "username": "sosluppi"}, {"verified": false, "id": "457592538", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 285, "tweet_count": 10875, "listed_count": 0}, "name": "Ariel Gonz\u00e0lez Flore", "username": "ArielGonzlezFlo"}, {"verified": true, "id": "463014303", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "name": "Salud SPPS", "username": "SaludSPPS"}, {"verified": false, "id": "755859852321251328", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 431, "tweet_count": 12816, "listed_count": 0}, "name": "Deborica \u2b50LULA 13\u2b50", "username": "corumbadebora"}, {"verified": false, "id": "38574605", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1096, "tweet_count": 28360, "listed_count": 13}, "name": "Rogerio Rayol \u2605\u5f61", "username": "rogeriorayol"}, {"verified": false, "id": "903323834455138307", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 158, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "name": "Bel\u00e9n / naver", "username": "bangtarg1"}, {"verified": false, "id": "145445307", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1430, "tweet_count": 136311, "listed_count": 8}, "name": "Leonardo Rubilar Chand\u00eda", "username": "leo_rubilar"}, {"verified": false, "id": "57662387", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11134, "following_count": 12201, "tweet_count": 44872, "listed_count": 100}, "name": "Mario Antonio Guzm\u00e1n", "username": "MarioAntoGuzman"}, {"verified": false, "id": "377135898", "location": "MEX/AUS", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 294, "tweet_count": 39431, "listed_count": 2}, "name": "pam \u2665\ufe0f", "username": "pamelapiedra_"}, {"verified": false, "id": "1000164687013609473", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 842, "tweet_count": 21124, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf769 Charly", "username": "Carloslv20171"}, {"verified": false, "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "username": "elclosetlgbt"}, {"verified": false, "id": "925404428936667138", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 284, "tweet_count": 35944, "listed_count": 0}, "name": "Moni\u2077 \u2190\u2615 // #Criestober", "username": "Pribetyuuri"}, {"verified": false, "id": "972664880074514432", "location": "ig: hernzndex", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 147, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}, "name": "caro", "username": "carolinahernzn"}, {"verified": false, "id": "148574044", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 380, "tweet_count": 328150, "listed_count": 27}, "name": "Luis Gomez", "username": "luisgomez33"}, {"verified": false, "id": "878700949300293632", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 885, "tweet_count": 15454, "listed_count": 0}, "name": "Telles", "username": "Otelles2"}, {"verified": false, "id": "225054036", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 735, "tweet_count": 72244, "listed_count": 15}, "name": "dhaylicia \ud83d\udd25", "username": "dfcout"}, {"verified": false, "id": "100721264", "location": "M\u00e9xico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 85, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "name": "Maag Campos", "username": "Maag202"}, {"verified": false, "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "name": "Dado Canales", "username": "Dadocanales"}, {"verified": false, "id": "1202910596", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 457, "tweet_count": 15653, "listed_count": 1}, "name": "Prii Orieta \ud83c\udf08", "username": "Priiorieta"}, {"verified": false, "id": "56733092", "location": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 449, "tweet_count": 19375, "listed_count": 2}, "name": "P\u00f3s-Doutor em Harverd", "username": "Tonsig"}, {"verified": false, "id": "3302482986", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 230, "tweet_count": 15959, "listed_count": 4}, "name": "ActualidadDominicana", "username": "actualidaddom"}, {"verified": false, "id": "1457181018", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 531, "tweet_count": 105433, "listed_count": 4}, "name": "que termine el a\u00f1o xfa", "username": "V1ckyBurgi0"}, {"verified": false, "id": "899304382390571009", "location": "bly", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1928, "tweet_count": 26922, "listed_count": 13}, "name": "clara", "username": "scandalsbly"}, {"verified": false, "id": "160638195", "location": "The Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 681, "tweet_count": 37481, "listed_count": 11}, "name": "La chica del vestido rojo", "username": "redgirldress"}, {"verified": false, "id": "2305426800", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1202, "tweet_count": 18315, "listed_count": 4}, "name": "Lala- La reina de la chatarra", "username": "barbaridatt"}, {"verified": false, "id": "1148220262137106433", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 344, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "name": "cosaspositivasrd", "username": "cosaspositivas1"}, {"verified": false, "id": "890370511955529728", "location": "vive en Sto Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1569, "tweet_count": 1561, "listed_count": 1}, "name": "Giordano Landron P", "username": "landron_p"}, {"verified": true, "id": "2827724028", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 25865, "following_count": 3322, "tweet_count": 26364, "listed_count": 260}, "name": "MSDsalute", "username": "msdsalute"}, {"verified": false, "id": "1689240512", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 385, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "name": "Paulo", "username": "paulomovio"}, {"verified": false, "id": "635047490", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1030, "tweet_count": 23763, "listed_count": 2}, "name": "Lop", "username": "osmarlop"}, {"verified": false, "id": "39676895", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2437, "tweet_count": 10497, "listed_count": 10}, "name": "Jua\u0438_Da\u0438iel_from_hell", "username": "TranviaFantasma"}, {"verified": false, "id": "746275621", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 197, "tweet_count": 6228, "listed_count": 4}, "name": "Irali\ud83c\udf08", "username": "MuerdoyEnveneno"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2251, "tweet_count": 353401, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "id": "2392928850", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 5897, "following_count": 2680, "tweet_count": 28401, "listed_count": 32}, "name": "Facultad de Ciencias de la Salud (UASD)", "username": "UASDFCS"}, {"verified": false, "id": "2396652787", "location": "Privet Drive #4", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1298, "tweet_count": 56099, "listed_count": 9}, "name": "FannaGa", "username": "fannaGa"}, {"verified": false, "id": "1148606860091678720", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 327, "tweet_count": 8013, "listed_count": 2}, "name": "Agueda S\u00e1nchez", "username": "AguedaSnchez2"}, {"verified": false, "id": "4800353254", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 293, "tweet_count": 7247, "listed_count": 3}, "name": "Luis Baratto", "username": "BarattoLuis"}, {"verified": false, "id": "33923333", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1513, "tweet_count": 70096, "listed_count": 38}, "name": "Luci Daddario \u2022 Cansada", "username": "sweetiedaddario"}, {"verified": false, "id": "705438206242721792", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 4949, "tweet_count": 7739, "listed_count": 4}, "name": "Herondale", "username": "laufeysongods"}, {"verified": false, "id": "31461043", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 88, "tweet_count": 14247, "listed_count": 31}, "name": "Vitor Borges", "username": "vborges"}, {"verified": false, "id": "843134411973541889", "public_metrics": {"followers_count": 10668, "following_count": 6442, "tweet_count": 72653, "listed_count": 25}, "name": "S\u1d21\u1d07\u1d07\u1d1b || TWICETOBER \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "hiraiscent_"}, {"verified": false, "id": "208233627", "location": "\u2605Guayaquil - Ecuador\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 975, "tweet_count": 10586, "listed_count": 2}, "name": "Estefan\u00eda\u2665\u2728", "username": "migabiita"}, {"verified": false, "id": "538556491", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 216, "tweet_count": 8293, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9a Naty \ud83d\udc9a", "username": "NattaliaGiselle"}, {"verified": false, "id": "803611192208084992", "location": "Maracan\u00e3, rj ", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 197, "tweet_count": 16924, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd34fabr\u00edcio\u26ab\ufe0f", "username": "fabriicio_279"}, {"verified": false, "id": "309676619", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88376, "following_count": 91509, "tweet_count": 31877, "listed_count": 140}, "name": "Hom\u00e3o Da Porra", "username": "HomaoRibas"}, {"verified": false, "id": "272173258", "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 871, "tweet_count": 43548, "listed_count": 0}, "name": "Lucila", "username": "Lucilamolinero"}, {"verified": false, "id": "81448614", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 1069, "tweet_count": 116896, "listed_count": 13}, "name": "Laura Peconick", "username": "LauraPeconick"}, {"verified": false, "id": "1080089112567263233", "location": "Caracas.", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 81, "tweet_count": 11484, "listed_count": 0}, "name": "Angel Carrascal", "username": "AngelCarrascal9"}, {"verified": false, "id": "3029062762", "location": "Ciberespacio", "public_metrics": {"followers_count": 197004, "following_count": 20562, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "username": "cristiancrespoj"}, {"verified": false, "id": "394298855", "location": "REP. DOM.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "name": "DominicanHi", "username": "tenarescorozala"}, {"verified": false, "id": "80216812", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2185, "tweet_count": 106468, "listed_count": 30}, "name": "Anto", "username": "AntoOtta"}, {"verified": false, "id": "1884878936", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 238, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "name": "Mati Pineda", "username": "PinedaMati"}, {"verified": false, "id": "2211472088", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 283, "tweet_count": 8598, "listed_count": 2}, "name": "el pochoclo de la macumba", "username": "estxpelotudx"}, {"verified": false, "id": "3211697650", "location": "no cu do conde", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 2999, "tweet_count": 68384, "listed_count": 1}, "name": "Deusa\ud83c\udf39", "username": "HemyMarinhoTnm1"}, {"verified": false, "id": "118555310", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4224, "tweet_count": 5174, "listed_count": 1}, "name": "Belga", "username": "ArgBelga"}, {"verified": false, "id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "name": "Gustavo Herrmann", "username": "adlerwappen"}, {"verified": false, "id": "1105998471948050432", "location": "Zo, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 898, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "name": "VAI EM PAZ IRM\u00c3O\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udff4\ud83d\ude14", "username": "pkbelinho"}, {"verified": false, "id": "1107301165241384961", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "name": "Um Principe", "username": "annachriis_"}, {"verified": false, "id": "2343967626", "location": "psherman 42 wallaby way sydney", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 528, "tweet_count": 122979, "listed_count": 6}, "name": "hype girl has 28 reasons", "username": "twicesoflove"}, {"verified": false, "id": "969582462480330752", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 186, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Reichardt", "username": "CAPReichardt"}, {"verified": false, "id": "181321315", "location": "US: -12.169343,-76.981148", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 141, "tweet_count": 73608, "listed_count": 11}, "name": "George", "username": "GeorgeRavines"}, {"verified": false, "id": "54275120", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1266, "tweet_count": 11421, "listed_count": 13}, "name": "Mary \u00c1ngel D\u00e1vila \ud83c\udf38", "username": "MaryAngelDN"}, {"verified": false, "id": "908087290995658752", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 4021, "tweet_count": 49283, "listed_count": 9}, "name": "Daniel Janeiro", "username": "DanielJaneiro16"}, {"verified": false, "id": "2767887273", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 3041, "tweet_count": 115599, "listed_count": 41}, "name": "Bel\u00e9n.", "username": "Lapeinetas"}, {"verified": false, "id": "278235012", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3360, "tweet_count": 88476, "listed_count": 35}, "name": "Javier / \u2764\ufe0f / \ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "javycor"}, {"verified": false, "id": "712837487459180544", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 404, "tweet_count": 24635, "listed_count": 0}, "name": "Luco \ud83e\udd87", "username": "luchoCAT1913"}, {"verified": false, "id": "3075449895", "location": "21 | ella", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 300, "tweet_count": 11801, "listed_count": 8}, "name": "meli \ud83d\udd70\ufe0f\u2728", "username": "Ieshwi"}, {"verified": false, "id": "1076264398946226177", "location": "8. L\u00eda. ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 187, "tweet_count": 3115, "listed_count": 1}, "name": "jujo (semi hiatus)", "username": "dandybxy"}, {"verified": false, "id": "1054817167030419456", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 943, "tweet_count": 15998, "listed_count": 13}, "name": "cam | sz", "username": "kaizokuouuni"}, {"verified": false, "id": "834060042", "location": "xoxo, gossip girl", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1614, "tweet_count": 88341, "listed_count": 55}, "name": "miel\ud83d\udc8c", "username": "voidfairy_"}, {"verified": false, "id": "2899067069", "location": "\u2800\u2800\u00a0 \u2800\u2800\u2800\u2800 \u2399 yeri.laugh.mp4 \u20393", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 936, "tweet_count": 99750, "listed_count": 7}, "name": "bina", "username": "yeridocs"}, {"verified": false, "id": "1150082869387288576", "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 4011, "tweet_count": 18215, "listed_count": 6}, "name": "juju", "username": "astyiz"}, {"verified": false, "id": "617166488", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 643, "tweet_count": 65583, "listed_count": 5}, "name": "Marcelo Guedes", "username": "Margue58"}, {"verified": false, "id": "635764127", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161886, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carloscezarcjr"}, {"verified": false, "id": "1064285168503009285", "location": "\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1509, "tweet_count": 33238, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude25\ud835\ude36\ud835\ude25\ud835\ude22; LULA COMEBACK", "username": "wonkifairy"}, {"verified": false, "id": "2415578992", "location": "tumblr: colombinna", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 4999, "tweet_count": 227845, "listed_count": 10}, "name": "Carol(ina) \u2022 justice for Jonas, Jocasta and Xavin", "username": "tealisa_"}, {"verified": false, "id": "269502138", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1419, "tweet_count": 321846, "listed_count": 48}, "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix", "username": "OutraSilvoca"}, {"verified": false, "id": "818146716918673408", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 547, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}, "name": "Cami", "username": "camiangueira"}, {"verified": false, "id": "760947898125344768", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 64352, "listed_count": 1}, "name": "Karen Chaves", "username": "karenxchaves"}, {"verified": false, "id": "789525743130800128", "location": "Hell, MI", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 417, "tweet_count": 56240, "listed_count": 1}, "name": "Juniper", "username": "Sagitariorum"}, {"verified": false, "id": "890284484", "location": "Santa Fe,Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 2452, "tweet_count": 152811, "listed_count": 14}, "name": "Bruno", "username": "Bm_lepra74"}, {"verified": false, "id": "132626797", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1588, "tweet_count": 60641, "listed_count": 1}, "name": "Cassandra Pendleton", "username": "BansheeCassie"}, {"verified": false, "id": "477137893", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 795, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Machado", "username": "Lucas_M_R"}, {"verified": false, "id": "991061869992476672", "location": "Plottier, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 715, "tweet_count": 8101, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97", "username": "deceptacon__"}, {"verified": false, "id": "2444790205", "location": "al fondo del pozo depresivo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "unranci0"}, {"verified": false, "id": "1405708034", "location": "Manaus/Am", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 213, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}, "name": "Sara Pinheiro", "username": "SaraahPinheiro"}, {"verified": false, "id": "747142012718161921", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 205, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "name": "Baby V", "username": "ViviBugliani"}, {"verified": false, "id": "1127342514619473922", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1785, "tweet_count": 39117, "listed_count": 23}, "name": "\u2670mah\u2670", "username": "liberiangirIII"}, {"verified": false, "id": "1045244168501522432", "location": "no s\u00e9 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1626, "tweet_count": 34113, "listed_count": 1}, "name": "Gabs\ud83e\udd84", "username": "tupatatak077"}, {"verified": false, "id": "833797194", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1783, "tweet_count": 20697, "listed_count": 1}, "name": "camilona up 13", "username": "camlizzo"}, {"verified": false, "id": "64291315", "location": "S\u00e3o Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 592, "tweet_count": 12617, "listed_count": 10}, "name": "RicoPacheco", "username": "ricopachecoss"}, {"verified": false, "id": "1137478212391514113", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "phbruno214"}, {"verified": false, "id": "1034484516000342016", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 333, "tweet_count": 7548, "listed_count": 0}, "name": "Lilith", "username": "EmmaAya53"}, {"verified": false, "id": "2213296874", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1328, "tweet_count": 36246, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas", "username": "jesusma_1"}, {"verified": false, "id": "2306889258", "location": "Coahuila, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 77, "tweet_count": 421, "listed_count": 1}, "name": "ISSREEI", "username": "ISSREEI_SS_Coah"}, {"verified": false, "id": "1054911666356449281", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 265, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "name": "ampi", "username": "AmparoSegura14"}, {"verified": false, "id": "1160753886044590082", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 379, "tweet_count": 47932, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\ude0b", "username": "MssLupin"}, {"verified": false, "id": "1111749517580386304", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 513, "tweet_count": 5898, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \u2620\ufe0f", "username": "stellynhaaaa"}, {"verified": false, "id": "57573529", "location": "Manguetown/Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1262, "tweet_count": 21296, "listed_count": 3}, "name": "ArmandoRadio \u262d", "username": "armandoradio"}, {"verified": false, "id": "1115067305384448001", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 602, "tweet_count": 5606, "listed_count": 4}, "name": "erick; dangaronpa 2: goodbye despair \ud83c\udfae", "username": "myouibeauty"}, {"verified": false, "id": "754135584", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 4613, "tweet_count": 184193, "listed_count": 9}, "name": "janeth pineda", "username": "janethpineda25"}, {"verified": false, "id": "2810969002", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 353, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd84", "username": "pocrepaldi"}, {"verified": false, "id": "828313031973158916", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "name": "p.souza", "username": "p_asouz"}, {"verified": false, "id": "1129081604989771776", "location": "En el mundo de Yupi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 135, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}, "name": "Pamela J. \ud83c\udf51\ud83c\udf70", "username": "JustSayYes05"}, {"verified": false, "id": "303566145", "location": "Guadalajara, Jal", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 11, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "name": "Psic. Larisa Casta\u00f1eda", "username": "PsicPerinatal"}, {"verified": false, "id": "285255248", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 483, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Reginaldo Silva", "username": "netunoz"}, {"verified": false, "id": "713064646", "location": "piuma - es", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 665, "tweet_count": 40487, "listed_count": 0}, "name": "thalis", "username": "tsangalii"}, {"verified": false, "id": "935266992386342913", "location": "meu pa\u00eds NORDESTE", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3671, "tweet_count": 103258, "listed_count": 4}, "name": "curupira\ud83d\udd3a13", "username": "schaeyoo"}, {"verified": false, "id": "336831241", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 708, "tweet_count": 5585, "listed_count": 1}, "name": "Baah #TwiceForever", "username": "BarbaraRodrig22"}, {"verified": false, "id": "1144214037728813056", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1, "tweet_count": 44819, "listed_count": 23}, "name": "@y7bin", "username": "00BIN_"}, {"verified": false, "id": "830451899275030528", "location": "\ufe0e \ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 7, "tweet_count": 32206, "listed_count": 0}, "name": "memu de", "username": "memu_de"}, {"verified": false, "id": "144539373", "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "name": "Laura Isabel", "username": "Floresdelaurel"}, {"verified": false, "id": "996143725519736837", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 751, "tweet_count": 86660, "listed_count": 0}, "name": "Iv\u00e1n Genaro Flores.", "username": "ivanflorestorr1"}, {"verified": false, "id": "3026853437", "location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 261, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "name": "BdLT", "username": "faeraii"}, {"verified": false, "id": "909952305209933824", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 324, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "name": "nanda \u2b50\ufe0f", "username": "abacaxidesunga"}, {"verified": false, "id": "253203719", "location": "Twenty miles from anyone", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 546, "tweet_count": 66212, "listed_count": 143}, "name": "D\ud83c\udf44\ud83c\udf43", "username": "_dani_c_m"}, {"verified": false, "id": "74175574", "location": "Cuautitl\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1554, "tweet_count": 19831, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 MMG", "username": "Jose_MoranG"}, {"verified": false, "id": "721493264667381761", "location": "big pool", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 921, "tweet_count": 58084, "listed_count": 0}, "name": "uca \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "goya7_"}, {"verified": false, "id": "2952458776", "location": "777", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 545, "tweet_count": 39175, "listed_count": 10}, "name": "mai \u264b\ufe0e", "username": "maitulix"}, {"verified": false, "id": "607704784", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 510, "tweet_count": 56236, "listed_count": 2}, "name": "rosie", "username": "mrogomezb"}, {"verified": false, "id": "279498767", "location": "Reino de Le\u00f3n, Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6353, "following_count": 4976, "tweet_count": 274261, "listed_count": 161}, "name": "Llambrion", "username": "LlambrionLeon"}, {"verified": false, "id": "330276893", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "name": "AntonioMYC", "username": "AntonioMyc00"}, {"verified": false, "id": "1666510286", "location": "el pa\u00eds del olvido ", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 813, "tweet_count": 1425, "listed_count": 4}, "name": "LuisaGonzalez-Reiche", "username": "LGReiche"}, {"verified": false, "id": "3024043515", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 328, "tweet_count": 11504, "listed_count": 0}, "name": "Bestia Tarada", "username": "Gizbo123Jj"}, {"verified": false, "id": "1021837488", "location": "Es", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 725, "tweet_count": 6402, "listed_count": 0}, "name": "Fantasma do comunismo", "username": "livemengo"}, {"verified": false, "id": "4869191494", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 111, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "name": "Rossy \ud83c\udfb6", "username": "Rossy_RuizL"}, {"verified": false, "id": "915822121720283136", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "username": "Benkaipso"}, {"verified": false, "id": "1252838520", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2317, "tweet_count": 1551, "listed_count": 3}, "name": "Neris Serrano", "username": "nbserrano"}, {"verified": false, "id": "240638785", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71837, "following_count": 952, "tweet_count": 85645, "listed_count": 939}, "name": "AutismoDiario", "username": "AutismoDiario"}, {"verified": false, "id": "182044889", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 2183, "tweet_count": 1439, "listed_count": 5}, "name": "Esteban Ricke Ortega", "username": "Socratico07"}, {"verified": false, "id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "name": "Tomas Baader", "username": "tbaader"}, {"verified": false, "id": "704172232227102720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2832, "tweet_count": 35958, "listed_count": 2}, "name": "Cyclopzalez: Season of the SPOOK \ud83e\udd87\ud83c\udf83\u2620\ufe0f", "username": "LHGonzalez97"}, {"verified": false, "id": "260731480", "location": "ela/dela, 22", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 145, "tweet_count": 84044, "listed_count": 1}, "name": "spooky carol \ud83e\udd87", "username": "sailorhaseul"}, {"verified": false, "id": "411759720", "location": "Pais Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 403, "tweet_count": 21219, "listed_count": 2}, "name": "A.", "username": "picazooliver"}, {"verified": false, "id": "192992008", "location": "Bras\u00edlia-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 205, "tweet_count": 17965, "listed_count": 1}, "name": "Atalaia", "username": "Thatyboop"}, {"verified": true, "id": "39116717", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 597390, "following_count": 1304, "tweet_count": 33690, "listed_count": 1281}, "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "jandira_feghali"}, {"verified": false, "id": "1169795978221801473", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 686, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Cordeiro", "username": "VinciusCordei20"}, {"verified": false, "id": "938255359247912960", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 841, "tweet_count": 7152, "listed_count": 0}, "name": "Cyan Sauvage \ud83c\udf31", "username": "heavywaveat3am"}, {"verified": false, "id": "1058103672620638208", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 378, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "name": "Acorda BRASIL \u2692\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarretaNeles"}, {"verified": true, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2825294, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1514916686", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 633, "tweet_count": 5298, "listed_count": 0}, "name": "Macias", "username": "DanielMacias82"}, {"verified": false, "id": "1160647620278259713", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 62, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "name": "Claudia M. MyC", "username": "claudia_myc"}, {"verified": true, "id": "50626996", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3398557, "following_count": 619, "tweet_count": 93297, "listed_count": 4537}, "name": "UNAM", "username": "UNAM_MX"}, {"verified": false, "id": "727457085525512193", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 357, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda Ferreira", "username": "ferreiradudaaa"}, {"verified": false, "id": "1127664159854821377", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 747, "tweet_count": 23159, "listed_count": 1}, "name": "vit\u00f3ria \u00e9 13!", "username": "vitoriaftss"}, {"verified": false, "id": "2416584810", "location": "Pimentel, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 845, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "name": "Pimentel En La Red", "username": "Pimentelenlared"}, {"verified": false, "id": "897908574201970689", "location": "\u0434\u0443\u0440\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 633, "tweet_count": 4888, "listed_count": 8}, "name": "\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430. \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "l1otuk"}, {"verified": false, "id": "371010502", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 75, "tweet_count": 6649, "listed_count": 1}, "name": "Angi", "username": "AngiPeretti"}, {"verified": false, "id": "2574136746", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 205, "tweet_count": 11895, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udda4", "username": "Mariana__Ortz"}, {"verified": false, "id": "434600162", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 496, "tweet_count": 22617, "listed_count": 1}, "name": "Connie", "username": "conniecarolinaa"}, {"verified": false, "id": "543710431", "location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12566, "following_count": 1184, "tweet_count": 123829, "listed_count": 15}, "name": "dayana", "username": "ayleengntierrez"}, {"verified": false, "id": "794710729", "location": "Cabalango - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 816, "tweet_count": 21147, "listed_count": 15}, "name": "Jorge Allievi", "username": "JAllievi"}, {"verified": false, "id": "1330661732", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 170, "tweet_count": 19429, "listed_count": 150}, "name": "Mayer", "username": "Mayerlious"}, {"verified": false, "id": "1137846954258456576", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 406, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3a\u2728pretty pancake\u2728\ud83c\udf3a", "username": "FabiMonterde31"}, {"verified": false, "id": "1377616130", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47282, "listed_count": 12}, "name": "Gely.", "username": "AGely29"}, {"verified": false, "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico"}, {"verified": false, "id": "2709212330", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 302, "tweet_count": 65976, "listed_count": 6}, "name": "El Pregonero RD", "username": "ElPregoneroRD"}, {"verified": false, "id": "709751150", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2512, "tweet_count": 18917, "listed_count": 0}, "name": "Ruben Garc\u00eda", "username": "ORuben_"}, {"verified": true, "id": "1413528254", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 136053, "following_count": 322, "tweet_count": 444729, "listed_count": 945}, "name": "Once Noticias", "username": "OnceNoticiasTV"}, {"verified": false, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "name": "Enlace Nacional RD", "username": "Enlace_Nacional"}, {"verified": false, "id": "2638732208", "location": "chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 263, "tweet_count": 1979, "listed_count": 1}, "name": "\u1d30\u02b3\u1d43. \u1d2c\u02e1q\u1d58\u2071\u1d50\u2071\u02e2\u1d57\u1d43 \ud83c\udf8a\u2764\ufe0f", "username": "lizbeth0071"}, {"verified": false, "id": "192788128", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1183, "tweet_count": 73561, "listed_count": 3}, "name": "Milena Abad L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "MilenaAbad"}, {"verified": false, "id": "345791420", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 335, "tweet_count": 9554, "listed_count": 0}, "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "cvanx"}, {"verified": false, "id": "170163171", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 3223, "tweet_count": 14138, "listed_count": 22}, "name": "MelomanoInVesania", "username": "MelomanoVesania"}, {"verified": false, "id": "132768793", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 63681, "following_count": 1415, "tweet_count": 72930, "listed_count": 211}, "name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "username": "Lauletras"}, {"verified": false, "id": "3226572935", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1940, "tweet_count": 51454, "listed_count": 14}, "name": "Raquel \ud83d\udc0d", "username": "tqmfavs"}, {"verified": false, "id": "882757032385839104", "location": "cadi hijo", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 0, "tweet_count": 27488, "listed_count": 18}, "name": "JuditH con H.", "username": "judithcm01"}, {"verified": false, "id": "30414325", "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 344, "tweet_count": 91003, "listed_count": 20}, "name": "\u15e9i \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26a1 #MakeTASM3 (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "username": "AimeeMrls"}, {"verified": false, "id": "288352295", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 494, "tweet_count": 5614, "listed_count": 1}, "name": "Joyce Rodrigues", "username": "joycercmarques"}, {"verified": false, "id": "410031830", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 424, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9", "username": "sirlpez"}, {"verified": false, "id": "762255054", "location": "The Abyss", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 305, "tweet_count": 41166, "listed_count": 5}, "name": "Vegan vampire \ud83c\udf31", "username": "nihilisima"}], "tweets": [{"author_id": "1112514557673639937", "created_at": "2019-09-11T16:48:10.000Z", "id": "1171827785448534017", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "text": "si tienen fotos conmigo guardenlas porque me voy a suicidar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827785448534017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}]}, "author_id": "195065263", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "id": "1171827430866206720", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"author_id": "520653311", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "id": "1171299775720886273", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"]}, {"author_id": "851276212970246144", "created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "id": "1171736819987341312", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "id": "1171825651533455360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"]}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"author_id": "1022128628350562310", "created_at": "2019-09-11T17:04:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171824168586883073"}], "id": "1171831970063704064", "in_reply_to_user_id": "1022128628350562310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya est\u00e1n todos ubicados. \n\nY ahora el drama tiene que comenzar.\n\n1: un sim se queda pre\u00f1adito de su compi de distrito\n2: un sim aleatorio (el primero q salga) sea brujapiruja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831970063704064"]}, {"author_id": "101486124", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WJfRqtQBiK", "expanded_url": "https://twitter.com/ploluchini/status/1171129001622085632", "display_url": "twitter.com/ploluchini/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:41:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171129001622085632"}], "id": "1171826155709771777", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adaptaci\u00f3n, solo caos) o cambio continuo relat\u00edvamente imperceptible. Pero entre statu quo y revoluci\u00f3n suicida hay muuuuchos matices! https://t.co/WJfRqtQBiK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826155709771777"]}, {"author_id": "94404094", "created_at": "2019-09-05T04:15:31.000Z", "id": "1169464048309506048", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos hablar mal de \u00e9l porque el secretario de cultura @JASRA1 y la subsecretaria @patipenaloza dicen que si no hubo pruebas no se vale desprestigiarlos.", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 182, "username": "JASRA1", "id": "99715863"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "patipenaloza", "id": "81711979"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169464048309506048"]}, {"author_id": "836233414000979969", "created_at": "2019-09-11T14:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171784955111903236"}], "id": "1171792193893388288", "in_reply_to_user_id": "1134053367632814081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@unqueunporro @SGDV_", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unqueunporro", "id": "1134053367632814081"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "SGDV_", "id": "4288311269"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1171792193893388288"]}, {"author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"]}, {"author_id": "1090581182595637255", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "id": "1171159426042081282", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"]}, {"author_id": "42029729", "created_at": "2019-09-11T12:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171734486087884800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DLaraF", "id": "40762752"}]}, "id": "1171757518583992323", "in_reply_to_user_id": "40762752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 48, "like_count": 0, "quote_count": 8}, "text": "@DLaraF Antes de hablar de Salvador Allende l\u00e1vate la boca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171757518583992323"]}, {"author_id": "1065613981522497537", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/El672LzVDr", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshioka_kou/status/1171653192771354626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/El672LzVDr", "media_key": "3_1171653182243647488"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:14:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "id": "1171653192771354626", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "@PedrolvaroCabr1 Pra quem queria saber: Infelizmente, ele realmente se matou, e foi com um tiro na cabe\u00e7a. https://t.co/El672LzVDr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171653192771354626"]}, {"author_id": "2816614800", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pfvZin5nzn", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171827831103545344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfvZin5nzn", "media_key": "3_1171827817224581125"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "d"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 141, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:48:21.000Z", "id": "1171827831103545344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n del Suicidio organizan la conferencia \"La realidad tras una muerte por suicidio: entrevista con un familiar superviviente^ https://t.co/pfvZin5nzn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827831103545344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H0mULJbzAq", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MAMODm8lxk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171805585332932609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMODm8lxk", "media_key": "3_1171805578269736960"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "author_id": "1259843052", "created_at": "2019-09-11T15:19:57.000Z", "id": "1171805585332932609", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/H0mULJbzAq\n #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/MAMODm8lxk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171805585332932609"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/6VunnGLJv1", "expanded_url": "https://cnn.it/34xqUWB", "display_url": "cnn.it/34xqUWB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:20:03.000Z", "id": "1171730115056885760", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que alguien se quitar\u00e1 la vida cada 20 segundos. https://t.co/6VunnGLJv1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171730115056885760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "258314710", "created_at": "2019-09-11T01:56:38.000Z", "id": "1171603424569438208", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 144, "like_count": 1672, "quote_count": 27}, "text": "El 10 de marzo de este a\u00f1o intent\u00e9 quitarme la vida. De haber drenado hablando, dicho intento no habr\u00eda ocurrido.\n\nHay que derrumbar estigmas #HablemosDeSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603424569438208"]}, {"author_id": "1020370843292102656", "created_at": "2019-09-11T16:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171785605753245702"}], "id": "1171828539588599816", "in_reply_to_user_id": "708471311853613057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@progresismouy @jaimenievesdiz Si viviera se suicida al ver lo que el hizo por su ideolog\u00eda y lo que es hoy , negocio y mal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "progresismouy", "id": "708471311853613057"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jaimenievesdiz", "id": "1438946659"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828539588599816"]}, {"author_id": "175619477", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "id": "1171568935528992769", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RN3qY2KT9U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171755267110789120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGlQ1zZ4L3", "media_key": "3_1171086002724704257"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-11T12:00:00.000Z", "id": "1171755267110789120", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio.\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/RN3qY2KT9U https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171755267110789120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "adolescentes"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bGsDy7sUdf", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGsDy7sUdf", "media_key": "3_1171452797159526401"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}]}, "author_id": "87542992", "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z", "id": "1171452802536591361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "#ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. El art\u00edculo en https://t.co/1TAPlmEPai con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @CIJ_Adicciones https://t.co/bGsDy7sUdf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452802536591361"]}, {"author_id": "150327924", "created_at": "2019-09-11T16:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}]}, "id": "1171828946700316673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Se ve que se insulta cuando esta cortada la l\u00ednea C cuando hay paro de trabajadores o se suicida una persona. Si el subte lo corta Larreta, est\u00e1 todo bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828946700316673"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"]}, {"author_id": "799915069186469888", "created_at": "2019-09-11T13:35:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171778245836124162"}], "id": "1171779343657381888", "in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 303, "quote_count": 1}, "text": "Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de avi\u00f5es tinham sido sequestrados e que os ataques se repetiriam ao longo de todo o dia. Se fosse preciso ela teria que abalroar um avi\u00e3o c/o seu ca\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171779343657381888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "author_id": "3227318753", "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "id": "1171463417200119809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "141627379", "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "id": "1171443974986354688", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171512138499624961", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"]}, {"author_id": "1123033075", "created_at": "2019-09-11T16:54:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171633736351473676"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "underdog"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joniflowerz", "id": "776188040750493696"}]}, "id": "1171829324720328705", "in_reply_to_user_id": "776188040750493696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@joniflowerz uma s\u00e9rie assim poderia ter segurado minha m\u00e3o durante o vestibular e me dito q nada ia ficar bem... imagina um underdog q nunca consegue entrar na lista dos 20 melhores colocados no simulado, o odiado q sempre responde o q todo mundo sabe s\u00f3 p aparecer... a dream", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829324720328705"]}, {"author_id": "1081497572538306560", "created_at": "2019-09-11T15:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1171812326330327041", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 695, "like_count": 670, "quote_count": 71}, "text": "Se em nome de uma frente ampla de esquerda, o Lula recomendasse voto no Ciro em 2022, e n\u00e3o num nome do PT, o que voc\u00ea faria?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812326330327041"]}, {"author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171599899881852928", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"]}, {"author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "id": "1171597975132475392", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"]}, {"author_id": "3317555339", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "id": "1171638087459491841", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"]}, {"author_id": "389287861", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "id": "1171591936467189760", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"]}, {"author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171589648503717889", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"]}, {"author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "id": "1171588490422890496", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"]}, {"author_id": "2816614800", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7bIKMk7iij", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171828676377403392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bIKMk7iij", "media_key": "3_1171828669179977730"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 92, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171827831103545344"}], "id": "1171828676377403392", "in_reply_to_user_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esta conferencia est\u00e1 enmarcada en los actos del \"D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio\" https://t.co/7bIKMk7iij", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828676377403392"]}, {"author_id": "2416088899", "created_at": "2019-09-11T16:30:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "codinomes SIPAN"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR ALEMAN"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "id": "1171823462601695237", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 195, "like_count": 2641, "quote_count": 47}, "text": "24 horas despu\u00e9s de haberse informado la existencia de los codinomes SIPAN, PASTOR ALEMAN y APRA nadie ha dejado su cadaver como se\u00f1al de desprecio. Raro \u00bfno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171823462601695237"]}, {"author_id": "708471311853613057", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Ml6RBlCQtj", "expanded_url": "http://ow.ly/uDzi50w5g7l", "display_url": "ow.ly/uDzi50w5g7l"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "Pou"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Saravia"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6046, "type": "Place", "normalized_text": "Saravia"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:00:33.000Z", "id": "1171785605753245702", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 25, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "text": "Lacalle Pou expres\u00f3 \u201cYo soy bisnieto de un servidor de Saravia. Mis hijos por las dos sangres son parientes de servidores de Saravia. Tenemos claro d\u00f3nde estamos. Tenemos un enorme orgullo de pertenencia hist\u00f3rica.\u201d, remarc\u00f3.\n\nhttps://t.co/Ml6RBlCQtj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171785605753245702"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z", "id": "1167490060423507968", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"]}, {"author_id": "1164849072", "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "id": "1171608353900027904", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:48:45.000Z", "id": "1171586342209257472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nHay que estar pendientes cuando empiezan a surgir los deseos de muerte, de ah\u00ed pasa a la IDEACI\u00d3N suicida, despu\u00e9s AL PRIMER INTENTO. Y aqu\u00ed es importante resaltar:", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171586342209257472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "adolescentes"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "cannabis"}, {"start": 253, "end": 270, "tag": "CIJ50A\u00f1osContigo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/48r7tqdNBE", "expanded_url": "http://biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "unwound_url": "http://biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/YfS4uXzYnz", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361", "display_url": "twitter.com/bibliotecacij/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "author_id": "127919893", "created_at": "2019-09-11T16:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171826767667052545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de #cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. Puedes encontrar el art\u00edculo en https://t.co/48r7tqdNBE con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @bibliotecacij #CIJ50A\u00f1osContigo https://t.co/YfS4uXzYnz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826767667052545"]}, {"author_id": "1975354388", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mdDcsB1KFB", "expanded_url": "https://twitter.com/OblitasRosario/status/1171818594256195586", "display_url": "twitter.com/OblitasRosario\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:45:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171818594256195586"}], "id": "1171827122316500994", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 38, "like_count": 620, "quote_count": 3}, "text": "Reuniones protocolares. No hay que ser malpensados. https://t.co/mdDcsB1KFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827122316500994"]}, {"author_id": "811614500", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/WCamyvfgHB", "expanded_url": "https://twitter.com/janomatusmc/status/1171818439679315968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCamyvfgHB", "media_key": "3_1171818431328456704"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:02.000Z", "id": "1171818439679315968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "text": "Mi recuerdo por el gran suicida. https://t.co/WCamyvfgHB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818439679315968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"]}, {"author_id": "927300765286387712", "created_at": "2019-09-11T02:48:22.000Z", "id": "1171616442908889088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fiquei at\u00e9 agora acordado pra ver o jogo, se eu me decepcionar, vou ficar puto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616442908889088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "LogicaFeminista"}]}, "author_id": "3072250190", "created_at": "2019-09-11T15:23:34.000Z", "id": "1171806494427406336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado por una mujer, porque debe haberlo disfrutado, o si se suicida es porque su ego le impidi\u00f3 pedir ayuda seguramente. #LogicaFeminista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171806494427406336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "FeelSpecial"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611001622532"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611131531266"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}]}, "author_id": "1096027492111040512", "created_at": "2019-09-11T16:15:44.000Z", "id": "1171819622544416768", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https://t.co/DzozLMqio7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819622544416768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 260, "tag": "LulaLivre"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "AllendeVive"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xOc0eJi6J1", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1171822487623163904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOc0eJi6J1", "media_key": "3_1171822482371895299"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 142, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}]}, "author_id": "63118359", "created_at": "2019-09-11T16:27:07.000Z", "id": "1171822487623163904", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 51, "like_count": 158, "quote_count": 5}, "text": "\u201cN\u00e3o basta que todos sejam iguais perante a lei. \u00c9 preciso que a lei seja igual perante todos\u201d, disse o ex-presidente chileno, Salvador Allende. Hoje completam-se 46 anos de seu assassinato pela ditadura chilena, mas suas ideias seguem muito vivas.  #LulaLivre #AllendeVive https://t.co/xOc0eJi6J1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822487623163904"]}, {"author_id": "1135597553247039488", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/G7X8iiiXSn", "expanded_url": "https://twitter.com/IsmeniaFranco/status/1171787203078512642", "display_url": "twitter.com/IsmeniaFranco/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Dodge"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "CPMF"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:41:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171787203078512642"}], "id": "1171795989449121792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Aras vem falando isso a tempos. Nenhuma surpresa que continue falando. Aras ser\u00e1 pior que Dodge. Aras  mais o cara da AGU amigo do Toffoli e Flavio ser\u00e3o o fim da lavajato. JB com isso se suicidou e matou nossas esperan\u00e7as de um Brasil melhor. S\u00f3 falta CPMF para fechar o caix\u00e3o. https://t.co/G7X8iiiXSn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171795989449121792"]}, {"author_id": "262438449", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VBTHLgY7AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBTHLgY7AJ", "media_key": "3_1171580395365851137"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VBTHLgY7AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBTHLgY7AJ", "media_key": "3_1171580395361579008"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:25:09.000Z", "id": "1171580401523015685", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 42, "like_count": 1392, "quote_count": 178}, "text": "Sabias que Ser estudiante de medicina es un factor de riesgo para el suicido. https://t.co/VBTHLgY7AJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171580401523015685"]}, {"author_id": "1036340592932995072", "created_at": "2019-09-11T10:22:28.000Z", "id": "1171730723285413888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171730723285413888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "megacurioso"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Xr5b6ZbY4z", "expanded_url": "http://nzn.me/m98607", "display_url": "nzn.me/m98607", "status": 503, "unwound_url": "https://nzn.me/m98607"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Bambi"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Gast\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "A Bela e a Fera"}]}, "author_id": "488356636", "created_at": "2019-09-11T13:45:05.000Z", "id": "1171781714244505605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou se o ca\u00e7ador que matou a m\u00e3e do Bambi fosse o Gast\u00f3n, de \u201cA Bela e a Fera\u201d? #megacurioso https://t.co/Xr5b6ZbY4z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171781714244505605"]}, {"author_id": "2736609947", "created_at": "2019-09-09T18:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171121861268267009"}], "id": "1171129001622085632", "in_reply_to_user_id": "80391585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@GIAndradeP @hildevelez1 @Brigittelgb @juangiorgi @alegriafonseca @wilcheschaux @carlosfonzeca Lo mas probable no necesariamente ser\u00e1 lo que suceda.  Para eso es la transici\u00f3n y los cambios de trayectoria. A mi me aterra que pensemos que haciendo lo mismo pero dizque bien pensemos que vamos a hacer transiciones.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GIAndradeP", "id": "80391585"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "hildevelez1", "id": "999442776"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "juangiorgi", "id": "25704823"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "alegriafonseca", "id": "342879842"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "wilcheschaux", "id": "248001840"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "carlosfonzeca", "id": "424386209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171129001622085632"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"]}, {"author_id": "351953986", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/cCjAzCdq6u", "expanded_url": "https://twitter.com/jlespert/status/1171795026755694592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCjAzCdq6u", "media_key": "3_1171795017318502404"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 250, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171794739127029760"}], "id": "1171795026755694592", "in_reply_to_user_id": "351953986", "public_metrics": {"retweet_count": 1454, "reply_count": 1889, "like_count": 5868, "quote_count": 1261}, "text": "Como no tenemos candidato a Jefe de Gobierno, como creemos que la Ciudad debe seguir con sus transformaciones y como nuestra contribuci\u00f3n electoral es decisiva para evitar que CABA vuelva el pasado, decidimos apoyar la candidatura de @HoracioRLarreta a Jefe de Gobierno https://t.co/cCjAzCdq6u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171795026755694592"]}, {"author_id": "19660386", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/NSlfuQ43vk", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1171811808405065735", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:35:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171811808405065735"}], "id": "1171824471243710467", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Se vienen m\u00e1s nombres. https://t.co/NSlfuQ43vk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824471243710467"]}, {"author_id": "906953404458692609", "created_at": "2019-09-11T16:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "id": "1171822178679042049", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se suicidou, embora pelo comando de Deus, n\u00e3o deixou de ser suic\u00eddio. N\u00e3o que isso seja justific\u00e1vel, jamais. Que o Jarrid Wilson ressuscite para a Gl\u00f3ria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822178679042049"]}, {"author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-11T16:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818449984606209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1171823967486795776", "in_reply_to_user_id": "24802340", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "@jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171823967486795776"]}, {"author_id": "20699817", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QWLTkK26Vr", "expanded_url": "https://twitter.com/breinguash/status/1171777917363380225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWLTkK26Vr", "media_key": "3_1171601444191047680"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:30:00.000Z", "id": "1171777917363380225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? \nhttps://t.co/lYfpoiFmFL https://t.co/QWLTkK26Vr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171777917363380225"]}, {"author_id": "116018197", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6PjNl5nDkJ", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}, {"start": 207, "end": 215, "username": "Fercoca", "id": "51164491"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "ivonnemelgar", "id": "51798186"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:47:19.000Z", "id": "1171782273471062017", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos no reciben atenci\u00f3n adecuada. Mi Art en @Mujer_esMas Gcs por leer y RT  @patybetaza  @Fercoca  @ivonnemelgar https://t.co/6PjNl5nDkJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171782273471062017"]}, {"author_id": "1098427180927934464", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VTTesgKcZW", "expanded_url": "https://twitter.com/JarridWilson/status/1171166658829803520", "display_url": "twitter.com/JarridWilson/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.8252, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:20:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171166658829803520"}], "id": "1171790615937466369", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 3, "like_count": 902, "quote_count": 12}, "text": "amar Jesus nem sempre cura pensamentos suicidas.\n\namar Jesus nem sempre cura depress\u00e3o.\n\namar Jesus nem sempre cura estresse p\u00f3s traum\u00e1tico.\n\namar Jesus nem sempre cura a  ansiedade.\n\nmas isso n\u00e3o significa que Jesus n\u00e3o nos oferece companhia e consolo.\n\nEle SEMPRE faz isso. https://t.co/VTTesgKcZW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171790615937466369"]}, {"author_id": "3347559382", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/grW8WjQ3Nz", "expanded_url": "https://twitter.com/twicestagram_/status/1171801947956895745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/grW8WjQ3Nz", "media_key": "7_1171801891329601537"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "once"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:33:32.000Z", "id": "1171809005762748416", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem aqui deve estar mais, tadinho.... era t\u00e3o jovem https://t.co/grW8WjQ3Nz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171809005762748416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ANY5cmmKjO", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QfJOZ8rFJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Mujer_esMas/status/1171674583843463168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QfJOZ8rFJP", "media_key": "3_1171674578592178177"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "INEGI"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "author_id": "4283467214", "created_at": "2019-09-11T06:39:24.000Z", "id": "1171674583843463168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Columna Sufrir en silencio\n\ud83d\udd8a\ufe0f @marissrivera \nEn M\u00e9xico cada 90 minutos se suicida una persona, 16 al d\u00eda. En tanto, el INEGI, report\u00f3 que en 2018 m\u00e1s de 33 millones de personas mayores de 7 a\u00f1os presentaron estados de depresi\u00f3n.\nhttps://t.co/ANY5cmmKjO https://t.co/QfJOZ8rFJP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171674583843463168"]}, {"author_id": "1069409123261915136", "created_at": "2019-09-11T16:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171824384039895042"}], "id": "1171824388284604416", "in_reply_to_user_id": "1069409123261915136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente isso \u00e9 t\u00e3o importante, me sinto feliz que minha irm\u00e3 t\u00eam tido o conhecimento necess\u00e1rio sobre situa\u00e7\u00f5es assim, n\u00e3o porque da\u00ed ela poder\u00e1 saber sobre minha depress\u00e3o, mas porque ela vai entender que o que as pessoas sentem n\u00e3o tem nada a ver com a vida financeira e etc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171824388284604416"]}, {"author_id": "24802340", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oTVuV1MMKh", "expanded_url": "https://glo.bo/31kS94M", "display_url": "glo.bo/31kS94M"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tXlxI1SnqD", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1171818449984606209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXlxI1SnqD", "media_key": "3_1171818448101363713"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:04.000Z", "id": "1171818449984606209", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 70, "like_count": 68, "quote_count": 54}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro compartilha post do PSL que compara ataques do 11 de setembro a atentado contra o pai https://t.co/oTVuV1MMKh https://t.co/tXlxI1SnqD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171818449984606209"]}, {"author_id": "484381605", "created_at": "2019-09-11T14:55:30.000Z", "id": "1171799431479513089", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "El rat\u00f3n vaquero es un narcocorrido infantil.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171799431479513089"]}, {"author_id": "156680557", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/6Iv7vtpOuX", "expanded_url": "https://twitter.com/famedinaflores/status/1171614731154722816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Iv7vtpOuX", "media_key": "3_1171614729237925889"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:41:34.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1171614731154722816", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 32, "like_count": 253, "quote_count": 8}, "text": "Gran verdad https://t.co/6Iv7vtpOuX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614731154722816"]}, {"author_id": "984664422084988928", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/5whc6OxCmT", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5whc6OxCmT", "media_key": "3_1171809965843132422"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/5whc6OxCmT", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5whc6OxCmT", "media_key": "3_1171809968053530624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:37:22.000Z", "id": "1171809970570125313", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 161, "like_count": 4440, "quote_count": 519}, "text": "Polo \u2764\ufe0f https://t.co/5whc6OxCmT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171809970570125313"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LpobSUUG96", "expanded_url": "https://bit.ly/2kbqaUz", "display_url": "bit.ly/2kbqaUz"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Vz1viWXGku", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171812443909214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vz1viWXGku", "media_key": "3_1171812442042765318"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "talento"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-11T15:47:12.000Z", "id": "1171812443909214208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Um time desses, bicho! James Gunn elogia elenco de seu Esquadr\u00e3o Suicida: \"Muito talento\". https://t.co/LpobSUUG96\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/Vz1viWXGku", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812443909214208"]}, {"author_id": "992905434691497984", "created_at": "2019-09-11T16:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818328299626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8379, "type": "Other", "normalized_text": "The Comet is Coming"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "Eclipse"}]}, "id": "1171822096579813376", "in_reply_to_user_id": "992905434691497984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "The Comet is Coming: Sus pu\u00f1os tienen la potencia de un cometa cuando lo usa, tiene la misma velocidad de 300 Km/h pero esta vez puede dar mucha m\u00e1s potencia a los golpes\nEclipse: De su frente saca un rayo de luz que deja moment\u00e1neamente ciegos a sus rivales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171822096579813376"]}, {"author_id": "225138968", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/s0gO4FDSZr", "expanded_url": "https://twitter.com/VeraNoelia/status/1171785406398025728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0gO4FDSZr", "media_key": "13_1171767862232539138"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:59:46.000Z", "id": "1171785406398025728", "public_metrics": {"retweet_count": 927, "reply_count": 86, "like_count": 1744, "quote_count": 24}, "text": "Hoy le he preguntado a la ministra de Trabajo si el PSOE mantiene o no su \u201ccompromiso\u201d de derogar la reforma laboral de Rajoy. Necesitamos garant\u00edas porque las palabras, ya ha quedado demostrado, se las lleva el viento. https://t.co/s0gO4FDSZr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171785406398025728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}]}, "author_id": "325756456", "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "id": "1171548473285586945", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"]}, {"author_id": "11904592", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VVOnbWodaU", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/11/actualidad/1568187563_033826.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/11/actualidad/1568187563_033826.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:22:13.000Z", "id": "1171821257194713096", "public_metrics": {"retweet_count": 1824, "reply_count": 421, "like_count": 3694, "quote_count": 82}, "text": "S\u00e1nchez ya no quiere ni reunirse para intentar llegar a un acuerdo. Ya no se disimula: quieren elecciones. \u00bfY repetimos las elecciones hasta que salga lo que quiere el PSOE? Confundir los deseos con la realidad es, entre otras cosas, una irresponsabilidad. https://t.co/VVOnbWodaU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821257194713096"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lmK7jUsc9m", "expanded_url": "http://ow.ly/duOo50w5udf", "display_url": "ow.ly/duOo50w5udf"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "minasfazciencia", "id": "50819258"}]}, "author_id": "44502932", "created_at": "2019-09-11T16:17:04.000Z", "id": "1171819958009049089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. No Brasil, atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o sobre o #suicidio t\u00eam destaque durante todo o m\u00eas no 'Setembro Amarelo'. Saiba o que a ci\u00eancia tem a dizer na mat\u00e9ria do @minasfazciencia\u2b07\ufe0fhttps://t.co/lmK7jUsc9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819958009049089"]}, {"author_id": "780674892", "created_at": "2019-09-10T22:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546793101934592"}], "id": "1171558094326902785", "in_reply_to_user_id": "4595778255", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@elcoya1977 Que b\u00e1rbaro, hay cosas que no se puede entender Seremos los \u00fanicos en el mundo con una mentalidad tan suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171558094326902785"]}, {"author_id": "1106732344269045760", "created_at": "2019-09-10T01:10:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9093, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1171229492683190272", "public_metrics": {"retweet_count": 4253, "reply_count": 85, "like_count": 36070, "quote_count": 412}, "text": "Uma aluna acaba de me ligar: veio desabafar que a m\u00e3e vai fazer uma cirurgia de alto risco essa semana. E que ela ta com muito medo de morrer, e ainda vai ter que cuidar das duas irm\u00e3s pequenas.\n\nBro, a forma\u00e7\u00e3o de professores no Brasil n\u00e3o te prepara nem de longe p isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171229492683190272"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171511403271704583", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"]}, {"author_id": "153587043", "created_at": "2019-09-11T12:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Pakistan"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kazajist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "id": "1171767756779393031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Muy tranquila la profe hablando sobre bombas y guerras, cuando en el curso hay gente de Pakistan, Ir\u00e1n, Kazajist\u00e1n y Arabia \ud83d\ude30", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171767756779393031"]}, {"author_id": "819987068", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/O1gmA1a1Sb", "expanded_url": "https://twitter.com/facumarciani/status/1171075267756011520", "display_url": "twitter.com/facumarciani/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 13, "username": "msoltwo", "id": "74763341"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "florenciajulia_", "id": "1118146076995928065"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:09:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171075267756011520"}], "id": "1171606631840436224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Same @msoltwo @florenciajulia_ https://t.co/O1gmA1a1Sb", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171606631840436224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Ecuador"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "10DeSeptiembre"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490840968957953"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490849080799232"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490858362781696"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490867833475073"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "liradelapaz", "id": "482269137"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}, {"start": 263, "end": 273, "username": "EcuadorRC", "id": "2746169640"}]}, "author_id": "4747561523", "created_at": "2019-09-10T18:29:24.000Z", "id": "1171490875588800512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar de este tema en #Ecuador. Hoy, #10DeSeptiembre es el d\u00eda de la #PrevencionDelSuicidio \n@BancadaRC @CompromisoRC5 @liradelapaz @pichinchauniver @EcuadorRC https://t.co/VGv8gx40e0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171490875588800512"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 210, "tag": "MNTVC"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/VdXQjERqL9", "expanded_url": "https://youtu.be/Hd8qvorvsYo", "display_url": "youtu.be/Hd8qvorvsYo"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6614, "type": "Organization", "normalized_text": "MNTVC"}]}, "author_id": "104315704", "created_at": "2019-09-11T15:41:22.000Z", "id": "1171810976536117253", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udc40 De acuerdo a cifras de la organizaci\u00f3n mundial de la salud, cada a\u00f1o se suicida un promedio de 800 mil personas, que equivale a uno cada 40 segundos. Y por cada muerte hay 25 personas que lo intentan. #MNTVC\nhttps://t.co/VdXQjERqL9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171810976536117253"]}, {"author_id": "1676939882", "created_at": "2019-09-11T16:16:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171819876496871426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3394, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4726, "type": "Place", "normalized_text": "Capitolio"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}]}, "id": "1171819878237519872", "in_reply_to_user_id": "1676939882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "-El Pent\u00e1gono (que representaba el poder militar); el Capitolio (que representaba el poder legislativo) y la Casa Blanca (que representa el poder ejecutivo).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171819878237519872"]}, {"author_id": "889895358322683906", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DnNcmIlu1Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2kccvN3", "display_url": "bit.ly/2kccvN3"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bHaRgXKFli", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1171819743717859329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHaRgXKFli", "media_key": "3_1171819727590699008"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:16:12.000Z", "id": "1171819743717859329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "DC Comics | Novo quadrinho do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d promete ser bem diferente\n\nhttps://t.co/DnNcmIlu1Z https://t.co/bHaRgXKFli", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819743717859329"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "author_id": "8727232", "created_at": "2019-09-11T00:30:58.000Z", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "id": "1171581868157935623", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (una a los 16, otra a los 39) y sobreviv\u00ed. No me arrepentir\u00e9 nunca de haberlo intentado. Tampoco puedo explicar por qu\u00e9 lo hice. Y todos los d\u00edas, tengo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171581868157935623"]}, {"author_id": "6558552", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "id": "1171513276636647424", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"]}, {"author_id": "15965971", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171542259822735361"}], "id": "1171661341989507072", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171661341989507072"]}, {"author_id": "257220396", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H1PRjDpqC4", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaocristao/status/1171711514971201536", "display_url": "twitter.com/conexaocristao\u2026"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 217, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:14:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171711514971201536"}], "id": "1171819385788522497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Isso abre um par\u00eanteses, estamos todos com nossos problemas pessoais e sobrecarregando nossos l\u00edderes sem ao menos saber se eles tbm est\u00e3o precisando de um tipo ou algum apoio, mas n\u00e3o simplesmente fazemos o que  Jesus pediu para fazer nele nos Pastores e lideres, que possamos https://t.co/H1PRjDpqC4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171819385788522497"]}, {"author_id": "3985463174", "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "id": "1171562465659949057", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"]}, {"author_id": "1164197242787586048", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/bXTo7z087v", "expanded_url": "https://twitter.com/CoisasDosJogos/status/1171795169894703104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXTo7z087v", "media_key": "3_1171795158624624642"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Colossus of Rhodes"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:38:34.000Z", "id": "1171795169894703104", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 20, "like_count": 2464, "quote_count": 136}, "text": "Colossus of Rhodes https://t.co/bXTo7z087v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171795169894703104"]}, {"author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YZMZKASTuc", "expanded_url": "https://glo.bo/31fseLz", "display_url": "glo.bo/31fseLz"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1n7ovKBVyT", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1171818450185908226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1n7ovKBVyT", "media_key": "3_1171818448826949632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Secret"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:04.000Z", "id": "1171818450185908226", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 194, "quote_count": 15}, "text": "Rihanna faz desfile de lingerie badalado e desbanca show da Victoria\u00b4s Secret https://t.co/YZMZKASTuc https://t.co/1n7ovKBVyT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171818450185908226"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"]}, {"author_id": "941448067374551041", "created_at": "2019-09-11T15:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "chris"}]}, "id": "1171815133422718981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "almo\u00e7ar vendo todo mundo odeia o chris= tudo pra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171815133422718981"]}, {"author_id": "75782659", "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "id": "1171427960877793280", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "11Sep"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SZ2hOIai9O", "expanded_url": "https://twitter.com/AnayansyMijares/status/1171814077489930240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZ2hOIai9O", "media_key": "3_1171814063246073856"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8519, "type": "Product", "normalized_text": "AK-47"}]}, "author_id": "140936009", "created_at": "2019-09-11T15:53:41.000Z", "id": "1171814077489930240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#11Sep 1973. Chile. Derrocan al presidente de Chile Salvador Allende, los militares al mando del General Augusto Pinochet, se suicida efectu\u00e1ndose un disparo en la cabeza con una AK-47. (Los socialistas con una mano te rinden pleites\u00eda y con la otra te apuntan con una pistola). https://t.co/SZ2hOIai9O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171814077489930240"]}, {"author_id": "1140825098313764865", "created_at": "2019-09-11T15:09:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171773143763116035"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Polay Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frmdg2001", "id": "2198342802"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "id": "1171803056729710593", "in_reply_to_user_id": "2198342802", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@frmdg2001 @DeltaMdelta Tambi\u00e9n recordamos que Alan Garc\u00eda  le facilit\u00f3 un t\u00fanel para la fuga de su compa\u00f1ero Polay Campos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171803056729710593"]}, {"author_id": "362603040", "created_at": "2019-09-11T15:13:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171797368376877058"}], "id": "1171803849864241153", "in_reply_to_user_id": "468856008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ACardenas21 @Gauss_lll El f\u00fatbol actual es un negocio, creo que deber\u00edas saberlo. Entonces si te viene alguien a comprar las acciones, eres su empresa, juguete, pasatiempos,...y el que manda, guste o no.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ACardenas21", "id": "468856008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171803849864241153"]}, {"author_id": "3355476035", "created_at": "2019-09-11T16:07:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171816629103210498"}], "id": "1171817532325597186", "in_reply_to_user_id": "2332149075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Agustintejada99 Jajajaja cerra el orto lloron", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Agustintejada99", "id": "2332149075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817532325597186"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/VP1vEXEN4a", "expanded_url": "https://ojo.pe/columnistas/con-ojo-critico-sipan-con-roche-236628-noticia/", "display_url": "ojo.pe/columnistas/co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ojo.pe/columnistas/con-ojo-critico-sipan-con-roche-236628-noticia/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.2798, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.3758, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.4432, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-09-11T15:15:38.000Z", "id": "1171804498706219009", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 91, "like_count": 1039, "quote_count": 29}, "text": "Se\u00f1or de \u201cSip\u00e1n\u201d con roche:\nResulta que el congresista lambayecano, cuando se desempe\u00f1aba como presidente del Consejo de Ministros en la segunda gesti\u00f3n de Alan Garc\u00eda, recibi\u00f3 hasta en cuatro oportunidades a Barata...\n\n#Odebrecht https://t.co/VP1vEXEN4a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171804498706219009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 85, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lJGRnkvs2c", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFJJ7Q", "display_url": "bit.ly/2kFJJ7Q"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xq1T1xIXNm", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171816496106037248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xq1T1xIXNm", "media_key": "3_1171816494033973250"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-11T16:03:18.000Z", "id": "1171816496106037248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida matar\u00e1 personagens antigos da DC.\u00a0https://t.co/lJGRnkvs2c\u00a0\n#DC https://t.co/xq1T1xIXNm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816496106037248"]}, {"author_id": "871753020375281664", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qvn5pkWCbj", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1171816580377907202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvn5pkWCbj", "media_key": "3_1171816574598045696"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "dany"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "drogon"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171814868107878400"}], "id": "1171816580377907202", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Jon f\u00e3 est\u00e3o putos pq queriam que o fav deles virasse rei no final. Por\u00e9m, se o roteiro estivesse mesmo coerente, no momento que ele matou a dany era pro jon ter virado churrasco do drogon, s\u00f3 que at\u00e9 um drag\u00e3o de cgi foi descaracterizado https://t.co/qvn5pkWCbj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171816580377907202"]}, {"author_id": "161356536", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "id": "1171604257176477697", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"]}, {"author_id": "444174984", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P3fvI4CEBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gaalal/status/1171381864709443586", "display_url": "twitter.com/gaalal/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 84, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "angelopezh", "id": "68823697"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "PacientSemergen", "id": "828931987"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "JuntosXTuSalud", "id": "921361335602089986"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "pacientes30", "id": "1103546213998186496"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "medicosergio", "id": "4264960274"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "VicenteLozadaB", "id": "112861925"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "vic_pallares", "id": "2966224295"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "PaulaPepo_cheep", "id": "632109393"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "famartinez2001", "id": "2847906743"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171381864709443586"}], "geo": {"place_id": "5bcd72da50f0ee77"}, "id": "1171514502359076866", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @angelopezh @joancmarch @PacientSemergen @JuntosXTuSalud @pacientes30 @medicosergio @VicenteLozadaB @vic_pallares @PaulaPepo_cheep @famartinez2001 @martinfd78 https://t.co/P3fvI4CEBQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514502359076866"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "author_id": "247844816", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "id": "1171464049386672130", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}]}, "author_id": "50445713", "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "id": "1171502059364876288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"]}, {"author_id": "1676939882", "created_at": "2019-09-11T16:05:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171817012735217664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Tanzania"}]}, "id": "1171817014542966785", "in_reply_to_user_id": "1676939882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En 1998 Los atentados en las embajadas estadounidenses en  Kenia y Tanzania causaron la muerte de 213 personas, incluidas doce estadounidenses.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171817014542966785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}]}, "author_id": "463014303", "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "id": "1171471268140343296", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "11deSeptiembre"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/1CFmBztVzo", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioAntoGuzman/status/1171758384724549633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1CFmBztVzo", "media_key": "3_1171758372120596480"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.2262, "type": "Person", "normalized_text": "Rettig"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "agenciaunochile", "id": "253076999"}]}, "author_id": "57662387", "created_at": "2019-09-11T12:12:23.000Z", "id": "1171758384724549633", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#11deSeptiembre La memoria hist\u00f3rica se construye con datos y hechos. El Presidente Allende se suicida en La Moneda en defensa de la Constituci\u00f3n y la ley. 18 a\u00f1os despu\u00e9s el Informe Rettig entregaba estas cifras por 17 a\u00f1os de dictadura c\u00edvico-militar @agenciaunochile https://t.co/1CFmBztVzo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171758384724549633"]}, {"author_id": "871753020375281664", "created_at": "2019-09-11T15:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171814377177145345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "stark"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "bran"}]}, "id": "1171814868107878400", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "- daenerys n\u00e3o era louca na hora que os stark precisavam dela \n- daenerys ficou louca pq precisava de uma justificativa pra ela ser morta pq da\u00ed bran o quebrado n poderia virar rei dos seis reinos com seu conselho s\u00f3 com homens brancos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171814868107878400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z", "id": "1171498578360983560", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"]}, {"author_id": "225054036", "created_at": "2019-09-11T15:50:17.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1171813219561811973", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dan\u00e7ando em frente do abismo, minha tend\u00eancia eh suicida, minha rotina eh bandida. Tenho medo da vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813219561811973"]}, {"author_id": "110055082", "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "id": "1171504437753368580", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"]}, {"author_id": "899304382390571009", "created_at": "2019-09-11T16:00:48.000Z", "id": "1171815867727962112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente o sonho que eu tive hoje KKKKKKK que pessimo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171815867727962112"]}, {"author_id": "2305426800", "created_at": "2019-09-11T15:09:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802846154698753"}], "id": "1171802857475121154", "in_reply_to_user_id": "2305426800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante una crisis, x eso es importante ir a terapia y en la misma poder construir modos de autorregulaci\u00f3n para no tener que recurrir al dolor f\u00edsico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171802857475121154"]}, {"author_id": "890370511955529728", "created_at": "2019-09-11T15:11:08.000Z", "id": "1171803368274255878", "in_reply_to_user_id": "473451074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "@SusanaGautreau @AnibelcaRosario @Miralba @VictorHerasme @DelisHerasme desaten una campa\u00f1a medi\u00e1tica y cambiemos el c\u00f3digo, para que no haya m\u00e1s feminicidio. Amenaza, 5 a\u00f1os sin fianza; golpes 10a\u00f1os sin fianza, y muerte 40 a\u00f1os sin fianza. Jam\u00e1s muere una mujer !!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AnibelcaRosario", "id": "143660333"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Miralba", "id": "54972104"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "VictorHerasme", "id": "190369567"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171803368274255878"]}, {"author_id": "39676895", "created_at": "2019-09-11T14:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 229, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "id": "1171787812657618944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una peque\u00f1a sugerencia y de paso, nos hac\u00e9s un favor: Pon\u00e9te un chaleco con bombas y activ\u00e1 la explosi\u00f3n en la ANR. Gracias y nos vemos en el infierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171787812657618944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "id": "1171453323720835072", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"]}, {"author_id": "309676619", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/e3VLFuL59U", "expanded_url": "https://twitter.com/HomaoRibas/status/1171520363450122240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3VLFuL59U", "media_key": "3_1171520353501245443"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:26:35.000Z", "id": "1171520363450122240", "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 42, "like_count": 1972, "quote_count": 190}, "text": "A LIGA DA JUSTI\u00c7A DO FLAMENGO KKKK https://t.co/e3VLFuL59U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171520363450122240"]}, {"author_id": "3029062762", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wkj1wts5mU", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1171550607511105536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkj1wts5mU", "media_key": "7_1171550565492502529"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:26:45.000Z", "id": "1171550607511105536", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 79, "like_count": 918, "quote_count": 24}, "text": "Si @NicolasMaduro es tan valiente como dice ser, y estar dispuesto a morir por la patria, Ch\u00e1vez, La revoluci\u00f3n, el pueblo y todo eso; debiera ser el primero en estar ah\u00ed en la frontera con fusil en mano, en primera l\u00ednea como carne ca\u00f1\u00f3n, a morirse bien muerto por la patria. https://t.co/wkj1wts5mU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171550607511105536"]}, {"author_id": "1884878936", "created_at": "2019-09-11T15:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171809321354743808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AntoOtta", "id": "80216812"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "caleidosscopio", "id": "4927884094"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "bebygonza20", "id": "953837492"}]}, "id": "1171811102981795845", "in_reply_to_user_id": "1884878936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntoOtta @caleidosscopio @bebygonza20 Aparte las tasas de suicidio de los paises que mencionaste estan en realidad disminuyendo antes que aumentar. Deja de desinformar, gracias. Rusia tiene una de las tasas mas bajas de suicidio para que sepas.Verifica primero la info antes de saltar a escribir como justiciera social", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171811102981795845"]}, {"author_id": "749732725469437953", "created_at": "2019-09-10T18:38:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Floricienta"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "AVON"}]}, "id": "1171493131532943360", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 74, "like_count": 338, "quote_count": 14}, "text": "\u00bfAsi es que hay rumores de suicidio respecto de la Floricienta fugada?\n\u00bfPerdi\u00f3 el trabajo en AVON y ya no puede facturar?\n\u00bfAlg\u00fan inconsciente le dej\u00f3 el perejil al alcance de la mano?\n\u00bfMal de amores?\nLo que sea me chupa uno y la mitad del otro. Gente da\u00f1ina que se cag\u00f3 en un pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171493131532943360"]}, {"author_id": "1107301165241384961", "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "id": "1171481115963449346", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"]}, {"author_id": "278235012", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GqFpz2YrYi", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1171755080250527744?s=20", "display_url": "twitter.com/DebatAlRojoViv\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:00:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171755080250527744"}], "id": "1171755453031886849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Errej\u00f3n critica la estrategia suicida de Pablo Iglesias: \n\n\"Yo habr\u00eda aceptado la propuesta del PSOE. Ning\u00fan acuerdo puede ser perfecto\"\n\nhttps://t.co/GqFpz2YrYi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171755453031886849"]}, {"author_id": "635764127", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "id": "1171543206489731075", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"]}, {"author_id": "269502138", "created_at": "2019-09-10T03:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171257683862855680"}], "id": "1171257834530582528", "in_reply_to_user_id": "269502138", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "A menos que voc\u00ea seja um suicida, nesse caso disque 188", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171257834530582528"]}, {"author_id": "468856008", "created_at": "2019-09-11T15:46:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171811803241824258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6197, "type": "Place", "normalized_text": "popa"}]}, "id": "1171812255702364163", "in_reply_to_user_id": "468856008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vaya viento en popa, me trago cualquier rencilla xq quiero a mi empresa. Pero la diferencia esq este tio no la quiere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812255702364163"]}, {"author_id": "2444790205", "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "id": "1171587721489465356", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 213, "tag": "11deSetembro"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Cs6r17kGnu", "expanded_url": "https://twitter.com/newscomauHQ/status/1171694867895816192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cs6r17kGnu", "media_key": "7_1171297324066172928"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 115, "probability": 0.8156, "type": "Organization", "normalized_text": "World Trade Center"}, {"start": 118, "end": 141, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York Estados Unidos"}]}, "author_id": "1127342514619473922", "created_at": "2019-09-11T12:37:00.000Z", "id": "1171764580198100994", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 12, "like_count": 282, "quote_count": 23}, "text": "Uma das maiores trag\u00e9dias mundiais os atentados do dia 11 de setembro de 2001 as torres g\u00eameas do World Trade Center, Nova York Estados Unidos\nEu tinha 12 anos na \u00e9poca acompanhei tudo infelizmente \n\n#11deSetembro\n\nhttps://t.co/Cs6r17kGnu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171764580198100994"]}, {"author_id": "1137478212391514113", "created_at": "2019-09-11T15:47:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171811990442008576"}], "id": "1171812601770237952", "in_reply_to_user_id": "64291315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ricardosjbss @JusticeLeagueNw @JoeManganiello concordo", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "JoeManganiello", "id": "33452466"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171812601770237952"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171514517903200256", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"]}, {"author_id": "828313031973158916", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "id": "1171593620983562242", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171514076368736258", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171509851064635393", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"]}, {"author_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "id": "1171474512933609472", "in_reply_to_user_id": "144539373", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"]}, {"author_id": "330276893", "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171742117267460096", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "author_id": "915822121720283136", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "id": "1171527301349036034", "in_reply_to_user_id": "3243658266", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6NjhCszbc2", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171302507643117568", "display_url": "twitter.com/consaludmental\u2026"}]}, "author_id": "240638785", "created_at": "2019-09-10T12:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171302507643117568"}], "id": "1171397099021307904", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO https://t.co/6NjhCszbc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171397099021307904"]}, {"author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"]}, {"author_id": "260731480", "created_at": "2019-09-11T12:54:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171767921900695552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "oscar"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "best picture"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "heroi"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "black panther"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "batman the dark knight"}]}, "id": "1171768991116869632", "in_reply_to_user_id": "260731480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mas s\u00f3 ligam pro oscar de best picture em filme de heroi entao essa discussao nem \u00e9 valida porque vao desprezar os oscars de black panther e de batman the dark knight", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171768991116869632"]}, {"author_id": "39116717", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/mzMZkN5uYu", "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1171786546707652613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzMZkN5uYu", "media_key": "3_1171786538918776833"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:04:18.000Z", "id": "1171786546707652613", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 132, "like_count": 2036, "quote_count": 22}, "text": "Nossa homenagem para o m\u00e9dico e  ex-presidente Salvador Allende, morto no golpe militar h\u00e1 46 anos no Chile. Relembrar a hist\u00f3ria \u00e9 prevenir o presente e o futuro. Salve Allende, salve o povo chileno. E viva a democracia, sempre. https://t.co/mzMZkN5uYu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171786546707652613"]}, {"author_id": "68712576", "created_at": "2019-09-10T12:12:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "id": "1171395943054360576", "public_metrics": {"retweet_count": 967, "reply_count": 886, "like_count": 9901, "quote_count": 71}, "text": "Mas.... a lava jato n\u00e3o ia acabar?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171395943054360576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 30, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/lOqzyfCaha", "expanded_url": "https://bit.ly/2k7dcHz", "display_url": "bit.ly/2k7dcHz"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/UaAFQGKjvI", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1171408011622899714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaAFQGKjvI", "media_key": "3_1171408009156878337"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "revistacomoves", "id": "121219738"}]}, "author_id": "50626996", "created_at": "2019-09-10T13:00:08.000Z", "id": "1171408011622899714", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 9, "like_count": 366, "quote_count": 15}, "text": "#UnD\u00edaComoHoy se conmemora el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio. En la @revistacomoves puedes leer sobre sus factores de riesgo y las estrategias que se pueden adoptar para evitarlo &gt; https://t.co/lOqzyfCaha https://t.co/UaAFQGKjvI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408011622899714"]}, {"author_id": "1127664159854821377", "created_at": "2019-09-11T15:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "id": "1171808630892617728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "em 11 de setembro de 1973 salvador allende se suicidou e pinochet liderava o golpe militar no chile\n\ntriste dia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171808630892617728"]}, {"author_id": "543710431", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iuQ8hRjnSj", "expanded_url": "https://twitter.com/conniecarolinaa/status/1171597732584284162", "display_url": "twitter.com/conniecarolina\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:43.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1171625590903975937", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https://t.co/iuQ8hRjnSj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625590903975937"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "id": "1171594762484211712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 83, "tag": "OnceNoticias"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rwS9Q8ttS4", "expanded_url": "http://bit.ly/2kGCJHH", "display_url": "bit.ly/2kGCJHH"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticias"}]}, "author_id": "1413528254", "created_at": "2019-09-11T12:58:27.000Z", "id": "1171769975104659458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, advierte la OMS. #OnceNoticias https://t.co/rwS9Q8ttS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171769975104659458"]}, {"author_id": "132768793", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/g9K7SxmXM5", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauletras/status/1171781572002893824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9K7SxmXM5", "media_key": "3_1171781485281644544"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho Panza"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4051, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "MeuDeus"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:44:32.000Z", "id": "1171781572002893824", "public_metrics": {"retweet_count": 823, "reply_count": 280, "like_count": 1792, "quote_count": 114}, "text": "me muero por saber qui\u00e9nes son Sip\u00e1n, Sancho Panza, Nervioso, Pastor Alem\u00e1n, Extremo, Mente Brillante, MeuDeus, Terco, Extra, Vivo, Apra. Oh, wait, Apra s\u00ed sabemos https://t.co/g9K7SxmXM5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171781572002893824"]}], "places": [{"full_name": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "id": "e9cd17331d4d0d05"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santa Mar\u00eda Chiconautla, Ecatepec de Morelos", "id": "4dcfacbe6e1e12df"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Pimentel, Dominican Republic", "id": "012953d01004846c"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171833058523308032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171833058523308032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171833058523308032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171833316171030529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171833316171030529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171833316171030529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171830624476381187", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171830624476381187", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171830624476381187].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171828710619648000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171828710619648000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171828710619648000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171823985761366016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171823985761366016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171823985761366016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171778173064925184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171778173064925184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171778173064925184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1124291019128942592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124291019128942592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124291019128942592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171797950932164609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171797950932164609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171797950932164609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171819775598702592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171819775598702592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171819775598702592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171814370701193217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171814370701193217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171814370701193217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139908105771216896", "value": "1139908105771216896", "detail": "User has been suspended: [1139908105771216896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171810544493322240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171810544493322240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171810544493322240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171797734992621568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171797734992621568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171797734992621568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857738041208840192", "value": "857738041208840192", "detail": "User has been suspended: [857738041208840192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171810372321468418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171810372321468418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171810372321468418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171778173064925184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171778173064925184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171778173064925184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171833646296326144", "oldest_id": "1171810381498593280", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ysb45bqxxrlqu7gypeggtqeet9"}}