{"data": [{"lang": "es", "id": "1159140222933901312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoseLuis_O_", "id": "282741559"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:32:19.000Z", "text": "RT @Joseluis_O_: @alvarezrodrich El APRA est\u00e1 pol\u00edticamente acabado, al igual que el SUICIDA COBARDE CORRUPTO de @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1159140222933901312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487923570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159093278383509504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159140047343501317", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/diqV2iInXy", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:31:37.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/diqV2iInXy", "edit_history_tweet_ids": ["1159140047343501317"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77341929"}, {"lang": "pt", "id": "1159139928145633280", "created_at": "2019-08-07T16:31:09.000Z", "text": "#Estudioi Lula \u00e9 s\u00f3 um bandido condenado como tantos outros, se existe diferen\u00e7a \u00e9 que esse verme roubou e matou milhares (corrup\u00e7\u00e3o mata). Que seja tratado como tal sem nenhuma regalia.", "edit_history_tweet_ids": ["1159139928145633280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253780706", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Estudioi"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1159139914908426240", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PFyXRPtJe8", "expanded_url": "https://twitter.com/oxalis_faz/status/1159139914908426240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFyXRPtJe8", "media_key": "3_1159139908797325317"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "AiguillesArves", "id": "860839731579564032"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:31:06.000Z", "text": "\u2066@AiguillesArves\u2069  l une se cache dans les nuages la centrale nous fait face et le matou se cache derri\u00e8re l aiguille de l \u00e9paisseur \n... https://t.co/PFyXRPtJe8", "edit_history_tweet_ids": ["1159139914908426240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2344532152"}, {"lang": "pt", "id": "1159139766186717184", "created_at": "2019-08-07T16:30:30.000Z", "text": "Daqui uns dias v\u00e3o dizer que o Lula se matou na cadeia tamb\u00e9m, vai vendo... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1159139766186717184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45047101", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159139745508859905", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:30:25.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159139745508859905"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717227556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159139736528805888", "in_reply_to_user_id": "1121350241582764033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CertoEsta", "id": "1353790528651931650"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Damadeferroofic", "id": "1043615581973499904"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:30:23.000Z", "text": "@CertoEsta @Damadeferroofic @jairbolsonaro Olha...\nTa a\u00ed um nome que eu n\u00e3o sabia que os esquizofr\u00eanicos chamavam o Bonoro: suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159139736528805888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794237939479937024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159053967810277378"}]}, {"lang": "es", "id": "1159139682858524672", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cnMEBtmGGl", "expanded_url": "https://eluniversalsv.com/un-ataque-suicida-en-afganistan-dejo-un-saldo-de-al-menos-14-personas-muertas-y-145-heridas/", "display_url": "eluniversalsv.com/un-ataque-suic\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ckoK8WkKAF", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal_SV/status/1159139682858524672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckoK8WkKAF", "media_key": "3_1159139681319247872"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:30:10.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145\u00a0heridas https://t.co/cnMEBtmGGl https://t.co/ckoK8WkKAF", "edit_history_tweet_ids": ["1159139682858524672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123244989314736132"}, {"lang": "es", "id": "1159139582870544385", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:29:46.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159139582870544385"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159139419896668160", "created_at": "2019-08-07T16:29:08.000Z", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix, de nada", "edit_history_tweet_ids": ["1159139419896668160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1347242814", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159139172302508033", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/viN9mnCdGt", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9r4pH", "display_url": "dlvr.it/R9r4pH"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/CGADHav3If", "expanded_url": "https://twitter.com/cineseriestop/status/1159139172302508033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGADHav3If", "media_key": "3_1159139170759012352"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:28:09.000Z", "text": "\u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: As\u00ed fueron los tests de c\u00e1mara de Harley Quinn y Joker (por si quieres verlos) https://t.co/viN9mnCdGt V\u00eda @CINEMANIA_ES https://t.co/CGADHav3If", "edit_history_tweet_ids": ["1159139172302508033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3344695666"}, {"lang": "pt", "id": "1159139046288961542", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "Linha3_Vermelha", "id": "2910089813"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4253, "type": "Place", "normalized_text": "Bresser"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:27:39.000Z", "text": "O cara se matou na frente do meu trem. @Linha3_Vermelha chegando na Bresser", "edit_history_tweet_ids": ["1159139046288961542"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55887107"}, {"lang": "pt", "id": "1159138963019505669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dadooli1", "id": "2573889991"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "EMILIO"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "programapanico"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:27:19.000Z", "text": "RT @dadooli1: #programapanico EMILIO FALA PRA ESSA VEINHA QUE ELA TEVE O QUE MERECEU , ELA PASSOU FOME DURANTE 3 DIAS , MAS O CRIME QUE ELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159138963019505669"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261823319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159138307445612545"}]}, {"lang": "es", "id": "1159138901908496384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:27:04.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159138901908496384"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252569758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1159138729283530754", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9olSyceZca", "expanded_url": "https://www.vice.com/es_latam/article/wj9k8q/como-es-el-duelo-para-un-terapeuta-cuando-un-paciente-se-suicida", "display_url": "vice.com/es_latam/artic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:26:23.000Z", "text": "https://t.co/9olSyceZca", "edit_history_tweet_ids": ["1159138729283530754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38186580"}, {"lang": "pt", "id": "1159138637012975618", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-07T16:26:01.000Z", "text": "Foi uma pessoa que se matou na esta\u00e7\u00e3o Bresser Mooca algu\u00e9m j\u00e1 falou!", "edit_history_tweet_ids": ["1159138637012975618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55887107", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.3847, "type": "Place", "normalized_text": "Bresser Mooca"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159138608676298752", "in_reply_to_user_id": "1105916870216028163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfsincero", "id": "1105916870216028163"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:25:54.000Z", "text": "@jfsincero ELE FALAR QUE SE \u201cEMPOLGOU\u201d kkkkkkkkkkkkk me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1159138608676298752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794182791823032320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158780207601541121"}]}, {"lang": "es", "id": "1159138598760960001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:25:52.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159138598760960001"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772494952399900672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159138371765252096", "in_reply_to_user_id": "4926138166", "created_at": "2019-08-07T16:24:58.000Z", "text": "@sangesoh KKKKKKKKKKK claro eu sou um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159138371765252096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390025528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159136812234940417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159138307445612545", "created_at": "2019-08-07T16:24:42.000Z", "text": "#programapanico EMILIO FALA PRA ESSA VEINHA QUE ELA TEVE O QUE MERECEU , ELA PASSOU FOME DURANTE 3 DIAS , MAS O CRIME QUE ELA PRATICOU MATOU MUITA GENTE DE FOME , ELA QUE SE FODA !!", "edit_history_tweet_ids": ["1159138307445612545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2573889991", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "programapanico"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "EMILIO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "programapanico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159138077157335046", "in_reply_to_user_id": "2993374846", "created_at": "2019-08-07T16:23:47.000Z", "text": "@iguinhogostosin N\u00e3o vem passar pano pra esse cara n\u00e3o igor!!! ta ficando doido \u00e9???? se fosse com sua filha ou com sua irm\u00e3,porra??????? \n\nO cara espancou e matou uma mulher e voc\u00ea ainda tem coragem de falar uma coisa dessas??????????", "edit_history_tweet_ids": ["1159138077157335046"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726108648196444161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159085523371220994"}]}, {"lang": "it", "id": "1159137761460400128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:22:32.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159137761460400128"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839201852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159137727432073221", "created_at": "2019-08-07T16:22:24.000Z", "text": "Se ontem a saudade de vc n\u00e3o me matou hj ela me leva sem d\u00f3...", "edit_history_tweet_ids": ["1159137727432073221"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074101245995073544"}, {"lang": "es", "id": "1159137619885903872", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/kZ0yNWrA1d", "expanded_url": "http://chilecrono.cl", "display_url": "chilecrono.cl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583121002682535937/XcyutAb5?format=jpg&name=orig", "width": 1681, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583121002682535937/XcyutAb5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fasica folcl\u00f3rica de Chile", "description": "Emite m\u00fasica folcl\u00f3rica de todos los tiempos, en todos los estilos e int\u00e9rpretes; con 4 se\u00f1ales, 1 gratuita y 3 pagadas. Todo tipo de efem\u00e9rides de Chile.", "unwound_url": "https://chilecrono.cl/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 64, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Florencio Fuentealba"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5142, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:21:58.000Z", "text": "07-08-1934 En Concepci\u00f3n, Tte de Carabineros Florencio Fuentealba Lagos fallece en acto de servicio, baleado por suboficial que se suicida a continuaci\u00f3n.\nM\u00fasica, historia e im\u00e1genes en https://t.co/kZ0yNWrA1d", "edit_history_tweet_ids": ["1159137619885903872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67387691"}, {"lang": "pt", "id": "1159137500285329408", "in_reply_to_user_id": "1414429039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paodequeijos", "id": "1414429039"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Aloha_Gee", "id": "1430998925247459329"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "lleollourenco", "id": "712040114831159296"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:21:30.000Z", "text": "@paodequeijos @anndrew227 @aloha_gee @lleollourenco @piquemakaveli @MantaAlves Ele matou uma mulher sim, cara. Sabe a diferen\u00e7a dos dois ? A qualidade em campo \u00e9 diferente de m\u00e1 \u00edndole fora dele. \nEle matou uma mulher, errou, foi preso, \u00e9 ngm nega. Mas ele em campo \u00e9 um bom goleiro e se foi contratado que ele consiga sim voltar a ser o bom goleiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1159137500285329408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971804903055208449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159132344315449349"}]}, {"lang": "es", "id": "1159137457851502594", "in_reply_to_user_id": "102830647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.5449, "type": "Place", "normalized_text": "Caco el Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:21:20.000Z", "text": "@MEF1964 @saldelsol @APRA_Oficial @MecheAF Puede ser Pisco tambi\u00e9n ah, hasta ahora siguen reconstruyendo el terremoto del segundo gobierno de Caco el Suicida \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1159137457851502594"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159072533091688449"}]}, {"lang": "it", "id": "1159137449496469505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:21:18.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159137449496469505"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119066459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159137428390760449", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "caetanoveloso", "id": "583108053"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "PaulaLavigne", "id": "413318409"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.3497, "type": "Organization", "normalized_text": "MINC"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:21:13.000Z", "text": "Ei, voc\u00ea, artista isent\u00e3o, gostaria de uma palavrinha sua sobre a Lavajato e a pris\u00e3o de Lula. Se quiser permanecer caladinhx, como no processo de impeachment, j\u00e1 sabem no que resultou, n\u00e3o \u00e9? Temer matou o MINC, j\u00e1 agora...\nCome\u00e7ando pelo casal @caetanoveloso e \n@PaulaLavigne", "edit_history_tweet_ids": ["1159137428390760449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "154712922"}, {"lang": "pt", "id": "1159137251391090691", "created_at": "2019-08-07T16:20:31.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix e relembrando o qu\u00e3o ruim esse filme \u00e9 \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1159137251391090691"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1098679449992728578", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159137173293211649", "created_at": "2019-08-07T16:20:12.000Z", "text": "Madre m\u00eda la edici\u00f3n y direcci\u00f3n del rey proscrito, no habia visto peor desde escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159137173293211649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056967082175332352"}, {"lang": "es", "id": "1159137141714247680", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:20:04.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "edit_history_tweet_ids": ["1159137141714247680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "es", "id": "1159136740449366017", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "CarinaCcs", "id": "251017441"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Rafaelita82", "id": "68427258"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "taucetinet", "id": "88005107"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "marujim", "id": "430760682"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "feplanas_", "id": "913002197977268224"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:18:29.000Z", "text": "RT @richardyreload: @CarinaCcs @lubrio @Rafaelita82 @ali_anzola @taucetinet @marujim @feplanas_ @OpcionObreraRY @PachitoBarrrios @DaliaAbri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159136740449366017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139449482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159055408486596608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159136471460265984", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8Zu1c9oF7u", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:17:25.000Z", "text": "Caramba eles ainda acham que essa desculpa de se enforcou com o len\u00e7ol cola? Bando de arrombado terrorista https://t.co/8Zu1c9oF7u", "edit_history_tweet_ids": ["1159136471460265984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136141474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}]}, {"lang": "es", "id": "1159136353084411907", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 158, "probability": 0.6136, "type": "Place", "normalized_text": "Las Cucardas"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:16:56.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe No eres tan importante... No vales ni una mamadita de las que le dabas al ladr\u00f3n suicida. Anda a buscar chamba en Las Cucardas.", "edit_history_tweet_ids": ["1159136353084411907"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158905581723357185"}]}, {"lang": "es", "id": "1159136191108800513", "in_reply_to_user_id": "856325418030424064", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessio"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.6042, "type": "Person", "normalized_text": ". Bisman"}, {"start": 302, "end": 304, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:16:18.000Z", "text": "@Sandra39444303 @eldestapeweb \u00bfO sea que yo te puedo a vos decir alguna cosa que haga que te mates? No lo creo. La Pato y la \"no abogada\" (oia, igual que D'Alessio) le hincharon las pelotas ignorando - quiero creer - la tendencia suicida del dr. Bisman. Les sali\u00f3 mejor de lo esperado Y PERJUDICARON A CFK.", "edit_history_tweet_ids": ["1159136191108800513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401841629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159134317286703104"}]}, {"lang": "es", "id": "1159136173140430850", "in_reply_to_user_id": "201027994", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6JNid8vqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/FakuJamesSol/status/1159136173140430850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JNid8vqGj", "media_key": "16_1159136162893766656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "florsbona", "id": "201027994"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:16:14.000Z", "text": "@florsbona 2500 para ir y otro pa volver *se suicida* https://t.co/6JNid8vqGj", "edit_history_tweet_ids": ["1159136173140430850"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135393699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159129049274474496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159136170632273921", "in_reply_to_user_id": "2500614940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joaoladele", "id": "2500614940"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "alexathaide", "id": "234548729"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:16:13.000Z", "text": "@joaoladele @alexathaide Sim... inclusive o cara se matou um dia ap\u00f3s ser pego nessa tentativa de fuga a\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1159136170632273921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45600506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159135235520565248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159136163409596416", "created_at": "2019-08-07T16:16:11.000Z", "text": "vcs n conseguem ouvir 5 minutos o amigo q n t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora fazendo text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1159136163409596416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089950321261060097"}, {"lang": "it", "id": "1159136021784797187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:15:37.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159136021784797187"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441969620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159135906961526784", "in_reply_to_user_id": "3346161694", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "NoraVila1", "id": "301137918"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.2994, "type": "Place", "normalized_text": "Indra"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:15:10.000Z", "text": "@bigsledge2 @NoraVila1 Ahora quieren q les den el c\u00f3digo fuente del software q se va a usar en las elecciones lo que me parece seria suicida  teniendo en cuenta q son la mafia del planeta ,  pero cdo estaba Indra no te dejaban ni entrar a la central de c\u00f3mputos !", "edit_history_tweet_ids": ["1159135906961526784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2409525487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158873864081956865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159135593659535360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:13:55.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159135593659535360"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556699256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159135431218421760", "in_reply_to_user_id": "231579149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:13:17.000Z", "text": "@NetflixBrasil Ainda n\u00e3o saiu o Esquadr\u00e3o Suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1159135431218421760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43687578"}, {"lang": "es", "id": "1159135248237649920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lechuzeta", "id": "2742194606"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "IzMierda"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8001, "type": "Other", "normalized_text": "Nativa"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "PabloIglesias"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "IzMierda"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:12:33.000Z", "text": "RT @lechuzeta: La #IzMierda Nativa tiene algo m\u00e1s que una enfermedad Ideol\u00f3gica.. @ahorapodemos #PabloIglesias @pnique @MonederoJC @MasMadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159135248237649920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463323814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117289721085952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159135167438569472", "created_at": "2019-08-07T16:12:14.000Z", "text": "Tava vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159135167438569472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234381735"}, {"lang": "es", "id": "1159135096949137410", "created_at": "2019-08-07T16:11:57.000Z", "text": "Estados unidos, despues de tantos atentados de forman intencional y desquisiada van mucho mas a ya de un acto suicida contra gente inocente., Yo digo que ya no es una nacion segura para la familia.", "edit_history_tweet_ids": ["1159135096949137410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154231664517799941", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6371, "type": "Place", "normalized_text": "Estados unidos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159134858200981505", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dYEExJdJyJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2GTczcO", "display_url": "bit.ly/2GTczcO"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QjlS7g9rmd", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1159134858200981505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QjlS7g9rmd", "media_key": "3_1159134852656091139"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:11:00.000Z", "text": "POL\u00cdCIA\nMec\u00e2nico se entrega \u00e0 pol\u00edcia e diz que matou mulher https://t.co/dYEExJdJyJ https://t.co/QjlS7g9rmd", "edit_history_tweet_ids": ["1159134858200981505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163960919"}, {"lang": "pt", "id": "1159134741116915713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElisaMS9", "id": "1041835993106669569"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6263, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "LJato"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:10:32.000Z", "text": "RT @ElisaMS9: Roubalheira comandada p/Lula, Odebrecht e fujimorismo tornaram Peru ingovern\u00e1vel, que\njunto ao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, \u00e9 o + abalado p/ LJato. S\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159134741116915713"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982028684856086530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159125454651047937"}]}, {"lang": "es", "id": "1159134626788663297", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:10:05.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "edit_history_tweet_ids": ["1159134626788663297"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012550231920205824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157756228547817474"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159134478989742080", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/AdoveBtasu", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:09:30.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/AdoveBtasu", "edit_history_tweet_ids": ["1159134478989742080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364215610"}, {"lang": "es", "id": "1159134418793127937", "in_reply_to_user_id": "429265542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Daria_Mo", "id": "429265542"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:09:15.000Z", "text": "@Daria_Mo Y tu qu\u00e9 son blancos como la leche y cat\u00f3licos como una monja, m\u00edrate ese racismo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159134418793127937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "979997255213223936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159133082869542912"}]}, {"lang": "it", "id": "1159134369434484737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:09:04.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159134369434484737"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830782164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159134350899851264", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/pcIlKrDRGV", "expanded_url": "https://www.larazon.es/amp/cultura/la-masacre-de-nankin-asi-retrato-el-horror-una-joven-suicida-AF12532673", "display_url": "larazon.es/amp/cultura/la\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:08:59.000Z", "text": "La Historia,, esa gran desconocida! https://t.co/pcIlKrDRGV", "edit_history_tweet_ids": ["1159134350899851264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121459329"}, {"lang": "pt", "id": "1159134224970067968", "created_at": "2019-08-07T16:08:29.000Z", "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muitoo boaa que isso", "edit_history_tweet_ids": ["1159134224970067968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108927142", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159134140937179136", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:08:09.000Z", "text": "@N_Carvalheira Ent\u00e3o se ele falar verdade que n\u00e3o fakeada ele vai ficar meliciano e a\u00ed j\u00e1 sabe n\u00e9 o que vai acontecer com ele e ainda v\u00e3o falar que ele se matou por que era loco e ainda mais tudo est\u00e1 dominado por est\u00e1 m\u00e1fia que assumiu poder no pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1159134140937179136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150533650393550850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158845088459571200"}]}, {"lang": "es", "id": "1159133855430918145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoseLuis_O_", "id": "282741559"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:07:01.000Z", "text": "RT @Joseluis_O_: @alvarezrodrich El APRA est\u00e1 pol\u00edticamente acabado, al igual que el SUICIDA COBARDE CORRUPTO de @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1159133855430918145"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059485530365276160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159093278383509504"}]}, {"lang": "es", "id": "1159133548345024512", "created_at": "2019-08-07T16:05:48.000Z", "text": "Ayer tuvimos procuraci\u00f3n de c\u00f3rneas de un paciente con intento suicida que desgraciadamente logr\u00f3 su objetivo; sin embargo, al final de esta lamentable p\u00e9rdida logramos una donaci\u00f3n m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1159133548345024512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "241688906"}, {"lang": "it", "id": "1159133422364889088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:05:18.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159133422364889088"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556455656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159133411518353409", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IpQMXqMFtC", "expanded_url": "https://twitter.com/Ollanta_HumalaT/status/1158811825829552128", "display_url": "twitter.com/Ollanta_Humala\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:05:15.000Z", "text": "que pena Ollanta,\nyo pensaba q eras como el gordito suicida que dijo:\n\"el que no la debe, no la teme\" https://t.co/IpQMXqMFtC", "edit_history_tweet_ids": ["1159133411518353409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156112379"}, {"lang": "es", "id": "1159133353775378433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "AG"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:05:01.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: se recuerda que as\u00ed se expresaba el delincuente suicida #AG, para negar sus cochinadas ... #OtrosSeVendenYoNo .. https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159133353775378433"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159132223611781121"}]}, {"lang": "es", "id": "1159133236032876544", "in_reply_to_user_id": "1146853311691350016", "entities": {"urls": [{"start": 339, "end": 362, "url": "https://t.co/00l7xP2voC", "expanded_url": "https://twitter.com/Estoico60758899/status/1159133236032876544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/00l7xP2voC", "media_key": "16_1159133225916272641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EsRaclo", "id": "1146853311691350016"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "Macarena_Olona", "id": "1109573601995440129"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:04:33.000Z", "text": "@EsRaclo @vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Macarena_Olona Ejemplo de la mentira constante y vomitiva indepe...\nEs una enfermedad como la colitis, la sociopat\u00eda psic\u00f3pata, el borreguismo suicida... No se puede dejar de meter la pata y cagarla una y otra vez...quiz\u00e1 alguna cuele y les surja una duda por unos interminables segundos\nHorror! https://t.co/00l7xP2voC", "edit_history_tweet_ids": ["1159133236032876544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108375437753942017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159129158175338498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159133094730960897", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/SkdkdCKbUt", "expanded_url": "https://twitter.com/stealmypercy/status/1158520146643881985", "display_url": "twitter.com/stealmypercy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "Morgot"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:04:00.000Z", "text": "Se a Morgot tivesse a influ\u00eancia que ela tem hoje na \u00e9poca de lan\u00e7amento de esquadr\u00e3o suicida o uniforme hiper sexualizado da Harley ia ser bem diferente\n\nAinda bem que ela ta fazendo isso em aves de rapina, qual a praticidade de lutar semi nua e de salto alto? https://t.co/SkdkdCKbUt", "edit_history_tweet_ids": ["1159133094730960897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156317847867613184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158520146643881985"}]}, {"lang": "es", "id": "1159132695944945676", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9luovOCtRe", "expanded_url": "https://twitter.com/2010MisterChip/status/1159130106989862912", "display_url": "twitter.com/2010MisterChip\u2026"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 236, "probability": 0.5519, "type": "Organization", "normalized_text": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:02:25.000Z", "text": "Nosotros vamos m\u00e1s a un punto medio en donde uno es muy regular toda la temporada , el otro ve su mal rendimiento en la competici\u00f3n dom\u00e9stica y se decanta por una bala perdida en donde se juega todo para ser campe\u00f3n en 13 partidos. El RM tricampe\u00f3n fue una misi\u00f3n suicida, lograda https://t.co/9luovOCtRe", "edit_history_tweet_ids": ["1159132695944945676"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082422913469423618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159130106989862912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159132615242334209", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:02:05.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Querem matar Lula!V\u00e3o dizer que se suicidou com um len\u00e7ol? Os vermes est\u00e3o tramando pra isso!", "edit_history_tweet_ids": ["1159132615242334209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888117884202831873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159128649729077248"}]}, {"lang": "es", "id": "1159132609768828934", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:02:04.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159132609768828934"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "it", "id": "1159132356462239744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:01:04.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159132356462239744"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91559209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159132344315449349", "in_reply_to_user_id": "1414429039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VLVILLELA18", "id": "971804903055208449"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Aloha_Gee", "id": "1430998925247459329"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "lleollourenco", "id": "712040114831159296"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:01:01.000Z", "text": "@VLVILLELA18 @anndrew227 @aloha_gee @lleollourenco @piquemakaveli @MantaAlves Esse clube, na \u00e9poca, adotou a mesma postura que vc\n\nPreferiu lembrar do que o Bruno tem de qualidade e esquecer que ele matou uma mulher, que ele se relacionou e m\u00e3e do filho dele.\n\nDeixar que ele seja enaltecido, sem questionar. \u00c9 quase que o aval para ele ser contratado dnv", "edit_history_tweet_ids": ["1159132344315449349"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414429039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131686896132097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159132225125978119", "in_reply_to_user_id": "353075240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "TREINODEPERNAHJ"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:00:32.000Z", "text": "@4LaNlol1 aquele TREINODEPERNAHJ q era mono mf se matou .-.", "edit_history_tweet_ids": ["1159132225125978119"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1099126254714998784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159128966067826693"}]}, {"lang": "es", "id": "1159132223611781121", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zRYi3QDDJg", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 59, "tag": "AG"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:00:32.000Z", "text": "se recuerda que as\u00ed se expresaba el delincuente suicida #AG, para negar sus cochinadas ... #OtrosSeVendenYoNo .. https://t.co/zRYi3QDDJg", "edit_history_tweet_ids": ["1159132223611781121"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158938664564613122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159132211284729857", "created_at": "2019-08-07T16:00:29.000Z", "text": "Meu primo vendo esquadr\u00e3o suicida olha o crime", "edit_history_tweet_ids": ["1159132211284729857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967120044856696832"}, {"lang": "es", "id": "1159131984221941766", "created_at": "2019-08-07T15:59:35.000Z", "text": "Pusieron escuadron suicida en netflixxxx aaaamooooo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1159131984221941766"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009469247121215488", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159131894161780742", "in_reply_to_user_id": "193186660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NacaoPolitica", "id": "193186660"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "G1_FLA", "id": "2513023964"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "Arihel", "id": "864754423758704640"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "PorUmBrasilMe11", "id": "1481242671402344448"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:59:13.000Z", "text": "@NacaoPolitica @G1_FLA @Arihel @PorumBrasilMe11 @UOLNoticias Porra em nome de Deus ja se matou muito mais, ou Tu esqueceu das cruzadas? K", "edit_history_tweet_ids": ["1159131894161780742"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100724146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131665740025857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159131543144665088", "created_at": "2019-08-07T15:57:50.000Z", "text": "Bom msm \u00e9 eu estar no auge da merda, estar a semanas tentando lidar com tend\u00eancia suicida e os cara vem me cobrar EMPREGO", "edit_history_tweet_ids": ["1159131543144665088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3207814306"}, {"lang": "pt", "id": "1159131472151945216", "created_at": "2019-08-07T15:57:33.000Z", "text": "S\u00f3 espero que essa transfer\u00eancia de Lula n\u00e3o seja para aproveitar a ditadura e dizer que ele se enforcou na nova cela. Ou dizer que foi sufocado durante a transfer\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1159131472151945216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4218564994", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159131387913523203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlesenric", "id": "17308245"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "tcunillera", "id": "459217015"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:57:13.000Z", "text": "RT @carlesenric: Viernes complicado en aeropuerto de Barcelona. Sin acuerdo en reuni\u00f3n de hoy. Y con propuesta suicida de @tcunillera pidie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159131387913523203"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542154267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159091386156834816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159131053841440768", "in_reply_to_user_id": "45477292", "created_at": "2019-08-07T15:55:53.000Z", "text": "Todas as religi\u00f5es cresceram e dominaram territ\u00f3rios impondo suas leis de forma mais cruel e perversa poss\u00edvel, o cristianismo e o islamismo por exemplo, matou, torturou, prendeu e perseguiu muita gente pra se tornarem as que possuem maiores seguidores no mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159131053841440768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45477292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131035508101121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159130918747017219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:55:21.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159130918747017219"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030633475160920064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159130706985009152", "in_reply_to_user_id": "66004165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kkfranco", "id": "1263462177027080193"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:54:30.000Z", "text": "@kkfranco @CarlaZambelli17 esse ai fiquei sabendo que se matou n\u00e3o o lula mas o que se disfar\u00e7ou", "edit_history_tweet_ids": ["1159130706985009152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67325427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159120870641754113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159130646301859841", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8mD8vNsyTV", "expanded_url": "https://twitter.com/mcmavi3/status/1158902621144539136", "display_url": "twitter.com/mcmavi3/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:54:16.000Z", "text": "A\u00ed que t\u00e1 a diferen\u00e7a, a palavra prop\u00f3sito entra no meio, se tu tem um \u00eddolo que matou pq QUIS, parceiro... foi mal a\u00ed mas tu \u00e9 um merda pra caralho https://t.co/8mD8vNsyTV", "edit_history_tweet_ids": ["1159130646301859841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1676869820", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158902621144539136"}]}, {"lang": "es", "id": "1159130628857749504", "created_at": "2019-08-07T15:54:12.000Z", "text": "2do cuatrimestre suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159130628857749504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1100715986913845248"}, {"lang": "es", "id": "1159130569327951873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:53:57.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159130569327951873"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66116346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159130418433724421", "created_at": "2019-08-07T15:53:22.000Z", "text": "eles juram que as coisas que eu falo s\u00e3o erradas, como se ninguem tivesse esses pensamentos obscuros enquanto estao sozinhos, eu s\u00f3 sou um adolescente e admito ser um suicida em potencial", "edit_history_tweet_ids": ["1159130418433724421"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002274879490666497"}, {"lang": "es", "id": "1159130219351027715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoseLuis_O_", "id": "282741559"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:52:34.000Z", "text": "RT @Joseluis_O_: @MEF1964 @saldelsol @APRA_Oficial @MecheAF Apristas Parasito... tienen sus d\u00edas contados en la pol\u00edtica peruana, ya se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159130219351027715"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159089362384171008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159130172630679554", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/uRf4w1eNXi", "expanded_url": "https://twitter.com/shantayficagay/status/1158883147418886145", "display_url": "twitter.com/shantayficagay\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:52:23.000Z", "text": "gente ele se matou t\u00e1 https://t.co/uRf4w1eNXi", "edit_history_tweet_ids": ["1159130172630679554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899360531655663616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158883147418886145"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159130097418477569", "created_at": "2019-08-07T15:52:05.000Z", "text": "Queria algu\u00e9m pra assistir esquadr\u00e3o suicida cmg", "edit_history_tweet_ids": ["1159130097418477569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099091857353687040", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159129916409044992", "in_reply_to_user_id": "48372532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Cortes"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:51:22.000Z", "text": "@SenorCaicedo Mas berraco el que no se cague. Cualquiera que de la pelea ante semejante contubernio de Santos, Cortes, prensa y una izquierda perversa. Se puede proclamar aparte de h\u00e9roe; de suicida. Llora nena.", "edit_history_tweet_ids": ["1159129916409044992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226271648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158936953846456321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159129855188971522", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/eFhmXeOHeo", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=232800", "display_url": "oantagonista.com/?p=232800"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 62, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Hichthofen"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:51:07.000Z", "text": "Se ele n\u00e3o estivesse broxa, podia comer a Suzane Von Hichthofen, quem sabe ela n\u00e3o dava cabo dele tamb\u00e9m, j\u00e1 que matou os pais a\u00ed se tornaria a \"vi\u00fava negra\" sabe, aquela aranha que mata o chacho depois que fode...          kkkkkkkk LULA FICAR\u00c1 EM TREMEMB\u00c9 https://t.co/eFhmXeOHeo", "edit_history_tweet_ids": ["1159129855188971522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150203894959656960"}, {"lang": "es", "id": "1159129639631118337", "created_at": "2019-08-07T15:50:16.000Z", "text": "Por fin est\u00e1 Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix", "edit_history_tweet_ids": ["1159129639631118337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2399024059", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159129534387634178", "in_reply_to_user_id": "67601129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1CARDOSO", "id": "67601129"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Gui_Matheus2", "id": "375058614"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:49:51.000Z", "text": "@1CARDOSO @Gui_Matheus2 @marcooosjrcrf Se fosse meu filho, irm\u00e3o ou parente, ele continuaria sendo o errado na hist\u00f3ria. N\u00f3s temos que lamentar pela fam\u00edlia que ele matou e n\u00e3o por ele. Ele assumiu o risco e fez merda. N\u00e3o h\u00e1 o que desculpar.", "edit_history_tweet_ids": ["1159129534387634178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2222083014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159128310904963072"}]}, {"lang": "es", "id": "1159129433724411904", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/OJHyx2rDvk", "expanded_url": "https://twitter.com/freddy_camacho/status/1159096112319475712", "display_url": "twitter.com/freddy_camacho\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:49:27.000Z", "text": "Yo la verdad, no s\u00e9 si es doble agente o es dem\u00e1s de aguevoniao. Pero lo que si s\u00e9 es que cada d\u00eda cuesta m\u00e1s defenderlo. Yo lo intent\u00e9 un tiempo...pero que'vao! Ya es suicida hacerlo. Capriles se qued\u00f3 pendejo pues! https://t.co/OJHyx2rDvk", "edit_history_tweet_ids": ["1159129433724411904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113628611", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159096112319475712"}]}, {"lang": "es", "id": "1159128856181334016", "created_at": "2019-08-07T15:47:09.000Z", "text": "La v\u00ed en el cine y espere mucho para que la den en Netflix... Y ahora que ya est\u00e1 en Netflix ya la hab\u00eda visto 2 veces por cable jajaja..... Te hiciste esperar mucho ESCUADR\u00d3N SUICIDA \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nvi\u00e9ndola por cuarta vez \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1159128856181334016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195099826", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159128790255185925", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:46:53.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159128790255185925"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985952563408273408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159128611397480451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "justmekaline", "id": "1668937968"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:46:11.000Z", "text": "RT @justmekaline: @sgtsadbitch @souzanaathi @messinhas @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Ela est\u00e1 morta, morta.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159128611397480451"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430695136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159109662828126208"}]}, {"lang": "it", "id": "1159128563553058817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:45:59.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159128563553058817"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010193680379113473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159128536894058497", "in_reply_to_user_id": "1057720273103978503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AssumpcaD", "id": "1057720273103978503"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:45:53.000Z", "text": "@AssumpcaD @LulaOficial S\u00f3 lembrando que o carinha a\u00ed se enforcou...acho que a rapaziada disse: \"com essa roupinha a\u00ed a negada vai fazer fila\"...", "edit_history_tweet_ids": ["1159128536894058497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118484286385086472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159116380517654529"}]}, {"lang": "es", "id": "1159128100661317632", "in_reply_to_user_id": "42132062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jose_FF", "id": "42132062"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:44:09.000Z", "text": "@Jose_FF Otro \"hay que alinearse con\" y Andrea suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159128100661317632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114876912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159112261031616515"}]}, {"lang": "es", "id": "1159127957350297602", "created_at": "2019-08-07T15:43:35.000Z", "text": "Han cachado que en este pais ning\u00fan pol\u00edtico se suicida???\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEst\u00e1n todos regalados estos z\u00e1nganos hijos de puta!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1159127957350297602"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119131323"}, {"lang": "es", "id": "1159127812705533953", "created_at": "2019-08-07T15:43:00.000Z", "text": "Es el reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159127812705533953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358592017"}, {"lang": "es", "id": "1159127810067304449", "in_reply_to_user_id": "1025915435374575616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "el_internista", "id": "1025915435374575616"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Epilepsias"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:43:00.000Z", "text": "@el_internista En pediatr\u00eda hay igual de todo, desde Epilepsias descontroladas, bronquiolitis, y \u00f1a regla de nunca llegan sol@s sino en par de intento suicida en adolescentes... \u2639", "edit_history_tweet_ids": ["1159127810067304449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1835422506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159096106288058370"}]}, {"lang": "es", "id": "1159127775913152512", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DoPG35MTlT", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:42:51.000Z", "text": "RT @InfobaeAmerica: Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG35MTlT htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159127775913152512"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818586023458271232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117730018205697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159127653951201281", "created_at": "2019-08-07T15:42:22.000Z", "text": "quem sabe agora que esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na netflix eu assista, pq de tanto falarem mal eu nunca fui atr\u00e1s de ver", "edit_history_tweet_ids": ["1159127653951201281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3066406486", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159127533650141184", "in_reply_to_user_id": "14594698", "geo": {"place_id": "ee4dd7226fe2d47e"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:41:54.000Z", "text": "@UOLNoticias Esse governo \u00e9 tipo esquadr\u00e3o suicida em q est\u00e3o reunidos os piores pol\u00edticos do pa\u00eds no q eles pensam agir em prol do bem comum...a eles.", "edit_history_tweet_ids": ["1159127533650141184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294819682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159090184731992065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159127419082686468", "in_reply_to_user_id": "952349574781431808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Graacybfr", "id": "952349574781431808"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:41:26.000Z", "text": "@Graacybfr Vc falou algo errado... tem o porem dele ser o mandante e n\u00e3o  o assasino... ele mandou matar ... mais quem matou foi outra pessoa... minha opini\u00e3o e essa se n\u00e3o  gostaram ... vao tmnc..", "edit_history_tweet_ids": ["1159127419082686468"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728539863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159127032627961857"}]}, {"lang": "es", "id": "1159127325390311429", "in_reply_to_user_id": "1144191760475840512", "created_at": "2019-08-07T15:41:04.000Z", "text": "Vuestra descendencia \" infiel\" ser\u00e1 empobrecida, no podr\u00e1 estudiar ni tener un puesto en la Administraci\u00f3n. Y os maldeciran por haberles hecho esta faena suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159127325390311429"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144191760475840512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159127322081091584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159127276996501508", "created_at": "2019-08-07T15:40:53.000Z", "text": "Eu saindo de casa e a v\u00f3 pra mim \u201cvai fazer 15 anos com tamanho de 10\u201d e se matou rindo, mere\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1159127276996501508"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "912162047676354560"}, {"lang": "ca", "id": "1159127226639683584", "in_reply_to_user_id": "198524760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MonDiari", "id": "198524760"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:40:41.000Z", "text": "@MonDiari Amb tanta escopinada a la cara, que @Esquerra_ERC encara vulgui fer president a aquest mal parit a canvi de res, comen\u00e7a a fer pudor de que el seu afany su\u00efcida S\u00cd \u00e9s a canvi d'alguna cosa. Si no, no s'explica.", "edit_history_tweet_ids": ["1159127226639683584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391595987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159097846198657024"}]}, {"lang": "es", "id": "1159127106930061313", "created_at": "2019-08-07T15:40:12.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159127106930061313"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024636442981621760", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "ca", "id": "1159127043499577344", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/PJQLBGqxWG", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1159097846198657024", "display_url": "twitter.com/MonDiari/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:39:57.000Z", "text": "Amb tanta escopinada a la cara, que @Esquerra_ERC encara vulgui fer president a aquest mal parit a canvi de res, comen\u00e7a a fer pudor de que el seu afany su\u00efcida S\u00cd \u00e9s a canvi d'alguna cosa. Si no, no s'explica. https://t.co/PJQLBGqxWG", "edit_history_tweet_ids": ["1159127043499577344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391595987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159097846198657024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159126906555396096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:39:24.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159126906555396096"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110383460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}]}, {"lang": "it", "id": "1159126886582239232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:39:19.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159126886582239232"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379187699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159126787219230721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElisaMS9", "id": "1041835993106669569"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6263, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "LJato"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:38:56.000Z", "text": "RT @ElisaMS9: Roubalheira comandada p/Lula, Odebrecht e fujimorismo tornaram Peru ingovern\u00e1vel, que\njunto ao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, \u00e9 o + abalado p/ LJato. S\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159126787219230721"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25506958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159125454651047937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159126729283297284", "created_at": "2019-08-07T15:38:42.000Z", "text": "eu acho que sou a \u00fanica pessoa que gostou de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159126729283297284"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466782315"}, {"lang": "pt", "id": "1159126712015347713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:38:38.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159126712015347713"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106839312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}]}, {"lang": "es", "id": "1159126599540838401", "in_reply_to_user_id": "2324401758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlojbianchi", "id": "2324401758"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "leoodomi", "id": "2999383155"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:38:11.000Z", "text": "@carlojbianchi @leoodomi No no suicida fiscales .. pero nos est\u00e1 matando de hambre no cuenta ? \ud83e\udd14 no se vos pero yo me mantengo sola y ya no llego a fin de mes \ud83e\udd7a\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1159126599540838401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949439246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159123916138385409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159126547883790337", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 182, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Ara\u00fajo"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:37:59.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Nome: Elen\nAnimal: Elefante\nCor: Esmeralda\nCidade/Pa\u00eds: Eslov\u00e1quia\nFilme: Esquadr\u00e3o suicida\nMinha sogra \u00e9: Estranha\nProfiss\u00e3o: Escultor\nCantor: Eduardo Ara\u00fajo\nCanal no YouTube: Eu fico Loko\nPalavra que vier a cabe\u00e7a: escova", "edit_history_tweet_ids": ["1159126547883790337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146521899406647296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159126321718550528", "in_reply_to_user_id": "35308634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HihiAntiacida", "id": "35308634"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.3855, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:37:05.000Z", "text": "@HihiAntiacida n sei porque eu nem vi esquadr\u00e3o suicida ainda HDSJKFHDS mas lembro que na epoca do trailer tava todo mundo WOOOOOOOOAHHH MEUDEUS VAI SER O MELHOR FILME DO ANOOOOOO FHDSKJDSJK mas n sei, eu quero botar f\u00e9 no filme do coringa tambem, acho(e espero) que vai ser top", "edit_history_tweet_ids": ["1159126321718550528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44360094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159125961532743680"}]}, {"lang": "es", "id": "1159126109360939008", "in_reply_to_user_id": "268625285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "casteloedu22", "id": "3311384403"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:36:14.000Z", "text": "@Danielito_0902 @casteloedu22 @RPPNoticias No creo, el suicida ha sido presidente, tuvo importancia", "edit_history_tweet_ids": ["1159126109360939008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278598421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159125683211309058"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125961532743680", "in_reply_to_user_id": "44360094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hinsbins_", "id": "44360094"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:35:39.000Z", "text": "@hinsbins_ Mano, Esquadr\u00e3o Suicida definitivamente n\u00e3o passou a impress\u00e3o de ser incr\u00edvel ou ter um roteiro bem estruturado, al\u00e9m do fato de ser um filme aleat\u00f3rio no meio de tudo, apresentando uns 10 personagens num filme s\u00f3. Esse pelo menos \u00e9 um personagem s\u00f3 ASOUIDHAIPUHSDPIAUHSD", "edit_history_tweet_ids": ["1159125961532743680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35308634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159125242847072256"}]}, {"lang": "es", "id": "1159125931073650690", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PlwOoNQscI", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6104, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "AtaqueTerrorista"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 56, "end": 67, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:35:32.000Z", "text": "RT @estadoisrael: #AtaqueTerrorista suicida #Talib\u00e1n en #Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/PlwOoNQscI", "edit_history_tweet_ids": ["1159125931073650690"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144148384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159123063474143237"}]}, {"lang": "it", "id": "1159125701666189312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:34:37.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159125701666189312"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794109728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159125643508031488", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DoPG364udr", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:34:23.000Z", "text": "RT @InfobaeAmerica: Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG364udr htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159125643508031488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633593327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159120764634722305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125528483438593", "in_reply_to_user_id": "16053791", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianapires", "id": "16053791"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "HumanOrToaster", "id": "1756321399"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:33:56.000Z", "text": "@marianapires @HumanOrToaster Nossa, SIM!! T\u00e1 comendo um bife sangrento e encarnando o sentimento de que foi ele mesmo que ca\u00e7ou, matou e assou o animal. E ai de voc\u00ea se resolve deixar de cultuar esse papel de homem das cavernas, n\u00e9? Qndo parei de comer carne at\u00e9 a b\u00edblia usaram pra me contestar.", "edit_history_tweet_ids": ["1159125528483438593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "292664294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159119104093118465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125461739474944", "created_at": "2019-08-07T15:33:40.000Z", "text": "A.A.A. CERCASI ASPIRANTE SUICIDA PRA PILOTAR ELICOPTERO DA PF ENTRE CURITIBA E S.PAULO. OBS. O ELICOPTERO TER\u00c0 UM S\u00d3 PASSAGEIRO.... UM EX PRESIDENTE DA REPUBLICA. ENVIAR CV URGENTE A MORO MIN. DA INJUSTI\u00c7A", "edit_history_tweet_ids": ["1159125461739474944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131989937", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "S.PAULO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159125454651047937", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VijxoqhmUh", "expanded_url": "http://rota2014.blogspot.com/2019/08/consequencia-da-roubalheira-comandada.html?m=1", "display_url": "rota2014.blogspot.com/2019/08/conseq\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iOnXmOZa9F", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaMS9/status/1159125454651047937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOnXmOZa9F", "media_key": "3_1159125445289414656"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iOnXmOZa9F", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaMS9/status/1159125454651047937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOnXmOZa9F", "media_key": "3_1159125448573497345"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6512, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "LJato"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:33:38.000Z", "text": "Roubalheira comandada p/Lula, Odebrecht e fujimorismo tornaram Peru ingovern\u00e1vel, que\njunto ao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, \u00e9 o + abalado p/ LJato. S\u00e3o 3 ex-presidentes presos e/ou processados, e 1 que se suicidou antes de ser detido (Alan Garc\u00eda), e Keiko Fujimori, presa p/ caso.\nhttps://t.co/VijxoqhmUh https://t.co/iOnXmOZa9F", "edit_history_tweet_ids": ["1159125454651047937"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1041835993106669569"}, {"lang": "pt", "id": "1159125336996614144", "created_at": "2019-08-07T15:33:10.000Z", "text": "s\u00f3 assisto esquadr\u00e3o suicida pela margot msm", "edit_history_tweet_ids": ["1159125336996614144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072652522341437440", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5903, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159125310153138182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:33:04.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159125310153138182"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470917335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125242847072256", "in_reply_to_user_id": "35308634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HihiAntiacida", "id": "35308634"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.3549, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:32:48.000Z", "text": "@HihiAntiacida por causa de esquadr\u00e3o suicida que tambem teve trailer maravilhoso :C dai as pessoas ja n acreditam em trailer da dc FDSJKFSD", "edit_history_tweet_ids": ["1159125242847072256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44360094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159124356439642112"}]}, {"lang": "it", "id": "1159125224329269249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:32:43.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159125224329269249"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437632924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125162643603457", "in_reply_to_user_id": "1016073318351491072", "created_at": "2019-08-07T15:32:28.000Z", "text": "@calixtrim mdssssssss ;-; rato suicida credo tadinho ;-;", "edit_history_tweet_ids": ["1159125162643603457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795867442249510912", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "tadinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159124971802832896"}]}, {"lang": "es", "id": "1159125143374958593", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/T1M22VxoX7", "expanded_url": "https://www.noticionboricuainforma.com/2019/07/09/se-suicida-abuelo-que-se-le-cayo-a-bebe-en-crucero-de-sj/", "display_url": "noticionboricuainforma.com/2019/07/09/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Triztesa"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:32:24.000Z", "text": "Q Triztesa...... https://t.co/T1M22VxoX7", "edit_history_tweet_ids": ["1159125143374958593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138925708"}, {"lang": "es", "id": "1159125108671287296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlesenric", "id": "17308245"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "tcunillera", "id": "459217015"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:32:16.000Z", "text": "RT @carlesenric: Viernes complicado en aeropuerto de Barcelona. Sin acuerdo en reuni\u00f3n de hoy. Y con propuesta suicida de @tcunillera pidie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159125108671287296"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216792397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159091386156834816"}]}, {"lang": "es", "id": "1159125044326477840", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PlwOoNQscI", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6104, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "AtaqueTerrorista"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 56, "end": 67, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:32:00.000Z", "text": "RT @estadoisrael: #AtaqueTerrorista suicida #Talib\u00e1n en #Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/PlwOoNQscI", "edit_history_tweet_ids": ["1159125044326477840"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155627175636328448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159123063474143237"}]}, {"lang": "it", "id": "1159124797881761792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:31:01.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159124797881761792"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478007891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159124644387012611", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sZhO74xk75", "expanded_url": "https://twitter.com/monikquinterog/status/1159083690712059904", "display_url": "twitter.com/monikquinterog\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:30:25.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/sZhO74xk75", "edit_history_tweet_ids": ["1159124644387012611"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "180253258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159083690712059904"}]}, {"lang": "it", "id": "1159124632374534144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:30:22.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159124632374534144"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389473754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159124568705044480", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DCCIz6O5YU", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:30:07.000Z", "text": "Ataque terrorista suicida talib\u00e1n en Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/DCCIz6O5YU", "edit_history_tweet_ids": ["1159124568705044480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119261928"}, {"lang": "es", "id": "1159124224377671680", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:28:45.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159124224377671680"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77511932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "it", "id": "1159124174440423429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:28:33.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159124174440423429"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835157902683951104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159124015291797505", "created_at": "2019-08-07T15:27:55.000Z", "text": "Mano, esse bagulho de cross fit \u00e9 suicida, o foda que sou competitivo e n\u00e3o paro at\u00e9 enfartar", "edit_history_tweet_ids": ["1159124015291797505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "197145605", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "cross"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159124005577732097", "in_reply_to_user_id": "987352838", "created_at": "2019-08-07T15:27:53.000Z", "text": "@pillowsgz ai free fire pq me matou??? se eu j\u00e1 sou noob, imagina agora", "edit_history_tweet_ids": ["1159124005577732097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3547050496", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6751, "type": "Other", "normalized_text": "noob"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159123633635299328"}]}, {"lang": "es", "id": "1159123916138385409", "in_reply_to_user_id": "2999383155", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leoodomi", "id": "2999383155"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:27:31.000Z", "text": "@leoodomi Macri no suicida fiscales jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1159123916138385409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324401758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159121559967141888"}]}, {"lang": "es", "id": "1159123844050903042", "created_at": "2019-08-07T15:27:14.000Z", "text": "O sea, tuve que ponerme a ver escuadr\u00f3n suicida para no ponerme a pensar en Dark.", "edit_history_tweet_ids": ["1159123844050903042"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1018575323246551040", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159123799910076418", "in_reply_to_user_id": "62038911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndradeRNegro", "id": "62038911"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:27:04.000Z", "text": "@AndradeRNegro @ggreenwald Desculpe, voc\u00ea cometeu um erro conceitual que matou seu argumento. N\u00e3o se faz piada CONTRA algu\u00e9m. Piada \u00e9 piada. Goste-se ou n\u00e3o, de bom ou mau gosto, piada \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o l\u00fadica, e mesmo contendo ironias, n\u00e3o pode ser contra. Mas pode produzir afeta\u00e7\u00e3o, dependendo do receptor.", "edit_history_tweet_ids": ["1159123799910076418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235950647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158510645878448129"}]}, {"lang": "es", "id": "1159123723900870656", "created_at": "2019-08-07T15:26:45.000Z", "text": "He enviado a mi novio en misi\u00f3n suicida con 41\u00ba a por nutella porque la regla MANDA Y GOBIERNA MI VIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1159123723900870656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "372431778"}, {"lang": "it", "id": "1159123414327668736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:25:32.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159123414327668736"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47710288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "in", "id": "1159123315354505216", "in_reply_to_user_id": "707968499273043970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CrissyaSouzaa", "id": "707968499273043970"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:25:08.000Z", "text": "@CrissyaSouzaa Krlh o cara se matou \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1159123315354505216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872229523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159089799879434240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159123186266628098", "created_at": "2019-08-07T15:24:37.000Z", "text": "Fiquei mal em ver um video que um amigo compartilhou de um jovem de 16 anos que tirou sua pr\u00f3pria vida por motivos desconhecidos. Nesse video tem varias imagem dele e a namorada.", "edit_history_tweet_ids": ["1159123186266628098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012734071234072576"}, {"lang": "es", "id": "1159123098450444293", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ptCziTAZP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanavdd/status/1158924542410182658", "display_url": "twitter.com/Tanavdd/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:24:16.000Z", "text": "Otro que se suicida por honor solo los cobardes huyen as\u00ed. AGP devuelve lo que te robaste https://t.co/ptCziTAZP7", "edit_history_tweet_ids": ["1159123098450444293"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274157248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158924542410182658"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159123077160144896", "created_at": "2019-08-07T15:24:11.000Z", "text": "caraca o cherife de stranger things fez esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159123077160144896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713451784669409282", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159123063474143237", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PlwOoNQscI", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5441, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AtaqueTerrorista"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:24:08.000Z", "text": "#AtaqueTerrorista suicida #Talib\u00e1n en #Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/PlwOoNQscI", "edit_history_tweet_ids": ["1159123063474143237"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247822258"}, {"lang": "es", "id": "1159123038962688000", "created_at": "2019-08-07T15:24:02.000Z", "text": "subieron escuadr\u00f3n suicida a Netflix y yo tengo que estudiar lpm", "edit_history_tweet_ids": ["1159123038962688000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575864060", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159122941126352898", "created_at": "2019-08-07T15:23:39.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159122941126352898"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138814328", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159122905554391046", "in_reply_to_user_id": "1146580958042304513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CelleCaramba", "id": "1146580958042304513"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:23:30.000Z", "text": "@CelleCaramba Se enforcou e pronto -1 CPF de bandido talQuei", "edit_history_tweet_ids": ["1159122905554391046"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62539820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864661737070601"}]}, {"lang": "es", "id": "1159122886898192385", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/bMKx1J8bB0", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "elnuevodiario.com.do/policia-se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:23:26.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor https://t.co/bMKx1J8bB0", "edit_history_tweet_ids": ["1159122886898192385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425204381"}, {"lang": "it", "id": "1159122621671325697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:22:23.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159122621671325697"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68940011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159122284977774592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:21:02.000Z", "text": "RT @CINEMANIA_ES: David Ayer ha compartido unas inst\u00e1ntaneas de los tests de c\u00e1mara de Margot Robbie y Jared Leto como Harley Quinn y Joker\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159122284977774592"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714203238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116992751779840"}]}, {"lang": "it", "id": "1159122108334710784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:20:20.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159122108334710784"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21771426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "it", "id": "1159121557832249345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:18:09.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159121557832249345"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52995543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159121391062573056", "created_at": "2019-08-07T15:17:29.000Z", "text": "En serio escuadr\u00f3n suicida es dema trola dioj", "edit_history_tweet_ids": ["1159121391062573056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281718941", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "dema trola"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159121342823882753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:17:18.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159121342823882753"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093878265671008257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120993924857857", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/d43LafClqg", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1250717", "display_url": "cdn.com.do/?p=1250717"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:15:55.000Z", "text": "RT @CDN37: Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/d43LafClqg", "edit_history_tweet_ids": ["1159120993924857857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978126234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159119294086692864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159120820393959424", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wvTw0jQLiv", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-divulga-como-seria-o-visual-da-arlequina-e-do-coringa-219549", "display_url": "cinepop.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.3199, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:15:13.000Z", "text": "RT @cinepop: 'Esquadr\u00e3o Suicida': David Ayer divulga como seria o visual da Arlequina e do Coringa - https://t.co/wvTw0jQLiv https://t.co/h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159120820393959424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159108466239246339"}]}, {"lang": "en", "id": "1159120810705129473", "in_reply_to_user_id": "1009215976502693888", "created_at": "2019-08-07T15:15:11.000Z", "text": "The Batman \u274c\nEscuadron Suicida 2 \u274c\nAquaman 2 \u274c\nThe Flash \u274c\nCyborg \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1159120810705129473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009215976502693888", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159120761233260545"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120766987669504", "in_reply_to_user_id": "43749204", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "cespinoza2011", "id": "835633929470296065"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:15:00.000Z", "text": "@pattyromero11 @cespinoza2011 @NadineHeredia Q opine la guaripolera abanderada la pinky del sr suicida. Aunq conociendo a Beto q es un cara d jebe dir\u00e1 cualquier .........", "edit_history_tweet_ids": ["1159120766987669504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159119940986855424"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120764634722305", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DoPG364udr", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i2h07wet3O", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1159120764634722305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i2h07wet3O", "media_key": "3_1159120132507127808"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:15:00.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG364udr https://t.co/i2h07wet3O", "edit_history_tweet_ids": ["1159120764634722305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "7827962"}, {"lang": "es", "id": "1159120761233260545", "created_at": "2019-08-07T15:14:59.000Z", "text": "Actualizacion de las pelis de DC:\nMan of Steel (Superman) \u2714\nBatman V Superman \u2714\nEscuadr\u00f3n Suicida \u2714\nWonder Woman \u2714\nLa Liga De La Justicia \u2714\nAquaman \u2714\nShazam \u2714\nJoker \u274c\nBirds of Prey (And The Fantabulous Emancipation of one Harley Quinn)\u274c \nWonder Woman 1984 \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1159120761233260545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009215976502693888", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.2822, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga De La Justicia"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 182, "end": 213, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "And The Fantabulous Emancipation"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 238, "end": 254, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 1984"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159120760809697286", "in_reply_to_user_id": "966984815454060545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thosecatz", "id": "966984815454060545"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:14:59.000Z", "text": "@thosecatz Escolheste logo um autor que se suicidou. :) Mas registei a dica!", "edit_history_tweet_ids": ["1159120760809697286"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969322567919169536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159119889388507136"}]}, {"lang": "it", "id": "1159120656975446016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:14:34.000Z", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159120656975446016"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957131078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120522585751552", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AHVQb48dRt", "expanded_url": "http://saltaesnoticia.com.ar/un-ataque-suicida-en-afganistan-dejo-un-saldo-de-al-menos-14-personas-muertas-y-145-heridas/", "display_url": "saltaesnoticia.com.ar/un-ataque-suic\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KYu5gGxVu4", "expanded_url": "https://twitter.com/SaltaesNoticia/status/1159120522585751552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYu5gGxVu4", "media_key": "3_1159120520400519173"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:14:02.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145\u00a0heridas https://t.co/AHVQb48dRt https://t.co/KYu5gGxVu4", "edit_history_tweet_ids": ["1159120522585751552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870332858187075584"}, {"lang": "es", "id": "1159120499164831744", "in_reply_to_user_id": "218547714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:13:57.000Z", "text": "@danielyovera Bueno eso es lo q le da sus frejoles al Per\u00fa, suspender proyectos y pensar q lo vamos a sustituir por actividades q en 10 a\u00f1os reci\u00e9n tendr\u00e1n la rentabilidad q la primaria es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159120499164831744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269862818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159091078127136769"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120447478337536", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DoPG35MTlT", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:13:44.000Z", "text": "RT @InfobaeAmerica: Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG35MTlT htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159120447478337536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513662295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117730018205697"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120211741675521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:12:48.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159120211741675521"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157544006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}]}, {"lang": "it", "id": "1159120157656145920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:12:35.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159120157656145920"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970375740976967680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159120066455252997", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A4mnyJwF7R", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1159109652329783296", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5778, "type": "Organization", "normalized_text": "del valle"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:12:13.000Z", "text": "que no vea lo que hizo el defensa de independiente del valle en el segundo gol del rojo ayer porque se suicida https://t.co/A4mnyJwF7R", "edit_history_tweet_ids": ["1159120066455252997"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1362919740", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159109652329783296"}]}, {"lang": "it", "id": "1159120018774339586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:12:02.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159120018774339586"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565334533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159119877992583168", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/eY00h6txWg", "expanded_url": "https://twitter.com/Videos_Dryzinho/status/1159087269501898752", "display_url": "twitter.com/Videos_Dryzinh\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:11:28.000Z", "text": "que cara nojento mano, jogou porra nenhuma se acha porque jogou naquele time do Porto l\u00e1, t\u00e1 tomando lugar de quem deveria estar ali, um jornalista que se matou por 5/6 anos na faculdade, ele n\u00e3o consegue come\u00e7ar e nem terminar uma frase mano, que isso. https://t.co/eY00h6txWg", "edit_history_tweet_ids": ["1159119877992583168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969787053515911168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159087269501898752"}]}, {"lang": "it", "id": "1159119709595480065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:10:48.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159119709595480065"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775636532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "it", "id": "1159119617861795844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:10:26.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159119617861795844"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186318777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "it", "id": "1159119591567777792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:10:20.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159119591567777792"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258755575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159119327452389378", "in_reply_to_user_id": "1475780270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrReyKing", "id": "1475780270"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "PumasMX", "id": "78938710"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:09:17.000Z", "text": "@MrReyKing @PumasMX Que culero burlarte de la gente que se suicida pero cuando se suicida tu compa te haces el digno y bloqueas a la gente que te lo dice.", "edit_history_tweet_ids": ["1159119327452389378"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2248230204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158933106684026883"}]}, {"lang": "es", "id": "1159119325778894851", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:09:17.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159119325778894851"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164546132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159119294086692864", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d43LafClqg", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1250717", "display_url": "cdn.com.do/?p=1250717"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:09:09.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/d43LafClqg", "edit_history_tweet_ids": ["1159119294086692864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745"}, {"lang": "es", "id": "1159119161001488385", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Fiona"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:08:38.000Z", "text": "@DanielUrresti1 A la ex-amante del ogro suicida, Fiona cruzada con pejesapo. @MilagrosIeivaG", "edit_history_tweet_ids": ["1159119161001488385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3003583733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159102300671139840"}]}, {"lang": "es", "id": "1159119123990929412", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:08:29.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159119123990929412"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159119076079415296", "created_at": "2019-08-07T15:08:17.000Z", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159119076079415296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "886440514995834880"}, {"lang": "pt", "id": "1159118940326379520", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QMREidxZWc", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeAnaju/status/1157631634503602181", "display_url": "twitter.com/AndradeAnaju/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:07:45.000Z", "text": "Estudou para crlh, se matou de estudar e vai t\u00e1 na mesma sala de quem foi o \u00faltimo selecionado e n\u00e3o estudou tanto.\nOu seja, vc estudou atoa. Bjs https://t.co/QMREidxZWc", "edit_history_tweet_ids": ["1159118940326379520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "819740140381814784"}, {"lang": "pt", "id": "1159118930994171904", "created_at": "2019-08-07T15:07:43.000Z", "text": "meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me disse isso deu uns meses e ele matou a outra namorada", "edit_history_tweet_ids": ["1159118930994171904"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "721828517462286336"}, {"lang": "it", "id": "1159118908709904384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:07:37.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159118908709904384"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337095643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159118876426285056", "created_at": "2019-08-07T15:07:30.000Z", "text": "Entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix, e eu t\u00f4 bem assistindo", "edit_history_tweet_ids": ["1159118876426285056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880461581179641857", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159118595575746560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:06:23.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159118595575746560"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10438412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "it", "id": "1159118578949545985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:06:19.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159118578949545985"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554219221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159118396887306241", "created_at": "2019-08-07T15:05:35.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159118396887306241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956350668138270720", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159118271288926209", "in_reply_to_user_id": "981774055580884992", "created_at": "2019-08-07T15:05:05.000Z", "text": "@GabrielMaronda cierto. Es un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159118271288926209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376811705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159117614326718465"}]}, {"lang": "it", "id": "1159118029747380225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:04:08.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159118029747380225"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225998249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159117929226690561", "in_reply_to_user_id": "112570023", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0odoTFmYA9", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1159117929226690561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0odoTFmYA9", "media_key": "3_1159117921551028224"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:03:44.000Z", "text": "@IDL_R @PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 que buena aceitada te daba Barata, no me digas que le dabas los mismos favores que le hac\u00edas al suicida @AlanGarciaPeru.\n\n\"Mamadita\" no puede responder, no porque tenga la boca ocupada, est\u00e1 recorriendo todos los sets de TV. https://t.co/0odoTFmYA9", "edit_history_tweet_ids": ["1159117929226690561"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "326474572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159114493022101504"}]}, {"lang": "it", "id": "1159117898427883520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:03:37.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159117898427883520"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403444000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159117798980780033", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jInZZjnDPW", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9qpYN", "display_url": "dlvr.it/R9qpYN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/i5deGM68QO", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1159117798980780033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5deGM68QO", "media_key": "3_1159117797089169408"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:03:13.000Z", "text": "Infobae | Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/jInZZjnDPW https://t.co/i5deGM68QO", "edit_history_tweet_ids": ["1159117798980780033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452666079"}, {"lang": "es", "id": "1159117776839200768", "in_reply_to_user_id": "154163537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghmaqueda", "id": "154163537"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "Impresentable"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "Impeorable"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "resentidisima"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:03:08.000Z", "text": "@ghmaqueda Su enojo interno, familiar y personal MAL CURADO -nunca curado mejor dicho- dividieron y destruyeron al pa\u00eds. #Impresentable #Impeorable #resentidisima\nEl d\u00eda que su conciencia conecte realmente con la realidad, se suicida en 2 segs", "edit_history_tweet_ids": ["1159117776839200768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "179779929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159113361918967808"}]}, {"lang": "es", "id": "1159117764759568390", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bpbTg93sSL", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:03:05.000Z", "text": "Ataque terrorista suicida talib\u00e1n en Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/bpbTg93sSL", "edit_history_tweet_ids": ["1159117764759568390"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263711403"}, {"lang": "pt", "id": "1159117734799691780", "in_reply_to_user_id": "4847108805", "created_at": "2019-08-07T15:02:57.000Z", "text": "ele n\u00e3o se defendeu porque ela matou ele dormindo e depois comeu a perna dele, que merda mesmo, ele era meu nen\u00ea cara", "edit_history_tweet_ids": ["1159117734799691780"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847108805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159117379105894405"}]}, {"lang": "es", "id": "1159117730018205697", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DoPG35MTlT", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ejV6Qpgh7m", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1159117730018205697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejV6Qpgh7m", "media_key": "3_1159117717888262145"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:02:56.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG35MTlT https://t.co/ejV6Qpgh7m", "edit_history_tweet_ids": ["1159117730018205697"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "7827962"}, {"lang": "it", "id": "1159117654965309447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:02:38.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159117654965309447"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037393713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "it", "id": "1159117630155952129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:02:33.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159117630155952129"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181518797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159117539848404992", "created_at": "2019-08-07T15:02:11.000Z", "text": "Acho q n to preparada pra fazee 1 ano q o ruan se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1159117539848404992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034972020088426497", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4866, "type": "Place", "normalized_text": "ruan"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159117306536038401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:01:15.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159117306536038401"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705105121315823616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159117289721085952", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zRRznMBTkv", "expanded_url": "https://twitter.com/GonBernardos/status/1159115687228563456", "display_url": "twitter.com/GonBernardos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 103, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 129, "end": 138, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "isaserras", "id": "529634658"}, {"start": 158, "end": 166, "username": "agarzon", "id": "11904592"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "IzMierda"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Nativa"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "PabloIglesias"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "Hambre"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Tiran\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "IzMierda"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "PabloIglesias"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:01:11.000Z", "text": "La #IzMierda Nativa tiene algo m\u00e1s que una enfermedad Ideol\u00f3gica.. @ahorapodemos #PabloIglesias @pnique @MonederoJC @MasMadrid__ @ierrejon @isaserras @iunida @agarzon \nNo tendr\u00edan porque ser sin\u00f3nimos de Indigencia Moral, Hambre y Tiran\u00eda pero han escogido la defensa Suicida! https://t.co/zRRznMBTkv", "edit_history_tweet_ids": ["1159117289721085952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2742194606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159115687228563456"}]}, {"lang": "it", "id": "1159117270788055040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:01:07.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159117270788055040"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64977128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "it", "id": "1159117223748919298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:00:56.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159117223748919298"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362578334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"lang": "es", "id": "1159116992751779840", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8t9s1UAAud", "expanded_url": "http://dozz.es/g2skb2", "display_url": "dozz.es/g2skb2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 140, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:00:01.000Z", "text": "David Ayer ha compartido unas inst\u00e1ntaneas de los tests de c\u00e1mara de Margot Robbie y Jared Leto como Harley Quinn y Joker. #Escuadr\u00f3nSuicida  https://t.co/8t9s1UAAud", "edit_history_tweet_ids": ["1159116992751779840"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "119332466"}, {"lang": "it", "id": "1159116898686124032", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352"}, {"lang": "pt", "id": "1159116620985491461", "in_reply_to_user_id": "362033655", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "deltan"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:58:32.000Z", "text": "@JornalismoWando O da branquelas se matou ontem, fiquei com d\u00f3.\n\nOs outros foram profissionais e tb\nTemos Cabral, Cunha, Moro, deltan, Olavo de carvalho na disputa. Mas o bolsocoisa virar presidente, faz com que ele seja o maior, ou ao menos, o mais bem assessorado de 171", "edit_history_tweet_ids": ["1159116620985491461"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17111795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748007879385088"}]}, {"lang": "es", "id": "1159116134152626177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:56:36.000Z", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159116134152626177"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868570656228638720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}]}, {"lang": "es", "id": "1159116000870244353", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/AQE6nzo2jJ", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:56:04.000Z", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/AQE6nzo2jJ", "edit_history_tweet_ids": ["1159116000870244353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38212872"}, {"lang": "pt", "id": "1159115772104519680", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zzGRzt6j6w", "expanded_url": "http://observatoriodosfamosos.bol.uol.com.br/redes/2019/08/michelle-bolsonaro-surpreende-ao-exibir-lingerie-em-seu-perfil-oficial?utm_source=bol&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%20BOL", "display_url": "observatoriodosfamosos.bol.uol.com.br/redes/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "Bols\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:55:10.000Z", "text": "https://t.co/zzGRzt6j6w Eita! Se o Ad\u00e9lio n\u00e3o matou o Bols\u00e3o, a primeira-dama o faz\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1159115772104519680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138837066"}, {"lang": "pt", "id": "1159115758779154438", "in_reply_to_user_id": "2804949532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:55:06.000Z", "text": "@GFiuza_Oficial Impressionante como \u00e9 poss\u00edvel mentir afirmando uma verdade. \u00c9 evidente que um juiz n\u00e3o pode julgar fundamentado pela press\u00e3o popular. Mas \"a constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um pacto suicida\". O juiz, ainda mais o da corte-mor, ainda que decida contra a press\u00e3o, n\u00e3o pode ignor\u00e1-la.", "edit_history_tweet_ids": ["1159115758779154438"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115644739611553794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158786996900368385"}]}, {"lang": "es", "id": "1159115656475713537", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/N2lmndklLM", "expanded_url": "https://t.ly/0dAJ", "display_url": "t.ly/0dAJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "Sinaloa"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:54:42.000Z", "text": "RT @lasillarota: La abraza, la mata y se suicida en #Sinaloa. La v\u00edctima era su expareja https://t.co/N2lmndklLM", "edit_history_tweet_ids": ["1159115656475713537"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805174715606122496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159114375128653826"}]}, {"lang": "es", "id": "1159115510295871490", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:54:07.000Z", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159115510295871490"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087127300695564290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}]}, {"lang": "es", "id": "1159115456067903488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArmandoFierezas", "id": "896014196353138688"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:53:54.000Z", "text": "RT @ArmandoFierezas: @MilagrosLeivaG Vizcarra puede pedir y querer lo que quiera, pero es un juez quien ordena detenci\u00f3n por pedido de un f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159115456067903488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110815885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158831265103142912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159115454264332288", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/51AghNVz2O", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lucas_busss/post/951121467?t=1565189634", "display_url": "curiouscat.me/lucas_busss/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:53:54.000Z", "text": "Tava naquele fim de mundo daqueles lixo ontem? porqe nao aproveitou e matou aqules merda \u2014 Fim de mundo, mas queria t\u00e1 l\u00e1 todos os dias se pudesse n\u00e9? Kkkkk. Crian\u00e7a \u00e9 foda https://t.co/51AghNVz2O", "edit_history_tweet_ids": ["1159115454264332288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3624018255"}, {"lang": "es", "id": "1159115401873125377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:53:41.000Z", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159115401873125377"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2514051050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}]}, {"lang": "es", "id": "1159115108385218560", "in_reply_to_user_id": "179521823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:52:31.000Z", "text": "@HugoAccardi si consigue un voluntario suicida o pagando, no hay otra", "edit_history_tweet_ids": ["1159115108385218560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903240108828221440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159111929480265729"}]}, {"lang": "es", "id": "1159115072565907456", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Y8vyXClbHz", "expanded_url": "https://ift.tt/2M5wnxI", "display_url": "ift.tt/2M5wnxI"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:52:23.000Z", "text": "\u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: As\u00ed fueron los tests de c\u00e1mara de Harley Quinn y Joker (por si quieres verlos) https://t.co/Y8vyXClbHz", "edit_history_tweet_ids": ["1159115072565907456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056"}, {"lang": "es", "id": "1159115039397355520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:52:15.000Z", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159115039397355520"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120513564035489792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159115034464792577", "created_at": "2019-08-07T14:52:14.000Z", "text": "sair do meu trampo foi a pior coisa que eu fiz, como n\u00e3o pensei que seria suicida ficar sozinha pensando merda o dia inteiro?!?", "edit_history_tweet_ids": ["1159115034464792577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106867018383409154"}, {"lang": "es", "id": "1159115000566489089", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:52:06.000Z", "text": "@atvmasnoticias Al mismo estilo qu\u00e9 su suicida amo , ech\u00e1ndole la culpa a otros de sus coimas", "edit_history_tweet_ids": ["1159115000566489089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159111543218479105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159114841833005058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:51:28.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159114841833005058"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492187888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "es", "id": "1159114771783921664", "in_reply_to_user_id": "2205472244", "created_at": "2019-08-07T14:51:11.000Z", "text": "Suicida desde sempre", "edit_history_tweet_ids": ["1159114771783921664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205472244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159114705501380608"}]}, {"lang": "es", "id": "1159114750124527619", "created_at": "2019-08-07T14:51:06.000Z", "text": "Pensar con el coraz\u00f3n.\n\u00bfNo es un acto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1159114750124527619"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376811705"}, {"lang": "es", "id": "1159114385190739968", "in_reply_to_user_id": "326293310", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lornamarcano", "id": "326293310"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Lorna"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:49:39.000Z", "text": "@lornamarcano @vjmc @jguaido @POTUS Creeme Lorna, que V\u00edctor no es ingenuo. \n\nResulta incomprensible, para algunos, porque no entendemos c\u00f3mo un ser humano es capaz de cavar su propia tumba mientras se muestra tan contento.\n\nPorque Guaid\u00f3 de suicida pol\u00edtico no tiene nada. Quiz\u00e1 Kamikaze, pero no parece.", "edit_history_tweet_ids": ["1159114385190739968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236501317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159113700743241729"}]}, {"lang": "es", "id": "1159114375128653826", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/N2lmndklLM", "expanded_url": "https://t.ly/0dAJ", "display_url": "t.ly/0dAJ"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Sinaloa"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:49:36.000Z", "text": "La abraza, la mata y se suicida en #Sinaloa. La v\u00edctima era su expareja https://t.co/N2lmndklLM", "edit_history_tweet_ids": ["1159114375128653826"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "pt", "id": "1159114324700487680", "created_at": "2019-08-07T14:49:24.000Z", "text": "Pena que n\u00e3o foi a Lucy sanguin\u00e1ria que matou e a Nancy vai ficar com peso na consci\u00eancia e provavelmente vai acabar se entregando...", "edit_history_tweet_ids": ["1159114324700487680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432585234", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159113872990777344", "created_at": "2019-08-07T14:47:37.000Z", "text": "Jessica subiu o morro sem saber 1ue tava tendo opera\u00e7\u00e3o\n\nLaudo m\u00e9dico: suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159113872990777344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030179756401147906", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Laudo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159113840904134656", "created_at": "2019-08-07T14:47:29.000Z", "text": "Mis latidos vengadores fueron tu escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159113840904134656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615571563"}, {"lang": "es", "id": "1159113660339576833", "in_reply_to_user_id": "1598211416", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/jndxlY0ZDn", "expanded_url": "https://twitter.com/PaRaSerYo/status/1159113660339576833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jndxlY0ZDn", "media_key": "3_1159113652630429696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BNE_biblioteca", "id": "351699614"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "CICR_es", "id": "142276437"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.2824, "type": "Other", "normalized_text": "Asalto"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3364, "type": "Place", "normalized_text": "Monse\u00f1or"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:46:46.000Z", "text": "@BNE_biblioteca @CICR_es \u00a1Al Asalto!, escuch\u00f3 Monse\u00f1or desde la salida del arzobispado.\nY qued\u00f3 estupefacto al ver otro suicida haciendo copycat a lo fosbury, a pesar de la mampara de seguridad.\nSe santigu\u00f3, esperando no cayese a plomada sobre los transeuntes, y emiti\u00f3 un breve responso. https://t.co/jndxlY0ZDn", "edit_history_tweet_ids": ["1159113660339576833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1598211416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120756886175977474"}]}, {"lang": "es", "id": "1159113518764965888", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:46:12.000Z", "text": "En Chile crean puertas en el @metrodesantiago antica\u00eddas en  linea6 solamente, como si el suicida no fuera a tomar ese mismo tren y se baje en la linea 1 para suicidarse\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1159113518764965888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386073031"}, {"lang": "es", "id": "1159113369443373057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:45:37.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Al menos 14 personas murieron y 145 resultaron heridas en un atentado suicida contra una comisar\u00eda en Kabul https://t.co/gu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159113369443373057"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156398247235055617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159112207818342400"}]}, {"lang": "it", "id": "1159113362384543744", "in_reply_to_user_id": "484283282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiafusani", "id": "484283282"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:45:35.000Z", "text": "@claudiafusani @pdnetwork @matteorenzi Fa un po' te ogni volta che il Pd gli da retta come oggi sulla TAV il Pd si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159113362384543744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "608070282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159101573504651264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159113343623409664", "created_at": "2019-08-07T14:45:31.000Z", "text": "n\u00edvel de tend\u00eancia suicida: ganhar um livro de autoajuda chamado \u201cviver \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o\u201d de uma pessoa que nem me conhece bem", "edit_history_tweet_ids": ["1159113343623409664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917609276", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7447, "type": "Other", "normalized_text": "viver"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159113268578963457", "in_reply_to_user_id": "63482996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "annagrauarias", "id": "63482996"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:45:13.000Z", "text": "@annagrauarias Justamente se trata de evitar que sigan muriendo en el mar, obstaculizando, a como d\u00e9, una esperanza suicida que estimulan organizaciones inconscientes, a las que no importan ni los inmigrantes ni las situaciones de precariedad y conflicto que generan en las sociedades hu\u00e9sped.", "edit_history_tweet_ids": ["1159113268578963457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2738377028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159096462141198338"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159113244260352002", "in_reply_to_user_id": "814166628585897984", "created_at": "2019-08-07T14:45:07.000Z", "text": "@alefrotabrasil Vc jogou a corda, fez o la\u00e7o e se enforcou sozinho, agora aproveita seu primeiro e \u00faltimo mandato.", "edit_history_tweet_ids": ["1159113244260352002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061419920427282432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159106779759947777"}]}, {"lang": "es", "id": "1159113003687714818", "created_at": "2019-08-07T14:44:10.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159113003687714818"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402911092", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159112935337353216", "created_at": "2019-08-07T14:43:53.000Z", "text": "e Van Gogh que n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1159112935337353216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853683882901856261", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159112925275017217", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:43:51.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Otro imb\u00e9cil con el cuento de \"voy a denunciar\" Keiko y el cobarde suicida tmb publicaban sus intenciones de denuncias NUNCA lo hicieron porque a la verdad no se le puede denunciar; pero miren a este pajero pidiendo abogados cuando la mafia est\u00e1 lleno de tinterillos. BABOSO", "edit_history_tweet_ids": ["1159112925275017217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46392350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}]}, {"lang": "es", "id": "1159112820304355329", "in_reply_to_user_id": "281573994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "javi22sasa", "id": "281573994"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:43:26.000Z", "text": "@javi22sasa Y d\u00f3nde est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159112820304355329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722513686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159066487140900864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159112760720015360", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ha12qfhauG", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1159109753555042306", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:43:12.000Z", "text": "Se for igual as esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ha12qfhauG", "edit_history_tweet_ids": ["1159112760720015360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326244459", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159109753555042306"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159112748820762624", "created_at": "2019-08-07T14:43:09.000Z", "text": "Ser\u00e1 que vou animar de assistir Esquadr\u00e3o Suicida agora que t\u00e1 na NF?", "edit_history_tweet_ids": ["1159112748820762624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125117661589979142", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "NF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159112711172755458", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bsCA115RD", "expanded_url": "https://buff.ly/2yLsqWc", "display_url": "buff.ly/2yLsqWc"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:43:00.000Z", "text": "Joven se suicida por depresi\u00f3n \u2013 Noticias Policiaca | Noticias Veracruzanas\n\n https://t.co/7bsCA115RD", "edit_history_tweet_ids": ["1159112711172755458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098015330989981700"}, {"lang": "it", "id": "1159112258594770944", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/IQKpworMIj", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "sicurezzaBIS"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:41:12.000Z", "text": "In sostanza il nuovo decreto #sicurezzaBIS passa da essere una legge che violava palesemente il Diritto del Mare ad essere una legge che, nel migliore dei casi, sar\u00e0 completamente inutile. Un bel passo in avanti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \nhttps://t.co/IQKpworMIj", "edit_history_tweet_ids": ["1159112258594770944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423500733"}, {"lang": "es", "id": "1159112207818342400", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/guHYogMiAG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tb2mgO", "display_url": "bit.ly/2Tb2mgO"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:41:00.000Z", "text": "Al menos 14 personas murieron y 145 resultaron heridas en un atentado suicida contra una comisar\u00eda en Kabul https://t.co/guHYogMiAG", "edit_history_tweet_ids": ["1159112207818342400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "20013113"}, {"lang": "es", "id": "1159112111672438784", "in_reply_to_user_id": "1053952149498068992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "David___Llorens", "id": "1053952149498068992"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Bouchard"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:40:37.000Z", "text": "@David___Llorens Subida suicida de Bouchard.", "edit_history_tweet_ids": ["1159112111672438784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538612514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159109995608379394"}]}, {"lang": "es", "id": "1159112031494168577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:40:18.000Z", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159112031494168577"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217037540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}]}, {"lang": "es", "id": "1159111999596294146", "in_reply_to_user_id": "158533984", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/NryEEJ1oXj", "expanded_url": "https://bit.ly/2TaOWBe", "display_url": "bit.ly/2TaOWBe"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5pWyprXu7y", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1159111999596294146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pWyprXu7y", "media_key": "3_1159111995091587072"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:40:10.000Z", "text": "\ud83d\udd38La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa\nhttps://t.co/NryEEJ1oXj https://t.co/5pWyprXu7y", "edit_history_tweet_ids": ["1159111999596294146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158533984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159111800652087296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159111651771265024", "created_at": "2019-08-07T14:38:47.000Z", "text": "entrei na netflix pra baixar uns eps de l\u00facifer pra assistir l\u00e1 na escola e vejo que j\u00e1 tem esquadr\u00e3o suicida, e o que eu vou fazer ?! baixar o filme e os eps", "edit_history_tweet_ids": ["1159111651771265024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840377767703281664", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00facifer"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159111182827118592", "in_reply_to_user_id": "64633031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Pkaado", "id": "64633031"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:36:55.000Z", "text": "@Pkaado Passou ontem que ele se matou na cadeia", "edit_history_tweet_ids": ["1159111182827118592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54957138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159093519446880257"}]}, {"lang": "es", "id": "1159111133502083073", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:36:44.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159111133502083073"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159111060718268416", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:36:26.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159111060718268416"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159111004577570817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:36:13.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159111004577570817"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548817141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}]}, {"lang": "es", "id": "1159110990400638977", "in_reply_to_user_id": "1653801763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioefermin", "id": "1653801763"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:36:10.000Z", "text": "@claudioefermin Porque nos haces un gran favor y se suicida por favor \ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1159110990400638977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146212876602040320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158875494462447616"}]}, {"lang": "en", "id": "1159110898696544257", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:35:48.000Z", "text": "@canalN_ \u00bfSuicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1159110898696544257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "552971236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158786498206064640"}]}, {"lang": "es", "id": "1159110792593182720", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cEu3Ca4wkn", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBasombrio/status/1158943292706500608", "display_url": "twitter.com/CarlosBasombri\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarciaChallenge"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 61, "tag": "AlanGarciaChallenge"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:35:22.000Z", "text": "No le hagas bullying que ahorita hace el #AlanGarciaChallenge y se suicida https://t.co/cEu3Ca4wkn", "edit_history_tweet_ids": ["1159110792593182720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297057802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158943292706500608"}]}, {"lang": "es", "id": "1159110777648926722", "created_at": "2019-08-07T14:35:19.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159110777648926722"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320419363", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159110734195953665", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qU8ijz8btQ", "expanded_url": "https://youtu.be/t2bbD8gVsik", "display_url": "youtu.be/t2bbD8gVsik"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/qU8ijz8btQ", "expanded_url": "https://youtu.be/t2bbD8gVsik", "display_url": "youtu.be/t2bbD8gVsik"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/YHGHLw65YN", "expanded_url": "https://twitter.com/batcavebr/status/1159110734195953665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YHGHLw65YN", "media_key": "3_1159110726566461443"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "Detective Comics"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Capuz Vermelho"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "Exterminador"}, {"start": 196, "end": 212, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-08-07T14:35:08.000Z", "text": "Voltando com o meu quadro de aquisi\u00e7\u00f5es e leituras, mas agora com uma roupagem diferente, trago minhas opini\u00f5es sobre minhas leituras recentes de Detective Comics , Capuz Vermelho, Exterminador e Esquadr\u00e3o Suicida\n\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\nhttps://t.co/qU8ijz8btQ\nhttps://t.co/qU8ijz8btQ https://t.co/YHGHLw65YN", "edit_history_tweet_ids": ["1159110734195953665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "752635958911053824"}, {"lang": "es", "id": "1159110604956659714", "created_at": "2019-08-07T14:34:38.000Z", "text": "Perder la f\u00e9 en el amor es el acto m\u00e1s suicida para el alma.", "edit_history_tweet_ids": ["1159110604956659714"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105673459"}, {"lang": "es", "id": "1159110497666502657", "created_at": "2019-08-07T14:34:12.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159110497666502657"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755375798446686208", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159110235921047557", "created_at": "2019-08-07T14:33:10.000Z", "text": "se matou. A t\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1159110235921047557"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100058277"}, {"lang": "es", "id": "1159110178895065088", "in_reply_to_user_id": "112371182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MauNieto", "id": "768575197"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8704, "type": "Other", "normalized_text": "TurboPobre"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "TurboPobre"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:32:56.000Z", "text": "@MauNieto Suicida y huevon #TurboPobre", "edit_history_tweet_ids": ["1159110178895065088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44997556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913368561864704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159110009378279424", "in_reply_to_user_id": "2270316643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 194, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "o ze droguin"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:32:16.000Z", "text": "@MLcS_021 @MantaAlves O cara matou um familiar seu mais era o melhor padeiro do mundo tu ia ficar relembrando dele so pela profiss\u00e3o? Mesmo matando um parente seu? \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f \nPq se fosse o ze droguinha e ele fosse o cara mais pica da  city ngm pensaria dessa forma!", "edit_history_tweet_ids": ["1159110009378279424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242083115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158831847872376834"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159109662828126208", "in_reply_to_user_id": "796435687021023232", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "messinhas", "id": "215822684"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:30:53.000Z", "text": "@sgtsadbitch @souzanaathi @messinhas @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Ela est\u00e1 morta, morta. n\u00e3o tem e se. ele matou ela. Uma m\u00e3e perdeu uma filha. que porra de futebol.", "edit_history_tweet_ids": ["1159109662828126208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1668937968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159079249892061184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159109567713878016", "in_reply_to_user_id": "2432585234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KaahCs_", "id": "2432585234"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:30:30.000Z", "text": "@KaahCs_ se matou? Como a Isabela ta?", "edit_history_tweet_ids": ["1159109567713878016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61971146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159109340034424832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159109429222158337", "created_at": "2019-08-07T14:29:57.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix bora ver", "edit_history_tweet_ids": ["1159109429222158337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520020917", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159109233939554304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:29:11.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159109233939554304"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067141588877484032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159109202134147074", "created_at": "2019-08-07T14:29:03.000Z", "text": "Muito estranho n\u00e9 ?\n\nO cara que tentou fugir vestido de mulher se matou na cela enforcado com o len\u00e7ol.\n\nP\u00f4 o cara queria tanto viver que tentou fugir, gostava de liberdade ent\u00e3o.....\n\nDo nada o cara aparece morto na cela ....\n\nEstranh\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1159109202134147074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412323314"}, {"lang": "es", "id": "1159109175760367616", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/aKEGfWygzI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1159109175760367616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKEGfWygzI", "media_key": "7_1159108827578601473"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:28:57.000Z", "text": "#Afganist\u00e1n\nEsta ma\u00f1ana, al menos 95 personas, incluidas mujeres y ni\u00f1os, resultaron heridos tras un ataque suicida con un coche bomba que estall\u00f3 cerca de un cuartel general de la polic\u00eda de Kabul. https://t.co/aKEGfWygzI", "edit_history_tweet_ids": ["1159109175760367616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3223746900"}, {"lang": "es", "id": "1159108879466323969", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:27:46.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159108879466323969"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410771417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159108837808283653", "in_reply_to_user_id": "744139335285542912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jesusgranlider", "id": "744139335285542912"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:27:36.000Z", "text": "@jesusgranlider @Vponce64 @IDL_R @KeikoFujimori No se si dios tenga en su agenda enviarnos fuego del cielo. Quiz\u00e1s esta ocupado evitando que se le ASILE  el suicida de Alan. Lo que s\u00ed parece es que nos cayeron las plagas y son m\u00e1s de 10 y son naranjas, con estrellas, cola de rata y u\u00f1as largas.", "edit_history_tweet_ids": ["1159108837808283653"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135560398013313024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158928715889422336"}]}, {"lang": "es", "id": "1159108738944512000", "in_reply_to_user_id": "1049486502231724033", "created_at": "2019-08-07T14:27:13.000Z", "text": "@nanaguaba Legend creo que tambi\u00e9n , est\u00e1 es m\u00e1s como para la gente que se suicida btw est\u00e1 bien estupida de cabrona", "edit_history_tweet_ids": ["1159108738944512000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804074435149987841", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "Legend"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159106225574961152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159108507234443264", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1z7v5sYDX0", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:26:17.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/1z7v5sYDX0", "edit_history_tweet_ids": ["1159108507234443264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113183961147113472"}, {"lang": "pt", "id": "1159108466239246339", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wvTw0jQLiv", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-divulga-como-seria-o-visual-da-arlequina-e-do-coringa-219549", "display_url": "cinepop.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hEVa3q28rB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1159108466239246339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEVa3q28rB", "media_key": "3_1159108464230260740"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:26:08.000Z", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida': David Ayer divulga como seria o visual da Arlequina e do Coringa - https://t.co/wvTw0jQLiv https://t.co/hEVa3q28rB", "edit_history_tweet_ids": ["1159108466239246339"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "id": "1159107944765710336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GMaltrana", "id": "630325866"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:24:03.000Z", "text": "RT @GMaltrana: Ya no voy a intentar volar contigo, porque mira no soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte.", "edit_history_tweet_ids": ["1159107944765710336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310543104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159107794559107072"}]}, {"lang": "es", "id": "1159107794559107072", "created_at": "2019-08-07T14:23:28.000Z", "text": "Ya no voy a intentar volar contigo, porque mira no soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte.", "edit_history_tweet_ids": ["1159107794559107072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "630325866"}, {"lang": "es", "id": "1159107621317763072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:22:46.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159107621317763072"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992752887128064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159107247374569473", "in_reply_to_user_id": "2441873528", "created_at": "2019-08-07T14:21:17.000Z", "text": "mlk de 17 anos que estuprou e matou a vizinha de 15 anos a facada pq ela n\u00e3o aceitou namorar com ele... se o desgra\u00e7ado com 17 anos tem uma maldade dessa na mente, imagina quando tiver mais velho", "edit_history_tweet_ids": ["1159107247374569473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2441873528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159106779437047808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159107095070822400", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/okMXSgJAeW", "expanded_url": "https://twitter.com/peryiat/status/1158792661601574912", "display_url": "twitter.com/peryiat/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:20:41.000Z", "text": "Um p\u00e1ssaro suicida https://t.co/okMXSgJAeW", "edit_history_tweet_ids": ["1159107095070822400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315477599"}, {"lang": "pt", "id": "1159107088678871041", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6dIUxXaLCt", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gbbC9KOd3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1159047579474235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbC9KOd3J", "media_key": "3_1159047571995791360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:20:39.000Z", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/6dIUxXaLCt https://t.co/gbbC9KOd3J", "edit_history_tweet_ids": ["1159107088678871041"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159047579474235392"}]}, {"lang": "es", "id": "1159106982457966594", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:20:14.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159106982457966594"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159106965148016640", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Hs7WN4mRZ9", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9qgXT", "display_url": "dlvr.it/R9qgXT"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/27zyhOx6mi", "expanded_url": "https://twitter.com/Rolopin/status/1159106965148016640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/27zyhOx6mi", "media_key": "3_1159106963453558784"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:20:10.000Z", "text": "\u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: As\u00ed fueron los tests de c\u00e1mara de Harley Quinn y Joker (por si quieres verlos) https://t.co/Hs7WN4mRZ9 https://t.co/27zyhOx6mi", "edit_history_tweet_ids": ["1159106965148016640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97276369"}, {"lang": "pt", "id": "1159106945829224448", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vAHOfUVlzm", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:20:05.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/vAHOfUVlzm", "edit_history_tweet_ids": ["1159106945829224448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54567937"}, {"lang": "pt", "id": "1159106774299004934", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/A99Nx7DNaD", "expanded_url": "https://bit.ly/31pLPIQ", "display_url": "bit.ly/31pLPIQ"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hualvrdEAo", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1159106774299004934/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hualvrdEAo", "media_key": "3_1159106769836265473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:19:24.000Z", "text": "Veja como foram os testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/A99Nx7DNaD https://t.co/hualvrdEAo", "edit_history_tweet_ids": ["1159106774299004934"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263798685630464"}, {"lang": "pt", "id": "1159106621710249984", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lW7lCXLdsH", "expanded_url": "https://twitter.com/drhelio1950/status/1159106621710249984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW7lCXLdsH", "media_key": "16_1159106610947665920"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Brutus"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:18:48.000Z", "text": "\u00d4 Jair, a trai\u00e7\u00e3o t\u00e1 na moda, mas o Retorno tamb\u00e9m!\nJudas o mais famoso traidor se vendeu por apenas 30 dracmas.\nArrependido se suicidou!  Brutus assassinou \u00e0 C\u00e9sar seu pai, e massacrado pela culpa, se matou. \n- Que Deus proteja o nosso Povo brasileiro! https://t.co/lW7lCXLdsH", "edit_history_tweet_ids": ["1159106621710249984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753463418"}, {"lang": "es", "id": "1159106508447264769", "in_reply_to_user_id": "351102081", "created_at": "2019-08-07T14:18:21.000Z", "text": "@maxigulich la gente que dice eso nunca conocio a una persona suicida Y SE NOTA", "edit_history_tweet_ids": ["1159106508447264769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "155243733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158873384383651843"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159106112278413313", "in_reply_to_user_id": "1109866279077404673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariaearauujo", "id": "1109866279077404673"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Bunker"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:16:46.000Z", "text": "@mariaearauujo @brusnos KLKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu tava discutindo cm minha prof de hist\u00f3ria pq eu tava falando que ele nao se matou no Bunker", "edit_history_tweet_ids": ["1159106112278413313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109673620194906113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159105580075769858"}]}, {"lang": "es", "id": "1159106064761217025", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:16:35.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159106064761217025"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78941674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159105845340360704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:15:43.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159105845340360704"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830999894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159105533183430656", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NfJ7PmOspH", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1159062145402920961", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:14:28.000Z", "text": "\u201cO suicida n\u00e3o se mata, ele mata a imagem de si. No trabalho, nas universidades, na com\u00e9dia amorosa, nos dramas familiares, no tribunal permanente da opini\u00e3o p\u00fablica, \u00e9 sempre nossa imagem, ou ego, que marca presen\u00e7a. \u00c9 ela que sai de cena.\u201d https://t.co/NfJ7PmOspH", "edit_history_tweet_ids": ["1159105533183430656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4097295269", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159062145402920961"}]}, {"lang": "es", "id": "1159105191494463488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:13:07.000Z", "text": "RT @LuisExMachina: Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "edit_history_tweet_ids": ["1159105191494463488"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92937245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158883132847747073"}]}, {"lang": "es", "id": "1159104896521691138", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:11:57.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159104896521691138"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159104574348767233", "in_reply_to_user_id": "132396184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fabiizarza7", "id": "132396184"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:10:40.000Z", "text": "@Fabiizarza7 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ese hombre es todo un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159104574348767233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082789275589099522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159103928262438915"}]}, {"lang": "es", "id": "1159104472888631298", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicsarg", "id": "876829658431578112"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:10:16.000Z", "text": "RT @comicsarg: A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "edit_history_tweet_ids": ["1159104472888631298"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172912737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158853778835161090"}]}, {"lang": "it", "id": "1159104205078048773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:09:12.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159104205078048773"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382659590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159103997187416064", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6dIUxXaLCt", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gbbC9KOd3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1159047579474235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbC9KOd3J", "media_key": "3_1159047571995791360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:08:22.000Z", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/6dIUxXaLCt https://t.co/gbbC9KOd3J", "edit_history_tweet_ids": ["1159103997187416064"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766724807014703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159047579474235392"}]}, {"lang": "es", "id": "1159103993441935361", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:08:21.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159103993441935361"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303433406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159103925603188736", "created_at": "2019-08-07T14:08:05.000Z", "text": "No vean Bojack y/o euphoria so est\u00e1n pasado por un mal rato.\nEl primero te deja un trip bien existencialista suicida y el segundo te da el soundtrack para hacerlo.\n\nBueno solo es una recomendaci\u00f3n, si les vale verga como a m\u00ed pues denle que est\u00e1n buen\u00edsimas las dos.", "edit_history_tweet_ids": ["1159103925603188736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "106633965", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159103842107232256", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:07:45.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159103842107232256"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159103783911198720", "in_reply_to_user_id": "246507155", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:07:31.000Z", "text": "@larepublica_ec Al parecer hered\u00f3 de su padre, entre otras cosas, el esp\u00edritu suicida... lo malo es q las personas q mucho hablan, no lo hacen...", "edit_history_tweet_ids": ["1159103783911198720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903464896477642753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159091566448971776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159103710997426176", "created_at": "2019-08-07T14:07:14.000Z", "text": "meu pai esse fds me proibiu de ficar no quarto pq ele disse que tem medo de eu me \u201c\u201denforcar\u201d\u201d e hj meu amigo disse q sonhou q eu entreguei um bilhete suicida p ele \n\ngente?????", "edit_history_tweet_ids": ["1159103710997426176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565067625"}, {"lang": "es", "id": "1159103686758535169", "in_reply_to_user_id": "1046805799316668416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "masebravo", "id": "887373906"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico de Madrid"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:07:08.000Z", "text": "@masebravo\n\ud83d\udd36 Nombre real - Ismael\n\ud83d\udd37 Edad - 19\n\ud83d\udd36 G\u00e9nero musical fav - Rap suicida\n\ud83d\udd37 Partido pol\u00edtico - PSOE\n\ud83d\udd36 Equipo preferido - Atl\u00e9tico de Madrid\n\ud83d\udd37 Equipo que odias - Real Madrid", "edit_history_tweet_ids": ["1159103686758535169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046805799316668416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159103532764733441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159103269031088130", "in_reply_to_user_id": "3331599802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "apricotaetae", "id": "1173304702257324035"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "TAETAE"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:05:29.000Z", "text": "@apricotaetae KKASLLAKSALA esse epis\u00f3dio matou essa pobre alma KAKSAKKSKASO TODO MUNDO MORRENDO DE RIR DO TAETAE BERRANDO EU N\u00c3O SEI SE DOU RISADA JUNTO OU SE FICO COM D\u00d3", "edit_history_tweet_ids": ["1159103269031088130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937437058561388544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733752484470784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159102830860558337", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DwuWjGmfYj", "expanded_url": "https://www.diariodepernambuco.com.br/noticia/brasil/2019/08/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-esposa-de-marielle-franco.amp.html#click=https://t.co/JMI32DrGUx", "display_url": "diariodepernambuco.com.br/noticia/brasil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodepernambuco.com.br/noticia/brasil/2019/08/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-esposa-de-marielle-franco.amp.html#click=https://t.co/JMI32DrGUx"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:03:44.000Z", "text": "https://t.co/DwuWjGmfYj\n\nQuem matou Marielle e pq?", "edit_history_tweet_ids": ["1159102830860558337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4061539336"}, {"lang": "pt", "id": "1159102680947679232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "twitte"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:03:08.000Z", "text": "RT @sitejaredletobr: \ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159102680947679232"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825960626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711845383004160"}]}, {"lang": "es", "id": "1159102434263871488", "created_at": "2019-08-07T14:02:10.000Z", "text": "Es muy temprano para tener tanto pensamiento suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159102434263871488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125800246"}, {"lang": "pt", "id": "1159102354815356930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFMandy", "id": "28171150"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:01:51.000Z", "text": "RT @CRFMandy: Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159102354815356930"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59673737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158955992220078080"}]}, {"lang": "es", "id": "1159102335978823680", "created_at": "2019-08-07T14:01:46.000Z", "text": "Pofavo hagase pa un lao me voa suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159102335978823680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992017323530817537", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Pofavo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159102235646803970", "created_at": "2019-08-07T14:01:22.000Z", "text": "vou chorar de felicidade que a netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo aaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1159102235646803970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1938804577", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159101516910931968", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "id": "1159101502142783488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:27.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159101502142783488"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201453014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159101496614629376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelcorralvid", "id": "600338918"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7404, "type": "Place", "normalized_text": "Riazor"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:26.000Z", "text": "RT @manuelcorralvid: \"Atardecer en Riazor\"\n\nDende a n\u00faa rocha\na sombra enorme\ndo home\nlatexa ao r\u00edtmo\ndas ondas afastadas.\nAgora,\nchegar\u00e1 o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159101496614629376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600338918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158856487315357696"}]}, {"lang": "it", "id": "1159101295510216709", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/lQi31bt7dU", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/A5Icia5YNh", "expanded_url": "https://twitter.com/MPenikas/status/1159101295510216709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5Icia5YNh", "media_key": "3_1159101293383651328"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:57:38.000Z", "text": "FQ:  De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/lQi31bt7dU https://t.co/A5Icia5YNh", "edit_history_tweet_ids": ["1159101295510216709"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "2898075617"}, {"lang": "es", "id": "1159101089033179138", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ibJZcEUNsp", "expanded_url": "https://twitter.com/JW_Arte/status/1159094119391813633", "display_url": "twitter.com/JW_Arte/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Sui de Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:56:49.000Z", "text": "Bueno amigos Sui de Suicida es real y se va a morir intent\u00e1ndolo para 3 eventos--- https://t.co/ibJZcEUNsp", "edit_history_tweet_ids": ["1159101089033179138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159094119391813633"}]}, {"lang": "it", "id": "1159101012176711680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Moonlightshad1", "id": "432516884"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:56:31.000Z", "text": "RT @Moonlightshad1: Ma Di Maio, notoriamente furbo come una faina De Falco lo lo ha cacciato tenendosi i Lannutti, i... https://t.co/qcuHmS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159101012176711680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539174332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159083934443024385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159100993348521984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:56:26.000Z", "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159100993348521984"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298900840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159100718613192705", "created_at": "2019-08-07T13:55:21.000Z", "text": "meu deus a hist\u00f3ria original da loira do banheiro aconteceu numa escola em santos e a menina se matou no banheiro por que a namorada dela foi mandanda pra um convento de freiras eu to--", "edit_history_tweet_ids": ["1159100718613192705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "945864874785148929", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7667, "type": "Place", "normalized_text": "santos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159100599515996160", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lzaFKpOeX5", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agronegocio-pressiona-contra-retorica-ambiental,70002957874", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "governo federal"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:54:52.000Z", "text": "Ser\u00e1 que o agroneg\u00f3cio finalmente acordou para a pol\u00edtica suicida do governo federal? https://t.co/lzaFKpOeX5", "edit_history_tweet_ids": ["1159100599515996160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "21417843"}, {"lang": "es", "id": "1159100432418873351", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/N7Q8gKRTVJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9qbGc", "display_url": "dlvr.it/R9qbGc"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NfJtgLUePZ", "expanded_url": "https://twitter.com/revolucionSiXXI/status/1159100432418873351/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfJtgLUePZ", "media_key": "3_1159100430682509317"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:54:12.000Z", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/N7Q8gKRTVJ https://t.co/NfJtgLUePZ", "edit_history_tweet_ids": ["1159100432418873351"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349159025"}, {"lang": "pt", "id": "1159099785405718528", "in_reply_to_user_id": "65724274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.3814, "type": "Place", "normalized_text": "King Kong"}], "hashtags": [{"start": 279, "end": 287, "tag": "deuruim"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:51:38.000Z", "text": "@sbtrio Deve ter pensado: 'EsTou e fui condenado com mais de 100anos de pris\u00e3o, estou humilhado um King Kong de tentativa de fuga, isolado, serei transferido de estado', se suicidou msm, devia t\u00e1 transtornado ao cubo, do contr\u00e1rio, quem o ajudou no plano brilhante, \u00e9 do sistema.#deuruim", "edit_history_tweet_ids": ["1159099785405718528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301527209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158718291906650112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159099649145356288", "created_at": "2019-08-07T13:51:06.000Z", "text": "A mulher aqui provando vestido: olha, amei esse vestido. D\u00e1 pra usar com ALL star, n\u00e3o tem suvaco suicida \nJKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1159099649145356288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1094620146700816384", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "ALL star"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159099212879073280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Laudii24", "id": "402333022"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:49:22.000Z", "text": "RT @Laudii24: No existe amor mas sincero que el de un asesino y una suicida porque ella morir\u00eda por el y el matar\u00eda por ella.", "edit_history_tweet_ids": ["1159099212879073280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447715336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "582270723835731968"}]}, {"lang": "es", "id": "1159098723181441024", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YUl14MptWM", "expanded_url": "http://bit.ly/33hkPwL", "display_url": "bit.ly/33hkPwL"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/netGp8mnST", "expanded_url": "https://twitter.com/somosfokus/status/1159098723181441024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/netGp8mnST", "media_key": "3_1159098721944182789"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:47:25.000Z", "text": "\u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: As\u00ed fueron los tests de c\u00e1mara de Harley Quinn y Joker (por si quieres verlos) https://t.co/YUl14MptWM https://t.co/netGp8mnST", "edit_history_tweet_ids": ["1159098723181441024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201776693"}, {"lang": "it", "id": "1159098251494273024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:45:32.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159098251494273024"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483095524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159098209047928832", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/l5HPV3SFTG", "expanded_url": "https://twitter.com/riplambuza/status/1159098209047928832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5HPV3SFTG", "media_key": "3_1159098188005068802"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "Lhama"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Lhama"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:45:22.000Z", "text": "M\u00e3e: Filho fica calmo a Lhama suicida n\u00e3o existe.\nLhama suicida: https://t.co/l5HPV3SFTG", "edit_history_tweet_ids": ["1159098209047928832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099487208157970433"}, {"lang": "es", "id": "1159097915283070976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:44:12.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159097915283070976"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149426901800370177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}]}, {"lang": "es", "id": "1159097526185861120", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8rmrmX4ISD", "expanded_url": "https://ift.tt/2M5wnxI", "display_url": "ift.tt/2M5wnxI"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/KsoQvxw4qV", "expanded_url": "https://twitter.com/robertocarpas/status/1159097526185861120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsoQvxw4qV", "media_key": "3_1159097525078515712"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:42:39.000Z", "text": "\u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: As\u00ed fueron los tests de c\u00e1mara de Harley Quinn y Joker (por si quieres verlos) https://t.co/8rmrmX4ISD https://t.co/KsoQvxw4qV", "edit_history_tweet_ids": ["1159097526185861120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773465190918676480"}, {"lang": "it", "id": "1159097448842878978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:42:21.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159097448842878978"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112609170690330624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159097438298411008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:42:18.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159097438298411008"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510370731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159097257871970304", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7556, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:41:35.000Z", "text": "@RenovaMidia Isso que \u00e9 mulher forte. Que Deus a proteja e que voc\u00eas meus compatriotas, sejam o escudo dela e de outras pessoas que est\u00e3o tendo a coragem, quase que suicida, de fazer o certo em um pa\u00eds dominado. N\u00e3o nos acovardemos, chegou a hora de mostrar nosso valor. Deus Vult!", "edit_history_tweet_ids": ["1159097257871970304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936261860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492894916952067"}]}, {"lang": "es", "id": "1159097149742878721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:41:10.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159097149742878721"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067569447362277376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159097080356511744", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7bvp2zXtPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rguilhermeds/status/1158877351029198849", "display_url": "twitter.com/rguilhermeds/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:40:53.000Z", "text": "Todo suicida \u00e9 um \"homem bomba\". A pessoa n\u00e3o leva em conta quem est\u00e1 ao redor, e pode machucar e/ou destruir a vida das pessoas em torno dela por ter se suicidado. \u00c9 um ato desesperado e ego\u00edsta https://t.co/7bvp2zXtPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1159097080356511744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818536316"}, {"lang": "es", "id": "1159095928646750209", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OIqnejUuQx", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159095928646750209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIqnejUuQx", "media_key": "3_1159095924490194944"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:36:19.000Z", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/OIqnejUuQx", "edit_history_tweet_ids": ["1159095928646750209"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "45013575"}, {"lang": "es", "id": "1159095584839671809", "created_at": "2019-08-07T13:34:57.000Z", "text": "Hay m\u00e1s motivaci\u00f3n en la convicci\u00f3n de un suicida que en alguno de este plantel...", "edit_history_tweet_ids": ["1159095584839671809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2335823197"}, {"lang": "es", "id": "1159095571010981889", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:34:53.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159095571010981889"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452899690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159095518632525825", "created_at": "2019-08-07T13:34:41.000Z", "text": "A minha tend\u00eancia suicida ta gritando na minha cara SE MATA LOGOOOO", "edit_history_tweet_ids": ["1159095518632525825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142135433696088065"}, {"lang": "es", "id": "1159095145561767936", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Jorguito"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Javicho"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:33:12.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Mamadita...antes eras perfil bajo porque dejabas que el suicida, Jorguito, Mauri y Javicho, hablen y metan la pata...como ahora ellos est\u00e1n desprestigiados, t\u00fa crees que tienes autoridad moral para criticar a la gente decente. Tambien est\u00e1s metido en esa red.", "edit_history_tweet_ids": ["1159095145561767936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916083602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158908201213054977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159094938455482368", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/C7sn6Mexzz", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1158946460995657728", "display_url": "twitter.com/camaradeputado\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:32:22.000Z", "text": "Ok\nDefinitivamente a na\u00e7\u00e3o Brasileira \u00e9 Genocida e Suicida!!!  \n\nMas tbm n\u00e9, uma popula\u00e7\u00e3o que elegeu um D\u00e9spota... D\u00e9spota esse que instituiu uma Ditadura no pa\u00eds, esperar mais oq ?! \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/C7sn6Mexzz", "edit_history_tweet_ids": ["1159094938455482368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951893928080494595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158946460995657728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159094438637051904", "created_at": "2019-08-07T13:30:23.000Z", "text": "To doida para ver esquadr\u00e3o suicida na Netflix, falei at\u00e9 com minha m\u00e3e para ver pq ela gosta de super her\u00f3i kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1159094438637051904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2478845370", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159094350099472385", "in_reply_to_user_id": "1073970427125555200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DANDREA83804521", "id": "1073970427125555200"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Maximino2016", "id": "743942656540172288"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:30:02.000Z", "text": "@DANDREA83804521 @Maximino2016 En que pa\u00eds vives?, la dictadura te asesina solo por pensar diferente, no soy suicida, y no tengo la protecci\u00f3n del r\u00e9gimen por colaboracionista", "edit_history_tweet_ids": ["1159094350099472385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073748297414860800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159092667084693504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159094327534149634", "geo": {"place_id": "4751b4e8df658ba1"}, "created_at": "2019-08-07T13:29:57.000Z", "text": "eu tinha preconceito com Esquadr\u00e3o suicida, achava q era uma bosta mas eh m\u00f3 dahora", "edit_history_tweet_ids": ["1159094327534149634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307952669", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159093574669099008", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FySwF9MIxc", "expanded_url": "https://twitter.com/Spacheco212/status/1159093574669099008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FySwF9MIxc", "media_key": "16_1159093567211614208"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:26:57.000Z", "text": "Para que ser un suicida m\u00e1s, si puedo ser un suicida menos https://t.co/FySwF9MIxc", "edit_history_tweet_ids": ["1159093574669099008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1137489270"}, {"lang": "it", "id": "1159093538061262848", "in_reply_to_user_id": "52123835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MilkoSichinolfi", "id": "52123835"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:26:49.000Z", "text": "@MilkoSichinolfi Idee per \"pass\u00e0 'a nuttata\" :\n\n1) inutile andare avanti cos\u00ec ma suicida andare al voto\n\n2) suicida anche governo tecnico\n\n3) idea del contratto \u00e8 valida ora e in futuro, va raccolta\n\n4) @pdnetwork dovrebbe puntare a ricambio di leadership @Mov5Stelle e a governo di programma", "edit_history_tweet_ids": ["1159093538061262848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1370810204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159014723729403904"}]}, {"lang": "es", "id": "1159093333446320128", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lRCYnwYg8X", "expanded_url": "https://televisaregional.network/veracruz/mundo/sujeto-mata-a-tres-familiares-incendia-casa-y-se-suicida/", "display_url": "televisaregional.network/veracruz/mundo\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/QItvLpAlaL", "expanded_url": "https://twitter.com/televertv/status/1159093333446320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QItvLpAlaL", "media_key": "3_1159086230249836544"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:26:00.000Z", "text": "Un hombre mat\u00f3 a tres de sus familiares, incendi\u00f3 la casa y luego se suicid\u00f3. Ocurri\u00f3 en San Antonio, Texas, Estados Unidos.\nhttps://t.co/lRCYnwYg8X https://t.co/QItvLpAlaL", "edit_history_tweet_ids": ["1159093333446320128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "142744172"}, {"lang": "es", "id": "1159093278383509504", "in_reply_to_user_id": "112801997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:25:47.000Z", "text": "@alvarezrodrich El APRA est\u00e1 pol\u00edticamente acabado, al igual que el SUICIDA COBARDE CORRUPTO de @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1159093278383509504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159075365270298626"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159093114725949442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:25:08.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159093114725949442"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041094594551635970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "es", "id": "1159093099005714432", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mUap5PSsZF", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/mundo/atentado-suicida-en-kabul-deja-14-muertos/", "display_url": "primicia.com.ve/mundo/atentado\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPrimicia", "id": "293791614"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:25:04.000Z", "text": "RT @DiarioPrimicia: #Mundo | Atentado suicida en Kabul deja 14 muertos\nhttps://t.co/mUap5PSsZF", "edit_history_tweet_ids": ["1159093099005714432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139679485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159089890157584387"}]}, {"lang": "it", "id": "1159093032861536257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:24:48.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159093032861536257"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271388588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159093029699039232", "in_reply_to_user_id": "1073788674142281728", "created_at": "2019-08-07T13:24:47.000Z", "text": "Na vdd eu n tenho nenhuma tend\u00eancia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159093029699039232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073788674142281728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159092939483688961"}]}, {"lang": "it", "id": "1159092614618128384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:23:08.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159092614618128384"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264669243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159092218260525056", "in_reply_to_user_id": "1052650826349629442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raphazord1", "id": "1577029261524860940"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3597, "type": "Person", "normalized_text": "america"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "stark"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "stark"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Double kill"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:21:34.000Z", "text": "@raphazord1 antes de eu ir o homem de ferro deu um pau no capitao america e no soldado invernal, e ele pode muito bem matar os dois, assim como o capit\u00e3o teve a vez de matar o stark, stark n matou o cap pq ele n era seu inimigo naquela hora, mas se ele quisesse, era Double kill", "edit_history_tweet_ids": ["1159092218260525056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071867999588622337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159090527603740673"}]}, {"lang": "es", "id": "1159092098743918592", "in_reply_to_user_id": "117097021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RuberEaglenest", "id": "117097021"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:21:05.000Z", "text": "@RuberEaglenest Has abierto un mel\u00f3n interesante. Si te suicidas supuestamente repites toda la eternidad el momento. Entonces, si eres un suicida, \u00bfrepites el ataque con las personas que han matado?", "edit_history_tweet_ids": ["1159092098743918592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241733891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159066030574067712"}]}, {"lang": "it", "id": "1159092043135803392", "in_reply_to_user_id": "1271871373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlaskaSpines", "id": "1271871373"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:20:52.000Z", "text": "@AlaskaSpines @Niebbo Ma cosa ti devo spiegare che sei una macchietta.\nContinua a votare i deragliati mentali.\nTe li meriti.\n\nGente che ha la lungimiranza dell'aspirante suicida.\nVedrai come scorreranno leggere le ore in fabbrica.\n\nSopratutto senza fabbrica.", "edit_history_tweet_ids": ["1159092043135803392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48675560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159089648280449027"}]}, {"lang": "es", "id": "1159091708350672896", "created_at": "2019-08-07T13:19:32.000Z", "text": "La actitud temeraria y suicida de la MUD al lanzarse al barranco en contra de EEUU demuestra q le tiene m\u00e1s miedo a lo q la inteligencia cubana sabe de ellos q lo q podr\u00edan saber los propios gringos.", "edit_history_tweet_ids": ["1159091708350672896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39352161", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159091536157650945", "created_at": "2019-08-07T13:18:51.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida saiu na Netflix kk", "edit_history_tweet_ids": ["1159091536157650945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667515252", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159091386156834816", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "tcunillera", "id": "459217015"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:18:15.000Z", "text": "Viernes complicado en aeropuerto de Barcelona. Sin acuerdo en reuni\u00f3n de hoy. Y con propuesta suicida de @tcunillera pidiendo 90% servicios m\u00ednimo. Ya lo dijimos quien no ha gestionado lo privado ni idea de los publico. Pol\u00edticos in\u00fatiles. Sin lo publico dormir\u00edan en cajeros.", "edit_history_tweet_ids": ["1159091386156834816"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "17308245"}, {"lang": "es", "id": "1159090932639309825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliogomez92", "id": "249799513"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:16:27.000Z", "text": "RT @juliogomez92: Y bravo por #Zidane. Un entrenador que tiene las ideas claras. Bale, James y Mariano fuera. La mayor\u00eda del madridismo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159090932639309825"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226390694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038766159474689"}]}, {"lang": "es", "id": "1159090737461571585", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AtyERXhm5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/gerardromero/status/1159087470929162241", "display_url": "twitter.com/gerardromero/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:15:41.000Z", "text": "No lo van a vender al Bar\u00e7a ni aunque diga que si no se va al Bar\u00e7a se suicida https://t.co/AtyERXhm5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1159090737461571585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1351589736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159087470929162241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159090736660434945", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZhOcXoWm9j", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1155549527446904837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhOcXoWm9j", "media_key": "3_1155549518777204736"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZhOcXoWm9j", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1155549527446904837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhOcXoWm9j", "media_key": "3_1155549518894686208"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZhOcXoWm9j", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1155549527446904837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhOcXoWm9j", "media_key": "3_1155549521700671489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fvckyovxx", "id": "980260006313553920"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:15:41.000Z", "text": "RT @fvckyovxx: Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida https://t.co/ZhOcXoWm9j", "edit_history_tweet_ids": ["1159090736660434945"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980260006313553920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155549527446904837"}]}, {"lang": "it", "id": "1159090321768235008", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pnvnCym6JD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:14:02.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/pnvnCym6JD", "edit_history_tweet_ids": ["1159090321768235008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971487929871761415"}, {"lang": "es", "id": "1159090237664051200", "created_at": "2019-08-07T13:13:42.000Z", "text": "Le dije a mi amiga que se si quer\u00eda tirar de un puente yo me tiraba con ella, siempre suicida nunca insuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159090237664051200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304119693"}, {"lang": "pt", "id": "1159089984881774593", "in_reply_to_user_id": "39000477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "bfrmilgrau", "id": "1470293587"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:12:41.000Z", "text": "@vozdacomunidade @bfrmilgrau ORA... ORA... QUANDO A POL\u00cdCIA FAZ O SEU TRABALHO AS FAVELAS TEM MEDO...\nMAS VICES D\u00c3O COBERTURAS PARA OS TRAFICANTES QUE MATAM SEUS FILHOS E PATENTES SE VOC\u00caS N\u00c3O DIZER QUE FOI A POL\u00cdCIA QUEM MATOU...\nA POL\u00cdCIA TEM QUE METER BALA MESMO NESSES MARGINAIS...", "edit_history_tweet_ids": ["1159089984881774593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946320686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159077475424591877"}]}, {"lang": "es", "id": "1159089890157584387", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mUap5PSsZF", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/mundo/atentado-suicida-en-kabul-deja-14-muertos/", "display_url": "primicia.com.ve/mundo/atentado\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:12:19.000Z", "text": "#Mundo | Atentado suicida en Kabul deja 14 muertos\nhttps://t.co/mUap5PSsZF", "edit_history_tweet_ids": ["1159089890157584387"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293791614"}, {"lang": "es", "id": "1159089550339313664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:10:58.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159089550339313664"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303260095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1159089503086268417", "in_reply_to_user_id": "1087911419457298433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bibiana98977902", "id": "1087911419457298433"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elpadrinogus", "id": "4447610656"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:10:47.000Z", "text": "@Bibiana98977902 @elpadrinogus @mauriciomacri Claro..per hoy se nos va casi todo en servicios y comemos harina...verduras? Frutas,?? Noooo. Yo no soy suicida ni loca voto a este mandraque.", "edit_history_tweet_ids": ["1159089503086268417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236672520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158926195754459139"}]}, {"lang": "es", "id": "1159089362384171008", "in_reply_to_user_id": "102830647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 233, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:10:13.000Z", "text": "@MEF1964 @saldelsol @APRA_Oficial @MecheAF Apristas Parasito... tienen sus d\u00edas contados en la pol\u00edtica peruana, ya se eles acaba la impunidad, Y ya viene la carcel, de la cual se escap\u00f3 el SUICIDA COBARDE CORRUTO de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez...", "edit_history_tweet_ids": ["1159089362384171008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159072533091688449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159089059127599104", "in_reply_to_user_id": "1046423336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:09:01.000Z", "text": "@MantaAlves fatou e esmurrou, a falta de sensatez de alguns flamenguistas \u00e9 um saco, n\u00e3o importa se ele foi um \u00f3timo goleiro, ele foi, s\u00f3 q ELE MATOU(ou mandou matar) uma mulher mano?????", "edit_history_tweet_ids": ["1159089059127599104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4503041237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800645673144320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159089039502434304", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:08:56.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @AnaPaulaVolei @GFiuza_Oficial Esse frota \u00e9 um suicida. T\u00e1 se destruindo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159089039502434304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33372062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159072067117113344"}]}, {"lang": "it", "id": "1159089028387528707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Moonlightshad1", "id": "432516884"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:08:53.000Z", "text": "RT @Moonlightshad1: Ma Di Maio, notoriamente furbo come una faina De Falco lo lo ha cacciato tenendosi i Lannutti, i... https://t.co/qcuHmS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159089028387528707"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994830714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159083934443024385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159088762204430338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hbakerzinha", "id": "3241183714"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:07:50.000Z", "text": "RT @hbakerzinha: Quem gostou de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 retardado", "edit_history_tweet_ids": ["1159088762204430338"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707717282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158932997850173441"}]}, {"lang": "en", "id": "1159088733246959616", "in_reply_to_user_id": "122500336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TARANTINI09", "id": "122500336"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "pikitina99", "id": "4637672068"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:07:43.000Z", "text": "@TARANTINI09 @mauriciomacri @pikitina99 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02troll o suicida?????", "edit_history_tweet_ids": ["1159088733246959616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236672520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158866310228586496"}]}, {"lang": "qme", "id": "1159088721066692609", "in_reply_to_user_id": "106574401", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/u7FnKMsv4q", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/peru21.pe/amp/mundo/heroe-desastre-chernobyl-suicida-luego-ver-serie-hbo-490439", "display_url": "google.com/amp/s/peru21.p\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiorojas94", "id": "106574401"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:07:40.000Z", "text": "@claudiorojas94 https://t.co/u7FnKMsv4q", "edit_history_tweet_ids": ["1159088721066692609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014631066668294145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158603161478795264"}]}, {"lang": "es", "id": "1159088653920079872", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZvMOKLGpbm", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBasombrio/status/1158938944907698176", "display_url": "twitter.com/CarlosBasombri\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villaran"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 247, "end": 261, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "CaigaQuienCaiga"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 262, "tag": "CaigaQuienCaiga"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "Quesevayantodos"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:07:24.000Z", "text": "Para nada a diferencia d los comechados a la corrupci\u00f3n defienden a capa y espada al chino\ud83d\udc00 y a ladr\u00f3n suicida.\n\nEn cambio a Susana Villaran y a  Villanueva se pide justicia igual nadie los defiende. Diferencia abismal con los ultraconservadores\n#CaigaQuienCaiga #Quesevayantodos https://t.co/ZvMOKLGpbm", "edit_history_tweet_ids": ["1159088653920079872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158938944907698176"}]}, {"lang": "it", "id": "1159088556989698048", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/FVsiFy62BW", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5723758/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-07/de-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Falco"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "sicurezza"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:07:01.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto n\u00e9 corretto\u201d -  #Falco: #sicurezza #Suicida  https://t.co/FVsiFy62BW", "edit_history_tweet_ids": ["1159088556989698048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "pt", "id": "1159088541546291200", "in_reply_to_user_id": "1075126128342388737", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:06:57.000Z", "text": "@MAFaganello @LeandroGaia1 @jairbolsonaro kkk Pois \u00e9h, quem n\u00e3o \u00e9 louco de vdd deve estar se sentindo no inferno. Logo logo algu\u00e9m suicida ele", "edit_history_tweet_ids": ["1159088541546291200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630252972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159087237176463368"}]}, {"lang": "es", "id": "1159088402035302400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:06:24.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159088402035302400"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355058927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "it", "id": "1159088401234223104", "in_reply_to_user_id": "248154298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "stafe76", "id": "248154298"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:06:24.000Z", "text": "@stafe76 Scelta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159088401234223104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61162279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159087970164649984"}]}, {"lang": "it", "id": "1159088394691125248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:06:22.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159088394691125248"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425678799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159088225660690432", "created_at": "2019-08-07T13:05:42.000Z", "text": "Mais um pessoa se suicida Por causa da depress\u00e3o. At\u00e9 quando essa doen\u00e7a maldita vai existir ?", "edit_history_tweet_ids": ["1159088225660690432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210589320"}, {"lang": "es", "id": "1159088195222614017", "in_reply_to_user_id": "275013329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "JEROS7"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "GDC"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4515, "type": "Organization", "normalized_text": "GDL"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "JEROS7"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:05:35.000Z", "text": "@marianodealba #JEROS7 Queda claro que la UE y su alcahuete GDC combinado al GDL y a la actitud incomprensible, suicida e irresponsable de @jguaido y de todo su team,con sus posturas pol\u00edticas nos dicen, sonrisitas de por medio,lo poco que les importa el sufrimiento y calamidades x la q pasamos", "edit_history_tweet_ids": ["1159088195222614017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3551457135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158863170662019073"}]}, {"lang": "es", "id": "1159088041396510721", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 171, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Marc\u00f3 del Pont"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.4074, "type": "Place", "normalized_text": "SalvemosKamchatka"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 223, "tag": "SalvemosKamchatka"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:04:58.000Z", "text": "\"Las proyecciones son malas. En este contexto estos modelos econ\u00f3micos neoliberales son suicidas porque el mundo est\u00e1 yendo en sentido contrario\". \ud83d\udcde Mercedes Marc\u00f3 del Pont, economista e investigadora, en #SalvemosKamchatka \ud83d\udcfb\n\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "edit_history_tweet_ids": ["1159088041396510721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"lang": "pt", "id": "1159087928779399168", "in_reply_to_user_id": "948701756925542401", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "keepingupcamila", "id": "740002369962975232"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:04:31.000Z", "text": "@alwayslarryreal @keepingupcamila @maIevoIa Eu acho que ela tinha problemas psicol\u00f3gicos e matou a filha e o marido porque queria ficar com a casa (eu sei que \u00e9 loucura, mas realmente, por que ela continuaria morando na casa?)\nEles terem sido mortos pela mesma pessoa explicaria os dois ter morrido da mesma causa", "edit_history_tweet_ids": ["1159087928779399168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089366624380030976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157447629997072385"}]}, {"lang": "it", "id": "1159087926397079552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:04:31.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159087926397079552"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57280878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "en", "id": "1159087567704330240", "in_reply_to_user_id": "597845390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppaolacs", "id": "597845390"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:03:05.000Z", "text": "@ppaolacs Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159087567704330240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869016569313193984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159084257832292352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159087410338312193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:02:28.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159087410338312193"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45223822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "es", "id": "1159086887971299328", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PILzks56zj", "expanded_url": "http://www.fuentesfidedignas.com.mx/portal2018/index.php/nacionales-1/7631-sujeto-mata-a-su-novia-y-luego-se-dispara-en-rosario2", "display_url": "fuentesfidedignas.com.mx/portal2018/ind\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:00:23.000Z", "text": "En Rosario, hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/PILzks56zj", "edit_history_tweet_ids": ["1159086887971299328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602144530"}, {"lang": "pt", "id": "1159086732584919040", "in_reply_to_user_id": "1081209715923795968", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:59:46.000Z", "text": "@crisdbernart @oiluiz mas o cara que se suicidou, com um len\u00e7ol ehaueha", "edit_history_tweet_ids": ["1159086732584919040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121774040086130688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159079194380423169"}]}, {"lang": "it", "id": "1159086365616824321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:58:19.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159086365616824321"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766330339409141760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159086296230440962", "in_reply_to_user_id": "83010373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laraleagui", "id": "83010373"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:58:02.000Z", "text": "@laraleagui Amiga n\u00e3o to julgando mas ele se matou n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1159086296230440962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42917019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159086001668677632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159086256569180161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdventistasSP", "id": "65623114"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "suic\u00eddio"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:57:53.000Z", "text": "RT @AdventistasSP: Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159086256569180161"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72058954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158849711572508672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159085780700188674", "created_at": "2019-08-07T12:55:59.000Z", "text": "RT @IzidrioJoao: aquela teoria de que a irm\u00e3 deles tinha esquizofrenia, se suicidou e a m\u00e3e vendeu o di\u00e1rio dela pra Disney  me deixou sem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159085780700188674"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807648249515491330", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158930403803185152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159085557680680960", "in_reply_to_user_id": "2896043398", "created_at": "2019-08-07T12:55:06.000Z", "text": "@LorranyTolotti Depende doq vc chama de paz. Ele matou todo mundo e fugiu. Isso n\u00e3o \u00e9 paz de verdade. \u00c9 s\u00f3 um paliativo, o ~~problema do mundo ninja~~ n\u00e3o ia se resolver s\u00f3 matando gente. O Nagato percebeu isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1159085557680680960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30575615", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "Nagato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159083983004721152"}]}, {"lang": "it", "id": "1159085467406614528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:54:44.000Z", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159085467406614528"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754876919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}]}, {"lang": "es", "id": "1159085141312118784", "created_at": "2019-08-07T12:53:27.000Z", "text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159085141312118784"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351792741", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}]}, {"lang": "fr", "id": "1159084800516460544", "created_at": "2019-08-07T12:52:05.000Z", "text": "Elle souriait tout les jours. \nM\u00eame ce matin. \nElle disait que tout allais bien. \ud83d\ude0a\nCette nuit elle suicida...\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "edit_history_tweet_ids": ["1159084800516460544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128604269169577985"}, {"lang": "pt", "id": "1159084701786824704", "in_reply_to_user_id": "1023243492334739456", "created_at": "2019-08-07T12:51:42.000Z", "text": "@Natasha81042942 Brinca n kkkkkkkk tmnc, o bofe goza vc n, e tu se matou p fdp nem interagir kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1159084701786824704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900335199", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "bofe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159079504888963072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159084573256556544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:51:11.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159084573256556544"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840894678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "es", "id": "1159084526552997889", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328455794689"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328451674112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_MEJMM", "id": "1013797358432391168"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:51:00.000Z", "text": "RT @_MEJMM: Este es el ver\u00eddico \u201csi no puede con ella, \u00fanetele\u201d \u00bfc\u00f3mo se suicida un huevo triste? https://t.co/Qix8GsjPCf", "edit_history_tweet_ids": ["1159084526552997889"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237688353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158977346306813952"}]}, {"lang": "es", "id": "1159084109408493570", "in_reply_to_user_id": "113030999", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Morsa"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:49:21.000Z", "text": "@CeSanz1 Dec\u00eds que escribiste 10 libros escriba? Por lo pronto veo que hablas de la Morsa  y del suicida Nisman .Con esos dos me alcanza para evaluarte", "edit_history_tweet_ids": ["1159084109408493570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111049720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158754268872155137"}]}, {"lang": "it", "id": "1159083934443024385", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qcuHmSqOnW", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:48:39.000Z", "text": "Ma Di Maio, notoriamente furbo come una faina De Falco lo lo ha cacciato tenendosi i Lannutti, i... https://t.co/qcuHmSqOnW", "edit_history_tweet_ids": ["1159083934443024385"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "432516884"}, {"lang": "es", "id": "1159083752146001922", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:47:55.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC Habl\u00f3 la walipolera de ladr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159083752146001922"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159042652504858625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159083468254523393", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:46:48.000Z", "text": "@g1 Culpa disso \u00e9 a impunidade. \nEsses dias um idoso confessou que matou e enterrou a ex. \nE responde em liberdade por ter colaborado. \n\nSe f. \u00c9 quem morre", "edit_history_tweet_ids": ["1159083468254523393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1468192664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159052816473702401"}]}, {"lang": "es", "id": "1159083354408591365", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoseLuis_O_", "id": "282741559"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:46:21.000Z", "text": "RT @Joseluis_O_: @elcomercio_peru PAR\u00c1SITOS MISERABLE APRISTAS... tienen sus d\u00edas contados... van a terminar como el SUICIDA COBARDE CORRUP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159083354408591365"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158897757530275840"}]}, {"lang": "es", "id": "1159083239337799680", "created_at": "2019-08-07T12:45:53.000Z", "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix me muerooo", "edit_history_tweet_ids": ["1159083239337799680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049672573657714689", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159083048564154375", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:45:08.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159083048564154375"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754990087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159082770804695040", "created_at": "2019-08-07T12:44:01.000Z", "text": "Se vive-se no mundo do esquadr\u00e3o suicida eu tamb\u00e9m seria her\u00f3i", "edit_history_tweet_ids": ["1159082770804695040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935592509933342722"}, {"lang": "it", "id": "1159082692387975169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:43:43.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159082692387975169"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732317340092780545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159082644417777666", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/mPJ2Sir5C3", "expanded_url": "http://www.televicentro.hn/noticias", "display_url": "televicentro.hn/noticias"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/twoSse2Qkw", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1159082644417777666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/twoSse2Qkw", "media_key": "7_1159082274073305088"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "PatrullaTN5"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 18, "tag": "PatrullaTN5"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:43:31.000Z", "text": "En la #PatrullaTN5 varios sucesos: un hombre de suicida, matan a un motociclista y detienen a varias personas por violencia intrafamiliar y esc\u00e1ndalos en la v\u00eda p\u00fablica. \ud83d\udcf2https://t.co/mPJ2Sir5C3 https://t.co/twoSse2Qkw", "edit_history_tweet_ids": ["1159082644417777666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234446391"}, {"lang": "es", "id": "1159082426011967488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:42:39.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159082426011967488"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997528698990493697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159082370944966656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:42:26.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159082370944966656"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395281215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159082361096740865", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/lzaFKpOeX5", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agronegocio-pressiona-contra-retorica-ambiental,70002957874", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:42:24.000Z", "text": "O governo n\u00e3o adotou a agenda ambiental do agroneg\u00f3cio. O governo pratica uma pol\u00edtica suicida de destrui\u00e7\u00e3o contra os interesses do agroneg\u00f3cio. \u00c9 hora de mudar https://t.co/lzaFKpOeX5", "edit_history_tweet_ids": ["1159082361096740865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "21417843"}, {"lang": "pt", "id": "1159082288786956289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:42:07.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159082288786956289"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059028668452925441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159082064123219969", "created_at": "2019-08-07T12:41:13.000Z", "text": "Ta e da\u00ed que voc\u00ea tem sneaker eu tenho Kenner amarela remendada j\u00e1 matou barata, aranha, e se vacilar voa na sua cara", "edit_history_tweet_ids": ["1159082064123219969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128476461491474432", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Kenner amarela"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159081749256835072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:39:58.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159081749256835072"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470358794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159081631531110400", "in_reply_to_user_id": "1156022298089967618", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Aloha_Gee", "id": "1430998925247459329"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "lleollourenco", "id": "712040114831159296"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}, {"start": 290, "end": 294, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:39:30.000Z", "text": "@anndrew227 @aloha_gee @lleollourenco @piquemakaveli @MantaAlves ah n\u00e3o!\nJ\u00e1 esperava que fosse encontrar gente tentando separar o profissional do \"ser humano\".\nMas agr ver gente que acha que ele n\u00e3o a matou, \u00e9 demais.\n\nQual o interesse do macarr\u00e3o em matar a Elisa, se n\u00e3o fosse a mando do Bruno?", "edit_history_tweet_ids": ["1159081631531110400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1414429039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159073627112976384"}]}, {"lang": "es", "id": "1159081480053825537", "in_reply_to_user_id": "855201807391391744", "created_at": "2019-08-07T12:38:54.000Z", "text": "@XnxkinSkywxlker \u00ab tan a la ligera. Era una cuesti\u00f3n de orgullo propio, y Larak ten\u00eda demasiado orgullo\u2014.\n\nEso lo dices porque ha salido bien, pero era un plan suicida, Skywalker. Si no eres el elegido ser\u00e1 por cosas como las que acabas de hacer. \n\n\u2014Solt\u00f3 la \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1159081480053825537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855201807391391744", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Larak"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159081472663478278"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1159081467441569794", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KCZAM5Glsg", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "a652b4c1460e2120"}, "created_at": "2019-08-07T12:38:51.000Z", "text": "https://t.co/KCZAM5Glsg", "edit_history_tweet_ids": ["1159081467441569794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980642760"}, {"lang": "it", "id": "1159081432486223874", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/OS1Qd5FoAH", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "a652b4c1460e2120"}, "created_at": "2019-08-07T12:38:42.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/OS1Qd5FoAH", "edit_history_tweet_ids": ["1159081432486223874"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980642760"}, {"lang": "pt", "id": "1159081328194859008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:38:17.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159081328194859008"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47942905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "es", "id": "1159081288378257408", "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:38:08.000Z", "text": "@vickyperiodista El suicida cobarde de Alan Garcia al insistir en hacer los juegos se habr\u00e1 frotado las manos imaginando las grandes tajadas que iba a sacar de la construccion de las instalaciones para los juegos Panamericanos, pero como dice el dicho:\"Nadie sabe para quien trabaja\"", "edit_history_tweet_ids": ["1159081288378257408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158807556250144768"}]}, {"lang": "it", "id": "1159081019976421376", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/FEDrbUSb4C", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5723758/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Falco"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "sicurezza"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:37:04.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto n\u00e9 corretto\u201d -  #Falco: #sicurezza #Suicida  https://t.co/FEDrbUSb4C", "edit_history_tweet_ids": ["1159081019976421376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"lang": "es", "id": "1159080776706732032", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:36:06.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Por q no le pides a Atala,alg\u00fan sencillo debi\u00f3 quedarle de lo q faltaba entregarle al suicida de Alan, TU JEFE !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1159080776706732032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772693286028992512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}]}, {"lang": "it", "id": "1159080770054557696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:36:04.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159080770054557696"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352937036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "ja", "id": "1159080681655324677", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "\u732a\u6728\u3055\u3093"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:35:43.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u3046\u308f\u3041\u304b\u308f\u3044\u3044\u30c3\u30b9\u306d\uff01\ud83d\ude02\u30a4\u30c3\u30cc\u3082\u732a\u6728\u3055\u3093\u3082w", "edit_history_tweet_ids": ["1159080681655324677"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723107513994895361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159080438322753537"}]}, {"lang": "es", "id": "1159080609697935367", "created_at": "2019-08-07T12:35:26.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159080609697935367"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344141720", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "it", "id": "1159080477891936256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:34:55.000Z", "text": "RT @gisellaruccia: Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159080477891936256"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467401158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159073720239054848"}]}, {"lang": "es", "id": "1159080370073042944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.3508, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:34:29.000Z", "text": "RT @Danielito_0902: @JorgeDCG Eso se parece mucho a los m\u00edtines del cobarde suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1159080370073042944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158968497554300928"}]}, {"lang": "es", "id": "1159080279920844801", "created_at": "2019-08-07T12:34:08.000Z", "text": "La felicidad que tengo pq subieron escuadron suicida a netflix", "edit_history_tweet_ids": ["1159080279920844801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886597259705679873", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159080089818140672", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3494, "type": "Organization", "normalized_text": "PONCE"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:33:22.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC Mala Leche \nQuieres vincular a Vizcarra con Villanueva\nPorq no vinculamos a PONCE con el Suicida entons?! Ahhh !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1159080089818140672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "772693286028992512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159042652504858625"}]}, {"lang": "es", "id": "1159079986072031233", "in_reply_to_user_id": "1034620382211391488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Natalia06878075", "id": "1034620382211391488"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LauchaFacha", "id": "1375244222756962309"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:32:58.000Z", "text": "@Natalia06878075 @LauchaFacha @PberriosPcbh @CNNChile No tengo nada que probarle alguien que jura q Chile es el ombligo del mundo y que defiende un sistema por culpa del cual la gente se suicida. Ahora s\u00ed te puedo decir que gozar\u00e9 de una pensi\u00f3n extranjera (estatal + privada), por lo tanto, estoy tranquila estar tranquila", "edit_history_tweet_ids": ["1159079986072031233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3367707538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159078396388872192"}]}, {"lang": "en", "id": "1159079823316307968", "in_reply_to_user_id": "981531159531347968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "florip0ndia", "id": "1457176975496331269"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "JasDamiani", "id": "900188045181366272"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:32:19.000Z", "text": "@florip0ndia @JasDamiani Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159079823316307968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1127923172496560138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158899676822822923"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159079616767823872", "created_at": "2019-08-07T12:31:29.000Z", "text": "mano o Projota faz m\u00fasicas muitos boas criticando a pol\u00edtica por\u00e9m agora n\u00e3o lembro os nome depois vou ouvir todas e separar os trechos se n\u00e3o me engano tem at\u00e9 criticando o bosta, ele fala algo que matou 7 1 ao contr\u00e1rio e outras coisas muito bom \u00edcone que merece reconhecimento", "edit_history_tweet_ids": ["1159079616767823872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369648839", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Projota"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159079346595934208", "in_reply_to_user_id": "209157335", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oXmQTcIDAG", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroGomez2210/status/1159079346595934208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXmQTcIDAG", "media_key": "3_1159079339381669888"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anbocco", "id": "209157335"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:30:25.000Z", "text": "@anbocco Est\u00e1s en todo tu derecho si quer\u00e9s elegir la opci\u00f3n suicida.. https://t.co/oXmQTcIDAG", "edit_history_tweet_ids": ["1159079346595934208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552779969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159078664237133824"}]}, {"lang": "it", "id": "1159079306880016385", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0RURdQn4aA", "expanded_url": "https://twitter.com/Manolo_Mureddu/status/1159079306880016385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RURdQn4aA", "media_key": "3_1159079293969981440"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "M5S"}, {"start": 44, "end": 48, "tag": "Tav"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:30:16.000Z", "text": "\u201cCon noi (del #M5S) al governo nazionale il #Tav non si far\u00e0 mai\u201d. E invece, visti gli esiti delle odierne votazioni parlamentari sul tema, si far\u00e0 eccome. \nSinceramente la politica suicida dei grillini \u00e8 incomprensibile.\nA quando un sussulto di dignit\u00e0? https://t.co/0RURdQn4aA", "edit_history_tweet_ids": ["1159079306880016385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "438040025"}, {"lang": "es", "id": "1159079218183114753", "in_reply_to_user_id": "109337911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Giubetz", "id": "109337911"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3278, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeLaCorrupci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 97, "tag": "GuaripolerasDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:29:54.000Z", "text": "@Giubetz @MilagrosLeivaG es la viuda del delincuente suicida AG es la #GuaripolerasDeLaCorrupci\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1159079218183114753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768782409699329"}]}, {"lang": "it", "id": "1159079138352934912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:29:35.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159079138352934912"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840200034566184960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159079057855676416", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jMOP6YrVCr", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/hombre-asesina-a-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/hombre\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/STYINmF6vT", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1159079057855676416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STYINmF6vT", "media_key": "3_1159079056219893760"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4902, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "Internacional"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "LaRoja"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:29:16.000Z", "text": "Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida #Internacional #LaRoja https://t.co/jMOP6YrVCr https://t.co/STYINmF6vT", "edit_history_tweet_ids": ["1159079057855676416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258"}, {"lang": "es", "id": "1159078998913245186", "in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/7OLf6CuKAX", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Psiqui\u00e1trica"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:29:02.000Z", "text": "@alferdez Suicida ser\u00eda votarlos a ustedes! por qu\u00e9 no se replantean devolver al pa\u00eds todo el dinero que se ROBARON por qu\u00e9 no te replanteas armar una f\u00f3rmula con la Psiqui\u00e1trica por qu\u00e9 no te replanteas todos los par\u00e1sitos de la C\u00e1mpora que llev\u00e1s como legisladores. https://t.co/7OLf6CuKAX", "edit_history_tweet_ids": ["1159078998913245186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409415212", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159078533479710720", "created_at": "2019-08-07T12:27:11.000Z", "text": "Depois de anos. S\u00f3 ontem que fui assitir esquadr\u00e3o suicida, e pqp que filme ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1159078533479710720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888981711022952448", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159078483030679552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:26:59.000Z", "text": "RT @Italia_Notizie: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159078483030679552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626407502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075497999065089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159078473731837952", "created_at": "2019-08-07T12:26:57.000Z", "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt gato slc", "edit_history_tweet_ids": ["1159078473731837952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983277343", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159077785064878086", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yu9NYh95eM", "expanded_url": "https://twitter.com/videosidiotasof/status/1158720080559181825", "display_url": "twitter.com/videosidiotaso\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:24:13.000Z", "text": "pena que minha cachorra matou a galinha de invadia minha casa se nao eu comprava https://t.co/yu9NYh95eM", "edit_history_tweet_ids": ["1159077785064878086"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165213460"}, {"lang": "es", "id": "1159077582895296512", "created_at": "2019-08-07T12:23:25.000Z", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159077582895296512"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313296739", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}]}, {"lang": "es", "id": "1159077489408401408", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DT3KxEg5YA", "expanded_url": "https://twitter.com/rodriguezpauli_/status/1159075172961402881", "display_url": "twitter.com/rodriguezpauli\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-08-07T12:23:02.000Z", "text": "Estan desesperados y desenterraron al suicida fiestero https://t.co/DT3KxEg5YA", "edit_history_tweet_ids": ["1159077489408401408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16552669", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159075172961402881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159077196352380929", "created_at": "2019-08-07T12:21:52.000Z", "text": "RT @IzidrioJoao: aquela teoria de que a irm\u00e3 deles tinha esquizofrenia, se suicidou e a m\u00e3e vendeu o di\u00e1rio dela pra Disney  me deixou sem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159077196352380929"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998340471691862017", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158930403803185152"}]}, {"lang": "it", "id": "1159076988646305792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:21:03.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076988646305792"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108682857386520577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159076908371447809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:20:44.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076908371447809"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338794779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}]}, {"lang": "it", "id": "1159076843359748096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:20:28.000Z", "text": "RT @gisellaruccia: Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076843359748096"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730623832923512832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159073720239054848"}]}, {"lang": "es", "id": "1159076621942513664", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:19:35.000Z", "text": "RT @PublimetroChile: Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076621942513664"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901095170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075465765670913"}]}, {"lang": "it", "id": "1159076477545136128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:19:01.000Z", "text": "RT @gisellaruccia: Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076477545136128"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434988195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159073720239054848"}]}, {"lang": "es", "id": "1159076426907344898", "in_reply_to_user_id": "797442830633467908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AUGUSTO86321713", "id": "797442830633467908"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:18:49.000Z", "text": "@AUGUSTO86321713 @JVillaStein @PipoHUERTA A la cana con esa corrupta. Que se pudra en la carcel, junto a Keiko, Casta\u00f1eda, Nadine, Ollanta y Toledo. Y si se pudiese desenterrar al suicida cobarde de Garc\u00eda, se deber\u00eda hacer, para enterrarlo por siempre en la Diroes! El que le roba al pueblo, debe pagarla!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1159076426907344898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740511558447599616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159064025910697986"}]}, {"lang": "it", "id": "1159076273764917248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:18:12.000Z", "text": "RT @gisellaruccia: Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076273764917248"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575833305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159073720239054848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159076248364167169", "in_reply_to_user_id": "4907354608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mansi_jose", "id": "4907354608"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:18:06.000Z", "text": "@mansi_jose A\u00ed se suicida no macarr\u00e3o instant\u00e2neo kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1159076248364167169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785465372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159075710482472962"}]}, {"lang": "es", "id": "1159076222602817541", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:18:00.000Z", "text": "RT @PublimetroChile: Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076222602817541"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710290610452828161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075465765670913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159076118806355969", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/azZ2V7SiAA", "expanded_url": "https://twitter.com/caroolsilvestro/status/1157628979655958528", "display_url": "twitter.com/caroolsilvestr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:17:35.000Z", "text": "Tenho 32 anos.\nCom 7 j\u00e1 tinha depress\u00e3o.\nCom 14, a primeira idea\u00e7\u00e3o suicida.\nCom 21, a segunda idea\u00e7\u00e3o.\nCom 31, a terceira. \nCom 32, estou viv\u00edssima, em busca de desenvolvimento pessoal e coletivo, que independente da caralhada de siglas e t\u00edtulos.\nVai tomar no cu. (evolu\u00edda) https://t.co/azZ2V7SiAA", "edit_history_tweet_ids": ["1159076118806355969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33009679"}, {"lang": "it", "id": "1159076097939660800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:17:30.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076097939660800"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021505114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159076078348058625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:17:26.000Z", "text": "RT @lasillarota: Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159076078348058625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152329376865955840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158956682975727617"}]}, {"lang": "es", "id": "1159076040410636289", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "MagnetoCTM"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:17:17.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L", "edit_history_tweet_ids": ["1159076040410636289"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158993476610080769"}]}, {"lang": "en", "id": "1159075979870056448", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/n2KQt9JAw1", "expanded_url": "https://www.ddtpro.com/universe", "display_url": "ddtpro.com/universe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DDT Pro-Wrestling Official Website", "description": "Find information on news, schedule, results, tickets, etc.", "unwound_url": "https://www.ddtpro.com/universe"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/m3cu26bswB", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1159075979870056448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3cu26bswB", "media_key": "16_1159075956239286272"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "tjpw"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "tjpw"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:17:02.000Z", "text": "Tope suicida @nk147cm #tjpw\n\nhttps://t.co/n2KQt9JAw1 https://t.co/m3cu26bswB", "edit_history_tweet_ids": ["1159075979870056448"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1115708740638887936"}, {"lang": "es", "id": "1159075968776097792", "in_reply_to_user_id": "900406014272561152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HighforHours_", "id": "900406014272561152"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "Rubiales"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:17:00.000Z", "text": "@HighforHours_ El \u00fanico que da espect\u00e1culo bochornoso es Rubiales, que tiene a todos los clubes en su contra por una decisi\u00f3n arbitraria y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159075968776097792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469433804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159071786148999170"}]}, {"lang": "it", "id": "1159075928892424194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:16:50.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159075928892424194"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821329929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}]}, {"lang": "es", "id": "1159075790899859456", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:16:17.000Z", "text": "RT @PublimetroChile: Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159075790899859456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479956548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075465765670913"}]}, {"lang": "es", "id": "1159075683622096896", "created_at": "2019-08-07T12:15:52.000Z", "text": "Nadie se suicida por chorradas.", "edit_history_tweet_ids": ["1159075683622096896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "298836313"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 4987, "tweet_count": 11842, "listed_count": 3}, "id": "487923570", "location": "Lima, Peru", "name": "W. M.", "username": "wmeco30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "id": "282741559", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Joseluis O", "username": "JoseLuis_O_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 165, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}, "id": "77341929", "location": "Salvador, Brasil", "name": "alex", "username": "nunes5565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 59, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}, "id": "253780706", "location": "Santa Maria, Df, Brasil", "name": "Carlos Roberto Prado", "username": "crps1510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 383, "tweet_count": 4363, "listed_count": 20}, "id": "2344532152", "name": "Francois ABBE", "username": "oxalis_faz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1715, "tweet_count": 81556, "listed_count": 21}, "id": "45047101", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP", "name": "Gabriele Lima #N\u00e3oCompreAdote", "username": "GabizLima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}, "id": "2717227556", "location": "Sudam\u00e9rica", "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "username": "Elcaminante_b21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "id": "794237939479937024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Kellynha Christine", "username": "KCFadinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 227, "tweet_count": 19221, "listed_count": 3}, "id": "1123244989314736132", "location": "Santa Elena, El Salvador", "name": "Peri\u00f3dico El Universal SV", "username": "ElUniversal_SV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 389, "tweet_count": 68494, "listed_count": 0}, "id": "1347242814", "location": "Ensenada, Argentina", "name": "Brian", "username": "BrianHoromadiuk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 359, "tweet_count": 5390, "listed_count": 4}, "id": "3344695666", "location": "Planeta Cine", "name": "Cineseries TOP", "username": "cineseriestop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 2277, "tweet_count": 44957, "listed_count": 22}, "id": "55887107", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Daniel Valentim", "username": "danielvalentim1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 720, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}, "id": "261823319", "location": "Brasil", "name": "joanadestra1", "username": "joanadestra1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1376, "tweet_count": 9484, "listed_count": 1}, "id": "2573889991", "location": "Juiz de Fora , MG", "name": "Ricardo", "username": "dadooli1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 535, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "id": "252569758", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Dario Rodriguez C", "username": "RCDario87"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1043, "tweet_count": 10790, "listed_count": 2}, "id": "38186580", "location": "Bogot\u00e1, Colombia. ", "name": "Alejandrina Camargo", "username": "AlejaCa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 204, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "id": "794182791823032320", "location": "Capivari de Baixo, Brasil", "name": "porran", "username": "candyshesosweet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 137, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "id": "1105916870216028163", "name": "jaozin amigo do haridade", "username": "jfsincero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1703, "tweet_count": 170003, "listed_count": 10}, "id": "772494952399900672", "name": "El otro gallo", "username": "El_otro_gallo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408156, "listed_count": 11801}, "id": "45013575", "location": "Caracas", "name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 816, "tweet_count": 85446, "listed_count": 1}, "id": "1390025528", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "GM", "username": "giomaarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 243, "tweet_count": 49065, "listed_count": 2}, "id": "4926138166", "name": "\ud83c\udf43", "username": "fdcvcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 247, "tweet_count": 11877, "listed_count": 0}, "id": "726108648196444161", "location": "ipahell", "name": "k?", "username": "iluvboobiiees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 406, "tweet_count": 31199, "listed_count": 0}, "id": "2993374846", "location": "rio de janeiro ", "name": "igor TETRA \ud83d\udea913", "username": "oigorcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 394, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "id": "839201852", "location": "venezia", "name": "leopoldo pietragnoli", "username": "leoppve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 357, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}, "id": "1074101245995073544", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud80c\udd99", "username": "AaaaaLiice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3675, "tweet_count": 215332, "listed_count": 16}, "id": "67387691", "location": "Santiago, Chile", "name": "Hector Bravo \ud83d\udfe1", "username": "hbravog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 409, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "id": "971804903055208449", "location": "JF City", "name": "Luciano", "username": "VLVILLELA18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 320, "tweet_count": 24020, "listed_count": 3}, "id": "1414429039", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "bonita assintom\u00e1tica", "username": "paodequeijos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "id": "40539429", "name": "Josefa Dominga", "username": "CrVc02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 134, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "id": "119066459", "name": "Antonio", "username": "antoniodigi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 234, "tweet_count": 15046, "listed_count": 1}, "id": "154712922", "location": "Brasil", "name": "M\u00f4nica", "username": "moniusp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 195, "tweet_count": 12349, "listed_count": 1}, "id": "1098679449992728578", "name": "Rodrigo Feitosa", "username": "_rodrigofeitosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 98, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "id": "1056967082175332352", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Indii99", "username": "NamedIndi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2851, "tweet_count": 33921, "listed_count": 11}, "id": "139449482", "location": "Venezuela", "name": "kiki", "username": "kikiman3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 3060, "tweet_count": 121400, "listed_count": 8}, "id": "1086271918313857026", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "name": "Richard Manrique", "username": "richardyforever"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 217, "tweet_count": 95066, "listed_count": 3}, "id": "1136141474", "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "name": "\ud83c\udf83 Spooky J vai ver o Doyle \ud83c\udf83", "username": "meowjess"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}, "id": "17473827", "location": "Brasil", "name": "CBN Rio", "username": "cbnrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "username": "Vponce64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 3, "tweet_count": 4637, "listed_count": 1}, "id": "3401841629", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "El boga de Sat\u00e1n", "username": "elbogadesatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3428, "tweet_count": 44411, "listed_count": 1}, "id": "856325418030424064", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\u2764\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 D\u00eda de la bandera\ud83d\ude37", "username": "carlita_River19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 513, "tweet_count": 16405, "listed_count": 4}, "id": "1135393699", "location": "Cordoba, Capital", "name": "Falu :D", "username": "FakuJamesSol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1352, "tweet_count": 41997, "listed_count": 2}, "id": "201027994", "name": "F l o r \ud83e\udd82", "username": "florsbona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2064, "tweet_count": 58613, "listed_count": 18}, "id": "45600506", "location": "Brazil - Rio de Janeiro", "name": "Thiago Valente", "username": "thivalente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 733, "tweet_count": 39205, "listed_count": 0}, "id": "2500614940", "location": "Bolsover, England", "name": "Jo\u00e3o Wright\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "joaoladele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 209, "tweet_count": 5570, "listed_count": 0}, "id": "1089950321261060097", "location": "Parapu\u00e3, Brasil", "name": "C.", "username": "stocco_ca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 348, "tweet_count": 1921, "listed_count": 8}, "id": "441969620", "name": "Pierangelo Molena", "username": "PMolena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14937, "following_count": 13215, "tweet_count": 312063, "listed_count": 43}, "id": "2409525487", "location": "Buenos  Aires -  ARGENTINA", "name": "clarie07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2649\ufe0f\ud83d\udc15", "username": "clarie07oK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 273, "tweet_count": 18056, "listed_count": 1}, "id": "1556699256", "location": "Stockholm, Sweden", "name": "Ju Rosa\ud83e\udd8b", "username": "opssguria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 517, "tweet_count": 49990, "listed_count": 48}, "id": "43687578", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "name": "Reinaldo Versuri \ud83d\udcf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReiVersuri"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23148789, "following_count": 409, "tweet_count": 75547, "listed_count": 3659}, "id": "231579149", "location": "Brasil", "name": "netflixbrasil", "username": "NetflixBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1567, "tweet_count": 63883, "listed_count": 2}, "id": "463323814", "name": "Paco", "username": "garga999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 8266, "tweet_count": 151055, "listed_count": 44}, "id": "2742194606", "location": "Cantabria", "name": "JoelzoCalvo Sotelo", "username": "lechuzeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1030, "tweet_count": 57457, "listed_count": 0}, "id": "3234381735", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "j", "username": "jubss_md"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 100, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1154231664517799941", "name": "jean rengifo", "username": "jeanrengifo5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86297, "following_count": 2743, "tweet_count": 112389, "listed_count": 196}, "id": "163960919", "location": "Vit\u00f3ria - ES", "name": "Tribuna Online", "username": "TribunaOnlineES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 66, "tweet_count": 32319, "listed_count": 0}, "id": "982028684856086530", "name": "L\u00facia", "username": "Lcia44375151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 6216, "tweet_count": 36633, "listed_count": 4}, "id": "1041835993106669569", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElisaMS9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1012550231920205824", "name": "RONAL GARY", "username": "gary_ronal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}, "id": "2364215610", "name": "marinaldo gomes", "username": "marinaldogomes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4958, "tweet_count": 144324, "listed_count": 1}, "id": "979997255213223936", "name": "angel negro", "username": "angelne68353041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 409, "tweet_count": 38896, "listed_count": 11}, "id": "429265542", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "name": "Daria \ud83d\udd3b", "username": "Daria_Mo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 663, "tweet_count": 15492, "listed_count": 6}, "id": "4830782164", "location": "al centro del Mediterraneo ", "name": "Antonio Caruso", "username": "carusoantonio78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2990, "tweet_count": 13066, "listed_count": 41}, "id": "121459329", "location": "Madrid", "name": "Angeles Gonzalez", "username": "magelesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 261, "tweet_count": 12089, "listed_count": 0}, "id": "3108927142", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mary Jane\ud83e\udd8b", "username": "JainneMarinhoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 56, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "1150533650393550850", "name": "Paulo Cesar construobras", "username": "PConstruobras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99077, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457507, "listed_count": 211}, "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "N_Carvalheira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 148, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "1059485530365276160", "name": "Lourdes Bautista", "username": "maria_caspa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 257, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}, "id": "241688906", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "username": "Fer_RomBos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 468, "tweet_count": 221914, "listed_count": 13}, "id": "1556455656", "location": "Italia", "name": "Roberto Signorelli", "username": "RobertoSignore7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236196, "listed_count": 11}, "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 325, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "id": "1108375437753942017", "name": "Estoico", "username": "Estoico60758899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10155, "listed_count": 12}, "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22592, "following_count": 7262, "tweet_count": 314825, "listed_count": 192}, "id": "351742960", "location": "ela/dela/-a", "name": "julia", "username": "stealmypercy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 62, "tweet_count": 1949, "listed_count": 0}, "id": "1082422913469423618", "location": "Elcallejon.96@gmail.com", "name": "El Callej\u00f3n", "username": "ElCallejonCF"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3445989, "following_count": 745, "tweet_count": 143739, "listed_count": 13078}, "id": "69962890", "location": "All\u00e1 donde haya un bal\u00f3n", "name": "MisterChip (Alexis)", "username": "2010MisterChip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 74, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "888117884202831873", "name": "Nayra Anjos", "username": "AnjosNayra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1912514, "following_count": 1537, "tweet_count": 15639, "listed_count": 2227}, "id": "762402774260875265", "name": "Guilherme Boulos", "username": "GuilhermeBoulos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1133, "tweet_count": 101309, "listed_count": 109}, "id": "91559209", "location": "Tuscany/Italy", "name": "Camilla_Staff", "username": "camilla_staff"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195266, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 140, "tweet_count": 2048, "listed_count": 1}, "id": "1099126254714998784", "name": "Jo\u00e3o", "username": "Norfz2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86546, "following_count": 481, "tweet_count": 96929, "listed_count": 70}, "id": "353075240", "location": "Brasilia", "name": "phorlis", "username": "4LaNlol1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "id": "809153510", "location": "Lima, Peru", "name": "Arturo Valverde", "username": "ArturoValverdeP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 27, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "id": "967120044856696832", "location": "n\u00e3o mais na XV", "name": "Breno Elias", "username": "iambreno__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 236, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "id": "1009469247121215488", "name": "A\ud83d\udc78\ud83c\udffd", "username": "spallone_agus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 398, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "id": "3100724146", "name": "13", "username": "hc_cantanhede"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3231, "tweet_count": 6775, "listed_count": 0}, "id": "193186660", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Na\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NacaoPolitica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 522, "tweet_count": 10650, "listed_count": 1}, "id": "3207814306", "location": "Big River", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92", "username": "sonicalondero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 53, "tweet_count": 5054, "listed_count": 0}, "id": "4218564994", "name": "Ademir L J\u00fanior", "username": "ADEMIR_L_JUNIOR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4238, "tweet_count": 275716, "listed_count": 14}, "id": "542154267", "name": "Roberto G I", "username": "RGInvest"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 126685, "following_count": 337, "tweet_count": 157701, "listed_count": 550}, "id": "17308245", "location": "Barcelona", "name": "Carles Enric", "username": "carlesenric"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 401, "tweet_count": 22316, "listed_count": 9}, "id": "45477292", "name": "Maicon Carlos", "username": "Maicon_Carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2395, "tweet_count": 60369, "listed_count": 2}, "id": "1030633475160920064", "location": "Brasil", "name": "O Compatriota \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 votei #Ciro12", "username": "ocompatriota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "id": "145758202", "location": "Brasil", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "username": "mlfattorelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1635, "tweet_count": 9645, "listed_count": 3}, "id": "67325427", "location": "Limburg, Nederland", "name": "Isabelle Restani \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83e\udd9a\ud83e\udd9a", "username": "Isarestani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 280, "tweet_count": 43882, "listed_count": 0}, "id": "1676869820", "location": "021/RJ ", "name": "Lc \u2720", "username": "lcsilva19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 1950, "tweet_count": 16907, "listed_count": 1}, "id": "3141567310", "location": "Israel  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "name": "MC MAV\u00cd \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udc0a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "mcmavi3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 73, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "id": "1100715986913845248", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "name": "Rocio", "username": "rociorotela129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 526, "tweet_count": 34431, "listed_count": 0}, "id": "66116346", "location": "Banfield, Bs As. Argentina.", "name": "Mart\u00edn", "username": "MartinZeroCool"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}, "id": "617894888", "location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "name": "Roberto de la Madrid", "username": "delamadridrob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 238, "tweet_count": 45842, "listed_count": 0}, "id": "1002274879490666497", "location": "6 feet beneath the moon", "name": ".", "username": "igotscarsonme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 644, "tweet_count": 85995, "listed_count": 16}, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 669, "tweet_count": 43771, "listed_count": 15}, "id": "899360531655663616", "location": "\uc190\uc2b9\uc644 ", "name": "cec\u00edlia", "username": "cultblanchett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39350, "following_count": 453, "tweet_count": 9544, "listed_count": 32}, "id": "1116071575407796224", "location": "no por\u00e3o da wow", "name": "shantay", "username": "shantayficagay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 88, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}, "id": "1099091857353687040", "location": "Presidente Castello Branco, Br", "name": "cleuminha", "username": "Lenol57013960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 747, "tweet_count": 61700, "listed_count": 1}, "id": "1226271648", "name": "Carlos Gonzalez", "username": "cgonzu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46924, "following_count": 2021, "tweet_count": 504868, "listed_count": 106}, "id": "48372532", "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0d ", "name": "Mem\u00ecn", "username": "SenorCaicedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "id": "1150203894959656960", "name": "Luiz Carlos Silva", "username": "LuizCar93529955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 664, "tweet_count": 8234, "listed_count": 0}, "id": "2399024059", "location": "gualeguay ", "name": "Kevin Daniel", "username": "KevinMedinabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 203, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "id": "2222083014", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Isabelle Oliveira\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "euisaoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 908, "tweet_count": 22609, "listed_count": 0}, "id": "67601129", "location": "Teres\u00f3polis", "name": "Fernando Sampaio", "username": "1CARDOSO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2054, "tweet_count": 72376, "listed_count": 2}, "id": "113628611", "location": "Santiago de Chile", "name": "Oswaldo Chac\u00f3n \ud83d\udc9a", "username": "oswaldochacon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 585, "tweet_count": 14725, "listed_count": 1}, "id": "183218522", "name": "Freddy Camacho", "username": "freddy_camacho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 532, "tweet_count": 15812, "listed_count": 3}, "id": "3195099826", "location": "Lima, Peru", "name": "Ximena", "username": "ximeftcnco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "id": "985952563408273408", "name": "Xhristian", "username": "Xhristian19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "id": "3430695136", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Raquel", "username": "araujaraquel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 517, "tweet_count": 20780, "listed_count": 1}, "id": "1668937968", "location": "Olinda, Brasil", "name": "BB DE LULA \u2764\ufe0f", "username": "justmekaline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 355, "tweet_count": 2451, "listed_count": 1}, "id": "1010193680379113473", "location": "Teramo, Abruzzo", "name": "Giuseppe Marruchella", "username": "GMarruchella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1613, "tweet_count": 60656, "listed_count": 1}, "id": "1118484286385086472", "name": "Am\u00e9rico R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Emerico37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 499, "tweet_count": 17925, "listed_count": 9}, "id": "114876912", "location": "Cerca del mar", "name": "Andrea B.", "username": "DreaBalbas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 276, "tweet_count": 4312, "listed_count": 5}, "id": "42132062", "name": "Jose", "username": "Jose_FF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4492, "tweet_count": 17578, "listed_count": 3}, "id": "119131323", "location": "Talca, Chile", "name": "Roberto!!!", "username": "Roberto_valdes7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 287, "tweet_count": 36795, "listed_count": 2}, "id": "358592017", "name": "M\u00edchigan", "username": "MichelSaenz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 496, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "id": "1835422506", "location": "M\u00e9xico", "name": "Stella del cielo y mar \ud83d\ude1c \u2b50\ud83d\udc99\ud83c\udf39", "username": "stella1260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9971, "following_count": 254, "tweet_count": 5268, "listed_count": 19}, "id": "1025915435374575616", "name": "el_internista", "username": "el_internista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 429, "tweet_count": 178013, "listed_count": 1}, "id": "818586023458271232", "name": "Sahara\u2728", "username": "UnpocodeAmore"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1365755, "following_count": 0, "tweet_count": 646923, "listed_count": 6000}, "id": "7827962", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 336, "tweet_count": 18818, "listed_count": 0}, "id": "3066406486", "location": "Santa Catarina", "name": "thalia vai ver twenty one pilots", "username": "heeythae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 985, "tweet_count": 21677, "listed_count": 1}, "id": "294819682", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Tonho Soli \ud83c\udf1e", "username": "_TonhodeSol_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4668972, "following_count": 151, "tweet_count": 565919, "listed_count": 7117}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1045, "tweet_count": 49061, "listed_count": 2}, "id": "2728539863", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Pk \ud83c\udff9\ud83d\udc9a", "username": "pksenra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 341, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "id": "1144191760475840512", "name": "MIOCID", "username": "MIOCID38139167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 219, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "id": "912162047676354560", "name": "lena", "username": "HMalezan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1343, "tweet_count": 155095, "listed_count": 13}, "id": "2391595987", "location": "Un pa\u00eds de imb\u00e9ciles", "name": "Da\u00f1o Colateral", "username": "RaudigerHund"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 129135, "following_count": 185, "tweet_count": 339054, "listed_count": 1706}, "id": "198524760", "location": "Catalunya", "name": "El M\u00f3n", "username": "MonDiari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10605, "following_count": 9945, "tweet_count": 118923, "listed_count": 9}, "id": "1024636442981621760", "location": "Nicaragua", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "LuisaOr91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 1251, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}, "id": "1020878751650000896", "location": "Managua", "name": "Vane Escorcia", "username": "VaneNicar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2497, "tweet_count": 30187, "listed_count": 3}, "id": "110383460", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Arthur", "username": "arthurfmartins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14541, "following_count": 3592, "tweet_count": 169110, "listed_count": 87}, "id": "28171150", "name": "\u2728\uea00", "username": "CRFMandy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 922, "tweet_count": 26281, "listed_count": 0}, "id": "2379187699", "name": "Alberto Schettino", "username": "SchettinoAlbert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 3004, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "id": "25506958", "location": "sp", "name": "jade tarologa", "username": "haydefelix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 843, "tweet_count": 13383, "listed_count": 4}, "id": "466782315", "location": "Recife, Brasil", "name": "Igor Sotero", "username": "theigorst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 4983, "tweet_count": 114353, "listed_count": 1}, "id": "106839312", "name": "Sempre Flamengo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ammelloBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 811, "tweet_count": 24375, "listed_count": 1}, "id": "2949439246", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Ayel\u00e9n\u2022\u270c\u2764\u2022", "username": "Ayebar22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 735, "tweet_count": 23407, "listed_count": 0}, "id": "2324401758", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "CJ\u2122", "username": "carlojbianchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1146521899406647296", "name": "\u2022K-pobre Fudida\u2022", "username": "fudida_k"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 345, "tweet_count": 161606, "listed_count": 7}, "id": "44360094", "location": "Florianopolis SC", "name": "Hina of Catside", "username": "hinsbins_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 987, "tweet_count": 214093, "listed_count": 14}, "id": "35308634", "location": "he/him / personal account", "name": "Spooky 707 \ud83c\udf83", "username": "HihiAntiacida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1359, "tweet_count": 70302, "listed_count": 18}, "id": "278598421", "location": "Peru", "name": "Mario Rodriguez Q.", "username": "Mariorq14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "id": "268625285", "location": "Peru", "name": "Danielillo", "username": "Danielito_0902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 290, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "id": "144148384", "name": "christian", "username": "christian_350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63669, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}, "id": "2247822258", "location": "Israel", "name": "Noticias de Israel", "username": "estadoisrael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 323, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}, "id": "794109728", "name": "S\u00ecrjoe", "username": "freakystyley09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1482, "tweet_count": 55301, "listed_count": 3}, "id": "633593327", "location": "Burbuja de privilegios", "name": "Lourdes Noem\u00ed Chaparro", "username": "Lourdesays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 407, "tweet_count": 106640, "listed_count": 14}, "id": "292664294", "name": "Lorena", "username": "stlittlegirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 412, "tweet_count": 179233, "listed_count": 22}, "id": "16053791", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "mariana pirERROR", "username": "marianapires"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2029, "tweet_count": 11648, "listed_count": 2}, "id": "131989937", "location": "Italia. Sicilia, Catania", "name": "\ud83d\udea9Alexis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270a\ud83d\udea9", "username": "AlexisdaItalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5903, "following_count": 6319, "tweet_count": 16206, "listed_count": 3}, "id": "1072652522341437440", "location": "cora\u00e7\u00e3o do zanj", "name": "kami \u30ab\u30df", "username": "cloundsart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 544, "tweet_count": 36923, "listed_count": 26}, "id": "470917335", "location": "Gussago", "name": "Giancarlo Maccarana", "username": "GianckyMacca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 730, "tweet_count": 10734, "listed_count": 3}, "id": "437632924", "location": "somewhere over the rainbow.", "name": "Eli Orlandi", "username": "eliorlandi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 487, "tweet_count": 7864, "listed_count": 3}, "id": "795867442249510912", "name": "let\u00edcia #GOKABUM", "username": "freakmessy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 185, "tweet_count": 2741, "listed_count": 2}, "id": "138925708", "location": "Puerto Rico", "name": "Alex el Bizcochito", "username": "alexbizcochito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 379, "tweet_count": 54320, "listed_count": 0}, "id": "216792397", "name": "Trangolillo", "username": "trangolillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 596, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "id": "1155627175636328448", "name": "wil", "username": "Eco35931803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 3692, "tweet_count": 28636, "listed_count": 2}, "id": "478007891", "name": "\ud83d\udcda\ud83d\udc31 lottavonano\ud83d\udc9e\ud83d\udeeb\ud83c\udf0d", "username": "lottavonano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28046, "following_count": 1257, "tweet_count": 106825, "listed_count": 46}, "id": "180253258", "location": "Colombia", "name": "La Veci Brujistica \ud83d\udc9a", "username": "VeciGM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8146, "following_count": 2888, "tweet_count": 156190, "listed_count": 20}, "id": "860723078", "location": "Colombia, tierra querida", "name": "M\u00f3nik \ud83d\udc90", "username": "monikquinterog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1516, "tweet_count": 76536, "listed_count": 25}, "id": "389473754", "location": "Cascais, Portugal", "name": "Gauro", "username": "Gauro5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1777, "tweet_count": 71001, "listed_count": 18}, "id": "119261928", "location": "USA", "name": "(((D\u00e9borah)))", "username": "DeborahFur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 226, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "835157902683951104", "name": "Roberto Papa", "username": "paparoberto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 379, "tweet_count": 9693, "listed_count": 9}, "id": "197145605", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "Patrick Viana", "username": "Patrick_btz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 4592, "tweet_count": 43894, "listed_count": 1}, "id": "3547050496", "location": "electric city", "name": "gabriela 13 \u2b50\ufe0f", "username": "hitslovatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2197, "tweet_count": 153444, "listed_count": 11}, "id": "987352838", "location": "sg, cb, tw, zm", "name": "napaula", "username": "sgtesfaye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 727, "tweet_count": 5486, "listed_count": 0}, "id": "2999383155", "name": "Chino", "username": "leoodomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44276, "following_count": 4105, "tweet_count": 94262, "listed_count": 35}, "id": "1018575323246551040", "location": "La Guaira - Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Jos\u00e9 (Cosmo) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "soyjosegf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 141, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "id": "235950647", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "M I N D S T R O N G", "username": "tiagomajesty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 758, "tweet_count": 57031, "listed_count": 18}, "id": "372431778", "location": "Galiza", "name": "patriArcadas \ud83c\udf42\ud83c\udf27\ufe0f\ud83d\udcda", "username": "malbiviendo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 793, "tweet_count": 166052, "listed_count": 0}, "id": "47710288", "location": "Salandra (MT) Italy", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Luciana Ciolfi \u2708\ufe0f", "username": "LucianaCiolfi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 718, "tweet_count": 64734, "listed_count": 0}, "id": "2872229523", "location": "Portugal", "name": "Pai do Cris \ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc9a", "username": "DanielBorges_77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 534, "tweet_count": 53202, "listed_count": 0}, "id": "707968499273043970", "name": "Cris", "username": "CrissyaSouzaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 254, "tweet_count": 14174, "listed_count": 1}, "id": "1012734071234072576", "location": "Botucatu, Brasil", "name": "\u0142\u0454\u0454x", "username": "euxxandi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1730, "tweet_count": 6641, "listed_count": 4}, "id": "274157248", "location": "LIMA - PERU", "name": "Mirada Cr\u00edtica", "username": "UnidosporelPeru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145202, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 360, "tweet_count": 5386, "listed_count": 0}, "id": "713451784669409282", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "mateux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "mateuxfb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 453, "tweet_count": 23718, "listed_count": 0}, "id": "1575864060", "name": "agustina", "username": "agustina_perott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1852, "tweet_count": 24302, "listed_count": 0}, "id": "138814328", "name": "Doris Guzman", "username": "Dorisgu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 700, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "id": "62539820", "location": "Brasil", "name": "C\u00e9sar", "username": "gtCesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1770, "tweet_count": 14100, "listed_count": 2}, "id": "2425204381", "name": "Fausto Tim Rojas", "username": "rojasrafael57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2357, "tweet_count": 12390, "listed_count": 25}, "id": "68940011", "location": "Milan", "name": "Edoardo Caprino", "username": "edoardocaprino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 198, "tweet_count": 27934, "listed_count": 1}, "id": "714203238", "name": "Martin Loiacono", "username": "TinchoLoiacono"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440574, "following_count": 2842, "tweet_count": 145009, "listed_count": 3485}, "id": "119332466", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CINEMANIA_ES", "username": "CINEMANIA_ES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1674, "tweet_count": 20152, "listed_count": 71}, "id": "21771426", "name": "andrea finotto", "username": "andreafin8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 405, "tweet_count": 15273, "listed_count": 21}, "id": "52995543", "location": "Roma, Lazio", "name": "Romolo Guasco", "username": "romolog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 169, "tweet_count": 16393, "listed_count": 0}, "id": "281718941", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "karen.", "username": "karenmejiar1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 153, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "id": "1093878265671008257", "location": "Tuscany, Italy", "name": "cinziope \ud83d\udc21", "username": "cinziope1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1172, "tweet_count": 173003, "listed_count": 38}, "id": "978126234", "location": "Santo Domingo, DN", "name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "username": "elvis5241"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227181, "following_count": 1479, "tweet_count": 860451, "listed_count": 2614}, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "CDN 37", "username": "CDN37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131149, "following_count": 813, "tweet_count": 202752, "listed_count": 599}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 660, "tweet_count": 127866, "listed_count": 8}, "id": "1009215976502693888", "name": "El Toy \ud83e\uddf8\ud83d\udc51", "username": "Gipsy_Toy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 3523, "tweet_count": 55773, "listed_count": 10}, "id": "969322567919169536", "location": "Da Street ", "name": "Frederico Sarago\u00e7a", "username": "FredSaragoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 3861, "tweet_count": 12742, "listed_count": 0}, "id": "966984815454060545", "name": "thosecatz", "username": "thosecatz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 238, "tweet_count": 35505, "listed_count": 6}, "id": "2957131078", "name": "Vittoria Miragoli", "username": "sofonisba55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1194, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "id": "608070282", "location": "Macerata, Marche", "name": "VITO BARILE", "username": "vitobarile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1663, "tweet_count": 37077, "listed_count": 3}, "id": "870332858187075584", "location": "Zuviria N\u00ba 2660", "name": "SaltaesNoticia", "username": "SaltaesNoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 167, "tweet_count": 32277, "listed_count": 4}, "id": "269862818", "location": "Lima, Peru", "name": "Pedro Guevara", "username": "guevarayov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85341, "following_count": 340, "tweet_count": 33302, "listed_count": 283}, "id": "218547714", "name": "Daniel Yovera", "username": "danielyovera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4226, "tweet_count": 120383, "listed_count": 18}, "id": "513662295", "location": "VENEZUELA..Con Mucho Orgullo.", "name": "marcela espinetti", "username": "marcelaespineti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1245, "tweet_count": 34925, "listed_count": 19}, "id": "1157544006", "location": "bilbao", "name": "Ines Lopez-Niclos", "username": "InesNiclos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 468, "tweet_count": 27495, "listed_count": 0}, "id": "970375740976967680", "name": "Gianfranco", "username": "Gianfra33984664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 222, "tweet_count": 23901, "listed_count": 4}, "id": "1362919740", "name": "Nico", "username": "NicoSchmidt_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3271905, "following_count": 21, "tweet_count": 934676, "listed_count": 3190}, "id": "524531680", "name": "SportsCenter", "username": "SC_ESPN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 632, "tweet_count": 4611, "listed_count": 20}, "id": "565334533", "name": "Elisabetta Graziani", "username": "eligraziani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 818, "tweet_count": 21315, "listed_count": 0}, "id": "969787053515911168", "location": "bxd", "name": "Lima", "username": "olalima7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52747, "following_count": 42, "tweet_count": 26076, "listed_count": 143}, "id": "771682304905314304", "location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "name": "Dryzinho", "username": "Videos_Dryzinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1018, "tweet_count": 160148, "listed_count": 52}, "id": "775636532", "name": "dino garr\u00ec", "username": "garridino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 692, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}, "id": "2186318777", "name": "Tizia", "username": "ti_secchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1762, "tweet_count": 20331, "listed_count": 19}, "id": "258755575", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\u2134\ud835\udcc1\u2134 \ud835\udc9f\u212f\ud835\udcc1 \u211b\u2134\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u2134 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "delromano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2460, "tweet_count": 82060, "listed_count": 12}, "id": "2248230204", "location": "Mexico , DF", "name": "El Rey De La Puntualidad", "username": "amoelkosako"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53199, "following_count": 246, "tweet_count": 56125, "listed_count": 123}, "id": "1475780270", "location": "Lomas Estrella Segunda Secci\u00f3n", "name": "El Rey", "username": "MrReyKing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 4928, "tweet_count": 58562, "listed_count": 26}, "id": "164546132", "location": "Lima, Peru", "name": "Julio", "username": "zetavicious"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "id": "3003583733", "name": "carlos gold #PAL", "username": "cggh12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 6943, "tweet_count": 57113, "listed_count": 13}, "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 186, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "id": "886440514995834880", "name": "Paula", "username": "Mpaulac0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 288, "tweet_count": 25950, "listed_count": 0}, "id": "819740140381814784", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas", "username": "Gueedss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 638, "tweet_count": 24720, "listed_count": 5}, "id": "721828517462286336", "location": "Vila Velha - ES", "name": "Anna \u00a113!", "username": "annabenezath"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1300, "tweet_count": 24856, "listed_count": 1}, "id": "337095643", "name": "patrizia petrucci", "username": "patriziapetrucc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 252, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "id": "880461581179641857", "location": "Serra, Brasil", "name": "Jacob", "username": "amandaa_jacoob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1550, "tweet_count": 90326, "listed_count": 35}, "id": "10438412", "location": "Italia", "name": "Pino Frisoli", "username": "gfrisoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1236, "tweet_count": 872, "listed_count": 8}, "id": "554219221", "location": "Rosignano Marittimo, Toscana", "name": "Alessandro Franchi", "username": "ale_donar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 268, "tweet_count": 8182, "listed_count": 0}, "id": "956350668138270720", "location": "Viana city", "name": "Manu", "username": "Emanuelle_nasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 4904, "tweet_count": 37136, "listed_count": 8}, "id": "2376811705", "location": "Desde \u00c9feso y Antioqu\u00eda", "name": "Her\u00e1clito; el Oscuro", "username": "HeraclitOscuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 996, "tweet_count": 9367, "listed_count": 1}, "id": "225998249", "location": "Rio de Janeiro", "name": "simone petracchi", "username": "simonepetracchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "id": "326474572", "location": "Peru", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "username": "IgorObregonC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855987, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26986, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "id": "403444000", "location": "Rome, Lazio", "name": "Daniele Cin\u00e0", "username": "danielecina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901769, "listed_count": 83}, "id": "452666079", "location": "Argentina.", "name": "Portal Diario", "username": "PortalDiarioAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 179, "tweet_count": 3131, "listed_count": 3}, "id": "179779929", "location": "Argentina", "name": "Nacho Nores", "username": "nachonores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7039, "following_count": 652, "tweet_count": 12223, "listed_count": 10}, "id": "154163537", "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "name": "Gregorio Hern\u00e1ndez Maqueda", "username": "ghmaqueda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 469, "tweet_count": 46982, "listed_count": 7}, "id": "263711403", "name": "Virgilio Vazzari", "username": "VirgilioVazzari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3726, "tweet_count": 63239, "listed_count": 9}, "id": "4847108805", "location": "she/her \u2022 bi \u2022 INFP", "name": "bea \u51fb \ud83c\udf08", "username": "guiltfrnk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 3520, "tweet_count": 187820, "listed_count": 53}, "id": "1037393713", "name": "alberto caldana", "username": "albertocaldana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2652, "tweet_count": 3303, "listed_count": 6}, "id": "181518797", "location": "Milan, Italy", "name": "Fabrizio Di Benedetto", "username": "fabdibenedetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 193, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "id": "1034972020088426497", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "khety Rylari", "username": "aAlecrimD0urad0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 379, "tweet_count": 4183, "listed_count": 30}, "id": "705105121315823616", "name": "chiara.tintori \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "chiartin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64057, "following_count": 574, "tweet_count": 24060, "listed_count": 532}, "id": "2984662575", "name": "Gonzalo Bernardos", "username": "GonBernardos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1820, "tweet_count": 3666, "listed_count": 5}, "id": "64977128", "location": "Milano", "name": "Francesca Ceccotti", "username": "MammaFrancy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 385, "tweet_count": 1363, "listed_count": 1}, "id": "1362578334", "name": "Magda Roncaglia", "username": "MagdaRoncaglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 297, "tweet_count": 31356, "listed_count": 6}, "id": "17111795", "name": "Dif\u00edcil ser gente na Pandemia", "username": "BrunaDionisio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188629, "following_count": 2907, "tweet_count": 141747, "listed_count": 1002}, "id": "362033655", "location": "Brasil", "name": "JornalismoWando", "username": "JornalismoWando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 878, "tweet_count": 12199, "listed_count": 9}, "id": "868570656228638720", "name": "Chals \u2696\ufe0f\ud83d\udc8a", "username": "chals_wotan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8695, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}, "id": "231942762", "name": "manuel", "username": "elpuce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 94, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}, "id": "38212872", "name": "Alicia Villalobos", "username": "aliciaviejita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 40, "tweet_count": 15773, "listed_count": 1}, "id": "138837066", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Carlos Castilho", "username": "castilho1804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 193, "tweet_count": 2233, "listed_count": 0}, "id": "1115644739611553794", "name": "GremioPower", "username": "GremioPower"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418134, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1743}, "id": "2804949532", "name": "Guilherme Fiuza", "username": "GFiuza_Oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 962, "tweet_count": 264092, "listed_count": 1}, "id": "805174715606122496", "location": "Dinamarca", "name": "Odraunem \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "username": "Odraunem11"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 161, "tweet_count": 15777, "listed_count": 1}, "id": "1087127300695564290", "location": "STRAY KIDS", "name": "\u00aa", "username": "SoyAzchell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 823, "tweet_count": 81131, "listed_count": 13}, "id": "1136454424761589760", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "addy\u2022", "username": "yoongiluarr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 43, "tweet_count": 127083, "listed_count": 0}, "id": "110815885", "location": "Lma - Per\u00fa ", "name": "LuisAliagaManasevitz", "username": "luismanassevitz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 636, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "id": "896014196353138688", "name": "Armando Fern\u00e1ndez", "username": "ArmandoFierezas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 461, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}, "id": "3624018255", "location": "Kearny, NJ", "name": "Lucas", "username": "lucas_busss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 449, "tweet_count": 15713, "listed_count": 0}, "id": "2514051050", "location": "Ventanilla, Peru", "name": "JP", "username": "JuPagCa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217093, "listed_count": 1}, "id": "903240108828221440", "name": "@bresciabolonia", "username": "bresciabolonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34616, "following_count": 29993, "tweet_count": 368843, "listed_count": 105}, "id": "179521823", "location": "Argentina", "name": "Hugo Accardi", "username": "HugoAccardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57071, "listed_count": 4}, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1775, "tweet_count": 161575, "listed_count": 0}, "id": "1120513564035489792", "name": "AgDi", "username": "AgDiuc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}, "id": "152354351", "location": "santiago - chile", "name": "Jose Miguel Arcos", "username": "pparcos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 142, "tweet_count": 14234, "listed_count": 0}, "id": "1106867018383409154", "location": "PNZ, Pernambuco", "name": "L. \ud83d\udc06", "username": "ludmyler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87199, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 187, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "id": "2492187888", "name": "Claudio Alves \ud83c\udf39", "username": "Claudio85964112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 814, "tweet_count": 40721, "listed_count": 2}, "id": "2205472244", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "\ud83c\udf44", "username": "macrynu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1224, "tweet_count": 115579, "listed_count": 6}, "id": "236501317", "location": "Couruscant", "name": "\ud83e\udd94(Bi)ctor M\u00e1rquez Cassinese \ud83e\udd8e\ud83e\uded3", "username": "_Cassinese"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 997, "tweet_count": 91242, "listed_count": 0}, "id": "326293310", "name": "Lorna Marcano", "username": "lornamarcano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 383, "tweet_count": 300872, "listed_count": 14}, "id": "2432585234", "name": "Kaah *FAZ O L #13*", "username": "KaahCs_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 416, "tweet_count": 12265, "listed_count": 0}, "id": "1030179756401147906", "location": "021 / RJ / Favela", "name": "kenny \u26a1\ufe0f", "username": "kenaty99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 607, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}, "id": "615571563", "name": "Temporada Bi-polar", "username": "AmirLopeez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 832, "tweet_count": 30007, "listed_count": 1}, "id": "1598211416", "location": "Levante", "name": "PaRaSerYoMismo", "username": "PaRaSerYo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 400, "tweet_count": 2769, "listed_count": 1}, "id": "386073031", "location": "CHILE", "name": "the british lady", "username": "pattylarrechips"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}, "id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "name": "Cfhdz.", "username": "CFHernandez01_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623256, "listed_count": 1538}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11793, "following_count": 1135, "tweet_count": 9834, "listed_count": 96}, "id": "484283282", "location": "Roma-firenze", "name": "Claudia Fusani", "username": "claudiafusani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 282, "tweet_count": 46823, "listed_count": 0}, "id": "917609276", "location": "Ela/dela", "name": "milena", "username": "xmilexx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 824, "tweet_count": 21979, "listed_count": 4}, "id": "2738377028", "location": "Tabarnia. Espa\u00f1a.", "name": "Miguel A. Vila \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "MAvilafer770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24671, "following_count": 6939, "tweet_count": 29472, "listed_count": 323}, "id": "63482996", "location": "Telegram: t.me/AnnaGrauArias", "name": "Anna Grau", "username": "annagrauarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 473, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}, "id": "1061419920427282432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcus Santos", "username": "MarcusS98494026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4977, "tweet_count": 81017, "listed_count": 3}, "id": "3402911092", "location": "Yaracuy, Venezuela", "name": "Antonio Rodriguez", "username": "antonior1949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1104, "tweet_count": 41147, "listed_count": 2}, "id": "853683882901856261", "location": "Bahia", "name": "herege \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "username": "sccptwj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58943, "listed_count": 3}, "id": "46392350", "location": "Peru", "name": "Arberto Yukimori", "username": "Santitos84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 904, "tweet_count": 37806, "listed_count": 46}, "id": "2722513686", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udcfd\ufe0fSergio\ud83c\udfac", "username": "Sergio_616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 127, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}, "id": "281573994", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JaviGx", "username": "javi22sasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 202, "tweet_count": 14337, "listed_count": 1}, "id": "3326244459", "location": "odeia da folha", "name": "SPIDER \ud83c\udf77\ud83d\uddff", "username": "Wesley_Parker11"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}, "id": "12603512", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 5785, "tweet_count": 5751, "listed_count": 1}, "id": "1125117661589979142", "location": "Ego", "name": "Roza \ud83d\udc89 \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83d\udeab\ud83d\udc02", "username": "aanebulosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 19, "tweet_count": 11661, "listed_count": 6}, "id": "1098015330989981700", "location": "Xalapa", "name": "Noticias Veracruzanas", "username": "NVeracruzanas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1559, "tweet_count": 1016, "listed_count": 4}, "id": "1423500733", "name": "Gabriele Amato", "username": "Gabriele_Amato_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2196, "tweet_count": 45886, "listed_count": 18}, "id": "1538612514", "name": "Jorge Yebra", "username": "YebraconY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 309, "tweet_count": 23134, "listed_count": 4}, "id": "1053952149498068992", "location": "Alicante", "name": "David Llorens", "username": "David___Llorens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}, "id": "217037540", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "sonounavatar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29447, "following_count": 10204, "tweet_count": 225475, "listed_count": 250}, "id": "158533984", "location": "Xalapa, Veracruz", "name": "e-veracruz.mx", "username": "econsulta_ver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 233, "tweet_count": 26584, "listed_count": 0}, "id": "840377767703281664", "name": "Maria", "username": "mariavieira__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 54, "tweet_count": 24497, "listed_count": 1}, "id": "54957138", "location": "Brasil", "name": "Borges", "username": "gabi_cudi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1559, "tweet_count": 10496, "listed_count": 10}, "id": "548817141", "location": "San Crist\u00f3bal", "name": "JL", "username": "JLCorporan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 677, "tweet_count": 13405, "listed_count": 0}, "id": "1146212876602040320", "location": "Distrito de Columbia, USA", "name": "M&M", "username": "Mayoli85387330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87511, "following_count": 20039, "tweet_count": 19261, "listed_count": 339}, "id": "1653801763", "location": "Venezuela", "name": "Claudio Ferm\u00edn", "username": "claudioefermin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 2559, "tweet_count": 96150, "listed_count": 4}, "id": "552971236", "location": "Lima, Peru", "name": "Jaime Escobal McEvoy", "username": "JEscobalM"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 24, "tweet_count": 3413, "listed_count": 11}, "id": "297057802", "location": "Lima, Peru", "name": "Vladimiro Montesinos", "username": "tutiovladi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 134136, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}, "id": "187591611", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Carlos Basombrio", "username": "CarlosBasombrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 4981, "tweet_count": 22589, "listed_count": 8}, "id": "320419363", "location": "Venezuela", "name": "Adolfo Lizarzabal", "username": "ALizarzabal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12085, "following_count": 999, "tweet_count": 35330, "listed_count": 32}, "id": "752635958911053824", "name": "Caverna do Morcego", "username": "batcavebr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1037, "tweet_count": 8650, "listed_count": 5}, "id": "105673459", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Reich Defectuosa\ud83d\ude1d\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "username": "reyna_hg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1129, "tweet_count": 11135, "listed_count": 1}, "id": "755375798446686208", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "LEONARDO MARIN", "username": "viotaleo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10533, "following_count": 11155, "tweet_count": 14546, "listed_count": 28}, "id": "100058277", "location": "Terra dos que falam bixxxcoito", "name": "Nat", "username": "Natty_Sousa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 408, "tweet_count": 22902, "listed_count": 0}, "id": "44997556", "location": "Guanajuato, Celaya", "name": "pako AM", "username": "pako_alonsom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 187, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "id": "242083115", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Denner \ud83d\udd25 SCCP \ud83d\udda4", "username": "dener_borges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 521, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "id": "2270316643", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mathCRF\u26ab\ud83d\udd34", "username": "MLcS_021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1021, "tweet_count": 21192, "listed_count": 1}, "id": "796435687021023232", "location": "Ursal", "name": "\ud83c\udf27", "username": "criesnrain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 878, "tweet_count": 158668, "listed_count": 13}, "id": "61971146", "location": "Brasil", "name": "isa", "username": "isatxr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 632, "tweet_count": 56518, "listed_count": 1}, "id": "520020917", "location": "Brooklyn, NY", "name": "jonatas", "username": "um_sanguebom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 141, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "1067141588877484032", "name": "Beamariso", "username": "beamariso"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}, "id": "39321874", "name": "RTVE Noticias", "username": "rtvenoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2471, "tweet_count": 30591, "listed_count": 23}, "id": "412323314", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Seu Dionisio", "username": "SeuDionisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68071, "following_count": 61282, "tweet_count": 124927, "listed_count": 409}, "id": "3223746900", "location": "M\u00e9xico.", "name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MexicoPost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 877, "tweet_count": 134829, "listed_count": 6}, "id": "410771417", "name": "delfin", "username": "delfinalfil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "id": "1135560398013313024", "name": "Minimi25", "username": "Minimi252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 460, "tweet_count": 68491, "listed_count": 7}, "id": "804074435149987841", "name": "yourboyfai", "username": "JosePagan31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 383, "tweet_count": 18447, "listed_count": 0}, "id": "1049486502231724033", "location": "Puerto Rico", "name": "adriana", "username": "nanawaba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 147, "tweet_count": 7867, "listed_count": 0}, "id": "1113183961147113472", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "N\u00e9lson JP de Souza", "username": "NelsonJosePaul2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 454, "tweet_count": 32048, "listed_count": 2}, "id": "2310543104", "location": "Lonesome town.", "name": "Platanito Espinoza \ud83c\udf19", "username": "Nito01Espinoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14472, "following_count": 8981, "tweet_count": 19306, "listed_count": 41}, "id": "630325866", "location": "CDMX", "name": "Gerardo Maltrana", "username": "GMaltrana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 963, "tweet_count": 79996, "listed_count": 0}, "id": "2441873528", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "dona curica", "username": "eduardagq1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 619, "tweet_count": 45870, "listed_count": 0}, "id": "3315477599", "name": "alice \u2728", "username": "aliceconde_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768338, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583795, "listed_count": 78}, "id": "535410429", "location": "Japon", "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 747, "tweet_count": 17188, "listed_count": 13}, "id": "97276369", "location": "M\u00e1laga", "name": "Rocio", "username": "Rolopin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13522, "following_count": 14819, "tweet_count": 230552, "listed_count": 12}, "id": "54567937", "location": "SC / Brasil", "name": "Onildo Callado \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Oneill60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "id": "1118263798685630464", "location": "Natal, Brasil", "name": "Marciano", "username": "sitemarciano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4807, "tweet_count": 15492, "listed_count": 3}, "id": "2753463418", "location": "Campinas ", "name": "Dr H\u00e9lio Santos", "username": "drhelio12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 765, "tweet_count": 33442, "listed_count": 6}, "id": "155243733", "location": "la/ella", "name": "partu", "username": "PartuMamio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 156, "tweet_count": 13117, "listed_count": 0}, "id": "1109673620194906113", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "queiroz", "username": "Matheus_white"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 631, "tweet_count": 8994, "listed_count": 0}, "id": "1109866279077404673", "location": "cascavel, pr", "name": "maria", "username": "mariaearauujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2105, "tweet_count": 24932, "listed_count": 16}, "id": "78941674", "location": "Peru", "name": "Elizabeth", "username": "delacruzlizz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 0, "tweet_count": 628460, "listed_count": 0}, "id": "830999894", "location": "BRASIL", "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BRASIL_ACABOU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1347, "tweet_count": 7646, "listed_count": 1}, "id": "4097295269", "name": "Vizinho gentil", "username": "umfantasmaai"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3311847, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}, "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 414, "tweet_count": 19564, "listed_count": 5}, "id": "92937245", "location": "Colima, M\u00e9xico", "name": "Martha Isela", "username": "Martha_Isela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 96, "tweet_count": 249023, "listed_count": 219}, "id": "9952252", "location": "Mexico", "name": "Luis The Engine", "username": "LuisExMachina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624", "name": "@Themax913", "username": "Themax9131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20585, "following_count": 1306, "tweet_count": 14259, "listed_count": 23}, "id": "1082789275589099522", "location": "Colombia - Argentina", "name": "Modelo Fatness", "username": "Modelofatness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 736, "tweet_count": 47652, "listed_count": 6}, "id": "132396184", "location": "Paraguay-Asuncion", "name": "\ud83c\udf3b Sunflowers", "username": "Fabiizarza7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 980, "tweet_count": 45001, "listed_count": 12}, "id": "172912737", "location": "GYE-ECUADOR", "name": "Jose Gabriel Parraga -Secta Pass-\ud83d\udc9aX\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "J0se_Gabriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 295, "tweet_count": 26633, "listed_count": 22}, "id": "876829658431578112", "name": "Comics en Argentina", "username": "comicsarg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 85, "tweet_count": 5775, "listed_count": 2}, "id": "382659590", "name": "Emanuela", "username": "manuzco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 545, "tweet_count": 102198, "listed_count": 17}, "id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "name": "Arthur Quinzel", "username": "arthsm25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1473, "tweet_count": 47131, "listed_count": 17}, "id": "303433406", "location": "Lima-Peru", "name": "Rodolfo Lara Mucha", "username": "rodolfolara_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 391, "tweet_count": 35999, "listed_count": 2}, "id": "106633965", "location": "Ciudad celeste", "name": "Dush de Lush", "username": "Julio25d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 152, "tweet_count": 49701, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 587, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "id": "903464896477642753", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Ana Luc\u00eda Marca S.", "username": "analumarca"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151375, "following_count": 1593, "tweet_count": 290402, "listed_count": 829}, "id": "246507155", "location": "Ecuador", "name": "La Rep\u00fablica EC", "username": "larepublica_ec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 603, "tweet_count": 31970, "listed_count": 8}, "id": "565067625", "location": "kim minseok\u2019s gummy smile", "name": "iz", "username": "bulletgoblin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 741, "tweet_count": 18353, "listed_count": 2}, "id": "1046805799316668416", "name": "Pad_colchonero9 AM ENJOYER \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "MVPaablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 436, "tweet_count": 11407, "listed_count": 10}, "id": "937437058561388544", "location": "\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfd", "name": ".", "username": "hopescenery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 253, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "id": "4061539336", "name": "Adriana", "username": "UiaraDesvairada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1189, "tweet_count": 42490, "listed_count": 7}, "id": "2825960626", "name": "Bruna Leto Milicevic", "username": "EchelonForeverB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "id": "3094498106", "name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 416, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "125800246", "name": "Ottis", "username": "EmilianoPcheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 513, "tweet_count": 243598, "listed_count": 35}, "id": "59673737", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carolzice", "username": "CarolOliveira6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 766, "tweet_count": 2132, "listed_count": 0}, "id": "992017323530817537", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "5L", "username": "Faacucandia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 718, "tweet_count": 53742, "listed_count": 5}, "id": "1938804577", "name": "\u200f\u0618", "username": "meuinvstimento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 411, "tweet_count": 138220, "listed_count": 1}, "id": "201453014", "name": "juana lopez", "username": "lopezju55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4933, "tweet_count": 10039, "listed_count": 20}, "id": "600338918", "location": "buenos aires", "name": "manuel corral vide", "username": "manuelcorralvid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47258, "following_count": 32370, "tweet_count": 648870, "listed_count": 0}, "id": "2898075617", "name": "\u2b50\ufe0fFriends\u2b50\ufe0fM5S\u2b50\ufe0f", "username": "MPenikas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 510, "tweet_count": 44237, "listed_count": 24}, "id": "909459492491993089", "name": "Suitan \u2728", "username": "Suitanart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7406, "following_count": 4, "tweet_count": 4519, "listed_count": 30}, "id": "737966833777713152", "location": "Spain", "name": "JW Art", "username": "JW_Arte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1972, "tweet_count": 37440, "listed_count": 13}, "id": "539174332", "location": "cittadina del mondo.", "name": "pinuccia", "username": "GDemola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22350, "following_count": 4944, "tweet_count": 153629, "listed_count": 72}, "id": "432516884", "location": "Nei pressi di Roma", "name": "Cristina Correani", "username": "Moonlightshad1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11056, "following_count": 12162, "tweet_count": 28313, "listed_count": 6}, "id": "298900840", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "F\u0454l\u0e40\u05e7\u0454 Borges", "username": "cfelipeborges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39069, "following_count": 24601, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "username": "vivi_scans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1068, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}, "id": "945864874785148929", "location": "my guy pretty like a girl", "name": "\u2606jaguatirica\u2606", "username": "EVDEADAF"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}, "id": "21417843", "name": "Alexandre Mansur", "username": "alexmansur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 144, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "id": "2349159025", "name": "Revoluci\u00f3n Siempre", "username": "revolucionSiXXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 81, "tweet_count": 5406, "listed_count": 0}, "id": "301527209", "name": "Fernanda", "username": "CELEBRIDDADE"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "id": "65724274", "location": "Rio de Janeiro", "name": "SBT Rio", "username": "sbtrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 230, "tweet_count": 13289, "listed_count": 0}, "id": "1094620146700816384", "name": "isa", "username": "thknxt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 411, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "id": "447715336", "location": "Bucaramanga, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ", "name": "S Johanna\u2665\ufe0f\ud83d\udcab", "username": "sjohanna20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 901, "tweet_count": 18394, "listed_count": 8}, "id": "402333022", "location": "Entucasa ", "name": "la peque", "username": "Laudii24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27894, "following_count": 467, "tweet_count": 67947, "listed_count": 102}, "id": "2201776693", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Fokus", "username": "somosfokus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 413, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "id": "483095524", "name": "FalconeMaltese5", "username": "FalconeMaltese5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1019, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}, "id": "1099487208157970433", "location": "cora\u00e7\u00e3o ", "name": "nerankk", "username": "tiraoblockpfv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 945, "tweet_count": 5138, "listed_count": 1}, "id": "1149426901800370177", "location": "Cuba", "name": "Valeria Montejo", "username": "ValeriaMontej30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 48, "tweet_count": 14628, "listed_count": 0}, "id": "773465190918676480", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Roberto Carpas", "username": "robertocarpas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "id": "1112609170690330624", "name": "Paola Carta", "username": "PaolaCarta14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4987, "tweet_count": 209750, "listed_count": 34}, "id": "510370731", "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3", "username": "AndrsSaumellLla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 72, "tweet_count": 5322, "listed_count": 0}, "id": "2936261860", "name": "Militia Dog", "username": "oinujsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89954, "following_count": 3113, "tweet_count": 48872, "listed_count": 164}, "id": "1067569447362277376", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Abel Prieto", "username": "AbelPrieto11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 113, "tweet_count": 51293, "listed_count": 0}, "id": "818536316", "location": "Toxicity", "name": "\u041aelvin Liparini", "username": "KelvinLiparini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 208, "tweet_count": 22789, "listed_count": 2}, "id": "2335823197", "name": "David", "username": "ckadarari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2188, "tweet_count": 20671, "listed_count": 21}, "id": "452899690", "location": "Barcelona(Espa\u00f1a)", "name": "Ann B.S.L \ud83d\udd3b", "username": "AnnaMBS1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1099, "tweet_count": 56866, "listed_count": 6}, "id": "1142135433696088065", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Doka", "username": "GLaDOSciences"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1090, "tweet_count": 19459, "listed_count": 1}, "id": "916083602", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "cALin", "username": "italianoguaposo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77652, "listed_count": 0}, "id": "951893928080494595", "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "username": "AleatoriaLucy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1091957, "following_count": 539, "tweet_count": 48337, "listed_count": 3331}, "id": "61843152", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "C\u00e2mara dos Deputados", "username": "camaradeputados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 621, "tweet_count": 21672, "listed_count": 0}, "id": "2478845370", "location": "Serra, Brasil", "name": "gaybi pikenah \ud83d\udcd6\u24b6 \u272a \u235f \u238a \u29d7 \u1c6c\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "username": "gabissemgol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 358, "tweet_count": 6294, "listed_count": 0}, "id": "1073748297414860800", "name": "Adan Men", "username": "AdanMen1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 286, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "id": "1073970427125555200", "location": "Honduras", "name": "D'Andrea Robert", "username": "DANDREA83804521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 338, "tweet_count": 23172, "listed_count": 1}, "id": "307952669", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "name": "mimosa de antonina", "username": "Le_Reck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 566, "tweet_count": 25705, "listed_count": 0}, "id": "1137489270", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": ".", "username": "Spacheco212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1228, "tweet_count": 14939, "listed_count": 3}, "id": "1370810204", "name": "Felice Discussione", "username": "Mioparere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31243, "following_count": 17693, "tweet_count": 36987, "listed_count": 48}, "id": "52123835", "location": "Nusco, Campania", "name": "Milko Sichinolfi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "username": "MilkoSichinolfi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152204, "following_count": 254, "tweet_count": 106495, "listed_count": 283}, "id": "142744172", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz", "name": "Televisa Veracruz", "username": "televertv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3310, "tweet_count": 5115, "listed_count": 6}, "id": "1041094594551635970", "location": ", Brasil", "name": "Lexa\ud83c\udf39", "username": "fati_lex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1125, "tweet_count": 103118, "listed_count": 0}, "id": "139679485", "location": "Barinas-Venezuela", "name": "NotiPiedritas", "username": "afraniopiedrita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148083, "following_count": 862, "tweet_count": 1276020, "listed_count": 606}, "id": "293791614", "location": "Puerto Ordaz", "name": "Diario Primicia", "username": "DiarioPrimicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 1831, "tweet_count": 77708, "listed_count": 1}, "id": "2271388588", "location": "Roma", "name": "Lucos", "username": "lu_cos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 500, "tweet_count": 27159, "listed_count": 1}, "id": "1073788674142281728", "location": "Curitiba", "name": "um vic chamado tinho", "username": "thiefemur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9704, "following_count": 4456, "tweet_count": 24393, "listed_count": 83}, "id": "264669243", "location": "Pescara, Italy", "name": "Maurizio Acerbo", "username": "maurizioacerbo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 330, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "id": "1071867999588622337", "location": "casa do caralho", "name": "bob drogado", "username": "bobdrogado3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 295, "tweet_count": 15363, "listed_count": 18}, "id": "3241733891", "location": "Espa\u00f1a", "name": "No Soy Freak", "username": "nosoyfreak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 856, "tweet_count": 48657, "listed_count": 72}, "id": "117097021", "location": "forking paths", "name": "Ruber Eaglenest", "username": "RuberEaglenest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 72, "tweet_count": 1323, "listed_count": 1}, "id": "48675560", "name": "MARGIO", "username": "MARGIOne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 466, "tweet_count": 26012, "listed_count": 66}, "id": "1271871373", "location": "44.37981\u00b0 N, 10.07705\u00b0 E ", "name": "il mondo reale \ud83c\udf7a\ud83c\udf44 \u2622", "username": "AlaskaSpines"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1268, "tweet_count": 38792, "listed_count": 4}, "id": "39352161", "name": "Sjlogg", "username": "Sjlogg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 594, "tweet_count": 8552, "listed_count": 0}, "id": "2667515252", "location": "Igarap\u00e9, Brasil", "name": "1 9 9 7 \ud83d\udd25", "username": "viih055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 864, "tweet_count": 82815, "listed_count": 0}, "id": "226390694", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jose Garcia", "username": "JMGarcia34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1083, "tweet_count": 8046, "listed_count": 7}, "id": "249799513", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "name": "Julio G\u00f3mez", "username": "juliogomez92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 565, "tweet_count": 58386, "listed_count": 2}, "id": "1351589736", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro", "username": "AlvaroGnz__"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 865647, "following_count": 2346, "tweet_count": 115921, "listed_count": 2864}, "id": "106797159", "location": "Bcn - Vilanova i la Geltr\u00fa", "name": "Gerard Romero", "username": "gerardromero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9989, "following_count": 470, "tweet_count": 75740, "listed_count": 1}, "id": "980260006313553920", "name": "Anderson", "username": "fvckyovxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1462, "tweet_count": 18788, "listed_count": 0}, "id": "971487929871761415", "location": "A sud", "name": "Giovanni", "username": "giomicera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 960, "tweet_count": 28564, "listed_count": 0}, "id": "3304119693", "name": "\u039c\u0394\u00a5R\u0394", "username": "mayraavila07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 25, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "id": "2946320686", "name": "tayki", "username": "ad852ace062748d"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 430121, "following_count": 1129, "tweet_count": 59661, "listed_count": 1291}, "id": "39000477", "name": "Voz das Comunidades - CRIA DO CPX", "username": "vozdacomunidade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 355, "tweet_count": 48587, "listed_count": 2}, "id": "303260095", "location": "Caazapa ", "name": "Roger.", "username": "RogerPaiva8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "name": "...Svetliza", "username": "JborgiS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 130, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "236672520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "alejandra", "username": "Issabela64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 100, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "id": "1087911419457298433", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Bibiana", "username": "Bibiana98977902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 1293, "tweet_count": 131069, "listed_count": 4}, "id": "4503041237", "location": "insta:victtoria_xs", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "Viqqtoriacrf"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 173551, "following_count": 1793, "tweet_count": 73648, "listed_count": 54}, "id": "1046423336", "location": "aldeia da folha", "name": "Samanta", "username": "MantaAlves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 411, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}, "id": "33372062", "name": "Luis Ainbinder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "lcainbinder"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2088233, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 484, "tweet_count": 10713, "listed_count": 1}, "id": "994830714", "location": "partner", "name": "patrizia macaluso#facciamorete", "username": "patriziamacca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 643, "tweet_count": 31117, "listed_count": 1}, "id": "2707717282", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "amaro 47/45 \u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "olucasamaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1121, "tweet_count": 83768, "listed_count": 0}, "id": "3241183714", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Amanda \ud83e\udd8a", "username": "hbakerzinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33595, "following_count": 29031, "tweet_count": 57669, "listed_count": 18}, "id": "122500336", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "TARANTINI", "username": "TARANTINI09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 33, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "id": "1014631066668294145", "location": "Lima, Peru", "name": "Diego Toro", "username": "Diego__Toro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 369, "tweet_count": 28459, "listed_count": 6}, "id": "106574401", "location": "Miraflores, Peru", "name": "CR", "username": "claudiorojas94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180048, "listed_count": 2191}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11014, "following_count": 11226, "tweet_count": 63121, "listed_count": 0}, "id": "3630252972", "name": "Maria Magan", "username": "MariaMagan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 538, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "id": "355058927", "location": "OLIMPIA", "name": "Ruben Villamayor", "username": "RubenVillamayor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35020, "following_count": 2655, "tweet_count": 303184, "listed_count": 278}, "id": "61162279", "location": "Roma", "name": "giulio verme", "username": "zeropregi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1721, "tweet_count": 5401, "listed_count": 5}, "id": "248154298", "location": "Rome, Italy", "name": ":: stefano portelli ::", "username": "stafe76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "id": "2425678799", "name": "die ideologen", "username": "DieIdeologen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 436, "tweet_count": 19989, "listed_count": 11}, "id": "210589320", "location": "Porto, Portugal", "name": "Baby", "username": "DanieleSilva13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 4802, "tweet_count": 337877, "listed_count": 5}, "id": "3551457135", "location": "En alg\u00fan lugar de Nva Esparta!", "name": "JEROSKIKO07", "username": "kikojeros"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73591, "following_count": 7199, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}, "id": "275013329", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "Mariano de Alba", "username": "marianodealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41535, "following_count": 1008, "tweet_count": 138576, "listed_count": 165}, "id": "637074183", "location": "Caf\u00e9 de los Patriotas, C.A.B.A", "name": "FM La Patriada", "username": "FMLaPatriada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 59, "tweet_count": 28473, "listed_count": 1}, "id": "1089366624380030976", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "davi", "username": "sweetgayperson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "username": "pinkkymingi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 430, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "id": "57280878", "name": "Scetticismi", "username": "scetticismi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 403, "tweet_count": 7720, "listed_count": 1}, "id": "869016569313193984", "location": "Brasil", "name": "Julin", "username": "JulinhoKohl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37976, "following_count": 1016, "tweet_count": 34057, "listed_count": 34}, "id": "597845390", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Paola", "username": "ppaolacs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 925, "tweet_count": 75389, "listed_count": 7}, "id": "45223822", "name": "Eduardo  Londero", "username": "edlondero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7307, "following_count": 458, "tweet_count": 323741, "listed_count": 73}, "id": "602144530", "name": "Fuentes Fidedignas", "username": "Fidedignas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 132, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "id": "1121774040086130688", "location": "Brasil", "name": "LUK4S", "username": "luk4sliberty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22650, "following_count": 790, "tweet_count": 21767, "listed_count": 41}, "id": "1081209715923795968", "name": "Cris Bernart", "username": "CrisBernart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 967, "tweet_count": 62256, "listed_count": 1}, "id": "766330339409141760", "name": "La maggiore delle gemelle Kessler.", "username": "WandaPriton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 377, "tweet_count": 12160, "listed_count": 1}, "id": "42917019", "location": "lisboa, pt", "name": "Mari Hallak \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "marihallak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 636, "tweet_count": 98140, "listed_count": 10}, "id": "83010373", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "sobre todos os casos no spotify", "username": "laraleagui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 447, "tweet_count": 11389, "listed_count": 5}, "id": "72058954", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Emerson Freire", "username": "Emeric_son"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24704, "following_count": 105, "tweet_count": 18341, "listed_count": 70}, "id": "65623114", "location": "Artur Nogueira, Brasil", "name": "Adventistas SP", "username": "AdventistasSP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2683, "tweet_count": 21842, "listed_count": 7}, "id": "807648249515491330", "name": "ally\u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "katyscanary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 781, "tweet_count": 14121, "listed_count": 1}, "id": "387112187", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Jumps", "username": "joaovieirai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 560, "tweet_count": 71470, "listed_count": 6}, "id": "30575615", "location": "Neo Tokyo", "name": "Lvl 5 Laser Lotus (81-1)", "username": "ArturArouck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 278, "tweet_count": 17729, "listed_count": 2}, "id": "2896043398", "location": "South of Nowhere", "name": "2x Engenheira", "username": "sraengenheira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16705, "following_count": 16502, "tweet_count": 75317, "listed_count": 66}, "id": "2754876919", "location": "capua", "name": "enricovillani", "username": "villani_e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 367, "tweet_count": 87119, "listed_count": 0}, "id": "3351792741", "name": "CazaCorreistas", "username": "JuanMontalvoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4096, "tweet_count": 22811, "listed_count": 2}, "id": "1115040679825235969", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 GYE ", "name": "ROCCO", "username": "___ROCCO_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 6, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1128604269169577985", "name": "citation._.off180", "username": "AmelieCitation"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 309, "tweet_count": 102701, "listed_count": 3}, "id": "2900335199", "location": "mel | victor hugo \u2665\ufe0f\ud83d\udc99", "name": "Caroline.\u2728", "username": "caroolvh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 627, "tweet_count": 57853, "listed_count": 26}, "id": "4840894678", "location": "\u043c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "name": "\u0412\u0430\u0441\u043a\u043e \u2626", "username": "13Backo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 317, "tweet_count": 10759, "listed_count": 1}, "id": "2237688353", "name": "Nicole", "username": "Nicolecernam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 471, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "id": "1013797358432391168", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "mel \ud83c\udf83", "username": "_MEJMM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1823, "tweet_count": 61797, "listed_count": 18}, "id": "111049720", "location": "mendoza,argentina", "name": "el otro", "username": "amejeiras"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147637, "listed_count": 530}, "id": "113030999", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "username": "CeSanz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "id": "1468192664", "name": ".....", "username": "turfeaugusto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340568, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 175, "tweet_count": 1431, "listed_count": 1}, "id": "1049672573657714689", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "coki", "username": "Tiagoflores54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 867, "tweet_count": 66571, "listed_count": 0}, "id": "754990087", "name": "Sergio berritta", "username": "SBerritta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 8590, "listed_count": 0}, "id": "935592509933342722", "name": "Superficial", "username": "66gonz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 149, "tweet_count": 339541, "listed_count": 10}, "id": "732317340092780545", "name": "dani#dirittiumaninonnegoziabili", "username": "sadape54"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 271916, "following_count": 292, "tweet_count": 144006, "listed_count": 412}, "id": "234446391", "location": "Honduras", "name": "TN5", "username": "TN5Telenoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 400, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}, "id": "997528698990493697", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Gema Garc\u00eda", "username": "LeontinaCeball1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 3244, "tweet_count": 24035, "listed_count": 3}, "id": "1395281215", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udcf5 DAZ", "username": "domingoszatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2659, "tweet_count": 26036, "listed_count": 2}, "id": "1059028668452925441", "location": "samambaia DF", "name": "Joel neri \ud83c\udf39", "username": "Joelneri15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1128476461491474432", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "hira! \ud83d\udc79", "username": "HiraProducer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 263, "tweet_count": 52799, "listed_count": 0}, "id": "470358794", "name": "Giuseppe Pepe", "username": "GiuseppePepe10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 429, "tweet_count": 2450, "listed_count": 1}, "id": "1156022298089967618", "location": "Inferno, Brasil ", "name": "Andr\u00e9", "username": "sirhumil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 144, "tweet_count": 2995, "listed_count": 2}, "id": "855201807391391744", "name": "\u2022 \u208a\u00b0\ud835\udc0a\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc0e\ud835\udc0a.", "username": "NXTPRXNCE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 977, "tweet_count": 43110, "listed_count": 2}, "id": "980642760", "name": "Chicca517", "username": "chicca517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 156, "tweet_count": 17396, "listed_count": 0}, "id": "47942905", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Larissa Alto\u00e9", "username": "larissaaltoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}, "id": "870656597864873988", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "username": "vickyperiodista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 20998, "listed_count": 10}, "id": "772693286028992512", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Guillermo", "username": "manuelgcv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 386, "tweet_count": 166723, "listed_count": 191}, "id": "352937036", "location": "Sassari", "name": "Antonella Chessa", "username": "AntonellaChessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 610, "tweet_count": 13592, "listed_count": 10}, "id": "723107513994895361", "name": "\u3050\u3067\u305f\u307e( \u00a8\u032e )", "username": "gudetamark2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22791, "following_count": 15605, "tweet_count": 112022, "listed_count": 24}, "id": "2344141720", "location": "Nicaragua", "name": "S\u0332u\u0332p\u0332e\u0332r\u0332f\u0332r\u0332o\u0332g\u03328\u03329\u0332\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "superfrog89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 745, "tweet_count": 31691, "listed_count": 27}, "id": "467401158", "location": "Firenze, Toscana", "name": "VogliamoTutto \ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "username": "sergio_scorza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 718, "tweet_count": 38583, "listed_count": 41}, "id": "819829657", "name": "Gisella Ruccia \u262e", "username": "gisellaruccia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 575, "tweet_count": 17421, "listed_count": 0}, "id": "886597259705679873", "location": "Argentina", "name": "mica para los cuates \ud83c\udf19", "username": "AxpeMicaela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3222, "tweet_count": 56800, "listed_count": 0}, "id": "3367707538", "location": "Top of the Hill", "name": "Paloma Marmota Patipel\u00e1", "username": "PalomaPatipela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 437, "tweet_count": 28974, "listed_count": 2}, "id": "1127923172496560138", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Individuo\u262d\u20e0", "username": "agusmvallejos8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 415, "tweet_count": 59327, "listed_count": 8}, "id": "3369648839", "name": "vics", "username": "whoiszaynj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11338, "following_count": 12372, "tweet_count": 276772, "listed_count": 34}, "id": "552779969", "name": "Pedro Gomez\ud83d\udc0d", "username": "PedroGomez2210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 657, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "209157335", "location": "Ciudad de C\u00f3rdoba", "name": "Andrea Bocco", "username": "anbocco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 854, "tweet_count": 3406, "listed_count": 10}, "id": "438040025", "location": "Carbonia", "name": "Manolo Mureddu", "username": "Manolo_Mureddu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 78, "tweet_count": 26089, "listed_count": 3}, "id": "109337911", "location": "Lima-Peru", "name": "Giubetz", "username": "Giubetz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 83, "tweet_count": 39192, "listed_count": 0}, "id": "840200034566184960", "name": "Augusta Benedetti", "username": "augustabened1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201794, "following_count": 53, "tweet_count": 186870, "listed_count": 27}, "id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217991, "listed_count": 20}, "id": "3409415212", "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a", "username": "cira_cordoba"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259416, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 597, "tweet_count": 16386, "listed_count": 0}, "id": "888981711022952448", "location": "Skavuska", "name": "Taldo Vargas", "username": "vvarggass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 390, "tweet_count": 25421, "listed_count": 0}, "id": "1626407502", "name": "fratelliD'italaiacerveteriliberamente", "username": "effi365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "id": "136920216", "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "name": "Notizie Italiane", "username": "Italia_Notizie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 702, "tweet_count": 31669, "listed_count": 0}, "id": "2983277343", "location": "sc", "name": "nati", "username": "natisassii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 405, "tweet_count": 36537, "listed_count": 15}, "id": "165213460", "location": "S\u00e3o Paulo.", "name": "nathalia \u263d", "username": "nazedume"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10342, "following_count": 9361, "tweet_count": 46141, "listed_count": 14}, "id": "2313296739", "location": "Nicaragua", "name": "Betssy Lop\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "betssylop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 3630, "tweet_count": 40144, "listed_count": 7}, "id": "16552669", "location": "CABA BS.AS", "name": "Peronist creed - ElRodra", "username": "RodradePeronia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1167, "tweet_count": 14047, "listed_count": 8}, "id": "747309583", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Paula Rodriguez", "username": "rodriguezpauli_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 723, "tweet_count": 41842, "listed_count": 2}, "id": "998340471691862017", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "c\u03b1r\u03c3\u2113\ud83e\ude9e\ud83d\udc20", "username": "carol_scaramelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 772, "tweet_count": 52191, "listed_count": 6}, "id": "1108682857386520577", "location": "Abruzzo, Italia", "name": "GiovanniDiNino", "username": "nino_giovanni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102437, "listed_count": 3}, "id": "2338794779", "location": "Lima - Peru", "name": "Henrry Carlos Villarroel", "username": "HenrryVillar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1442, "tweet_count": 25166, "listed_count": 1}, "id": "730623832923512832", "location": "San Don\u00e0 di Piave ", "name": "Bettybus", "username": "EBustreo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 188, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "id": "901095170", "name": "paula faundez quiroz", "username": "paulamate26os"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1284357, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195914, "listed_count": 3980}, "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "name": "Publimetro", "username": "PublimetroChile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1941, "tweet_count": 7085, "listed_count": 23}, "id": "434988195", "name": "Grober", "username": "Grober_news"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 156, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "740511558447599616", "name": "erik ugarte", "username": "ugarte_erik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2834, "tweet_count": 299567, "listed_count": 4}, "id": "797442830633467908", "name": "AUGUSTO#ODEBRECHTGANOELREFERENDUM", "username": "AUGUSTO86321713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 830, "tweet_count": 15402, "listed_count": 4}, "id": "575833305", "location": "Roma", "name": "Lanfranco Palazzolo", "username": "LanfrancoPalazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 105, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "id": "785465372", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "fernando cesar perei", "username": "fernandocesarp7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 853, "tweet_count": 17439, "listed_count": 0}, "id": "710290610452828161", "name": "Claudia \ud83d\udc54\ud83c\udf80\ud83c\udf80\ud83c\udf80", "username": "4mas1familia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 376, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "id": "33009679", "location": "Brasil", "name": "exausta e correndo e dopada", "username": "sohquerodomir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 324, "tweet_count": 127407, "listed_count": 0}, "id": "3021505114", "name": "Cristina Pasquetto", "username": "cristinapasque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 331, "tweet_count": 6897, "listed_count": 1}, "id": "1152329376865955840", "location": "Ishbal", "name": "REGIOSLASHER", "username": "regioslasher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1064, "tweet_count": 46103, "listed_count": 24}, "id": "1115708740638887936", "location": "Spain", "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "username": "D_Wrestlingifs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 846, "tweet_count": 54281, "listed_count": 12}, "id": "469433804", "location": "Canarias, Espa\u00f1a.", "name": "Perro Fotosensible \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddea", "username": "PerroEncapuchao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1019, "tweet_count": 60403, "listed_count": 2}, "id": "900406014272561152", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "name": "Kevin Ortiz \ud83c\udf83 (\u0990L\u0118G\u00d8LAS\u0990)", "username": "HighforHours_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 456, "tweet_count": 11785, "listed_count": 0}, "id": "2821329929", "name": "kleist13", "username": "kleist13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2902, "tweet_count": 146494, "listed_count": 5}, "id": "479956548", "name": "carmen", "username": "CarmenSubiabre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 119, "tweet_count": 31551, "listed_count": 6}, "id": "298836313", "location": "In Wonderland.", "name": "\u0b9c Kirah McGregor \u0b9c", "username": "kirah8410"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1159093278383509504", "in_reply_to_user_id": "112801997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:25:47.000Z", "text": "@alvarezrodrich El APRA est\u00e1 pol\u00edticamente acabado, al igual que el SUICIDA COBARDE CORRUPTO de @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1159093278383509504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159075365270298626"}]}, {"lang": "es", "id": "1159101516910931968", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "pt", "id": "1159138307445612545", "created_at": "2019-08-07T16:24:42.000Z", "text": "#programapanico EMILIO FALA PRA ESSA VEINHA QUE ELA TEVE O QUE MERECEU , ELA PASSOU FOME DURANTE 3 DIAS , MAS O CRIME QUE ELA PRATICOU MATOU MUITA GENTE DE FOME , ELA QUE SE FODA !!", "edit_history_tweet_ids": ["1159138307445612545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2573889991", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "programapanico"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "EMILIO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "programapanico"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158132277387227137", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "pt", "id": "1158780207601541121", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/2hTceyMo9s", "expanded_url": "https://twitter.com/jfsincero/status/1158780207601541121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hTceyMo9s", "media_key": "7_1158778338405769216"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Hariel"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:41:45.000Z", "text": "resumo: a namorada do Hariel \u00e9 corna!KKKK https://t.co/2hTceyMo9s", "edit_history_tweet_ids": ["1158780207601541121"], "public_metrics": {"retweet_count": 5752, "reply_count": 1210, "like_count": 36251, "quote_count": 6140}, "author_id": "1105916870216028163"}, {"lang": "es", "id": "1159095928646750209", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OIqnejUuQx", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159095928646750209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIqnejUuQx", "media_key": "3_1159095924490194944"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:36:19.000Z", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/OIqnejUuQx", "edit_history_tweet_ids": ["1159095928646750209"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "45013575"}, {"lang": "pt", "id": "1159136812234940417", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qVSDWLpWec", "expanded_url": "https://twitter.com/giomaarin/status/1159130315731931137", "display_url": "twitter.com/giomaarin/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:18:46.000Z", "text": "falou o que morre primeiro KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/qVSDWLpWec", "edit_history_tweet_ids": ["1159136812234940417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4926138166", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159130315731931137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159085523371220994", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Der8kUWYzn", "expanded_url": "https://twitter.com/MantaAlves/status/1158800645673144320", "display_url": "twitter.com/MantaAlves/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:54:58.000Z", "text": "\u00e9 saudade mesmo, o que ele fez fora do campo n\u00e3o interfere na habilidade dele https://t.co/Der8kUWYzn", "edit_history_tweet_ids": ["1159085523371220994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993374846", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158800645673144320"}]}, {"lang": "it", "id": "1159116898686124032", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352"}, {"lang": "pt", "id": "1159132344315449349", "in_reply_to_user_id": "1414429039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VLVILLELA18", "id": "971804903055208449"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Aloha_Gee", "id": "1430998925247459329"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "lleollourenco", "id": "712040114831159296"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:01:01.000Z", "text": "@VLVILLELA18 @anndrew227 @aloha_gee @lleollourenco @piquemakaveli @MantaAlves Esse clube, na \u00e9poca, adotou a mesma postura que vc\n\nPreferiu lembrar do que o Bruno tem de qualidade e esquecer que ele matou uma mulher, que ele se relacionou e m\u00e3e do filho dele.\n\nDeixar que ele seja enaltecido, sem questionar. \u00c9 quase que o aval para ele ser contratado dnv", "edit_history_tweet_ids": ["1159132344315449349"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414429039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131686896132097"}]}, {"lang": "es", "id": "1159072533091688449", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Fg29JQSJwH", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158899530852687873", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "del Diablo"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.4111, "type": "Other", "normalized_text": "Piedras Gordas"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Vilcatoma"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "created_at": "2019-08-07T12:03:21.000Z", "text": "Dada la circunstancia @saldelsol deber\u00eda convocarlo a dialogar al @APRA_Oficial en la Curva del Diablo con @MecheAF de panelista recordando el Baguazo.\nOtra alternativa en Piedras Gordas con Chinguel y Vilcatoma de panelistas.\n\u00a1SIN CORRUPCI\u00d3N!\n\u00a1EL PER\u00da PRIMERO! https://t.co/Fg29JQSJwH", "edit_history_tweet_ids": ["1159072533091688449"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158899530852687873"}]}, {"lang": "es", "id": "1159055408486596608", "in_reply_to_user_id": "251017441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarinaCcs", "id": "251017441"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Rafaelita82", "id": "68427258"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "taucetinet", "id": "88005107"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "marujim", "id": "430760682"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "feplanas_", "id": "913002197977268224"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "PachitoBarrrios", "id": "597683994"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 275, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Assange"}, {"start": 309, "end": 316, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "showcero"}, {"start": 320, "end": 326, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "babieco"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:55:18.000Z", "text": "@CarinaCcs @lubrio @Rafaelita82 @ali_anzola @taucetinet @marujim @feplanas_ @OpcionObreraRY @PachitoBarrrios @DaliaAbril2 por eso he dicho muchas veces por aqui: pretender destruir este sistema de cosas siendo buenito y jugando limpio es una tactica suicida. Tomemos a Assange: va camino a ser deportado, por showcero y babieco: los grandes medios lo usaron, y ya no lo quieren ni ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1159055408486596608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1086271918313857026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159054471730798593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158717428903399424", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z", "text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}, "author_id": "17473827"}, {"lang": "es", "id": "1158905581723357185", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "El Montonero"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:59:56.000Z", "text": "Gustavo Gorriti e @IDL_R entiendan que a Victor Andr\u00e9s Ponce y @elmontonero_pe no se les puede quebrar con falsas informaciones sobre consultor\u00edas . Tu sabes que es falso y todo se demostrar\u00e1 as\u00ed . Tu objetivo es desprestigiar a El Montonero y su creciente lectoria!", "edit_history_tweet_ids": ["1158905581723357185"], "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 850, "like_count": 1543, "quote_count": 136}, "author_id": "1120300927"}, {"lang": "es", "id": "1159134317286703104", "in_reply_to_user_id": "3401841629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbogadesatan", "id": "3401841629"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "figure"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.3561, "type": "Person", "normalized_text": "oal"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:08:51.000Z", "text": "@elbogadesatan @eldestapeweb Es q lo mataron y de eso no hay dudas , todo armado para q figure suicidio muchas cosas no cierran, oal menos fue inducido no hay dudas", "edit_history_tweet_ids": ["1159134317286703104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856325418030424064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159130984962564096"}]}, {"lang": "et", "id": "1159129049274474496", "in_reply_to_user_id": "1135393699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FakuJamesSol", "id": "1135393699"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:47:55.000Z", "text": "@FakuJamesSol Veniiiiiiii\ud83d\udc83\ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1159129049274474496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201027994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159127536951054337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159135235520565248", "in_reply_to_user_id": "234548729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexathaide", "id": "234548729"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "thivalente", "id": "45600506"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:12:30.000Z", "text": "@alexathaide @thivalente \u00c9 real mas era outro ladr\u00e3o. Tem v\u00eddeo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159135235520565248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500614940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159129212684570624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157051783757357056", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1159117289721085952", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zRRznMBTkv", "expanded_url": "https://twitter.com/GonBernardos/status/1159115687228563456", "display_url": "twitter.com/GonBernardos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 103, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 129, "end": 138, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "isaserras", "id": "529634658"}, {"start": 158, "end": 166, "username": "agarzon", "id": "11904592"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "IzMierda"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Nativa"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "PabloIglesias"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "Hambre"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Tiran\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "IzMierda"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "PabloIglesias"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:01:11.000Z", "text": "La #IzMierda Nativa tiene algo m\u00e1s que una enfermedad Ideol\u00f3gica.. @ahorapodemos #PabloIglesias @pnique @MonederoJC @MasMadrid__ @ierrejon @isaserras @iunida @agarzon \nNo tendr\u00edan porque ser sin\u00f3nimos de Indigencia Moral, Hambre y Tiran\u00eda pero han escogido la defensa Suicida! https://t.co/zRRznMBTkv", "edit_history_tweet_ids": ["1159117289721085952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2742194606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159115687228563456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125454651047937", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VijxoqhmUh", "expanded_url": "http://rota2014.blogspot.com/2019/08/consequencia-da-roubalheira-comandada.html?m=1", "display_url": "rota2014.blogspot.com/2019/08/conseq\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iOnXmOZa9F", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaMS9/status/1159125454651047937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOnXmOZa9F", "media_key": "3_1159125445289414656"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iOnXmOZa9F", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaMS9/status/1159125454651047937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOnXmOZa9F", "media_key": "3_1159125448573497345"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6512, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "LJato"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:33:38.000Z", "text": "Roubalheira comandada p/Lula, Odebrecht e fujimorismo tornaram Peru ingovern\u00e1vel, que\njunto ao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, \u00e9 o + abalado p/ LJato. S\u00e3o 3 ex-presidentes presos e/ou processados, e 1 que se suicidou antes de ser detido (Alan Garc\u00eda), e Keiko Fujimori, presa p/ caso.\nhttps://t.co/VijxoqhmUh https://t.co/iOnXmOZa9F", "edit_history_tweet_ids": ["1159125454651047937"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1041835993106669569"}, {"lang": "es", "id": "1157756228547817474", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6812, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-03T20:52:49.000Z", "text": "#VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "edit_history_tweet_ids": ["1157756228547817474"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "id": "1159133082869542912", "in_reply_to_user_id": "979997255213223936", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RXVVQz1A6B", "expanded_url": "https://twitter.com/Daria_Mo/status/1159133082869542912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXVVQz1A6B", "media_key": "3_1159133076619964417"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelne68353041", "id": "979997255213223936"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:03:57.000Z", "text": "@angelne68353041 La poli solo ha dicho que son franceses, los racistas est\u00e1n invent\u00e1ndose que son musulmanes. https://t.co/RXVVQz1A6B", "edit_history_tweet_ids": ["1159133082869542912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429265542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159130442739662856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158845088459571200", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ec7EhVV17e", "expanded_url": "https://www.diariodobrasil.org/a-cobra-vai-fumar-adelio-bispo-quer-falar-com-a-imprensa/", "display_url": "diariodobrasil.org/a-cobra-vai-fu\u2026", "status": 500, "unwound_url": "https://www.diariodobrasil.org/a-cobra-vai-fumar-adelio-bispo-quer-falar-com-a-imprensa/"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3704, "type": "Organization", "normalized_text": "JOTA"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8321, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:59:34.000Z", "text": "Na \u00faltima segunda-feira (05), o portal jur\u00eddico JOTA publicou a seguinte nota:\n\n\u201cTRF-3 pro\u00edbe SBT e VEJA de entrevistarem homem que esfaqueou Bolsonaro\u201d.\n\nhttps://t.co/ec7EhVV17e", "edit_history_tweet_ids": ["1158845088459571200"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 76, "like_count": 500, "quote_count": 19}, "author_id": "1089535657"}, {"lang": "es", "id": "1159132223611781121", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zRYi3QDDJg", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 59, "tag": "AG"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:00:32.000Z", "text": "se recuerda que as\u00ed se expresaba el delincuente suicida #AG, para negar sus cochinadas ... #OtrosSeVendenYoNo .. https://t.co/zRYi3QDDJg", "edit_history_tweet_ids": ["1159132223611781121"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158938664564613122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158520146643881985", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/4dFK5SYx6d", "expanded_url": "https://twitter.com/stealmypercy/status/947991350020136965/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dFK5SYx6d", "media_key": "7_947990663626416128"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "suicide squad"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "created_at": "2019-08-05T23:28:21.000Z", "text": "relembrando essa cena de suicide squad que a margot robbie fez totalmente sem dubl\u00eas ou cabos e ainda usando um salto enorme\n\nmargot = lenda  https://t.co/4dFK5SYx6d", "edit_history_tweet_ids": ["1158520146643881985"], "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 9, "like_count": 1031, "quote_count": 30}, "author_id": "351742960"}, {"lang": "es", "id": "1159130106989862912", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/shUg3kN20n", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPN_FDJ/status/1159128915862069251", "display_url": "twitter.com/ESPN_FDJ/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:52:07.000Z", "text": "Pues creo que @3gerardpique se equivoca. Decir que el Madrid tira las ligas es quitarle m\u00e9rito a su propio equipo. Yo voy m\u00e1s en la l\u00ednea de que al Madrid no le alcanza para superar al Bar\u00e7a a lo largo de 38 jornadas, pero bueno, son opiniones. https://t.co/shUg3kN20n", "edit_history_tweet_ids": ["1159130106989862912"], "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 263, "like_count": 3572, "quote_count": 48}, "author_id": "69962890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159128915862069251"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159128649729077248", "created_at": "2019-08-07T15:46:20.000Z", "text": "O objetivo desta decis\u00e3o de Carolina Lebbos \u00e9 um s\u00f3: humilhar Lula.", "edit_history_tweet_ids": ["1159128649729077248"], "public_metrics": {"retweet_count": 923, "reply_count": 1304, "like_count": 7450, "quote_count": 158}, "author_id": "762402774260875265", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Lebbos"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159072455761305602", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550"}, {"lang": "pt", "id": "1159131686896132097", "in_reply_to_user_id": "1414429039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VLVILLELA18", "id": "971804903055208449"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Aloha_Gee", "id": "1430998925247459329"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "lleollourenco", "id": "712040114831159296"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:58:24.000Z", "text": "@VLVILLELA18 @anndrew227 @aloha_gee @lleollourenco @piquemakaveli @MantaAlves Se a gente tem outros profissionais goleiros que s\u00e3o gente do bem, para faze-lo?\n\nPorque enaltecer o Bruno, d\u00e1 ideia de que os feitos dele como goleiro s\u00e3o mais importantes do que o que ele fez no \"\u00e2mbito pessoal\" dele.\n\nTanto que ele foi contratado recentemente por um clube...", "edit_history_tweet_ids": ["1159131686896132097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414429039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131202525310979"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159128966067826693", "created_at": "2019-08-07T15:47:35.000Z", "text": "Alguem sabe aonde foi parar o smurf do gordox? Ele era um mono jax irelia completinho", "edit_history_tweet_ids": ["1159128966067826693"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 515, "quote_count": 0}, "author_id": "353075240", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "gordox"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "jax irelia"}]}}, {"lang": "zxx", "id": "1158938664564613122", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KYoP7LEZlo", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYoP7LEZlo", "media_key": "3_1158938650559897601"}]}, "created_at": "2019-08-07T03:11:24.000Z", "text": "https://t.co/KYoP7LEZlo", "edit_history_tweet_ids": ["1158938664564613122"], "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 187, "like_count": 336, "quote_count": 22}, "author_id": "809153510"}, {"lang": "pt", "id": "1159131665740025857", "in_reply_to_user_id": "2513023964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "G1_FLA", "id": "2513023964"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "hc_cantanhede", "id": "3100724146"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "Arihel", "id": "864754423758704640"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "PorUmBrasilMe11", "id": "1481242671402344448"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:58:19.000Z", "text": "@G1_FLA @hc_cantanhede @Arihel @PorumBrasilMe11 @UOLNoticias Mas pq tanta certeza que fala sobre n\u00f3s de direita, e n\u00e3o sobre vcs, que s\u00e3o de esquerda, e que defendem uma ideologia totalmente as avessas do cristianismo? Que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas?! Tira a trave do teu olho irm\u00e3o. O pior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer ver a vdd!", "edit_history_tweet_ids": ["1159131665740025857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193186660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159129674460598272"}]}, {"lang": "es", "id": "1159091386156834816", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "tcunillera", "id": "459217015"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:18:15.000Z", "text": "Viernes complicado en aeropuerto de Barcelona. Sin acuerdo en reuni\u00f3n de hoy. Y con propuesta suicida de @tcunillera pidiendo 90% servicios m\u00ednimo. Ya lo dijimos quien no ha gestionado lo privado ni idea de los publico. Pol\u00edticos in\u00fatiles. Sin lo publico dormir\u00edan en cajeros.", "edit_history_tweet_ids": ["1159091386156834816"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "17308245"}, {"lang": "pt", "id": "1159131035508101121", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/vSn9U7ZHhw", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1158866094943289344", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:55:49.000Z", "text": "Todo fundamentalismo religioso precisa ser combatido. N\u00e3o importa a religi\u00e3o, quando um grupo ganha poder e quer impor sua religi\u00e3o acima do estado laico o perigo \u00e9 eminente. https://t.co/vSn9U7ZHhw", "edit_history_tweet_ids": ["1159131035508101121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "45477292", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158866094943289344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159068125041741824", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"lang": "pt", "id": "1158902621144539136", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/foCItq4c9z", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-07T00:48:10.000Z", "text": "O Edmundo B\u00caBADO atropelou e matou 3 pessoas, e hoje \u00e9 IDOLATRADO pelas torcidas de palmeiras e Vasco, ainda de quebra ganhou uma vaguinha de comentarista na fofox.\n\na\u00ed eu n\u00e3o posso ter o Bruno como \u00eddolo? Vao toma no cu, pra mim \u00e9 \u00eddolo e foda-se quem \u00e9 contra, mama minha rola https://t.co/foCItq4c9z", "edit_history_tweet_ids": ["1158902621144539136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2310, "reply_count": 131, "like_count": 3691, "quote_count": 384}, "author_id": "3141567310", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}]}, {"lang": "es", "id": "1158876835817644034", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "617894888"}, {"lang": "es", "id": "1159089362384171008", "in_reply_to_user_id": "102830647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 233, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:10:13.000Z", "text": "@MEF1964 @saldelsol @APRA_Oficial @MecheAF Apristas Parasito... tienen sus d\u00edas contados en la pol\u00edtica peruana, ya se eles acaba la impunidad, Y ya viene la carcel, de la cual se escap\u00f3 el SUICIDA COBARDE CORRUTO de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez...", "edit_history_tweet_ids": ["1159089362384171008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159072533091688449"}]}, {"lang": "tl", "id": "1158883147418886145", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/OZ702GdfUW", "expanded_url": "https://twitter.com/shantayficagay/status/1158883147418886145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZ702GdfUW", "media_key": "3_1158883141983100929"}, {"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/OZ702GdfUW", "expanded_url": "https://twitter.com/shantayficagay/status/1158883147418886145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZ702GdfUW", "media_key": "3_1158883145699209216"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:30:48.000Z", "text": "parallels https://t.co/OZ702GdfUW", "edit_history_tweet_ids": ["1158883147418886145"], "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 18, "like_count": 1911, "quote_count": 19}, "author_id": "1116071575407796224"}, {"lang": "es", "id": "1158936953846456321", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4tOLEBxddv", "expanded_url": "https://twitter.com/lbertoortiz/status/1158831767396261889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4tOLEBxddv", "media_key": "7_1158831470330417152"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 45, "end": 67, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "UribeConUnPieEnLaC\u00e1rcel"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 68, "tag": "UribeConUnPieEnLaC\u00e1rcel"}]}, "created_at": "2019-08-07T03:04:36.000Z", "text": "\u00bfQuieren escuchar a Uribe cagado de miedo? \n#UribeConUnPieEnLaC\u00e1rcel https://t.co/4tOLEBxddv", "edit_history_tweet_ids": ["1158936953846456321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1015, "reply_count": 159, "like_count": 1828, "quote_count": 121}, "author_id": "48372532"}, {"lang": "pt", "id": "1159128310904963072", "in_reply_to_user_id": "2222083014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "euisaoliveira", "id": "2222083014"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Gui_Matheus2", "id": "375058614"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 234, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Alcoolismo"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:44:59.000Z", "text": "@euisaoliveira @Gui_Matheus2 @marcooosjrcrf Podia ser seu pai, sua m\u00e3e, seu filho.\n\u00c9 f\u00e1cil julgar quando n\u00e3o \u00e9 na nossa fam\u00edlia.\nAcidentes acontecem n\u00e3o s\u00f3 com bebidas.\nCelular, brigas no volante, estress, abalos emocionais.\nAlcoolismo tamb\u00e9m \u00e9 um dist\u00farbio.Pessoas doentes e desequil\u00edbradas provocam acidentes.\nMiseric\u00f3rdia", "edit_history_tweet_ids": ["1159128310904963072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67601129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159121570750697472"}]}, {"lang": "es", "id": "1159096112319475712", "in_reply_to_user_id": "1610496259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "oswaldochacon", "id": "113628611"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "AmbJohnBolton", "id": "118756393"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:37:02.000Z", "text": "@MaihenH @oswaldochacon @AmbJohnBolton @jguaido Ojal\u00e1 terminen de entender que est\u00e1n apoyando a un doble agente.", "edit_history_tweet_ids": ["1159096112319475712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "183218522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855258208178178"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159109662828126208", "in_reply_to_user_id": "796435687021023232", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "messinhas", "id": "215822684"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:30:53.000Z", "text": "@sgtsadbitch @souzanaathi @messinhas @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Ela est\u00e1 morta, morta. n\u00e3o tem e se. ele matou ela. Uma m\u00e3e perdeu uma filha. que porra de futebol.", "edit_history_tweet_ids": ["1159109662828126208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1668937968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159079249892061184"}]}, {"lang": "es", "id": "1159096106288058370", "created_at": "2019-08-07T13:37:01.000Z", "text": "Mi censo en el trabajo de la ma\u00f1ana:\n1) Enc\u00e9falopat\u00eda hep\u00e1tica. \n2) Ca de ovario con peritonitis m\u00e1s infecci\u00f3n urinaria. Sepsis. \n3) Neumon\u00eda adquirida en la comunidad. CURB65 2 \n4) Adenocarcinoma g\u00e1strico.\n5) Hepatocarcinoma con mets a pulmon mas PBE mas Enc\u00e9falopat\u00eda\n\nY as\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1159096106288058370"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 23, "like_count": 240, "quote_count": 2}, "author_id": "1025915435374575616", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "CURB65"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159117730018205697", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DoPG35MTlT", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ejV6Qpgh7m", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1159117730018205697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejV6Qpgh7m", "media_key": "3_1159117717888262145"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:02:56.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG35MTlT https://t.co/ejV6Qpgh7m", "edit_history_tweet_ids": ["1159117730018205697"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "7827962"}, {"lang": "pt", "id": "1159090184731992065", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wEWAcKHlP5", "expanded_url": "https://uol.page.link/MyrJT", "display_url": "uol.page.link/MyrJT", "status": 200, "title": "Presidente da Funai de Bolsonaro \u00e9 investigado em MT porque teria dado soco no rosto do pr\u00f3prio pai, de 71 anos", "description": "Dias atr\u00e1s, reportagem da BBC News Brasil mostrou que o novo presidente da Funda\u00e7\u00e3o Nacion...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/08/07/presidente-da-funai-de-bolsonaro-investigado-em-mt-porque-teria-dado-soco-no-rosto-do-proprio-pai-de-71-anos.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:13:29.000Z", "text": "Presidente da Funai de Bolsonaro \u00e9 investigado em MT porque teria dado soco no rosto do pr\u00f3prio pai, de 71 anos https://t.co/wEWAcKHlP5", "edit_history_tweet_ids": ["1159090184731992065"], "public_metrics": {"retweet_count": 905, "reply_count": 457, "like_count": 2536, "quote_count": 230}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "es", "id": "1159127322081091584", "created_at": "2019-08-07T15:41:03.000Z", "text": "A m\u00ed me pillar\u00e1 de viejita, si llego, y me encantar\u00e1 llevar velo y no tener que arreglarme ni ir a la peluquer\u00eda. A vuestras hijas educadas en el feminismo y la progresia lo dudo. Por mi parte, tomar\u00e9 la Sahada y no tendr\u00e9 que pagar m\u00e1s impuestos.", "edit_history_tweet_ids": ["1159127322081091584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144191760475840512"}, {"lang": "ca", "id": "1159097846198657024", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hhTYBnerdc", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/politica/sanchez-considera-erc-i-jxcat-partits-de-segona-fila-i-no-s-hi-reunira_2068027102.html", "display_url": "elmon.cat/politica/sanch\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:43:56.000Z", "text": "S\u00e1nchez considera ERC i JxCAT partits de segona fila i no s'hi reunir\u00e0 https://t.co/hhTYBnerdc", "edit_history_tweet_ids": ["1159097846198657024"], "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 153, "like_count": 102, "quote_count": 81}, "author_id": "198524760"}, {"lang": "es", "id": "1158966399878029312", "in_reply_to_user_id": "1020878751650000896", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3ig5zCNfnf", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneEscorcia2/status/1158966399878029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ig5zCNfnf", "media_key": "3_1158966397441138688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:01:36.000Z", "text": "EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reitero que se est\u00e1 imponiendo la suicida pr\u00e1ctica de que esas amenazas son para los otros. \nAlgunos piensas que nunca les tocar\u00e1 a ellos.\n#TrumpDesbloqueaVenezuela https://t.co/3ig5zCNfnf", "edit_history_tweet_ids": ["1158966399878029312"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1020878751650000896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158960381487976448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158955992220078080", "in_reply_to_user_id": "28171150", "created_at": "2019-08-07T04:20:15.000Z", "text": "Ou seja, mais uma frustra\u00e7\u00e3o pra vida da mulher que se matou pra cuidar dos filhos e s\u00f3 quer um pouco de sossego na velhice. \n\nVer pobre comemorando reforma da previd\u00eancia \u00e9 uma das coisas mais absurdas que eu tenho presenciado na internet e fora dela.", "edit_history_tweet_ids": ["1158955992220078080"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "author_id": "28171150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158954282370129920"}]}, {"lang": "es", "id": "1159123916138385409", "in_reply_to_user_id": "2999383155", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leoodomi", "id": "2999383155"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:27:31.000Z", "text": "@leoodomi Macri no suicida fiscales jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1159123916138385409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324401758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159121559967141888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125961532743680", "in_reply_to_user_id": "44360094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hinsbins_", "id": "44360094"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:35:39.000Z", "text": "@hinsbins_ Mano, Esquadr\u00e3o Suicida definitivamente n\u00e3o passou a impress\u00e3o de ser incr\u00edvel ou ter um roteiro bem estruturado, al\u00e9m do fato de ser um filme aleat\u00f3rio no meio de tudo, apresentando uns 10 personagens num filme s\u00f3. Esse pelo menos \u00e9 um personagem s\u00f3 ASOUIDHAIPUHSDPIAUHSD", "edit_history_tweet_ids": ["1159125961532743680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35308634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159125242847072256"}]}, {"lang": "es", "id": "1159125683211309058", "in_reply_to_user_id": "3311384403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "casteloedu22", "id": "3311384403"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:34:33.000Z", "text": "@casteloedu22 @Mariorq14 @RPPNoticias Se podr\u00eda decir lo mismo del cobarde AG \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1159125683211309058"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159113695705874433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159125242847072256", "in_reply_to_user_id": "35308634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HihiAntiacida", "id": "35308634"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.3549, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:32:48.000Z", "text": "@HihiAntiacida por causa de esquadr\u00e3o suicida que tambem teve trailer maravilhoso :C dai as pessoas ja n acreditam em trailer da dc FDSJKFSD", "edit_history_tweet_ids": ["1159125242847072256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44360094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159124356439642112"}]}, {"lang": "es", "id": "1159123063474143237", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PlwOoNQscI", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5441, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AtaqueTerrorista"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:24:08.000Z", "text": "#AtaqueTerrorista suicida #Talib\u00e1n en #Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/PlwOoNQscI", "edit_history_tweet_ids": ["1159123063474143237"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247822258"}, {"lang": "es", "id": "1159120764634722305", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DoPG364udr", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i2h07wet3O", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1159120764634722305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i2h07wet3O", "media_key": "3_1159120132507127808"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:15:00.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG364udr https://t.co/i2h07wet3O", "edit_history_tweet_ids": ["1159120764634722305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "7827962"}, {"lang": "pt", "id": "1159119104093118465", "in_reply_to_user_id": "292664294", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/gNcoLX3HMy", "expanded_url": "https://twitter.com/marianapires/status/1159119104093118465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNcoLX3HMy", "media_key": "3_1159119091120168960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stlittlegirl", "id": "292664294"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "HumanOrToaster", "id": "1756321399"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:08:24.000Z", "text": "@stlittlegirl @HumanOrToaster \u00e9 o macho que paga 400 pau num avental desses de couro pra fazer \"burgs ribs and barbie\" e cria na cabe\u00e7a a sensa\u00e7\u00e3o que ca\u00e7a a pr\u00f3pria comida como todo homem nasce pra fazer https://t.co/gNcoLX3HMy", "edit_history_tweet_ids": ["1159119104093118465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "16053791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159116130973310976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159124356439642112", "created_at": "2019-08-07T15:29:16.000Z", "text": "Como que algu\u00e9m n\u00e3o bota f\u00e9 nesse filme do Joker? O trailer j\u00e1 me fez chorar, imagina o resto...", "edit_history_tweet_ids": ["1159124356439642112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35308634", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159083690712059904", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PBgWJbijmM", "expanded_url": "https://twitter.com/ThanosHipster/status/1159081828642250753/video/1", "display_url": "twitter.com/ThanosHipster/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:47:41.000Z", "text": "Qu\u00e9 les falta a ustedes para hacer esto? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31https://t.co/PBgWJbijmM", "edit_history_tweet_ids": ["1159083690712059904"], "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 160, "like_count": 432, "quote_count": 67}, "author_id": "860723078"}, {"lang": "es", "id": "1159121559967141888", "in_reply_to_user_id": "2324401758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlojbianchi", "id": "2324401758"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:18:09.000Z", "text": "@carlojbianchi Como vas a votar a Macri amigo date cuenta \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1159121559967141888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999383155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159120732175163394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159089799879434240", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/2TNgw1Y0Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158757240532324353", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:11:57.000Z", "text": "O cara pegou 100 anos de condena\u00e7\u00e3o mano https://t.co/2TNgw1Y0Gk", "edit_history_tweet_ids": ["1159089799879434240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707968499273043970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158757240532324353"}]}, {"lang": "es", "id": "1158924542410182658", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I12svxhnaR", "expanded_url": "https://twitter.com/Tana59641489/status/1158924542410182658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I12svxhnaR", "media_key": "3_1158924539197370373"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:15:17.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Mamadita Magneto CORRUPTO https://t.co/I12svxhnaR", "edit_history_tweet_ids": ["1158924542410182658"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158908201213054977"}]}, {"lang": "es", "id": "1159116992751779840", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8t9s1UAAud", "expanded_url": "http://dozz.es/g2skb2", "display_url": "dozz.es/g2skb2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 140, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:00:01.000Z", "text": "David Ayer ha compartido unas inst\u00e1ntaneas de los tests de c\u00e1mara de Margot Robbie y Jared Leto como Harley Quinn y Joker. #Escuadr\u00f3nSuicida  https://t.co/8t9s1UAAud", "edit_history_tweet_ids": ["1159116992751779840"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "119332466"}, {"lang": "es", "id": "1159119294086692864", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d43LafClqg", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1250717", "display_url": "cdn.com.do/?p=1250717"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:09:09.000Z", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/d43LafClqg", "edit_history_tweet_ids": ["1159119294086692864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745"}, {"lang": "pt", "id": "1159108466239246339", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wvTw0jQLiv", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-divulga-como-seria-o-visual-da-arlequina-e-do-coringa-219549", "display_url": "cinepop.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hEVa3q28rB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1159108466239246339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEVa3q28rB", "media_key": "3_1159108464230260740"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:26:08.000Z", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida': David Ayer divulga como seria o visual da Arlequina e do Coringa - https://t.co/wvTw0jQLiv https://t.co/hEVa3q28rB", "edit_history_tweet_ids": ["1159108466239246339"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "id": "1159120761233260545", "created_at": "2019-08-07T15:14:59.000Z", "text": "Actualizacion de las pelis de DC:\nMan of Steel (Superman) \u2714\nBatman V Superman \u2714\nEscuadr\u00f3n Suicida \u2714\nWonder Woman \u2714\nLa Liga De La Justicia \u2714\nAquaman \u2714\nShazam \u2714\nJoker \u274c\nBirds of Prey (And The Fantabulous Emancipation of one Harley Quinn)\u274c \nWonder Woman 1984 \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1159120761233260545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009215976502693888", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.2822, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga De La Justicia"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 182, "end": 213, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "And The Fantabulous Emancipation"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 238, "end": 254, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 1984"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159119940986855424", "in_reply_to_user_id": "835633929470296065", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cespinoza2011", "id": "835633929470296065"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Guibellini"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan.Pizarro"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:11:43.000Z", "text": "@cespinoza2011 @NadineHeredia Ahora,todo eso va en direccion de Alan Garcia.Pizarro,\"Princesa\",amigo de Guibellini,embajador de Brasil,en el 2do.Gobierno de Alan.Pizarro,\"Princesa\",no tuvo nada que ver con el gasoducto.Para quien,es el millon de dolares...", "edit_history_tweet_ids": ["1159119940986855424"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159117063115411456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159119889388507136", "in_reply_to_user_id": "969322567919169536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FredSaragoca", "id": "969322567919169536"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Romain Gary"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:11:31.000Z", "text": "@FredSaragoca Muita? Queres dizer muito pouca? Aconselho um livro \u00f3ptimo do Romain Gary sobre o tema, \"O amigo do diabo\".", "edit_history_tweet_ids": ["1159119889388507136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966984815454060545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159119001072652289"}]}, {"lang": "it", "id": "1159072250353635328", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav", "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "608070282"}, {"lang": "es", "id": "1159091078127136769", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/WjxzPH0CgJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/08/07/humberto-campodonico-economia-mundial-nos-exige-nueva-partitura/?outputType=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:17:02.000Z", "text": "\"Se necesita nuevos acordes porque la partitura primario exportadora no da m\u00e1s, ni en lo social, ni en lo econ\u00f3mico, ni en lo pol\u00edtico, ni en lo institucional\":\n\nhttps://t.co/WjxzPH0CgJ", "edit_history_tweet_ids": ["1159091078127136769"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "218547714"}, {"lang": "es", "id": "1159109652329783296", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lfbLHYPOA4", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1159109652329783296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfbLHYPOA4", "media_key": "3_1159109644452802560"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bilardo"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:30:50.000Z", "text": "\u00a1Grandes noticias! Carlos Bilardo fue dado de alta y regresa a su casa. https://t.co/lfbLHYPOA4", "edit_history_tweet_ids": ["1159109652329783296"], "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 38, "like_count": 5931, "quote_count": 82}, "author_id": "524531680"}, {"lang": "pt", "id": "1159087269501898752", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/tdPUTU9CYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Videos_Dryzinho/status/1159087269501898752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdPUTU9CYk", "media_key": "7_1159086577991192577"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Alberto"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:01:54.000Z", "text": "Carlos Alberto rejeita nome \u201cGabigol\u201d e cita rival com mais gols: \u201cMe recuso a chamar assim\" https://t.co/tdPUTU9CYk", "edit_history_tweet_ids": ["1159087269501898752"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 284, "like_count": 938, "quote_count": 342}, "author_id": "771682304905314304"}, {"lang": "es", "id": "1158933106684026883", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "PumasMX", "id": "78938710"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:49:19.000Z", "text": "QU\u00c9 CULERO SER DE @PumasMX.", "edit_history_tweet_ids": ["1158933106684026883"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 20, "like_count": 348, "quote_count": 7}, "author_id": "1475780270"}, {"lang": "es", "id": "1159102300671139840", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/CQfOlMhbUq", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1159102300671139840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQfOlMhbUq", "media_key": "3_1159102292949438464"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:01:38.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 codenome le pondr\u00edas a la \u201cperiodista\u201d Leyva? https://t.co/CQfOlMhbUq", "edit_history_tweet_ids": ["1159102300671139840"], "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 610, "like_count": 685, "quote_count": 47}, "author_id": "2416088899"}, {"lang": "es", "id": "1159114493022101504", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QGVdogSavV", "expanded_url": "http://bit.ly/2KvrXgj", "display_url": "bit.ly/2KvrXgj", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2KvrXgj"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9hKOmDe3PR", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1159114493022101504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hKOmDe3PR", "media_key": "3_1159114483094183936"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Boleira"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 8, "end": 17, "tag": "LAVAJATO"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:50:05.000Z", "text": "#\u00daLTIMO #LAVAJATO Detalles hasta ahora no conocidos del interrogatorio de ayer a Jorge Barata y Ricardo Boleira, que tuvo como fin descubrir los personajes detr\u00e1s de los codinomes de las planillas del Sector de Operaciones Estructuradas de Odebrecht. https://t.co/QGVdogSavV https://t.co/9hKOmDe3PR", "edit_history_tweet_ids": ["1159114493022101504"], "public_metrics": {"retweet_count": 548, "reply_count": 91, "like_count": 922, "quote_count": 48}, "author_id": "112570023"}, {"lang": "es", "id": "1159113361918967808", "created_at": "2019-08-07T14:45:35.000Z", "text": "El odio que CFK tiene con los cordobeses es tan fuerte que ya nadie recuerda cu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que pis\u00f3 nuestro suelo, sea como Presidente, senadora o ahora como candidata. \u00bfQu\u00e9 cordob\u00e9s podr\u00eda votar a alguien cuyo rencor hacia la provincia que habita sea tan evidente?", "edit_history_tweet_ids": ["1159113361918967808"], "public_metrics": {"retweet_count": 478, "reply_count": 44, "like_count": 956, "quote_count": 14}, "author_id": "154163537", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159117379105894405", "in_reply_to_user_id": "4847108805", "created_at": "2019-08-07T15:01:33.000Z", "text": "ela perguntando \"por que n\u00e3o se defendeu?\" porra", "edit_history_tweet_ids": ["1159117379105894405"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847108805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159117129104396288"}]}, {"lang": "es", "id": "1159115687228563456", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Jl1fATl2nR", "expanded_url": "https://es.statista.com/grafico/16927/variacion-del-pib-venezuela/", "display_url": "es.statista.com/grafico/16927/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.statista.com/grafico/16927/variacion-del-pib-venezuela/"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 113, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Madur\u00f3"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:54:49.000Z", "text": "Estoy esperando la rectificaci\u00f3n de aquellos que loaron el r\u00e9gimen de Chavez y Madur\u00f3 (@Pablo_Iglesias_ @ierrejon) y consideraron que era un modelo a aplicar en Espa\u00f1a. !Qu\u00e9 error, qu\u00e9 inmenso error!\nhttps://t.co/Jl1fATl2nR", "edit_history_tweet_ids": ["1159115687228563456"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 32, "like_count": 201, "quote_count": 4}, "author_id": "2984662575"}, {"lang": "pt", "id": "1158748007879385088", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jV9LueQNX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1158748007879385088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jV9LueQNX1", "media_key": "3_1158747997053902854"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jV9LueQNX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1158748007879385088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jV9LueQNX1", "media_key": "3_1158747997062291456"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jV9LueQNX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1158748007879385088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jV9LueQNX1", "media_key": "3_1158747997058080769"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:33:48.000Z", "text": "Quem \u00e9 o 171 brasileiro s\u00edmbolo dessa d\u00e9cada? https://t.co/jV9LueQNX1", "edit_history_tweet_ids": ["1158748007879385088"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 40, "like_count": 788, "quote_count": 3}, "author_id": "362033655"}, {"lang": "es", "id": "1157698470268063745", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z", "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "231942762"}, {"lang": "pt", "id": "1158786996900368385", "created_at": "2019-08-06T17:08:43.000Z", "text": "Carminha, que n\u00e3o deixa o samba morrer, reapareceu p/ defender o companheiro Toffoli dizendo q o STF n\u00e3o pode julgar por press\u00e3o popular. Companheira, sem press\u00e3o popular sobre o STF o impeachment de Dilma estaria na gaveta, a Lava Jato estaria na geladeira e Lula estaria na rua.", "edit_history_tweet_ids": ["1158786996900368385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2933, "reply_count": 365, "like_count": 12221, "quote_count": 172}, "author_id": "2804949532", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.8592, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.3992, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159114375128653826", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/N2lmndklLM", "expanded_url": "https://t.ly/0dAJ", "display_url": "t.ly/0dAJ"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Sinaloa"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:49:36.000Z", "text": "La abraza, la mata y se suicida en #Sinaloa. La v\u00edctima era su expareja https://t.co/N2lmndklLM", "edit_history_tweet_ids": ["1159114375128653826"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1158858673474691073", "in_reply_to_user_id": "1097550503846834177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 143, "end": 156, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "JoaquinBondoni"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:53:32.000Z", "text": "@los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #EmilioOsorio #JoaquinBondoni", "edit_history_tweet_ids": ["1158858673474691073"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1136454424761589760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855978084970497"}]}, {"lang": "es", "id": "1158831265103142912", "in_reply_to_user_id": "224916991", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:04:38.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Vizcarra puede pedir y querer lo que quiera, pero es un juez quien ordena detenci\u00f3n por pedido de un fiscal que debe sustentarlo por su investigaci\u00f3n... Si, si, s\u00e9 que lo sabes, solo que hay veces que piensas que estamos en la \u00e9poca de pap\u00e1 Alberto o el difunto suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1158831265103142912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "896014196353138688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158826459911188480"}]}, {"lang": "es", "id": "1158877669565616129", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}]}, {"lang": "es", "id": "1158846349531590656", "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z", "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "152354351", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159111543218479105", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jYLl7nUr2v", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/ponce-gorriti-siempre-golpea-la-prensa-adversaria-389139", "display_url": "atv.pe/actualidad/pon\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}, {"start": 80, "end": 97, "probability": 0.6937, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:38:21.000Z", "text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce: ''Gustavo Gorriti siempre golpea a la prensa adversaria'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/jYLl7nUr2v", "edit_history_tweet_ids": ["1159111543218479105"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 30, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "1231444076"}, {"lang": "pt", "id": "1159114705501380608", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/wx6G6VIRod", "expanded_url": "https://twitter.com/andpessoagm/status/1158804006380158979", "display_url": "twitter.com/andpessoagm/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:50:55.000Z", "text": "Uma vez eu coloquei uma faca de serra no meu pesco\u00e7o e falei pra minha prima chamar minha m\u00e3e quando ela chegou eu falei \u201cse voc\u00ea brigar cmg de novo eu vou me matar\u201d apanhei mais https://t.co/wx6G6VIRod", "edit_history_tweet_ids": ["1159114705501380608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205472244", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158804006380158979"}]}, {"lang": "es", "id": "1159113700743241729", "in_reply_to_user_id": "49190580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 6, "end": 14, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:46:56.000Z", "text": "@vjmc @jguaido @POTUS Le resulta incomprensible porq seguimos siendo ingenuos en cuanto a lis politicos venezolanos. Llevamos 20 a\u00f1os en este asunto y los ciudadanos han intentado de todo. Q es lonq sigue igual?", "edit_history_tweet_ids": ["1159113700743241729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326293310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158777522147995650"}]}, {"lang": "es", "id": "1120756886175977474", "in_reply_to_user_id": "1598211416", "entities": {"urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/ArygpptYiH", "expanded_url": "https://twitter.com/PaRaSerYo/status/1120756886175977474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ArygpptYiH", "media_key": "3_1120756030290497541"}, {"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/ArygpptYiH", "expanded_url": "https://twitter.com/PaRaSerYo/status/1120756886175977474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ArygpptYiH", "media_key": "3_1120756110452035585"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BNE_biblioteca", "id": "351699614"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "CICR_es", "id": "142276437"}]}, "created_at": "2019-04-23T18:30:38.000Z", "text": "@BNE_biblioteca @CICR_es \"Al olmo viejo, hendido por el rayo \ny en su mitad podrido, \ncon las lluvias de abril y el sol de mayo\nalgunas hojas verdes le han salido.\n\u00a1El olmo centenario en la colina\nque lame el Duero! Un musgo amarillento\nle mancha la corteza blanquecina\nal tronco carcomido y polvoriento.. https://t.co/ArygpptYiH", "edit_history_tweet_ids": ["1120756886175977474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1598211416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120753446519484416"}]}, {"lang": "es", "id": "1159112207818342400", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/guHYogMiAG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tb2mgO", "display_url": "bit.ly/2Tb2mgO"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:41:00.000Z", "text": "Al menos 14 personas murieron y 145 resultaron heridas en un atentado suicida contra una comisar\u00eda en Kabul https://t.co/guHYogMiAG", "edit_history_tweet_ids": ["1159112207818342400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "20013113"}, {"lang": "it", "id": "1159101573504651264", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:44.000Z", "text": "Nel caos di questa crisi permanente una cosa mi pare certa: @pdnetwork vuole che @matteorenzi esca dal partito. Intervista Zanda, dopo quella di Franceschini un paio di settimane fa, ne sono la prova. Ottimo motivo per restare. Che ne dite?", "edit_history_tweet_ids": ["1159101573504651264"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 95, "like_count": 225, "quote_count": 10}, "author_id": "484283282"}, {"lang": "es", "id": "1159096462141198338", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/UQ3z7oPCGw", "expanded_url": "https://twitter.com/doguionrego/status/1159085414495465472", "display_url": "twitter.com/doguionrego/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-08-07T13:38:26.000Z", "text": "Por qu\u00e9 le da tanta rabia que alguien tenga conciencia? De verdad cree que va a solucionar una crisis migratoria cr\u00f3nica arrojando gente viva al mar? De peque\u00f1o se tapaba usted la cabeza con la manta y ya no hab\u00eda oscuridad, monstruos ni miedo? https://t.co/UQ3z7oPCGw", "edit_history_tweet_ids": ["1159096462141198338"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "63482996", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159085414495465472"}]}, {"lang": "es", "id": "1158913439512911873", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechdt"}]}, "created_at": "2019-08-07T01:31:10.000Z", "text": "Amigos estoy buscando abogado o estudio de abogado para enviar las cartas notariales y asumir las medidas legales correspondientes contra la infamia de Barata e @IDL_R y Gorriti acerca de que hice consultor\u00edas con Odebrechdt . Por favor sugerencias !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158913439512911873"], "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 1762, "like_count": 1164, "quote_count": 253}, "author_id": "1120300927"}, {"lang": "es", "id": "1159066487140900864", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PSOXuBG8Mw", "expanded_url": "https://twitter.com/javi22sasa/status/1159066487140900864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSOXuBG8Mw", "media_key": "3_1159066477267443712"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The Office"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:39:19.000Z", "text": "Me voy unos d\u00edas al pueblo y estas son las pel\u00edculas que me llevo para hacerlo mas ameno.\n\nAdem\u00e1s de la temporada 4 de The Office. https://t.co/PSOXuBG8Mw", "edit_history_tweet_ids": ["1159066487140900864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "281573994"}, {"lang": "pt", "id": "1159109753555042306", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JdiLVLZzVE", "expanded_url": "http://bit.ly/2MM4HO6", "display_url": "bit.ly/2MM4HO6"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Vnu4TgX1NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1159109753555042306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vnu4TgX1NL", "media_key": "3_1159109748102434818"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 81, "end": 99, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Toronto"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:31:15.000Z", "text": "Coringa \u00e9 descrito como um \u201cfeito cinematogr\u00e1fico de alto n\u00edvel\u201d pelo diretor do Festival de Toronto https://t.co/JdiLVLZzVE https://t.co/Vnu4TgX1NL", "edit_history_tweet_ids": ["1159109753555042306"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 18, "like_count": 618, "quote_count": 59}, "author_id": "12603512"}, {"lang": "es", "id": "1159109995608379394", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YET6tz1OiK", "expanded_url": "https://twitter.com/WTA/status/1158958994230263808", "display_url": "twitter.com/WTA/status/115\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:32:12.000Z", "text": "Grita m\u00e1s fuerte mi ni\u00f1a.\n\n\u00a1COME OOOON! https://t.co/YET6tz1OiK", "edit_history_tweet_ids": ["1159109995608379394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1053952149498068992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158958994230263808"}]}, {"lang": "es", "id": "1159111800652087296", "in_reply_to_user_id": "158533984", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/79LljOfosa", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZCncrS", "display_url": "bit.ly/2ZCncrS"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UkBI3wR2M8", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1159111800652087296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UkBI3wR2M8", "media_key": "3_1159111795988037634"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:39:23.000Z", "text": "\ud83d\udd38Seis exsecretarios de Salud lanzan advertencia a AMLO\nhttps://t.co/79LljOfosa https://t.co/UkBI3wR2M8", "edit_history_tweet_ids": ["1159111800652087296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158533984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159111672453189632"}]}, {"lang": "es", "id": "1158875494462447616", "created_at": "2019-08-06T23:00:23.000Z", "text": "Venezuela necesita que el cambio lo hagamos los venezolanos, no los gringos ni los rusos ni los cubanos", "edit_history_tweet_ids": ["1158875494462447616"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 2053, "like_count": 576, "quote_count": 595}, "author_id": "1653801763", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158786498206064640", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oYIW8cxAGV", "expanded_url": "http://www.canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JAkes2xKBg", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1158786498206064640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JAkes2xKBg", "media_key": "7_1158786412109582336"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8615, "type": "Place", "normalized_text": "Huamanga"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:06:45.000Z", "text": "[LO \u00daLTIMO] Mart\u00edn Vizcarra ofreci\u00f3 discurso en Huamanga, Ayacucho: \"\u00a1Los corruptos a la c\u00e1rcel!\" \u25ba https://t.co/oYIW8cxAGV https://t.co/JAkes2xKBg", "edit_history_tweet_ids": ["1158786498206064640"], "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 355, "like_count": 1211, "quote_count": 81}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1158943292706500608", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aEmPRnru04", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1158908201213054977", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-08-07T03:29:47.000Z", "text": "Ya cu\u00f1au.\nTodos te creemos.\nEres taaaaan importante que todos se confabulan contra t\u00ed.\nYa cu\u00f1au. https://t.co/aEmPRnru04", "edit_history_tweet_ids": ["1158943292706500608"], "public_metrics": {"retweet_count": 561, "reply_count": 157, "like_count": 3336, "quote_count": 30}, "author_id": "187591611", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158908201213054977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158831847872376834", "in_reply_to_user_id": "1046423336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:06:57.000Z", "text": "@MantaAlves Mano vc tem dem\u00eancia? Oq ele fez fora de campo foi abomin\u00e1vel, mas oq ele fez dentro de campo foi incr\u00edvel, e \u00e9 isso q nos deixa com saudades! Deu pra entender!?", "edit_history_tweet_ids": ["1158831847872376834"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 37, "like_count": 231, "quote_count": 16}, "author_id": "2270316643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800645673144320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159079249892061184", "in_reply_to_user_id": "272164151", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "messinhas", "id": "215822684"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:30:02.000Z", "text": "@souzanaathi @messinhas @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Incr\u00edvel como s\u00f3 tem macho defendendo mesmo. Estamos vivendo tempos perigosos manas", "edit_history_tweet_ids": ["1159079249892061184"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "796435687021023232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159075312552030208"}]}, {"lang": "qam", "id": "1159109340034424832", "in_reply_to_user_id": "2432585234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "isatxr", "id": "61971146"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:29:36.000Z", "text": "@isatxr", "edit_history_tweet_ids": ["1159109340034424832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432585234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159063578416222208"}]}, {"lang": "es", "id": "1159013163859238912", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yxDAHs5ftl", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/mas-24/", "display_url": "rtve.es/noticias/mas-2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Informativos en directo, en RTVE Play", "description": "Informativos en directo. Entra en RTVE Play para poder ver la retransmisi\u00f3n en vivo del evento que emite Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola.", "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/directo/informativos/"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8BG0Nltxse", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1159013163859238912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BG0Nltxse", "media_key": "13_1159013133052067840"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T08:07:26.000Z", "text": "Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://t.co/yxDAHs5ftl https://t.co/8BG0Nltxse", "edit_history_tweet_ids": ["1159013163859238912"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "39321874"}, {"lang": "es", "id": "1159107794559107072", "created_at": "2019-08-07T14:23:28.000Z", "text": "Ya no voy a intentar volar contigo, porque mira no soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte.", "edit_history_tweet_ids": ["1159107794559107072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "630325866"}, {"lang": "es", "id": "1158992752887128064", "in_reply_to_user_id": "3343615180", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0UxWPstpMm", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158992752887128064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UxWPstpMm", "media_key": "3_1158992741839376385"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3161, "type": "Other", "normalized_text": "IDL"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:46:19.000Z", "text": "@DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita es \"magneto\"...segun ahora anda llorando x q todo es una mentira de IDL.... asi lo decia el suicida caco ratalan https://t.co/0UxWPstpMm", "edit_history_tweet_ids": ["1158992752887128064"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158939808007368709"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159106779437047808", "created_at": "2019-08-07T14:19:26.000Z", "text": "li uma not\u00edcia agr que fiquei triste demais", "edit_history_tweet_ids": ["1159106779437047808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2441873528"}, {"lang": "pt", "id": "1159047579474235392", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6dIUxXaLCt", "expanded_url": "https://bit.ly/2M44u9n", "display_url": "bit.ly/2M44u9n"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gbbC9KOd3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1159047579474235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbC9KOd3J", "media_key": "3_1159047571995791360"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:24:11.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela testes de Margot Robbie, Jared Leto e mais https://t.co/6dIUxXaLCt https://t.co/gbbC9KOd3J", "edit_history_tweet_ids": ["1159047579474235392"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "id": "1159062145402920961", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/85ul71Cuo3", "expanded_url": "https://bbc.in/2Kr7B86", "display_url": "bbc.in/2Kr7B86", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-49160276?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Veras"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:22:04.000Z", "text": "Para o psicanalista e psiquiatra Marcelo Veras, a hiperexposi\u00e7\u00e3o nas redes sociais nos \"distancia muito da realidade do que somos\" e nos faz ter uma \"exig\u00eancia de felicidade permanente que deixa pouco espa\u00e7o para o sofrimento subjetivo\" https://t.co/85ul71Cuo3", "edit_history_tweet_ids": ["1159062145402920961"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 267, "quote_count": 15}, "author_id": "790680"}, {"lang": "es", "id": "1158883132847747073", "in_reply_to_user_id": "9952252", "created_at": "2019-08-06T23:30:44.000Z", "text": "Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "edit_history_tweet_ids": ["1158883132847747073"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "9952252", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158880082712129536"}]}, {"lang": "es", "id": "1159103928262438915", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EG6DkpawBF", "expanded_url": "https://twitter.com/Modelofatness/status/1159102372234313729", "display_url": "twitter.com/Modelofatness/\u2026"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 219, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "wha"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:08:06.000Z", "text": "Hace unos d\u00edas una amiga subi\u00f3 la foto del grupo de amigas, un joven le agrego a casi todas, le daba like a 6  fotos viejas exactamente, despu\u00e9s escrib\u00eda las mismas frases al pv, toda una t\u00e9cnica era \ud83d\ude02 en el grupo de wha ya se imaginaran el show con los screens \ud83d\ude02 https://t.co/EG6DkpawBF", "edit_history_tweet_ids": ["1159103928262438915"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "132396184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159102372234313729"}]}, {"lang": "es", "id": "1158853778835161090", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:34:05.000Z", "text": "A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "edit_history_tweet_ids": ["1158853778835161090"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "876829658431578112"}, {"lang": "es", "id": "1159091566448971776", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3jhbJIbmNX", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/politica/2019/07/19/correa-anuncia-otra-vez-que-se-pagara-un-tiro-si-demuestran-que-se-ha-llevado-un-centavo/", "display_url": "larepublica.ec/blog/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larepublica.ec/blog/2019/07/19/correa-anuncia-otra-vez-que-se-pagara-un-tiro-si-demuestran-que-se-ha-llevado-un-centavo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:18:58.000Z", "text": "Correa anuncia otra vez que \u00abse pegar\u00e1 un tiro\u00bb si demuestran que se ha \u00abllevado un centavo\u00bb https://t.co/3jhbJIbmNX", "edit_history_tweet_ids": ["1159091566448971776"], "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 126, "like_count": 98, "quote_count": 32}, "author_id": "246507155"}, {"lang": "es", "id": "1159103532764733441", "in_reply_to_user_id": "1046805799316668416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlitoss_231", "id": "778175585394843648"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8669, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:06:31.000Z", "text": "@carlitoss_231\n\ud83d\udd36 Nombre real - Carlos\n\ud83d\udd37 Edad - 18\n\ud83d\udd36 G\u00e9nero musical fav - Trap\n\ud83d\udd37 Partido pol\u00edtico - PSOE\n\ud83d\udd36 Equipo preferido - Barcelona\n\ud83d\udd37 Equipo que odias - Real Madrid", "edit_history_tweet_ids": ["1159103532764733441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046805799316668416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158851383459745797"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158711845383004160", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aY7n3ECtDm", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1158711845383004160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aY7n3ECtDm", "media_key": "3_1158711834507186179"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:10:06.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitter. https://t.co/aY7n3ECtDm", "edit_history_tweet_ids": ["1158711845383004160"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "3094498106"}, {"lang": "pt", "id": "1158856487315357696", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/rHjaLCVePp", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelcorralvid/status/1158856487315357696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHjaLCVePp", "media_key": "3_1158856473222504448"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7571, "type": "Place", "normalized_text": "Riazor"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:44:51.000Z", "text": "\"Atardecer en Riazor\"\n\nDende a n\u00faa rocha\na sombra enorme\ndo home\nlatexa ao r\u00edtmo\ndas ondas afastadas.\nAgora,\nchegar\u00e1 o sol\nqueimando\ncon xesto namorado\ne suicida, fuxindo\npolo horizonte febr\u00edl. https://t.co/rHjaLCVePp", "edit_history_tweet_ids": ["1158856487315357696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600338918"}, {"lang": "es", "id": "1159094119391813633", "created_at": "2019-08-07T13:29:07.000Z", "text": "Nos lo hab\u00e9is preguntado mucho, as\u00ed que aqu\u00ed va informaci\u00f3n de precios y fechas de inscripci\u00f3n de los pr\u00f3ximos eventos ;)\n\n\u27a1\ufe0fJW Granada\n\nEvento: 12 de octubre en el palacio de congresos de Granada\n\nPrecio stand: 50\u20ac + fianza\n\nInscripciones: lunes 12 de agosto a las 20:00", "edit_history_tweet_ids": ["1159094119391813633"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "author_id": "737966833777713152", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.8341, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159083934443024385", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qcuHmSqOnW", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:48:39.000Z", "text": "Ma Di Maio, notoriamente furbo come una faina De Falco lo lo ha cacciato tenendosi i Lannutti, i... https://t.co/qcuHmSqOnW", "edit_history_tweet_ids": ["1159083934443024385"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "432516884"}, {"lang": "pt", "id": "1158734135072055297", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8qFlh18Ewr", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1158724410142023681", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:38:40.000Z", "text": "O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com o len\u00e7ol.\nUma pessoa q se fantasia de \"As branquelas\" pra fugir iria se enforcar com um len\u00e7ol???\n\ud83e\udd14\nSe suicidou, ou foi suicidado? https://t.co/8qFlh18Ewr", "edit_history_tweet_ids": ["1158734135072055297"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "3020503348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158724410142023681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158718291906650112", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z", "text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "author_id": "65724274"}, {"lang": "es", "id": "582270723835731968", "created_at": "2015-03-29T19:58:53.000Z", "text": "No existe amor mas sincero que el de un asesino y una suicida porque ella morir\u00eda por el y el matar\u00eda por ella.", "edit_history_tweet_ids": ["582270723835731968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "402333022"}, {"lang": "pt", "id": "1158492894916952067", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jYl8QZC70Z", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/damares-alves-mantem-linha-dura-sobre-pedidos-de-anistia/", "display_url": "renovamidia.com.br/damares-alves-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/damares-alves-mantem-linha-dura-sobre-pedidos-de-anistia/"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 184, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Damares Alves"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:40:04.000Z", "text": "No total do ano de 2019, j\u00e1 foram rejeitados pela comiss\u00e3o 1.381 pedidos de anistia. \"S\u00f3 ser\u00e3o deferidos os pedidos que tiverem todas as comprova\u00e7\u00f5es\", explicou a ministra Damares Alves.\n\nhttps://t.co/jYl8QZC70Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158492894916952067"], "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 44, "like_count": 1312, "quote_count": 12}, "author_id": "1388402174"}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "id": "1158908201213054977", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}]}, "created_at": "2019-08-07T01:10:21.000Z", "text": "Amigos Gorriti , @IDL_R  y la coalici\u00f3n vizcarrista pretende vengarse contra @elmontonero_pe . Las declaraciones de Barata acerca de que el suscrito y Arturo Valverde hicieron consultor\u00edas es absolutamente falsa de toda falsedad. El objetivo: desprestigiar a prensa de oposici\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1158908201213054977"], "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 1272, "like_count": 1167, "quote_count": 171}, "author_id": "1120300927"}, {"lang": "pt", "id": "1158946460995657728", "in_reply_to_user_id": "61843152", "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/xfCEZ6EvZ7", "expanded_url": "http://bit.ly/2YSbGYh", "display_url": "bit.ly/2YSbGYh"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/TiMMURw2V5", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1158946460995657728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TiMMURw2V5", "media_key": "3_1158946456193118208"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marceloramosam", "id": "42228966"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "samuelmoreira", "id": "28340920"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3754, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 170, "tag": "ReformaDaPrevid\u00eancia"}]}, "created_at": "2019-08-07T03:42:23.000Z", "text": "@marceloramosam @alessandromolon @CarlosZarattini @samuelmoreira O Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aprovou em segundo turno, por 369 votos a 124, o texto-base da #ReformaDaPrevid\u00eancia (PEC 6/19). Em sess\u00e3o marcada para 9h da manh\u00e3, os deputados analisar\u00e3o os destaques apresentados pelos partidos. https://t.co/xfCEZ6EvZ7 https://t.co/TiMMURw2V5", "edit_history_tweet_ids": ["1158946460995657728"], "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 52, "like_count": 402, "quote_count": 89}, "author_id": "61843152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158945619236573190"}]}, {"lang": "es", "id": "1159092667084693504", "in_reply_to_user_id": "1073748297414860800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdanMen1", "id": "1073748297414860800"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Maximino2016", "id": "743942656540172288"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:23:21.000Z", "text": "@AdanMen1 @Maximino2016 Por qu\u00e9 te ocultas en un seud\u00f3nimo", "edit_history_tweet_ids": ["1159092667084693504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073970427125555200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159089473868771329"}]}, {"lang": "it", "id": "1159014723729403904", "created_at": "2019-08-07T08:13:38.000Z", "text": "Ho seguito la discussione sulle strategie che il #Pd dovrebbe seguire per il voto di oggi sulla #Tav. \nAl netto di chi abbia ragione o torto ho due domande: \n1) con nuove elezioni a chi consegneremmo il Paese ? \n2) c'\u00e8 un'opposizione capace di contrastare le destre ?\n\n#sette08FR", "edit_history_tweet_ids": ["1159014723729403904"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 47, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "author_id": "52123835", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 52, "tag": "Pd"}, {"start": 96, "end": 100, "tag": "Tav"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "sette08FR"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159075365270298626", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/vuh0mOIDBN", "expanded_url": "http://cort.as/-MYPa", "display_url": "cort.as/-MYPa", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/07/el-apra-frente-a-la-eleccion-2020/"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:14:36.000Z", "text": "Buen mi\u00e9rcoles, mi columna de hoy sobre la perspectiva electoral 2020 del Apra y el riesgo de desaparecer si no realiza una autocr\u00edtica profunda y un relevo radical de su dirigencia https://t.co/vuh0mOIDBN", "edit_history_tweet_ids": ["1159075365270298626"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 52, "like_count": 336, "quote_count": 4}, "author_id": "112801997"}, {"lang": "es", "id": "1159089890157584387", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mUap5PSsZF", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/mundo/atentado-suicida-en-kabul-deja-14-muertos/", "display_url": "primicia.com.ve/mundo/atentado\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:12:19.000Z", "text": "#Mundo | Atentado suicida en Kabul deja 14 muertos\nhttps://t.co/mUap5PSsZF", "edit_history_tweet_ids": ["1159089890157584387"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293791614"}, {"lang": "pt", "id": "1159092939483688961", "created_at": "2019-08-07T13:24:26.000Z", "text": "Eu acho que eu tenho mais tendencias homicidas q suicidas", "edit_history_tweet_ids": ["1159092939483688961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073788674142281728"}, {"lang": "es", "id": "1159066030574067712", "created_at": "2019-08-07T11:37:30.000Z", "text": "Conversaci\u00f3n con mi mujer:\n\nYo: pero eso es absurdo, si \u00e9l es un suicida ni siquiera se le puede enterrar en sagrado\n\nMi mujer: Eso un tonter\u00eda de las grandes, eso era en la antig\u00fcedad, que te has quedado antiguo.\n\nYo: \ud83d\ude02eso me ha hecho gracia, voy a twitter\n\nElla: qu\u00e9 tonto eres", "edit_history_tweet_ids": ["1159066030574067712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "117097021", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159089648280449027", "in_reply_to_user_id": "48675560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MARGIOne", "id": "48675560"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:11:21.000Z", "text": "@MARGIOne @Niebbo La spiega non me l'hai data. La butti sul far battute ma non c'\u00e8 un cazzo da ridere. Se avessi fatto qualche ora di lavoro in fabbrica sapresti bene di cosa sto parlando.", "edit_history_tweet_ids": ["1159089648280449027"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271871373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159085519877365760"}]}, {"lang": "es", "id": "1159038766159474689", "created_at": "2019-08-07T09:49:10.000Z", "text": "Y bravo por #Zidane. Un entrenador que tiene las ideas claras. Bale, James y Mariano fuera. La mayor\u00eda del madridismo no las comparte (me incluyo), pero ser\u00e1 mejor esa convicci\u00f3n suicida que hacer lo que quieran otros. Dicho esto, Ra\u00fal vete calentando. #RealMadrid", "edit_history_tweet_ids": ["1159038766159474689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249799513", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}, {"start": 254, "end": 263, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "Zidane"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "RealMadrid"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159087470929162241", "in_reply_to_user_id": "106797159", "created_at": "2019-08-07T13:02:42.000Z", "text": "\u260e\ufe0f Resumiendo, el FCB cree que si Neymar se posiciona claramente, el PSG se ver\u00e1 obligado a negociar con ellos ( que no les apetece) y se podr\u00e1 cerrar el acuerdo. Via cesi\u00f3n con opci\u00f3n de compra o jugadores + dinero #mercato", "edit_history_tweet_ids": ["1159087470929162241"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 528, "quote_count": 15}, "author_id": "106797159", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "FCB"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 224, "tag": "mercato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159086624862560256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1155549527446904837", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZhOcXoWm9j", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1155549527446904837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhOcXoWm9j", "media_key": "3_1155549518777204736"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZhOcXoWm9j", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1155549527446904837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhOcXoWm9j", "media_key": "3_1155549518894686208"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZhOcXoWm9j", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1155549527446904837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhOcXoWm9j", "media_key": "3_1155549521700671489"}]}, "created_at": "2019-07-28T18:44:11.000Z", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida https://t.co/ZhOcXoWm9j", "edit_history_tweet_ids": ["1155549527446904837"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 242, "quote_count": 5}, "author_id": "980260006313553920"}, {"lang": "pt", "id": "1159077475424591877", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/k5eJxMIYMu", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1159077475424591877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5eJxMIYMu", "media_key": "3_1159077465668620294"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:22:59.000Z", "text": "09h22 - Pedimos aten\u00e7\u00e3o aos moradores do Complexo do Alem\u00e3o ao sair ou entrar da comunidade. Policiais est\u00e3o realizando uma opera\u00e7\u00e3o na comunidade e h\u00e1 relatos de tiros em v\u00e1rias localidades \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f https://t.co/k5eJxMIYMu", "edit_history_tweet_ids": ["1159077475424591877"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "author_id": "39000477"}, {"lang": "es", "id": "1158388174965694465", "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "228716341"}, {"lang": "es", "id": "1158926195754459139", "in_reply_to_user_id": "4447610656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpadrinogus", "id": "4447610656"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:21:51.000Z", "text": "@elpadrinogus @mauriciomacri Hoy s\u00e9 los \u00edndices reales. Y tbien s\u00e9 q nunca com\u00ed por 6$", "edit_history_tweet_ids": ["1158926195754459139"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1087911419457298433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849171899723780"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158800645673144320", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XUUZdSiMg9", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:02:58.000Z", "text": "Saudade eh o que tem a m\u00e3e da Eliza samudio, o que vcs tem eh falta de senso. https://t.co/XUUZdSiMg9", "edit_history_tweet_ids": ["1158800645673144320"], "public_metrics": {"retweet_count": 14333, "reply_count": 368, "like_count": 52346, "quote_count": 437}, "author_id": "1046423336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159072067117113344", "in_reply_to_user_id": "84076180", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:01:29.000Z", "text": "@AnaPaulaVolei @GFiuza_Oficial E Frota votou em absten\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1159072067117113344"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 380, "like_count": 3233, "quote_count": 42}, "author_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158953405873655808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158932997850173441", "created_at": "2019-08-07T02:48:53.000Z", "text": "Quem gostou de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 retardado", "edit_history_tweet_ids": ["1158932997850173441"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3241183714", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1158866310228586496", "in_reply_to_user_id": "24900072", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/iajJh440vf", "expanded_url": "https://twitter.com/TARANTINI09/status/1158866310228586496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iajJh440vf", "media_key": "3_1158866304079728641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "pikitina99", "id": "4637672068"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:23:53.000Z", "text": "@mauriciomacri @pikitina99 https://t.co/iajJh440vf", "edit_history_tweet_ids": ["1158866310228586496"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 14, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "122500336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158848656063291392"}]}, {"lang": "es", "id": "1158938944907698176", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-08-07T03:12:31.000Z", "text": "Qu\u00e9 asco Villanueva.\nSe tumb\u00f3 a PPK x conflictos de intereses x Odebrecht y \u00e9l recibi\u00f3 coimas de obedrecht. \nSe tira abajo la imagen anticorrupci\u00f3n de MV.", "edit_history_tweet_ids": ["1158938944907698176"], "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 367, "like_count": 2565, "quote_count": 66}, "author_id": "187591611", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "obedrecht"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159087970164649984", "in_reply_to_user_id": "61162279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zeropregi", "id": "61162279"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:04:41.000Z", "text": "@zeropregi Avevano pure provato a fondare un Lazio club antifascista", "edit_history_tweet_ids": ["1159087970164649984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248154298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159087173687283712"}]}, {"lang": "es", "id": "1158863170662019073", "created_at": "2019-08-06T22:11:25.000Z", "text": "Grupo Internacional de Contacto de la Uni\u00f3n Europea tras reuni\u00f3n en Lima: \u201cEs primordial que actores regionales e internacionales act\u00faen de manera articulada y complementaria en apoyo de una restauraci\u00f3n pac\u00edfica de la democracia, el estado de derecho y los DDHH en #Venezuela.\u201c", "edit_history_tweet_ids": ["1158863170662019073"], "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 4, "like_count": 107, "quote_count": 6}, "author_id": "275013329", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8175, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 267, "end": 275, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 276, "tag": "Venezuela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157447629997072385", "in_reply_to_user_id": "740002369962975232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "keepingupcamila", "id": "740002369962975232"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:26:33.000Z", "text": "@keepingupcamila @maIevoIa Simm eu achei muito estranho tb ela continuar morando com genro na mesma casa q a filha dela morreu tipo?? \u00c9 muito bizarro", "edit_history_tweet_ids": ["1157447629997072385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "948701756925542401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157425748124340225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159079194380423169", "in_reply_to_user_id": "615509791", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:29:49.000Z", "text": "@oiluiz Ser\u00e1 que conta como feminic\u00eddio?", "edit_history_tweet_ids": ["1159079194380423169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "1081209715923795968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158737153721077761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159086001668677632", "in_reply_to_user_id": "42917019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marihallak", "id": "42917019"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:56:52.000Z", "text": "@marihallak amiga s\u00f3 porque ele morreu???", "edit_history_tweet_ids": ["1159086001668677632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83010373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159085876619743233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158849711572508672", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PWUzubDFi6", "expanded_url": "https://saibamais.org.br/como-ajudar-um-suicida/", "display_url": "saibamais.org.br/como-ajudar-um\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9r91EHNybj", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistasSP/status/1158849711572508672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9r91EHNybj", "media_key": "3_1158849699635503105"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "suic\u00eddio"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "SaibaMais"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:17:56.000Z", "text": "Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddios podem ser prevenidos j\u00e1 que, para cada suic\u00eddio, houveram 26 tentativas. #SaibaMais sobre como ajudar um suicida clicando aqui  https://t.co/PWUzubDFi6 RT! https://t.co/9r91EHNybj", "edit_history_tweet_ids": ["1158849711572508672"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "65623114"}, {"lang": "pt", "id": "1158930403803185152", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Wv4aCElQ2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/negradramaa/status/1156995649277181952", "display_url": "twitter.com/negradramaa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:38:34.000Z", "text": "aquela teoria de que a irm\u00e3 deles tinha esquizofrenia, se suicidou e a m\u00e3e vendeu o di\u00e1rio dela pra Disney  me deixou sem dormir por uns 5 dias https://t.co/Wv4aCElQ2Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158930403803185152"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "387112187", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156995649277181952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159083983004721152", "in_reply_to_user_id": "30575615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArturArouck", "id": "30575615"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.5037, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:48:50.000Z", "text": "@ArturArouck A paz veio pra vila u\u00e9... Ate pq isso era um conflito externo... E como eu disse, durou ate os planos do madara entrarem em a\u00e7\u00e3o, afinal foi o tobi que falou tudo pro sasuke... Tobi pau mandado do madara... Logo, planos do madara", "edit_history_tweet_ids": ["1159083983004721152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896043398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159082729331396608"}]}, {"lang": "es", "id": "1158800804796612609", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800799495000064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800802150006784"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Bucaram"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:03:35.000Z", "text": "Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa d lo peor.! Cre\u00edamos q con Bucaram hab\u00edamos tocado fondo, Correa lo super\u00f3 ampliamente en corrupci\u00f3n y violencia Si esta tendencia sigue tocara armar maletas https://t.co/UzWZaVoVsN", "edit_history_tweet_ids": ["1158800804796612609"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1115040679825235969"}, {"lang": "es", "id": "1158977346306813952", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328455794689"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qix8GsjPCf", "expanded_url": "https://twitter.com/_MEJMM/status/1158977346306813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qix8GsjPCf", "media_key": "3_1158977328451674112"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:45:06.000Z", "text": "Este es el ver\u00eddico \u201csi no puede con ella, \u00fanetele\u201d \u00bfc\u00f3mo se suicida un huevo triste? https://t.co/Qix8GsjPCf", "edit_history_tweet_ids": ["1158977346306813952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013797358432391168"}, {"lang": "es", "id": "1158754268872155137", "created_at": "2019-08-06T14:58:40.000Z", "text": "\u00bfSiempre fue as\u00ed de pelotudo el Indio Solari?", "edit_history_tweet_ids": ["1158754268872155137"], "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 1043, "like_count": 4042, "quote_count": 137}, "author_id": "113030999", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Indio Solari"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159042652504858625", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/MQiHeXnyVC", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinVizcarraC/status/1158946671050526726", "display_url": "twitter.com/MartinVizcarra\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6116, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.4155, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:04:36.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC nunca supo nada? Su mejor amigo que coordin\u00f3 la vacancia de PPK no le cont\u00f3? C\u00f3mo fue en su caso? Odebrecht se le acerc\u00f3 cuando era gobernador regional? Usted y Villanueva eran los m\u00e1s exitosos de entonces. Qu\u00e9 pas\u00f3 cuando gobernaba Moquegua? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/MQiHeXnyVC", "edit_history_tweet_ids": ["1159042652504858625"], "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 735, "like_count": 1084, "quote_count": 80}, "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158946671050526726"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159052816473702401", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/L6X27oSMcj", "expanded_url": "https://glo.bo/2GRblPl", "display_url": "glo.bo/2GRblPl", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/07/casos-de-feminicidio-aumentam-44percent-no-1o-semestre-de-2019-em-sp.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:45:00.000Z", "text": "A maioria dos casos, 73%, ocorreu dentro de casa https://t.co/L6X27oSMcj #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1159052816473702401"], "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 24, "like_count": 377, "quote_count": 19}, "author_id": "8802752"}, {"lang": "es", "id": "1158897757530275840", "in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:28:51.000Z", "text": "@elcomercio_peru PAR\u00c1SITOS MISERABLE APRISTAS... tienen sus d\u00edas contados... van a terminar como el SUICIDA COBARDE CORRUPTO ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "edit_history_tweet_ids": ["1158897757530275840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893797444636677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159073627112976384", "in_reply_to_user_id": "978981228", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aloha_Gee", "id": "1430998925247459329"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lleollourenco", "id": "712040114831159296"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:07:41.000Z", "text": "@aloha_gee @lleollourenco @piquemakaveli @MantaAlves Lembrando que ele n matou ngm, foi aceitar que aquele macarr\u00e3o que era tarado nele \"resolver\" pra ele e deu no que deu. Mandar matar ele n mandou, acho que saiu no processo isso, mas andava com gnt errada e ta pagando o pre\u00e7o, ele merece estar preso, to passando pano n", "edit_history_tweet_ids": ["1159073627112976384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1156022298089967618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852970127286273"}]}, {"lang": "es", "id": "1159081472663478278", "in_reply_to_user_id": "855201807391391744", "created_at": "2019-08-07T12:38:52.000Z", "text": "@XnxkinSkywxlker \u00ab pidi\u00f3, la pelirroja actu\u00f3, haciendo que R2 se cargara al que Anakin ten\u00eda detr\u00e1s, provocando fuertes explosiones en el espacio hasta que no qued\u00f3 ninguno con vida. No hab\u00eda estado mal, de hecho, hab\u00eda sido genial, pero eso no lo admitir\u00eda \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1159081472663478278"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855201807391391744", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "R2"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159081466783043584"}]}, {"lang": "es", "id": "1158807556250144768", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7Km5jUJKpE", "expanded_url": "https://twitter.com/eudmed/status/1158544132530249728", "display_url": "twitter.com/eudmed/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7844, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5915, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:30:25.000Z", "text": "Garc\u00eda insisti\u00f3 en que Per\u00fa sea la sede, Humala dio las licitaciones, PPK se la jug\u00f3 porque los panamericanos sigan (a pesar de la oposici\u00f3n de FP y Apra). Vizcarra s\u00f3lo lo llev\u00f3 a termino. Ah pero Vizcarra plane\u00f3 su realizaci\u00f3n por a\u00f1os para que le sirva de cortina de humo ahora https://t.co/7Km5jUJKpE", "edit_history_tweet_ids": ["1158807556250144768"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 59, "like_count": 621, "quote_count": 13}, "author_id": "870656597864873988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158544132530249728"}]}, {"lang": "it", "id": "1159073720239054848", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/CQIv20MY2Q", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 74, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:08:04.000Z", "text": "Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz e a @RadioRadicale \nhttps://t.co/CQIv20MY2Q", "edit_history_tweet_ids": ["1159073720239054848"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "819829657"}, {"lang": "es", "id": "1158968497554300928", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-07T05:09:57.000Z", "text": "@JorgeDCG Eso se parece mucho a los m\u00edtines del cobarde suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1158968497554300928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158967169381744640"}]}, {"lang": "es", "id": "1159078664237133824", "in_reply_to_user_id": "552779969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroGomez2210", "id": "552779969"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 62, "tag": "AlbertoPresidente"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:27:42.000Z", "text": "@PedroGomez2210 Vos vota al que quieras. Yo #AlbertoPresidente", "edit_history_tweet_ids": ["1159078664237133824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209157335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159060529819914240"}]}, {"lang": "es", "id": "1158768782409699329", "created_at": "2019-08-06T15:56:21.000Z", "text": "Hoy Milagros Leiva dijo que lo peor que le pas\u00f3 a la educaci\u00f3n es el SUTEP , acaso se olvid\u00f3 que Alan Garcia hizo concursos de ascensos para profesores y solo los apristas llegaron a ocupar los primeros puestos dejando de lado a los maestros que se esforzaron???", "edit_history_tweet_ids": ["1158768782409699329"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 22, "like_count": 225, "quote_count": 4}, "author_id": "109337911", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6277, "type": "Organization", "normalized_text": "SUTEP"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}}, {"lang": "it", "id": "1159075497999065089", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/XmMuWaRUUL", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:15:07.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/XmMuWaRUUL", "edit_history_tweet_ids": ["1159075497999065089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216"}, {"lang": "es", "id": "1159075172961402881", "created_at": "2019-08-07T12:13:50.000Z", "text": "Nisman es tendenciaa?? Cagamo... se va el dolar a 50!", "edit_history_tweet_ids": ["1159075172961402881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "747309583", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158087303144923136", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}]}, {"lang": "es", "id": "1159075465765670913", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FhAJUOgWTu", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/07/ataque-suicida-afganistan-coche-bomba-kabul-taliban.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2JYXFZhYp2", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1159075465765670913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2JYXFZhYp2", "media_key": "3_1159070474464301057"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:15:00.000Z", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n: coche bomba deja al menos 14 muertos y 145 heridos en Kabul https://t.co/FhAJUOgWTu https://t.co/2JYXFZhYp2", "edit_history_tweet_ids": ["1159075465765670913"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54115409"}, {"lang": "es", "id": "1159064025910697986", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/z0fZDPZfLm", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158818489085431810", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/0GogUAvk9d", "expanded_url": "https://twitter.com/PipoHUERTA/status/1158874908937662464?s=17", "display_url": "twitter.com/PipoHUERTA/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5082, "type": "Place", "normalized_text": "Villaran"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:29:32.000Z", "text": "PIPO HUERTA (@PipoHUERTA) twitte\u00f3:\nEsta vieja de Villaran result\u00f3 siendo una choraza corrupta del mas alto vuelo. La gran reserva moral de los comunistas cobro coimas por angas y mangas. https://t.co/z0fZDPZfLm (https://t.co/0GogUAvk9d)", "edit_history_tweet_ids": ["1159064025910697986"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "797442830633467908", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158874908937662464"}]}, {"lang": "es", "id": "1158956682975727617", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLylPKH", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:23:00.000Z", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLylPKH", "edit_history_tweet_ids": ["1158956682975727617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1158993476610080769", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "MagnetoCTM"}]}, "created_at": "2019-08-07T06:49:12.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L", "edit_history_tweet_ids": ["1158993476610080769"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}]}, {"lang": "es", "id": "1159071786148999170", "created_at": "2019-08-07T12:00:22.000Z", "text": "Quedan 10 d\u00edas para que comience la Liga y el espect\u00e1culo que est\u00e1n dando tanto Rubiales como Tebas es LAMENTABLE y BOCHORNOSO! Tendr\u00eda que darles verg\u00fcenza a ambos todo lo que est\u00e1n haciendo... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc6\u26bd", "edit_history_tweet_ids": ["1159071786148999170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900406014272561152", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Tebas"}]}}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Paulista, Brasil", "id": "ee4dd7226fe2d47e"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "id": "4751b4e8df658ba1"}, {"full_name": "Sesto Fiorentino, Toscana", "id": "a652b4c1460e2120"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "1121350241582764033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121350241582764033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121350241582764033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159053967810277378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159053967810277378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159053967810277378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3346161694", "value": "3346161694", "detail": "User has been suspended: [3346161694].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158873864081956865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158873864081956865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158873864081956865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146853311691350016", "value": "1146853311691350016", "detail": "User has been suspended: [1146853311691350016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159129158175338498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159129158175338498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159129158175338498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "66004165", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [66004165].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66004165", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159120870641754113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159120870641754113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159120870641754113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057720273103978503", "value": "1057720273103978503", "detail": "User has been suspended: [1057720273103978503].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159116380517654529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159116380517654529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159116380517654529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159112261031616515", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159112261031616515", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159112261031616515].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952349574781431808", "value": "952349574781431808", "detail": "User has been suspended: [952349574781431808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159127032627961857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159127032627961857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159127032627961857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1016073318351491072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016073318351491072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016073318351491072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159124971802832896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159124971802832896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159124971802832896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159123633635299328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159123633635299328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159123633635299328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62038911", "value": "62038911", "detail": "User has been suspended: [62038911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158510645878448129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158510645878448129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158510645878448129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146580958042304513", "value": "1146580958042304513", "detail": "User has been suspended: [1146580958042304513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158864661737070601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158864661737070601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158864661737070601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "981774055580884992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981774055580884992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981774055580884992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159117614326718465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159117614326718465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159117614326718465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159111929480265729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159111929480265729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159111929480265729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "814166628585897984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814166628585897984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814166628585897984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159106779759947777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159106779759947777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159106779759947777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64633031", "value": "64633031", "detail": "User has been suspended: [64633031].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159093519446880257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159093519446880257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159093519446880257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "112371182", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [112371182].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "112371182", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158913368561864704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158913368561864704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158913368561864704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744139335285542912", "value": "744139335285542912", "detail": "User has been suspended: [744139335285542912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158928715889422336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158928715889422336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158928715889422336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159106225574961152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159106225574961152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159106225574961152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "351102081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [351102081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "351102081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158873384383651843", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158873384383651843].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158873384383651843", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159105580075769858", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159105580075769858", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159105580075769858].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3331599802", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3331599802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3331599802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158733752484470784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158733752484470784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158733752484470784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052650826349629442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052650826349629442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052650826349629442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159090527603740673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159090527603740673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159090527603740673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158603161478795264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158603161478795264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158603161478795264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075126128342388737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075126128342388737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075126128342388737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159087237176463368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159087237176463368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159087237176463368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159084257832292352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159084257832292352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159084257832292352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1023243492334739456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1023243492334739456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023243492334739456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159079504888963072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159079504888963072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159079504888963072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159080438322753537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159080438322753537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159080438322753537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034620382211391488", "value": "1034620382211391488", "detail": "User has been suspended: [1034620382211391488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159078396388872192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159078396388872192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159078396388872192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "981531159531347968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981531159531347968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981531159531347968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158899676822822923", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158899676822822923].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158899676822822923", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4907354608", "value": "4907354608", "detail": "User has been suspended: [4907354608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159075710482472962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159075710482472962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159075710482472962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159140222933901312", "oldest_id": "1159075683622096896", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02laxab9l7uuiwcku9zajuc3vjx"}}