{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:13:38.000Z", "id": "1176152651333079043", "edit_history_tweet_ids": ["1176152651333079043"], "author_id": "806879707283292161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler uma mat\u00e9ria que o homem se matou com o filho de 9 anos s\u00f3 para fazer a ex sofrer, nos coment\u00e1rios tem outro homem dizendo que a culpa tamb\u00e9m \u00e9 da mulher, pq se o marido dela chegou a esse ponto n\u00e3o foi de gra\u00e7a e ela tem uma parcela de culpa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:13:34.000Z", "id": "1176152634421628931", "edit_history_tweet_ids": ["1176152634421628931"], "author_id": "865342062778101760", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:13:26.000Z", "id": "1176152600842047491", "edit_history_tweet_ids": ["1176152600842047491"], "author_id": "185418713", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:13:18.000Z", "id": "1176152567828688897", "edit_history_tweet_ids": ["1176152567828688897"], "author_id": "87569098", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G_Trevijano", "id": "340589235"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:13:13.000Z", "id": "1176152544646762497", "edit_history_tweet_ids": ["1176152544646762497"], "author_id": "16747058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152271966625792"}], "text": "RT @G_Trevijano: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:13:05.000Z", "id": "1176152513344618497", "edit_history_tweet_ids": ["1176152513344618497"], "author_id": "118422297", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:12:57.000Z", "id": "1176152479731519493", "edit_history_tweet_ids": ["1176152479731519493"], "author_id": "4925548439", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:12:52.000Z", "id": "1176152456302157827", "edit_history_tweet_ids": ["1176152456302157827"], "author_id": "1244809662", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:12:48.000Z", "id": "1176152439134859267", "edit_history_tweet_ids": ["1176152439134859267"], "author_id": "331703892", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:12:37.000Z", "id": "1176152396126441479", "edit_history_tweet_ids": ["1176152396126441479"], "author_id": "428308122", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:12:33.000Z", "id": "1176152377772126208", "edit_history_tweet_ids": ["1176152377772126208"], "author_id": "934695330", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:12:12.000Z", "id": "1176152291604357120", "edit_history_tweet_ids": ["1176152291604357120"], "author_id": "1137461943843864577", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9sXjwFnaTU", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1_h0z0DStPQVOk4_0R5oBhN35M2Kx5ONIpWo5ImaWpyJ2IqmcNkCp4d1Q%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1_h0z0DStPQVOk4_0R5oBhN35M2Kx5ONIpWo5ImaWpyJ2IqmcNkCp4d1Q%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:12:08.000Z", "id": "1176152271966625792", "edit_history_tweet_ids": ["1176152271966625792"], "author_id": "340589235", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/9sXjwFnaTU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:11:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1535180756", "id": "1176152212558569474", "edit_history_tweet_ids": ["1176152212558569474"], "author_id": "707621084154228739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ma_Campelo", "id": "1535180756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176148871208214531"}], "text": "@Ma_Campelo Eita! Um suicida no volante... acho que desintegrado. Kkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:51.000Z", "id": "1176152201129091079", "edit_history_tweet_ids": ["1176152201129091079"], "author_id": "1549199954", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:11:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057727574296723458", "id": "1176152147190255620", "edit_history_tweet_ids": ["1176152147190255620"], "author_id": "216515869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "denirdesto", "id": "1057727574296723458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176136199334977541"}], "text": "@denirdesto Quem matou essa crina\u00e7a foi o crime. Se n\u00e3o tivesse crime \u00e1 ser combatido nada disso aconteceria e policiais n\u00e3o morriam dando a vida pela sociedade.\u00c8 uma guerra."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:11:34.000Z", "id": "1176152129259655169", "edit_history_tweet_ids": ["1176152129259655169"], "author_id": "772222904998256640", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:28.000Z", "id": "1176152106237120517", "edit_history_tweet_ids": ["1176152106237120517"], "author_id": "58677682", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "id": "1176152094451097600", "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Fisher"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "marupe__", "id": "1068939861166645248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:16.000Z", "id": "1176152057025372160", "edit_history_tweet_ids": ["1176152057025372160"], "author_id": "966738267784835077", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176140054118449152"}], "text": "RT @marupe__: Fisher me clava la mirada cuando habla y me desconcentra de mi pensamiento suicida, tengo que asentir con la cabeza como si e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:15.000Z", "id": "1176152050515808256", "edit_history_tweet_ids": ["1176152050515808256"], "author_id": "49598607", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:08.000Z", "id": "1176152019947667459", "edit_history_tweet_ids": ["1176152019947667459"], "author_id": "385670598", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:01.000Z", "id": "1176151991392882688", "edit_history_tweet_ids": ["1176151991392882688"], "author_id": "447652381", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:10:59.000Z", "id": "1176151985982246913", "edit_history_tweet_ids": ["1176151985982246913"], "author_id": "335786301", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176115529570017286"}], "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:10:56.000Z", "id": "1176151972719792129", "edit_history_tweet_ids": ["1176151972719792129"], "author_id": "879733473166192640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente, voc\u00eas tem ideia do quanto \u00e9 perigoso pra uma suicida feito eu ter de atravessar a br todo dia? a vontade de me matar t\u00e1 l\u00e1 e os meios tbm. eu olho prum caminh\u00e3o passando e eu '\u00e9 agora'"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:10:37.000Z", "id": "1176151892512202758", "edit_history_tweet_ids": ["1176151892512202758"], "author_id": "986990076109443074", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:10:36.000Z", "id": "1176151886120005634", "edit_history_tweet_ids": ["1176151886120005634"], "author_id": "1116783697087356929", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:10:35.000Z", "id": "1176151884341665792", "edit_history_tweet_ids": ["1176151884341665792"], "author_id": "31763194", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:10:28.000Z", "id": "1176151853517684736", "edit_history_tweet_ids": ["1176151853517684736"], "author_id": "1369451239", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:10:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1176151741915652096", "edit_history_tweet_ids": ["1176151741915652096"], "author_id": "1170606978395189250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926967130120192"}], "text": "@BolsonaroSP Cad\u00ea o Queiroz?\nQuem matou Marielle?\nE o dinheiro da rachadinha e de funcion\u00e1rios fantasmas que at\u00e9 hj n\u00e3o foi devolvido aos cofres p\u00fablicos!\nEngra\u00e7ado como algumas fam\u00edlias se sentam no rabo imundo pra falar do dos outros!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3311, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iioFImPLUJ", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/mujer-se-suicida-lanzandose-al-mar-caribe-en-malecon-de-santo-domingo", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6k6Re9WZcF", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1176151720088539142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6k6Re9WZcF", "media_key": "3_1176151718532452352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:09:56.000Z", "id": "1176151720088539142", "edit_history_tweet_ids": ["1176151720088539142"], "author_id": "102666136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose al mar Caribe en malec\u00f3n de Santo\u00a0Domingo https://t.co/iioFImPLUJ https://t.co/6k6Re9WZcF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:09:39.000Z", "id": "1176151647816421377", "edit_history_tweet_ids": ["1176151647816421377"], "author_id": "589369589", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:09:22.000Z", "id": "1176151576228089859", "edit_history_tweet_ids": ["1176151576228089859"], "author_id": "2320968111", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:09:13.000Z", "id": "1176151539574018050", "edit_history_tweet_ids": ["1176151539574018050"], "author_id": "2887926983", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:09:07.000Z", "id": "1176151516119543808", "edit_history_tweet_ids": ["1176151516119543808"], "author_id": "146625713", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:09:06.000Z", "id": "1176151511874846721", "edit_history_tweet_ids": ["1176151511874846721"], "author_id": "2786973323", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:08:57.000Z", "id": "1176151471714385921", "edit_history_tweet_ids": ["1176151471714385921"], "author_id": "2303997331", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:08:53.000Z", "id": "1176151454131859457", "edit_history_tweet_ids": ["1176151454131859457"], "author_id": "17581679", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:08:16.000Z", "id": "1176151299785744385", "edit_history_tweet_ids": ["1176151299785744385"], "author_id": "938366618974998528", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:08:00.000Z", "id": "1176151232920129536", "edit_history_tweet_ids": ["1176151232920129536"], "author_id": "48679784", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:07:51.000Z", "id": "1176151195305611265", "edit_history_tweet_ids": ["1176151195305611265"], "author_id": "391048810", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:07:50.000Z", "id": "1176151189576138752", "edit_history_tweet_ids": ["1176151189576138752"], "author_id": "189232351", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:07:37.000Z", "id": "1176151137176686593", "edit_history_tweet_ids": ["1176151137176686593"], "author_id": "321617910", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:07:19.000Z", "id": "1176151062950096896", "edit_history_tweet_ids": ["1176151062950096896"], "author_id": "2942323245", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:07:18.000Z", "id": "1176151055505252358", "edit_history_tweet_ids": ["1176151055505252358"], "author_id": "258588953", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:07:14.000Z", "id": "1176151040619667457", "edit_history_tweet_ids": ["1176151040619667457"], "author_id": "855625377770868736", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "621445250", "id": "1176151023515291650", "edit_history_tweet_ids": ["1176151023515291650"], "author_id": "4866678382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "viktorius_84", "id": "621445250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176150272311201792"}], "text": "@viktorius_84 No, por si sab\u00edas de alg\u00fan reducto ajeno a este proceso suicida..."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:07:05.000Z", "id": "1176151003755876354", "edit_history_tweet_ids": ["1176151003755876354"], "author_id": "1154340320647286785", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:06:53.000Z", "id": "1176150950362398720", "edit_history_tweet_ids": ["1176150950362398720"], "author_id": "3955808237", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:06:47.000Z", "id": "1176150926769475586", "edit_history_tweet_ids": ["1176150926769475586"], "author_id": "1011791783540543489", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:06:44.000Z", "id": "1176150915943817217", "edit_history_tweet_ids": ["1176150915943817217"], "author_id": "48163661", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:06:21.000Z", "id": "1176150816132128768", "edit_history_tweet_ids": ["1176150816132128768"], "author_id": "10112752", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:06:01.000Z", "id": "1176150732292206593", "edit_history_tweet_ids": ["1176150732292206593"], "author_id": "186220915", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:05:40.000Z", "id": "1176150645876957184", "edit_history_tweet_ids": ["1176150645876957184"], "author_id": "772442228786683904", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:05:39.000Z", "id": "1176150642274050049", "edit_history_tweet_ids": ["1176150642274050049"], "author_id": "399037409", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:05:37.000Z", "id": "1176150631414996992", "edit_history_tweet_ids": ["1176150631414996992"], "author_id": "772442228786683904", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:05:36.000Z", "id": "1176150627279351809", "edit_history_tweet_ids": ["1176150627279351809"], "author_id": "733755410", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:05:16.000Z", "id": "1176150545264009217", "edit_history_tweet_ids": ["1176150545264009217"], "author_id": "201771611", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:05:14.000Z", "id": "1176150536661475328", "edit_history_tweet_ids": ["1176150536661475328"], "author_id": "856217604020723714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O pai do meu primo se matou agora, muito estranho pensar que eu passei por ele e falei com ele esses dias e ele parecia tranquilo...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:04:54.000Z", "id": "1176150451294810117", "edit_history_tweet_ids": ["1176150451294810117"], "author_id": "248308616", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:04:52.000Z", "id": "1176150445456277506", "edit_history_tweet_ids": ["1176150445456277506"], "author_id": "778926518810607616", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:04:50.000Z", "id": "1176150437852012545", "edit_history_tweet_ids": ["1176150437852012545"], "author_id": "2553861455", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:04:46.000Z", "id": "1176150417505472512", "edit_history_tweet_ids": ["1176150417505472512"], "author_id": "2902373464", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:44.000Z", "id": "1176150410157076480", "edit_history_tweet_ids": ["1176150410157076480"], "author_id": "589154056", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:39.000Z", "id": "1176150391261716481", "edit_history_tweet_ids": ["1176150391261716481"], "author_id": "49144646", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:38.000Z", "id": "1176150385117016065", "edit_history_tweet_ids": ["1176150385117016065"], "author_id": "1869384997", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:35.000Z", "id": "1176150374790705153", "edit_history_tweet_ids": ["1176150374790705153"], "author_id": "142488083", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:04:15.000Z", "id": "1176150288929054725", "edit_history_tweet_ids": ["1176150288929054725"], "author_id": "923513215925055493", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:04:08.000Z", "id": "1176150260986630146", "edit_history_tweet_ids": ["1176150260986630146"], "author_id": "787026022399082496", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:05.000Z", "id": "1176150248261115904", "edit_history_tweet_ids": ["1176150248261115904"], "author_id": "377459633", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:04:02.000Z", "id": "1176150237041311753", "edit_history_tweet_ids": ["1176150237041311753"], "author_id": "31184158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde3 A resposta para essa pergunta \u00e9: n\u00e3o! \u2800\n\u2800\n\ud83c\udf97\u201cAs pessoas com pensamento suicida frequentemente d\u00e3o sinais de suas inten\u00e7\u00f5es, que n\u00e3o devem ser ignorados; devem ser vistos como um pedido de socorro. \n\u2800\n\u260eDisque 188 - CVV, se voc\u00ea precisa de ajuda. https://t.co/aLecsHgsLX", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aLecsHgsLX", "expanded_url": "https://twitter.com/Serjusmig/status/1176150237041311753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLecsHgsLX", "media_key": "3_1176150226907881473"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T15:03:34.000Z", "id": "1176150119634391047", "edit_history_tweet_ids": ["1176150119634391047"], "author_id": "1106992553004617730", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T15:03:21.000Z", "id": "1176150064227594241", "edit_history_tweet_ids": ["1176150064227594241"], "author_id": "4307656647", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:03:01.000Z", "id": "1176149980958121988", "edit_history_tweet_ids": ["1176149980958121988"], "author_id": "71384415", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:02:58.000Z", "id": "1176149965623705600", "edit_history_tweet_ids": ["1176149965623705600"], "author_id": "856996182", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:02:55.000Z", "id": "1176149954496217088", "edit_history_tweet_ids": ["1176149954496217088"], "author_id": "128396520", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:02:51.000Z", "id": "1176149937039560706", "edit_history_tweet_ids": ["1176149937039560706"], "author_id": "1032796393222615041", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:02:40.000Z", "id": "1176149889157345280", "edit_history_tweet_ids": ["1176149889157345280"], "author_id": "2290502982", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:02:37.000Z", "id": "1176149878902337536", "edit_history_tweet_ids": ["1176149878902337536"], "author_id": "1148622179703119878", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:01:59.000Z", "id": "1176149719724253184", "edit_history_tweet_ids": ["1176149719724253184"], "author_id": "1646400733", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:01:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1079421829213761537", "id": "1176149675872792576", "edit_history_tweet_ids": ["1176149675872792576"], "author_id": "1102405703069827073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "versodistinto", "id": "1167099014732570626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176146978494922755"}], "text": "@GcLuciana @versodistinto Eu adoro conhecer pessoas, na minha caminhada matinal sempre falo com um desconhecido e \u00e0s vezes at\u00e9 caminhamos juntos e da\u00ed n\u00e3o ficamos mais desconhecidos! N\u00e3o me importo em contar, j\u00e1 fui suicida."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:01:44.000Z", "id": "1176149655643742208", "edit_history_tweet_ids": ["1176149655643742208"], "author_id": "1874948420", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:01:38.000Z", "id": "1176149630280712192", "edit_history_tweet_ids": ["1176149630280712192"], "author_id": "1131363920181104644", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7597, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vxgZKrkOfA", "expanded_url": "https://twitter.com/caiohmoraiss/status/1176149622366117890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxgZKrkOfA", "media_key": "16_1176149612324958209"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:01:36.000Z", "id": "1176149622366117890", "edit_history_tweet_ids": ["1176149622366117890"], "author_id": "750464830029623296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ai gnt eu amo o Polo e dai se ele matou a Marina ele \u00e9 um bebe que merece ser protegido https://t.co/vxgZKrkOfA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:01:29.000Z", "id": "1176149592926302210", "edit_history_tweet_ids": ["1176149592926302210"], "author_id": "1014226763378036737", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:01:20.000Z", "id": "1176149554674241538", "edit_history_tweet_ids": ["1176149554674241538"], "author_id": "607897059", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:01:15.000Z", "id": "1176149534742855680", "edit_history_tweet_ids": ["1176149534742855680"], "author_id": "1084441698175016961", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:01:03.000Z", "id": "1176149486260891650", "edit_history_tweet_ids": ["1176149486260891650"], "author_id": "1517491008", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T15:00:35.000Z", "id": "1176149365871849478", "edit_history_tweet_ids": ["1176149365871849478"], "author_id": "3334749093", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:00:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "795845534410043393", "id": "1176149304773230593", "edit_history_tweet_ids": ["1176149304773230593"], "author_id": "850532115653513218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "menemenegat", "id": "795845534410043393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176148341597659144"}], "text": "@menemenegat \u00e9 o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:00:10.000Z", "id": "1176149260573786113", "edit_history_tweet_ids": ["1176149260573786113"], "author_id": "730230037065158657", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:00:09.000Z", "id": "1176149258262781954", "edit_history_tweet_ids": ["1176149258262781954"], "author_id": "242006989", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:00:00.000Z", "id": "1176149219956199425", "edit_history_tweet_ids": ["1176149219956199425"], "author_id": "884259775378329602", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:59:19.000Z", "id": "1176149046530072579", "edit_history_tweet_ids": ["1176149046530072579"], "author_id": "3694435337", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:59:14.000Z", "id": "1176149028481974273", "edit_history_tweet_ids": ["1176149028481974273"], "author_id": "1009518830891274241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carol se matou pra fazer o trabalho de hist\u00f3ria, e vai ser s\u00f3 pra semana que vem"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:58:44.000Z", "id": "1176148900979380224", "edit_history_tweet_ids": ["1176148900979380224"], "author_id": "935873609003929600", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}], "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:58:34.000Z", "id": "1176148858600132609", "edit_history_tweet_ids": ["1176148858600132609"], "author_id": "617187517", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:58:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "131574396", "id": "1176148835531448325", "edit_history_tweet_ids": ["1176148835531448325"], "author_id": "195488909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175923428433584128"}], "text": "@dilmabr Isso a\u00ed \u00e9 a heran\u00e7a maldita do Governo de voc\u00eas, deixar as fac\u00e7\u00f5es se estabelecer nas favelas, agora est\u00e1 essa guerra. O PT \u00e9 o partido que mais matou neste pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:58:24.000Z", "id": "1176148818896850944", "edit_history_tweet_ids": ["1176148818896850944"], "author_id": "195410044", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:57:58.000Z", "id": "1176148708230127623", "edit_history_tweet_ids": ["1176148708230127623"], "author_id": "1534797536", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:51.000Z", "id": "1176148680484823042", "edit_history_tweet_ids": ["1176148680484823042"], "author_id": "116507260", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del C"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "63195697", "id": "1176148676516941827", "edit_history_tweet_ids": ["1176148676516941827"], "author_id": "906898136429416455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176132450654679040"}], "text": "@RichardArcePeru Pero pf eso no es nuevo, acaso no se acuerdan del audio del suicida donde le daba \u00f3rdenes o Jorge del C, y le ped\u00eda que hable con \u201cCAMBIO\u201d, para que en el congreso le limpien de una de sus Tantas fechor\u00edas..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:50.000Z", "id": "1176148676303052802", "edit_history_tweet_ids": ["1176148676303052802"], "author_id": "55332163", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:42.000Z", "id": "1176148642496995335", "edit_history_tweet_ids": ["1176148642496995335"], "author_id": "87488194", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "md3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:57:41.000Z", "id": "1176148635010174978", "edit_history_tweet_ids": ["1176148635010174978"], "author_id": "724379955778478080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hj vo sentar o cu no pc at\u00e9 sair do bronze\nmentira vo chorar no primeiro adc suicida e perder a md3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:57:32.000Z", "id": "1176148599828180996", "edit_history_tweet_ids": ["1176148599828180996"], "author_id": "1147271836159369216", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "723221873505505280", "id": "1176148569583235073", "edit_history_tweet_ids": ["1176148569583235073"], "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117334328496129"}], "text": "@MaritaLozano3 Viudas sin alma del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:21.000Z", "id": "1176148553426710528", "edit_history_tweet_ids": ["1176148553426710528"], "author_id": "46686839", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:19.000Z", "id": "1176148542890610688", "edit_history_tweet_ids": ["1176148542890610688"], "author_id": "315637710", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:57:04.000Z", "id": "1176148482303938561", "edit_history_tweet_ids": ["1176148482303938561"], "author_id": "510513792", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:56:54.000Z", "id": "1176148438175637504", "edit_history_tweet_ids": ["1176148438175637504"], "author_id": "504637811", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:56:45.000Z", "id": "1176148400066236416", "edit_history_tweet_ids": ["1176148400066236416"], "author_id": "92133780", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elsabonin", "id": "1415737487364874250"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LGozOsZT35", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDgtRb", "display_url": "dlvr.it/RDgtRb"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VoW7KGDGF1", "expanded_url": "https://twitter.com/elsabonin/status/1176068322753802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VoW7KGDGF1", "media_key": "3_1176068321201909762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176068322753802240"}], "text": "RT @elsabonin: Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/LGozOsZT35 https://t.co/VoW7KGDGF1"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:56:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2341987590", "id": "1176148329341825025", "edit_history_tweet_ids": ["1176148329341825025"], "author_id": "1219944530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "durezzadelviver", "id": "2341987590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176146642036285442"}], "text": "@durezzadelviver Questa tra un po' si suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:56:24.000Z", "id": "1176148314586341378", "edit_history_tweet_ids": ["1176148314586341378"], "author_id": "954368048215023616", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:56:18.000Z", "id": "1176148289567305729", "edit_history_tweet_ids": ["1176148289567305729"], "author_id": "40966673", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:56:18.000Z", "id": "1176148289298870273", "edit_history_tweet_ids": ["1176148289298870273"], "author_id": "717147733845491712", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:56:13.000Z", "id": "1176148265869479936", "edit_history_tweet_ids": ["1176148265869479936"], "author_id": "43367372", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:56:10.000Z", "id": "1176148256205803527", "edit_history_tweet_ids": ["1176148256205803527"], "author_id": "943034719645716480", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:56:02.000Z", "id": "1176148222160424961", "edit_history_tweet_ids": ["1176148222160424961"], "author_id": "2163725349", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139710458204161"}], "text": "RT @Mariolpz75: El m\u00edo se suicida https://t.co/X9s6E0prWG", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/X9s6E0prWG", "expanded_url": "https://twitter.com/carrefnza_/status/1175916843757912065", "display_url": "twitter.com/carrefnza_/sta\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:55:55.000Z", "id": "1176148191974178816", "edit_history_tweet_ids": ["1176148191974178816"], "author_id": "2394612148", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 34, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias De Um Suicida"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/xb1m8D6s1u", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:55:24.000Z", "id": "1176148062282092545", "edit_history_tweet_ids": ["1176148062282092545"], "author_id": "12811032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estou lendo \"Mem\u00f3rias De Um Suicida\" https://t.co/xb1m8D6s1u #skoob"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:54:59.000Z", "id": "1176147958263402498", "edit_history_tweet_ids": ["1176147958263402498"], "author_id": "588789279", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:54:23.000Z", "id": "1176147806324756482", "edit_history_tweet_ids": ["1176147806324756482"], "author_id": "953776980331294721", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:54:16.000Z", "id": "1176147775333031936", "edit_history_tweet_ids": ["1176147775333031936"], "author_id": "602210342", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:54:04.000Z", "id": "1176147728893665280", "edit_history_tweet_ids": ["1176147728893665280"], "author_id": "122117393", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:54:04.000Z", "id": "1176147726414819328", "edit_history_tweet_ids": ["1176147726414819328"], "author_id": "1879439952", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:53:58.000Z", "id": "1176147703434268672", "edit_history_tweet_ids": ["1176147703434268672"], "author_id": "728963646", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:53:56.000Z", "id": "1176147693590257678", "edit_history_tweet_ids": ["1176147693590257678"], "author_id": "829031018", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:53:54.000Z", "id": "1176147685121896453", "edit_history_tweet_ids": ["1176147685121896453"], "author_id": "3174478624", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:53:43.000Z", "id": "1176147639202697216", "edit_history_tweet_ids": ["1176147639202697216"], "author_id": "850357903575977986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"O mosquito desfez se\" \nMatou me isto \ud83d\ude02"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:53:42.000Z", "id": "1176147632890286081", "edit_history_tweet_ids": ["1176147632890286081"], "author_id": "967929229", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:53:27.000Z", "id": "1176147571888271360", "edit_history_tweet_ids": ["1176147571888271360"], "author_id": "131718501", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorC26998297", "id": "1169059476558819328"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175908081026379778"}], "text": "RT @VictorC26998297: @JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4101, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:53:21.000Z", "id": "1176147548425326592", "edit_history_tweet_ids": ["1176147548425326592"], "author_id": "986015013193289731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jovem suicida assiste palestra anti-suic\u00eddio e acha gra\u00e7a"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:53:21.000Z", "id": "1176147545820729344", "edit_history_tweet_ids": ["1176147545820729344"], "author_id": "999076568", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:53:00.000Z", "id": "1176147457836769280", "edit_history_tweet_ids": ["1176147457836769280"], "author_id": "793747370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filho que matou pai a facadas durante festa se apresenta a pol\u00edcia na companhia de advogado https://t.co/1gThX9TxBn", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1gThX9TxBn", "expanded_url": "http://www.jornaldoonibusms.com.br/policia/filho-que-matou-pai-a-facadas-durante-festa-se-apresenta-a-policia-na-companhia-de-advogado/97130", "display_url": "jornaldoonibusms.com.br/policia/filho-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:52:24.000Z", "id": "1176147308125347840", "edit_history_tweet_ids": ["1176147308125347840"], "author_id": "3119196573", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:52:24.000Z", "id": "1176147305805819909", "edit_history_tweet_ids": ["1176147305805819909"], "author_id": "143166869", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:52:19.000Z", "id": "1176147287506075648", "edit_history_tweet_ids": ["1176147287506075648"], "author_id": "1191864242", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:52:14.000Z", "id": "1176147265733500933", "edit_history_tweet_ids": ["1176147265733500933"], "author_id": "1058162744", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:52:14.000Z", "id": "1176147265469276160", "edit_history_tweet_ids": ["1176147265469276160"], "author_id": "1001733525782056960", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:52:13.000Z", "id": "1176147260603846658", "edit_history_tweet_ids": ["1176147260603846658"], "author_id": "2749228974", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:52:03.000Z", "id": "1176147219633844224", "edit_history_tweet_ids": ["1176147219633844224"], "author_id": "869743268199845888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa gera\u00e7\u00e3o \u00e9 um bando de suicida depressivo fudido"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:51:38.000Z", "id": "1176147112796573696", "edit_history_tweet_ids": ["1176147112796573696"], "author_id": "282651232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una nota suicida y un despido emocional, tambien es otra manera de matarnos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:51:20.000Z", "id": "1176147038003765251", "edit_history_tweet_ids": ["1176147038003765251"], "author_id": "534464068", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:51:16.000Z", "id": "1176147021385949189", "edit_history_tweet_ids": ["1176147021385949189"], "author_id": "702672512199630848", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:51:13.000Z", "id": "1176147007997714438", "edit_history_tweet_ids": ["1176147007997714438"], "author_id": "1135717639039459329", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}], "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 32, "end": 53, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Arcos Arlegui"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SwNccajujh", "expanded_url": "http://chilecrono.cl", "display_url": "chilecrono.cl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583397359211671554/r3eqXB7_?format=jpg&name=orig", "width": 1681, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583397359211671554/r3eqXB7_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fasica folcl\u00f3rica de Chile", "description": "Emite m\u00fasica folcl\u00f3rica de todos los tiempos, en todos los estilos e int\u00e9rpretes; con 4 se\u00f1ales, 1 gratuita y 3 pagadas. Todo tipo de efem\u00e9rides de Chile.", "unwound_url": "https://chilecrono.cl/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:51:09.000Z", "id": "1176146991480483841", "edit_history_tweet_ids": ["1176146991480483841"], "author_id": "557734296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "23-09-1874  Se suicida en Par\u00eds Santiago Arcos Arlegui.\nM\u00fasica, historia e im\u00e1genes en https://t.co/SwNccajujh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:50:30.000Z", "id": "1176146830213734401", "edit_history_tweet_ids": ["1176146830213734401"], "author_id": "577491219", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:49:50.000Z", "id": "1176146663041318913", "edit_history_tweet_ids": ["1176146663041318913"], "author_id": "531563456", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 100, "tag": "Duh"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "Duh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GiselleNaile", "id": "1278492545765396481"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:49:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "3234332798", "id": "1176146652106608643", "edit_history_tweet_ids": ["1176146652106608643"], "author_id": "33813238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175938290291101696"}], "text": "@gisellenaile Qu\u00e9 fortuna. Romeo se suicida porque el muchacho crey\u00f3 que Julieta estaba muerta. #Duh."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:49:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "34337696", "id": "1176146621047955462", "edit_history_tweet_ids": ["1176146621047955462"], "author_id": "182971805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omgcaio", "id": "34337696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176145577517735938"}], "text": "@omgcaio poderiam ter feito um esquadr\u00e3o suicida decente, pelo menos mas n\u00e3aaao, vamo inventar de fazer uma fam\u00edlia feliz de psicopatas e assassinos..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:49:39.000Z", "id": "1176146613540143105", "edit_history_tweet_ids": ["1176146613540143105"], "author_id": "2740396762", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:49:29.000Z", "id": "1176146574981980163", "edit_history_tweet_ids": ["1176146574981980163"], "author_id": "1169601586210979840", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:49:26.000Z", "id": "1176146560322809857", "edit_history_tweet_ids": ["1176146560322809857"], "author_id": "68213988", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:49:21.000Z", "id": "1176146541775659010", "edit_history_tweet_ids": ["1176146541775659010"], "author_id": "92000740", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:49:13.000Z", "id": "1176146507445223430", "edit_history_tweet_ids": ["1176146507445223430"], "author_id": "955569727157555201", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:49:05.000Z", "id": "1176146472158552066", "edit_history_tweet_ids": ["1176146472158552066"], "author_id": "368955747", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:48:50.000Z", "id": "1176146408065445888", "edit_history_tweet_ids": ["1176146408065445888"], "author_id": "1075731972918517760", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:48:38.000Z", "id": "1176146359952576514", "edit_history_tweet_ids": ["1176146359952576514"], "author_id": "1152168158", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:48:35.000Z", "id": "1176146346392379398", "edit_history_tweet_ids": ["1176146346392379398"], "author_id": "2387388315", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:48:29.000Z", "id": "1176146320236699650", "edit_history_tweet_ids": ["1176146320236699650"], "author_id": "1003919611", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:48:21.000Z", "id": "1176146289513455617", "edit_history_tweet_ids": ["1176146289513455617"], "author_id": "917041134756605952", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:48:06.000Z", "id": "1176146224300400640", "edit_history_tweet_ids": ["1176146224300400640"], "author_id": "981230866314813440", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:48:03.000Z", "id": "1176146214456311814", "edit_history_tweet_ids": ["1176146214456311814"], "author_id": "1069061799809622016", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:48:03.000Z", "id": "1176146213214859265", "edit_history_tweet_ids": ["1176146213214859265"], "author_id": "284279096", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:47:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "29913589", "id": "1176146190452305921", "edit_history_tweet_ids": ["1176146190452305921"], "author_id": "2858776757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176145556156178436"}], "text": "@RevistaISTOE Mais e um mais suicida que o outro jesuis chega da medo faltam ainda tr\u00eas anos e meio com esses looks no comando ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:47:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1176146173465436161", "edit_history_tweet_ids": ["1176146173465436161"], "author_id": "3437355153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176042348016480256"}], "text": "@CarlaZambelli17 @gduvivier Realmente deputada, quem atirou na crian\u00e7a foi bandido mesmo...o mesmo tipo que tb matou a Mariele,e que foi homenageado pela famiglia Bolsonaro, n\u00e9!? Se usu\u00e1rio \u00e9 culpado pelo tr\u00e1fico, quem apoia miliciano \u00e9 o que!?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:46:58.000Z", "id": "1176145939209314304", "edit_history_tweet_ids": ["1176145939209314304"], "author_id": "201987501", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:46:57.000Z", "id": "1176145933840654336", "edit_history_tweet_ids": ["1176145933840654336"], "author_id": "2263263042", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175796759139930112"}], "text": "RT @cevansmarveI: gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:46:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030425270564671488", "id": "1176145906376331264", "edit_history_tweet_ids": ["1176145906376331264"], "author_id": "752672092575797248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ccamiloria", "id": "1030425270564671488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175996527367655424"}], "text": "@ccamiloria eee suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:46:34.000Z", "id": "1176145837610676230", "edit_history_tweet_ids": ["1176145837610676230"], "author_id": "197226430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175957528255127552"}], "text": "Y el \"maestro aprista\" ah\u00ed...Como siempre dispuesto a servir al mejor postor y luego van por los dividendos... Triste destino de los seguidores del suicida. https://t.co/5OUJdx6BSO", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5OUJdx6BSO", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraEOspinaG/status/1175957528255127552", "display_url": "twitter.com/ClaraEOspinaG/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:46:21.000Z", "id": "1176145786515509248", "edit_history_tweet_ids": ["1176145786515509248"], "author_id": "892364473490587648", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:46:21.000Z", "id": "1176145785399992320", "edit_history_tweet_ids": ["1176145785399992320"], "author_id": "1163608410836918272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 81, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DeVC6kF145", "expanded_url": "https://twitter.com/PresentesLatam/status/1175979187108270080", "display_url": "twitter.com/PresentesLatam\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175979187108270080"}], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\n@sarahebeok https://t.co/DeVC6kF145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:46:19.000Z", "id": "1176145778320056327", "edit_history_tweet_ids": ["1176145778320056327"], "author_id": "926500974214205440", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3028, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "dalla_marcia", "id": "1045081645026627584"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "952535761286508544", "id": "1176145698288541702", "edit_history_tweet_ids": ["1176145698288541702"], "author_id": "826800720636682240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175914807775637504"}], "text": "@BrasilMito17 @dalla_marcia Sabe quem matou a menina \u00c1gatha?\nVoc\u00ea, que compra drogas e acha que se d\u00e1 bem ao comprar produtos de roubo e furto.\nVoc\u00ea tem um percentual de culpa nessa morte.\nN\u00e3o adianta lamentar pela trag\u00e9dia que ocorreu com essa crian\u00e7a e culpar a pol\u00edcia se voc\u00ea alimenta a criminalidade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:42.000Z", "id": "1176145622027649024", "edit_history_tweet_ids": ["1176145622027649024"], "author_id": "22162167", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.354, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:45:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "29797128", "id": "1176145615304167426", "edit_history_tweet_ids": ["1176145615304167426"], "author_id": "826800720636682240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933910791983110"}], "text": "@showdavida Sabe quem matou a menina \u00c1gatha?\nVoc\u00ea, que compra drogas e acha que se d\u00e1 bem ao comprar produtos de roubo e furto.\nVoc\u00ea tem um percentual de culpa nessa morte.\nN\u00e3o adianta lamentar pela trag\u00e9dia que ocorreu com essa crian\u00e7a e culpar a pol\u00edcia se voc\u00ea alimenta a criminalidade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:37.000Z", "id": "1176145601915961346", "edit_history_tweet_ids": ["1176145601915961346"], "author_id": "95942356", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "El Chacal"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cgq4SWo7hx", "expanded_url": "https://twitter.com/PepeRevueltas1/status/1176145592353005570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgq4SWo7hx", "media_key": "3_1176145585583398914"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cgq4SWo7hx", "expanded_url": "https://twitter.com/PepeRevueltas1/status/1176145592353005570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgq4SWo7hx", "media_key": "3_1176145587168776192"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:35.000Z", "id": "1176145592353005570", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176145592353005570"], "author_id": "2507680435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "#Efem\u00e9rides El 23-09-1913 Belisario Dom\u00ednguez, en su calidad de senador\u00a0por el\u00a0estado de Chiapas, pronuncia un\u00a0discurso\u00a0en contra de\u00a0Victoriano Huerta, catorce d\u00edas antes de ser asesinado (el\u00a07 de octubre). En el \"Discurso suicida\" llama al Congreso a deponer a \"El Chacal\". https://t.co/cgq4SWo7hx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:27.000Z", "id": "1176145560195227661", "edit_history_tweet_ids": ["1176145560195227661"], "author_id": "2457252082", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:22.000Z", "id": "1176145536262557697", "edit_history_tweet_ids": ["1176145536262557697"], "author_id": "68830209", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:18.000Z", "id": "1176145520533880832", "edit_history_tweet_ids": ["1176145520533880832"], "author_id": "67222771", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:15.000Z", "id": "1176145508286586880", "edit_history_tweet_ids": ["1176145508286586880"], "author_id": "350731704", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:45:11.000Z", "id": "1176145490674671617", "edit_history_tweet_ids": ["1176145490674671617"], "author_id": "819206173", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:45:08.000Z", "id": "1176145478519611394", "edit_history_tweet_ids": ["1176145478519611394"], "author_id": "56407345", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:56.000Z", "id": "1176145428670242819", "edit_history_tweet_ids": ["1176145428670242819"], "author_id": "67475775", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:56.000Z", "id": "1176145428049477632", "edit_history_tweet_ids": ["1176145428049477632"], "author_id": "105934616", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:43.000Z", "id": "1176145373741617153", "edit_history_tweet_ids": ["1176145373741617153"], "author_id": "777635072623140864", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:41.000Z", "id": "1176145367303426049", "edit_history_tweet_ids": ["1176145367303426049"], "author_id": "3143259795", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:41.000Z", "id": "1176145366300995588", "edit_history_tweet_ids": ["1176145366300995588"], "author_id": "135999718", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaBurgos_", "id": "714833113"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:35.000Z", "id": "1176145338220105728", "edit_history_tweet_ids": ["1176145338220105728"], "author_id": "156056111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139743165333504"}], "text": "RT @CamilaBurgos_: En una nueva autopsia, dirigida por un destacado forense brit\u00e1nico, se sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcam\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:31.000Z", "id": "1176145324894838789", "edit_history_tweet_ids": ["1176145324894838789"], "author_id": "700100358", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:44:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "15862782", "id": "1176145324039135232", "edit_history_tweet_ids": ["1176145324039135232"], "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176144828964511744"}], "text": "o pecado de ORGULHO de Davi matou milhares de israelitas. \n\nSalom\u00e3o SE AFASTOU DE DEUS por causa das mil mulheres id\u00f3latras.\n\nAbra\u00e3o f\u00e9 N\u00c3O TEVE F\u00c9 o suficiente e cedeu ao pedido carnal de Sara, al\u00e9m de mentir de medo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:44:29.000Z", "id": "1176145316384559105", "edit_history_tweet_ids": ["1176145316384559105"], "author_id": "988230558366027793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Perereca suicida se joga ma pizza"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:44:26.000Z", "id": "1176145303331909634", "edit_history_tweet_ids": ["1176145303331909634"], "author_id": "214896697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s a investiga\u00e7\u00e3o, se descobrirem q a bala que matou a garotinha N\u00c3O partiu da arma da pol\u00edcia.\nVai continuar essa como\u00e7\u00e3o?\n\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:22.000Z", "id": "1176145285426438145", "edit_history_tweet_ids": ["1176145285426438145"], "author_id": "1156631415880130560", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:16.000Z", "id": "1176145260017344513", "edit_history_tweet_ids": ["1176145260017344513"], "author_id": "396544587", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:05.000Z", "id": "1176145215826137091", "edit_history_tweet_ids": ["1176145215826137091"], "author_id": "4714731382", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:44:01.000Z", "id": "1176145199539589120", "edit_history_tweet_ids": ["1176145199539589120"], "author_id": "151594809", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:52.000Z", "id": "1176145157982498817", "edit_history_tweet_ids": ["1176145157982498817"], "author_id": "551266987", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:46.000Z", "id": "1176145134624419843", "edit_history_tweet_ids": ["1176145134624419843"], "author_id": "895094469623779328", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:37.000Z", "id": "1176145098599518208", "edit_history_tweet_ids": ["1176145098599518208"], "author_id": "190036057", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:32.000Z", "id": "1176145077040820224", "edit_history_tweet_ids": ["1176145077040820224"], "author_id": "78886375", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:28.000Z", "id": "1176145058661314561", "edit_history_tweet_ids": ["1176145058661314561"], "author_id": "329430632", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:20.000Z", "id": "1176145026977619969", "edit_history_tweet_ids": ["1176145026977619969"], "author_id": "96781277", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:09.000Z", "id": "1176144978101358592", "edit_history_tweet_ids": ["1176144978101358592"], "author_id": "121300450", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:43:08.000Z", "id": "1176144975182159875", "edit_history_tweet_ids": ["1176144975182159875"], "author_id": "15507933", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:07.000Z", "id": "1176144971444969478", "edit_history_tweet_ids": ["1176144971444969478"], "author_id": "754381106594611201", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielasuau", "id": "122096607"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "BeatrizdelaHozM", "id": "888453637"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "CB_Castellana", "id": "951061443784462336"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:43:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "122096607", "id": "1176144939987722245", "edit_history_tweet_ids": ["1176144939987722245"], "author_id": "254691080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176144521404567552"}], "text": "@danielasuau @BeatrizdelaHozM @CB_Castellana @MADciclista Me resulta pat\u00e9tico ver que para tratar de tener raz\u00f3n pongas mi nombre en Twitter + la palabra \"suicida\". Especialmente cuando el tuit es completamente ir\u00f3nico."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:42:58.000Z", "id": "1176144932123361281", "edit_history_tweet_ids": ["1176144932123361281"], "author_id": "1025826948847689728", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:42:54.000Z", "id": "1176144915631431680", "edit_history_tweet_ids": ["1176144915631431680"], "author_id": "3558600743", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:42:39.000Z", "id": "1176144851685052416", "edit_history_tweet_ids": ["1176144851685052416"], "author_id": "275704421", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176091695080968193"}], "text": "RT @helpriodjaneiro: E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.354, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:42:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1176144773004091392", "edit_history_tweet_ids": ["1176144773004091392"], "author_id": "826800720636682240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175428576973328384"}], "text": "@MarceloLins68 Sabe quem matou a menina \u00c1gatha?\nVoc\u00ea, que compra drogas e acha que se d\u00e1 bem ao comprar produtos de roubo e furto.\nVoc\u00ea tem um percentual de culpa nessa morte.\nN\u00e3o adianta lamentar pela trag\u00e9dia que ocorreu com essa crian\u00e7a e culpar a pol\u00edcia se voc\u00ea alimenta a criminalidade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:42:14.000Z", "id": "1176144748836528133", "edit_history_tweet_ids": ["1176144748836528133"], "author_id": "39867550", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:42:13.000Z", "id": "1176144745535614976", "edit_history_tweet_ids": ["1176144745535614976"], "author_id": "1123253695079043074", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:42:11.000Z", "id": "1176144736798818304", "edit_history_tweet_ids": ["1176144736798818304"], "author_id": "303607835", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:58.000Z", "id": "1176144681278824451", "edit_history_tweet_ids": ["1176144681278824451"], "author_id": "29455859", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:52.000Z", "id": "1176144656641531904", "edit_history_tweet_ids": ["1176144656641531904"], "author_id": "67359428", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:51.000Z", "id": "1176144654405947393", "edit_history_tweet_ids": ["1176144654405947393"], "author_id": "1094708359444549633", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:43.000Z", "id": "1176144617382862850", "edit_history_tweet_ids": ["1176144617382862850"], "author_id": "112594925", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:35.000Z", "id": "1176144586374299648", "edit_history_tweet_ids": ["1176144586374299648"], "author_id": "283847783", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:33.000Z", "id": "1176144578942046209", "edit_history_tweet_ids": ["1176144578942046209"], "author_id": "137192363", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:28.000Z", "id": "1176144555428720641", "edit_history_tweet_ids": ["1176144555428720641"], "author_id": "48907348", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:26.000Z", "id": "1176144546331332608", "edit_history_tweet_ids": ["1176144546331332608"], "author_id": "14434649", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:25.000Z", "id": "1176144543290470400", "edit_history_tweet_ids": ["1176144543290470400"], "author_id": "1932687649", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "meridiusnet", "id": "2859687243"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:41:20.000Z", "id": "1176144523497549825", "edit_history_tweet_ids": ["1176144523497549825"], "author_id": "2859687243", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144331540979712"}], "text": "RT @mario_3875: @meridiusnet O qu\u00ea dizer? Quando a mentalidade esquerdista toma a raz\u00e3o, bem, Stalin foi o cara que mais matou revolucion\u00e1r\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:19.000Z", "id": "1176144516237209600", "edit_history_tweet_ids": ["1176144516237209600"], "author_id": "1321676540", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:12.000Z", "id": "1176144487749476354", "edit_history_tweet_ids": ["1176144487749476354"], "author_id": "251976113", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:07.000Z", "id": "1176144469873385475", "edit_history_tweet_ids": ["1176144469873385475"], "author_id": "65080695", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:04.000Z", "id": "1176144456623513601", "edit_history_tweet_ids": ["1176144456623513601"], "author_id": "1909499678", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:40:59.000Z", "id": "1176144432418238466", "edit_history_tweet_ids": ["1176144432418238466"], "author_id": "952103931311779840", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:55.000Z", "id": "1176144417356505091", "edit_history_tweet_ids": ["1176144417356505091"], "author_id": "872633026857009157", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:40:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "471838253", "id": "1176144356144754688", "geo": {"place_id": "ba77aeb8d5977ca3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144356144754688"], "author_id": "488346477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mamo3pallille", "id": "471838253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176131561361674247"}], "text": "@mamo3pallille Due vocali insieme ... suicida per esempio..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:40:40.000Z", "id": "1176144356065140741", "edit_history_tweet_ids": ["1176144356065140741"], "author_id": "760557686", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:40:38.000Z", "id": "1176144347538055169", "edit_history_tweet_ids": ["1176144347538055169"], "author_id": "1158377661745573888", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "meridiusnet", "id": "2859687243"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2859687243", "id": "1176144331540979712", "edit_history_tweet_ids": ["1176144331540979712"], "author_id": "101442768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176137327556595714"}], "text": "@meridiusnet O qu\u00ea dizer? Quando a mentalidade esquerdista toma a raz\u00e3o, bem, Stalin foi o cara que mais matou revolucion\u00e1rios, \u00e9 uma coisa que n\u00e3o para, \u00e9 uma esp\u00e9cie de motor perp\u00e9tuo, a mente revolucion\u00e1ria se alimenta do \u00f3dio que ela ir\u00e1 tentar destruir depois..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:25.000Z", "id": "1176144292684926988", "edit_history_tweet_ids": ["1176144292684926988"], "author_id": "237052772", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:22.000Z", "id": "1176144280831873024", "edit_history_tweet_ids": ["1176144280831873024"], "author_id": "114816625", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:40:18.000Z", "id": "1176144263270273026", "edit_history_tweet_ids": ["1176144263270273026"], "author_id": "802990969868185600", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:00.000Z", "id": "1176144184824258560", "edit_history_tweet_ids": ["1176144184824258560"], "author_id": "107419728", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:39:48.000Z", "id": "1176144134526197760", "edit_history_tweet_ids": ["1176144134526197760"], "author_id": "100329127", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:39:46.000Z", "id": "1176144126435299328", "edit_history_tweet_ids": ["1176144126435299328"], "author_id": "770361018627284992", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:39:30.000Z", "id": "1176144060521885697", "edit_history_tweet_ids": ["1176144060521885697"], "author_id": "2216771773", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:39:07.000Z", "id": "1176143965818630145", "edit_history_tweet_ids": ["1176143965818630145"], "author_id": "911346030976913413", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:39:03.000Z", "id": "1176143945748963328", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176143945748963328"], "author_id": "2663503314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida hoje na globo\n\nQue morte horr\u00edvel"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:39:02.000Z", "id": "1176143945245634560", "edit_history_tweet_ids": ["1176143945245634560"], "author_id": "1112726270993936385", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:39:02.000Z", "id": "1176143944922685444", "edit_history_tweet_ids": ["1176143944922685444"], "author_id": "3118637224", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:38:59.000Z", "id": "1176143932633374721", "edit_history_tweet_ids": ["1176143932633374721"], "author_id": "311386834", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:38:38.000Z", "id": "1176143843454050304", "edit_history_tweet_ids": ["1176143843454050304"], "author_id": "711056295722401792", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:38:19.000Z", "id": "1176143761346367495", "edit_history_tweet_ids": ["1176143761346367495"], "author_id": "946702206669029377", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Kalief"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aluapprata", "id": "139563127"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:37:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "55669462", "id": "1176143663635808257", "edit_history_tweet_ids": ["1176143663635808257"], "author_id": "55669462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176142676091199488"}], "text": "@aluapprata Mas ao mesmo tempo em que aproveitava as oportunidades, ele estava processando o Estado pelo erro que devastou sua vida. O Estado por sua vez, estava o massacrando para se defender (e nao assumir $ sua culpa). Kalief foi piorando, teve v\u00e1rios surtos, at\u00e9 que um dia se suicidou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:37:36.000Z", "id": "1176143583130390528", "edit_history_tweet_ids": ["1176143583130390528"], "author_id": "330059174", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:37:34.000Z", "id": "1176143573059874817", "edit_history_tweet_ids": ["1176143573059874817"], "author_id": "1673821752", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:37:07.000Z", "id": "1176143462950998017", "edit_history_tweet_ids": ["1176143462950998017"], "author_id": "118840016", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:36:42.000Z", "id": "1176143356071743488", "edit_history_tweet_ids": ["1176143356071743488"], "author_id": "910787348119588864", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:36:16.000Z", "id": "1176143246281625600", "edit_history_tweet_ids": ["1176143246281625600"], "author_id": "263256820", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:36:11.000Z", "id": "1176143226887188483", "edit_history_tweet_ids": ["1176143226887188483"], "author_id": "2385721345", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4725, "type": "Place", "normalized_text": "Bras de Pina"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Agata"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "357030742", "id": "1176143198856634369", "edit_history_tweet_ids": ["1176143198856634369"], "author_id": "1048234337743851520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175909205666160647"}], "text": "@Biakicis Oito jovens jogados aos porcos por traficantes em Bras de Pina ( jornal Extra 15/9/2019). Nenhuma indigna\u00e7ao de direitos humanos, nem da OAB, nem da ONU nem do Papa.\nBala que matou Agata saiu de confronto policia/trafico, nem se sabe de que revolver. STF soltou traficante ha dias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:36:03.000Z", "id": "1176143191248113664", "edit_history_tweet_ids": ["1176143191248113664"], "author_id": "147819437", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:36:00.000Z", "id": "1176143180774985729", "edit_history_tweet_ids": ["1176143180774985729"], "author_id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:35:46.000Z", "id": "1176143121459175429", "edit_history_tweet_ids": ["1176143121459175429"], "author_id": "458735560", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:35:27.000Z", "id": "1176143041943494659", "edit_history_tweet_ids": ["1176143041943494659"], "author_id": "143654141", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "Rem"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Emilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victoralonso30", "id": "365443101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:35:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "365443101", "id": "1176143033785618432", "edit_history_tweet_ids": ["1176143033785618432"], "author_id": "899375227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176142576795246599"}], "text": "@victoralonso30 Pero, corr\u00edgeme si me equivoco que hace tiempo que lo le\u00ed, tarda un tiempo en descubrir qu\u00e9 le ocurre a Rem no? Solo saldr\u00e1 cuando se super suicida un mont\u00f3n de veces intentando reiniciar delante de Emilia mientras la trauma una vez m\u00e1s y el inicio del arco. El ep\u00edlogo del 3 vaya"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:35:23.000Z", "id": "1176143025359265792", "edit_history_tweet_ids": ["1176143025359265792"], "author_id": "1864942249", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:35:23.000Z", "id": "1176143024541315074", "edit_history_tweet_ids": ["1176143024541315074"], "author_id": "29013551", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:35:05.000Z", "id": "1176142947915616256", "edit_history_tweet_ids": ["1176142947915616256"], "author_id": "1126156745867452416", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:33:57.000Z", "id": "1176142664615583748", "edit_history_tweet_ids": ["1176142664615583748"], "author_id": "3297750887", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:33:55.000Z", "id": "1176142654859612160", "edit_history_tweet_ids": ["1176142654859612160"], "author_id": "357650751", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:33:34.000Z", "id": "1176142568691851265", "edit_history_tweet_ids": ["1176142568691851265"], "author_id": "917048147129532416", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:33:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "3225784192", "id": "1176142559405641728", "edit_history_tweet_ids": ["1176142559405641728"], "author_id": "2655644690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Virr_gimenez", "id": "3225784192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176131581838315522"}], "text": "@Virr_Gimenez Jajaja perd\u00f3n es que el calor es muy suicida, imaginate en verano me quedo en bolas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:33:32.000Z", "id": "1176142558390566912", "edit_history_tweet_ids": ["1176142558390566912"], "author_id": "2975625922", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:33:30.000Z", "id": "1176142549117014017", "edit_history_tweet_ids": ["1176142549117014017"], "author_id": "1246183014", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:32:58.000Z", "id": "1176142418816749568", "edit_history_tweet_ids": ["1176142418816749568"], "author_id": "959884200726933506", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:32:52.000Z", "id": "1176142392082280449", "edit_history_tweet_ids": ["1176142392082280449"], "author_id": "2155927873", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6884, "type": "Organization", "normalized_text": "nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xflavius", "id": "366848808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:32:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "366848808", "id": "1176142282174734337", "edit_history_tweet_ids": ["1176142282174734337"], "author_id": "1336785211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176141044267782144"}], "text": "@xflavius @EncontroFatima \u00c9 f\u00e1cil ir em um programa de rede nacional e falar que a POL\u00cdCIA MATOU MAIS UMA CRIAN\u00c7A, mas pegar o telefone e denunciar a boca de fumo, ou quem s\u00e3o os bandidos ningu\u00e9m liga.\n\nQuero s\u00f3 ver se for provado que o tiro n\u00e3o saiu da arma do policial se vai ter retrata\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:32:21.000Z", "id": "1176142263170129921", "edit_history_tweet_ids": ["1176142263170129921"], "author_id": "1080580977498431488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446059198926855"}], "text": "RT @guerrerochipres: En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "ChatDeconfianza"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:32:21.000Z", "id": "1176142262205440000", "edit_history_tweet_ids": ["1176142262205440000"], "author_id": "1080580977498431488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506921657880581"}], "text": "RT @guerrerochipres: Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:32:16.000Z", "id": "1176142240693084161", "edit_history_tweet_ids": ["1176142240693084161"], "author_id": "260716552", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:32:04.000Z", "id": "1176142190394990592", "edit_history_tweet_ids": ["1176142190394990592"], "author_id": "770361018627284992", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:31:56.000Z", "id": "1176142158266556417", "edit_history_tweet_ids": ["1176142158266556417"], "author_id": "1283518398", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3217, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dantemartell31", "id": "172059354"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:31:50.000Z", "id": "1176142129615257600", "edit_history_tweet_ids": ["1176142129615257600"], "author_id": "1029200583188729856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175976927242440704"}], "text": "RT @dantemartell31: @jostipi @DanielUrresti1 El porque de su amistad y por siempre su gratitud a la familia del suicida AG. No olvidemos:\nh\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:31:49.000Z", "id": "1176142126033383426", "edit_history_tweet_ids": ["1176142126033383426"], "author_id": "802214681226121216", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:31:40.000Z", "id": "1176142090587258882", "edit_history_tweet_ids": ["1176142090587258882"], "author_id": "26861536", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:31:26.000Z", "id": "1176142031841837059", "edit_history_tweet_ids": ["1176142031841837059"], "author_id": "87602435", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:31:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "981130720998576128", "id": "1176142002964049922", "edit_history_tweet_ids": ["1176142002964049922"], "author_id": "1131548182377304065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JiminBolinho8", "id": "981130720998576128"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "TatianaGonalve8", "id": "413038098"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "hyunsent", "id": "1389643129142222848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175414428419993601"}], "text": "@JiminBolinho8 @TatianaGonalve8 @hyunsent Ele n\u00e3o se matou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:31:06.000Z", "id": "1176141947616055296", "edit_history_tweet_ids": ["1176141947616055296"], "author_id": "471911338", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:30:36.000Z", "id": "1176141819224178689", "edit_history_tweet_ids": ["1176141819224178689"], "author_id": "988544880002654208", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:30:34.000Z", "id": "1176141812743974913", "edit_history_tweet_ids": ["1176141812743974913"], "author_id": "1013669318", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:30:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "254691080", "id": "1176141807668912128", "edit_history_tweet_ids": ["1176141807668912128"], "author_id": "122096607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloGarciaB", "id": "254691080"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "BeatrizdelaHozM", "id": "888453637"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "CB_Castellana", "id": "951061443784462336"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176141462511267842"}], "text": "@PabloGarciaB @BeatrizdelaHozM @CB_Castellana @MADciclista no te animo a dejar la bici sino a que dejes de sembrar p\u00e1nico entre quienes te leen, casi como si andar en bici por la calzada fuera sin\u00f3nimo de ser suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:30:23.000Z", "id": "1176141767307145216", "edit_history_tweet_ids": ["1176141767307145216"], "author_id": "33393886", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:30:21.000Z", "id": "1176141759291805696", "edit_history_tweet_ids": ["1176141759291805696"], "author_id": "49177006", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:30:19.000Z", "id": "1176141751029047304", "edit_history_tweet_ids": ["1176141751029047304"], "author_id": "764902734382465024", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:30:14.000Z", "id": "1176141728807608320", "edit_history_tweet_ids": ["1176141728807608320"], "author_id": "1360497368", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "norma"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:29:58.000Z", "id": "1176141661967175681", "edit_history_tweet_ids": ["1176141661967175681"], "author_id": "2170244984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "que delicia! o filho da norma se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:29:52.000Z", "id": "1176141637900222464", "edit_history_tweet_ids": ["1176141637900222464"], "author_id": "313256172", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:29:50.000Z", "id": "1176141628337217536", "edit_history_tweet_ids": ["1176141628337217536"], "author_id": "2952219461", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139710458204161"}], "text": "RT @Mariolpz75: El m\u00edo se suicida https://t.co/X9s6E0prWG", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/X9s6E0prWG", "expanded_url": "https://twitter.com/carrefnza_/status/1175916843757912065", "display_url": "twitter.com/carrefnza_/sta\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:29:49.000Z", "id": "1176141624327516169", "edit_history_tweet_ids": ["1176141624327516169"], "author_id": "1693333698", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Durant"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8469, "type": "Organization", "normalized_text": "Warriors"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mSDYlQtHWL", "expanded_url": "https://twitter.com/TupiSports/status/1175899992202141697", "display_url": "twitter.com/TupiSports/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:29:48.000Z", "id": "1176141620376481792", "edit_history_tweet_ids": ["1176141620376481792"], "author_id": "788186053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175899992202141697"}], "text": "Sem falar que o Kurt Cobain se matou pq o Kevin Durant foi pro Warriors https://t.co/mSDYlQtHWL"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:29:15.000Z", "id": "1176141483554037761", "edit_history_tweet_ids": ["1176141483554037761"], "author_id": "863750474", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:29:14.000Z", "id": "1176141476948058115", "edit_history_tweet_ids": ["1176141476948058115"], "author_id": "346844365", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:29:00.000Z", "id": "1176141419922280448", "edit_history_tweet_ids": ["1176141419922280448"], "author_id": "1091013070439309314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Meu melhor amigo se matou, um ex amigo se matou, uma menina que tinha acabo de fazer amizade se matou, eu n to tao bem mais pra nada da vida https://t.co/2Hpgk5RQsi", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2Hpgk5RQsi", "expanded_url": "https://twitter.com/InnocentNudes/status/1175858569121583112", "display_url": "twitter.com/InnocentNudes/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:28:30.000Z", "id": "1176141292788736000", "edit_history_tweet_ids": ["1176141292788736000"], "author_id": "372708836", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139710458204161"}], "text": "RT @Mariolpz75: El m\u00edo se suicida https://t.co/X9s6E0prWG", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/X9s6E0prWG", "expanded_url": "https://twitter.com/carrefnza_/status/1175916843757912065", "display_url": "twitter.com/carrefnza_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:28:24.000Z", "id": "1176141265781628930", "edit_history_tweet_ids": ["1176141265781628930"], "author_id": "82197449", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:28:13.000Z", "id": "1176141221649113088", "edit_history_tweet_ids": ["1176141221649113088"], "author_id": "2440301927", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JGYcW2dhzP", "expanded_url": "https://twitter.com/reijournalist/status/1174353700971827202", "display_url": "twitter.com/reijournalist/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:27:55.000Z", "id": "1176141145111498753", "edit_history_tweet_ids": ["1176141145111498753"], "author_id": "2640415308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174353700971827202"}], "text": "Quito se suicida segundo a segundo... https://t.co/JGYcW2dhzP"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:27:29.000Z", "id": "1176141034969075712", "edit_history_tweet_ids": ["1176141034969075712"], "author_id": "926232219802357760", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:27:27.000Z", "id": "1176141026530091009", "edit_history_tweet_ids": ["1176141026530091009"], "author_id": "1936212757", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:27:24.000Z", "id": "1176141014530002944", "edit_history_tweet_ids": ["1176141014530002944"], "author_id": "140719366", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:27:02.000Z", "id": "1176140922679152641", "edit_history_tweet_ids": ["1176140922679152641"], "author_id": "4833023464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naiholi", "id": "1475331955252244482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138332058861568"}], "text": "RT @Naiholi: Como que uma m\u00e3e n\u00e3o matou esse homem ainda? Se fosse meu filho eu iria comer o c\u00fa desse cara com uma vassoura, ia subir da va\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:26:59.000Z", "id": "1176140912705122305", "edit_history_tweet_ids": ["1176140912705122305"], "author_id": "146429383", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:26:51.000Z", "id": "1176140876948680704", "edit_history_tweet_ids": ["1176140876948680704"], "author_id": "2228499827", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:26:33.000Z", "id": "1176140803003092993", "edit_history_tweet_ids": ["1176140803003092993"], "author_id": "2852225595", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:26:25.000Z", "id": "1176140770509766657", "edit_history_tweet_ids": ["1176140770509766657"], "author_id": "1681490977", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Ramon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:26:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2285752466", "id": "1176140743074811908", "edit_history_tweet_ids": ["1176140743074811908"], "author_id": "148040456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175869807419416577"}], "text": "@311_carolferco Ramon chico dale un chance, que es mujer se suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4dy siga pasando sus videos, que ya le tome cari\u00f1o a la loquita.. jaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:26:14.000Z", "id": "1176140722300497921", "edit_history_tweet_ids": ["1176140722300497921"], "author_id": "284824052", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:26:11.000Z", "id": "1176140710942314496", "edit_history_tweet_ids": ["1176140710942314496"], "author_id": "1849971451", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:26:05.000Z", "id": "1176140684631433218", "edit_history_tweet_ids": ["1176140684631433218"], "author_id": "1645736942", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:26:02.000Z", "id": "1176140672342118405", "edit_history_tweet_ids": ["1176140672342118405"], "author_id": "2417188420", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:25:41.000Z", "id": "1176140583963787265", "edit_history_tweet_ids": ["1176140583963787265"], "author_id": "111461884", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:25:24.000Z", "id": "1176140513084346374", "edit_history_tweet_ids": ["1176140513084346374"], "author_id": "1106499489630744576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139710458204161"}], "text": "RT @Mariolpz75: El m\u00edo se suicida https://t.co/X9s6E0prWG", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/X9s6E0prWG", "expanded_url": "https://twitter.com/carrefnza_/status/1175916843757912065", "display_url": "twitter.com/carrefnza_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:25:06.000Z", "id": "1176140438262210565", "edit_history_tweet_ids": ["1176140438262210565"], "author_id": "337308428", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:24:56.000Z", "id": "1176140395228598273", "edit_history_tweet_ids": ["1176140395228598273"], "author_id": "135634363", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:24:54.000Z", "id": "1176140388454871040", "edit_history_tweet_ids": ["1176140388454871040"], "author_id": "240461652", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:24:51.000Z", "id": "1176140372747214848", "edit_history_tweet_ids": ["1176140372747214848"], "author_id": "910819981805412352", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:24:42.000Z", "id": "1176140335107518465", "edit_history_tweet_ids": ["1176140335107518465"], "author_id": "148217844", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:24:24.000Z", "id": "1176140258913792001", "edit_history_tweet_ids": ["1176140258913792001"], "author_id": "1516067222", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:24:15.000Z", "id": "1176140224008740865", "edit_history_tweet_ids": ["1176140224008740865"], "author_id": "103985063", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:24:14.000Z", "id": "1176140217557893130", "edit_history_tweet_ids": ["1176140217557893130"], "author_id": "1075891263470211072", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:23:54.000Z", "id": "1176140134850412545", "edit_history_tweet_ids": ["1176140134850412545"], "author_id": "721153717010083840", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Fisher"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:23:35.000Z", "id": "1176140054118449152", "edit_history_tweet_ids": ["1176140054118449152"], "author_id": "1068939861166645248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Fisher me clava la mirada cuando habla y me desconcentra de mi pensamiento suicida, tengo que asentir con la cabeza como si estuviera prest\u00e1ndole atenci\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:23:07.000Z", "id": "1176139937034493952", "edit_history_tweet_ids": ["1176139937034493952"], "author_id": "57776746", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:22:31.000Z", "id": "1176139786240843776", "edit_history_tweet_ids": ["1176139786240843776"], "author_id": "360376798", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/uicJ59JIKw", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:22:21.000Z", "id": "1176139743165333504", "edit_history_tweet_ids": ["1176139743165333504"], "author_id": "714833113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En una nueva autopsia, dirigida por un destacado forense brit\u00e1nico, se sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba... https://t.co/uicJ59JIKw"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:22:19.000Z", "id": "1176139735582105600", "edit_history_tweet_ids": ["1176139735582105600"], "author_id": "2320869197", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:22:18.000Z", "id": "1176139734265057280", "edit_history_tweet_ids": ["1176139734265057280"], "author_id": "1747482997", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:22:13.000Z", "id": "1176139710458204161", "geo": {"place_id": "3c6195325c4b7136"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139710458204161"], "author_id": "1109362222071992321", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El m\u00edo se suicida https://t.co/X9s6E0prWG", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/X9s6E0prWG", "expanded_url": "https://twitter.com/carrefnza_/status/1175916843757912065", "display_url": "twitter.com/carrefnza_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:22:10.000Z", "id": "1176139698412109827", "edit_history_tweet_ids": ["1176139698412109827"], "author_id": "353373673", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:22:02.000Z", "id": "1176139663507152903", "edit_history_tweet_ids": ["1176139663507152903"], "author_id": "252207099", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}], "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:21:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "87586196", "id": "1176139643085086721", "edit_history_tweet_ids": ["1176139643085086721"], "author_id": "63549440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936630001217537"}], "text": "@manriquehector @Miguel_Pizarro No es vocaci\u00f3n suicida, es meritocracia, alguien si se quemo las pesta\u00f1as en estudios diplom\u00e1ticos, lo m\u00e1s decente del Sr. Pizarro es que rechace un cargo del cual no tiene la capacidad de atender, claro ir a montar show como los chavistas eso s\u00ed."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:21:50.000Z", "id": "1176139616946143233", "edit_history_tweet_ids": ["1176139616946143233"], "author_id": "302204018", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "142393421", "id": "1176139540647600128", "edit_history_tweet_ids": ["1176139540647600128"], "author_id": "1149415695316389888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 264, "end": 272, "username": "tfm1985", "id": "359473230"}]}, "text": "@GloboNews\nUma manh\u00e3 inteira para mostrar que toda troca de tiro que h\u00e1 bala perdida foi a PM que matou o cidad\u00e3o, al\u00e9m do mais um artigo da lei ante-crime quer dar retaguarda para PMs matarem cidad\u00e3os inocentes\nVoc\u00eas se superam todos os dias\nParem de hipocrisias\n@tfm1985 \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:21:30.000Z", "id": "1176139530858061824", "edit_history_tweet_ids": ["1176139530858061824"], "author_id": "770923010719088640", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:21:28.000Z", "id": "1176139521756413952", "edit_history_tweet_ids": ["1176139521756413952"], "author_id": "847514974096203776", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:21:22.000Z", "id": "1176139495546216449", "edit_history_tweet_ids": ["1176139495546216449"], "author_id": "934433597850898434", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:21:14.000Z", "id": "1176139463845646337", "edit_history_tweet_ids": ["1176139463845646337"], "author_id": "3242058137", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}], "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloNLeite", "id": "2260454084"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:21:08.000Z", "id": "1176139439011008522", "edit_history_tweet_ids": ["1176139439011008522"], "author_id": "159130521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176108491351777287"}], "text": "RT @MarceloNLeite: \u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:21:05.000Z", "id": "1176139427904655360", "edit_history_tweet_ids": ["1176139427904655360"], "author_id": "1122863234938220546", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:20:58.000Z", "id": "1176139397886033923", "edit_history_tweet_ids": ["1176139397886033923"], "author_id": "200674599", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-23T14:20:48.000Z", "id": "1176139354886070272", "edit_history_tweet_ids": ["1176139354886070272"], "author_id": "490215456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "afpfr", "id": "338985020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176060723375562752"}], "text": "RT @Beni_le_matou: @afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:20:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "232594115", "id": "1176139250598912002", "edit_history_tweet_ids": ["1176139250598912002"], "author_id": "52523990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "almeidascamila", "id": "232594115"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "felipeeeee", "id": "40368729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176138999112568832"}], "text": "@almeidascamila @felipeeeee Eu s\u00f3 dei a corda, a pessoa se enforcou sozinha"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:20:23.000Z", "id": "1176139250326261761", "edit_history_tweet_ids": ["1176139250326261761"], "author_id": "370044287", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:20:19.000Z", "id": "1176139232919920641", "edit_history_tweet_ids": ["1176139232919920641"], "author_id": "122117393", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:20:14.000Z", "id": "1176139212170698752", "edit_history_tweet_ids": ["1176139212170698752"], "author_id": "628479462", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:19:59.000Z", "id": "1176139149079961600", "edit_history_tweet_ids": ["1176139149079961600"], "author_id": "924591410602500101", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "author_id": "3116837321", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:19:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1176139017852792838", "edit_history_tweet_ids": ["1176139017852792838"], "author_id": "919993667850555393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 199, "end": 205, "username": "PM_RJ", "id": "65081345"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176121934267998209"}], "text": "@VEJA @BlogdoNoblat Quem matou, n\u00e3o se tem conhecimento de quem efetuou o disparo, quem mandou, como n\u00e3o se sabe quem efetuou o disparo ainda nao se sabe quem foi o mandante, mas a m\u00eddia j\u00e1 elegeu a @PM_RJ como algoz e o @wilsonwitzel como mandante. Bom pra m\u00eddia, ruim para fam\u00edlia da menina."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:26.000Z", "id": "1176139011716526080", "edit_history_tweet_ids": ["1176139011716526080"], "author_id": "144213158", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:19:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "737916752", "id": "1176139005823520768", "edit_history_tweet_ids": ["1176139005823520768"], "author_id": "2523738207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielOpotiguar", "id": "737916752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176135160624025600"}], "text": "@DanielOpotiguar E sua explora\u00e7\u00e3o, por outro lado, aos defensores de traficantes, j\u00e1 que, at\u00e9 este instante, n\u00e3o se sabe de onde saiu a bala que a matou. Mas quem defende bandido, quem quer de volta um cargo no Executivo n\u00e3o se segura para n\u00e3o fazer uso pol\u00edtico de uma trag\u00e9dia. Vale tudo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:19:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088520820467601416", "id": "1176139003524997130", "edit_history_tweet_ids": ["1176139003524997130"], "author_id": "572955840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176108792473423872"}], "text": "@Fernuf91 Querida n\u00e3o sei se vc sabe, mas FOI A POL\u00cdCIA QUE MATOU, COM TIRO PELAS COSTAS, UMA CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS. \nN\u00e3o foi um traficante, um usu\u00e1rio, n\u00e3o estava tendo tiroteio, a pol\u00edcia n\u00e3o estava sob ataque. Ela simplesmente se achou no direito de ATIRAR e MATAR."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "id": "1176138973846167553", "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "author_id": "274929169", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:13.000Z", "id": "1176138956632657922", "edit_history_tweet_ids": ["1176138956632657922"], "author_id": "551322100", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:18:58.000Z", "id": "1176138895475560448", "edit_history_tweet_ids": ["1176138895475560448"], "author_id": "138525081", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:18:58.000Z", "id": "1176138893181292545", "edit_history_tweet_ids": ["1176138893181292545"], "author_id": "898160212263284737", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:18:51.000Z", "id": "1176138862332174337", "edit_history_tweet_ids": ["1176138862332174337"], "author_id": "81143929", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:18:44.000Z", "id": "1176138832816812034", "edit_history_tweet_ids": ["1176138832816812034"], "author_id": "2664454801", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:18:43.000Z", "id": "1176138829499158528", "edit_history_tweet_ids": ["1176138829499158528"], "author_id": "520773499", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:18:35.000Z", "id": "1176138799019114496", "edit_history_tweet_ids": ["1176138799019114496"], "author_id": "520773499", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:18:28.000Z", "id": "1176138768564330496", "edit_history_tweet_ids": ["1176138768564330496"], "author_id": "61192087", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:18:11.000Z", "id": "1176138697156235264", "edit_history_tweet_ids": ["1176138697156235264"], "author_id": "1364932345", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "telaquente"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "globo"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.83, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6105, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/zUB4JcuTHM", "expanded_url": "https://www.entrepop.com.br/tv/2019/09/globo-exibe-esquadrao-suicida-na-tela-quente-desta-segunda-feira-23/", "display_url": "entrepop.com.br/tv/2019/09/glo\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:17:46.000Z", "id": "1176138593116536837", "edit_history_tweet_ids": ["1176138593116536837"], "author_id": "997131212723556353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A #telaquente \u00e9 pura a\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira (23). A #globo exibe o sucesso Esquadr\u00e3o Suicida, universo cinematogr\u00e1fico da DC. Clique na imagem e confira. https://t.co/zUB4JcuTHM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:17:33.000Z", "id": "1176138538322145280", "edit_history_tweet_ids": ["1176138538322145280"], "author_id": "72388783", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:17:10.000Z", "id": "1176138442658451458", "edit_history_tweet_ids": ["1176138442658451458"], "author_id": "105254732", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:16:44.000Z", "id": "1176138332058861568", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176138332058861568"], "author_id": "2858384018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como que uma m\u00e3e n\u00e3o matou esse homem ainda? Se fosse meu filho eu iria comer o c\u00fa desse cara com uma vassoura, ia subir da varanda e soltar ele pra ver se ele consegue ficar em p\u00e9! ZBCT\ud83d\ude21 https://t.co/TNaOp7wqeK", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/TNaOp7wqeK", "expanded_url": "https://t.co/TNaOp7wqeK", "display_url": "t.co/TNaOp7wqeK"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:15:57.000Z", "id": "1176138136142983169", "edit_history_tweet_ids": ["1176138136142983169"], "author_id": "158886819", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:15:57.000Z", "id": "1176138135521988608", "edit_history_tweet_ids": ["1176138135521988608"], "author_id": "1062221893493755904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176133627299500033"}], "text": "Que suicida andas hoy https://t.co/4Sk51rEH9t", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/4Sk51rEH9t", "expanded_url": "https://twitter.com/FifthRxbin/status/1176133627299500033", "display_url": "twitter.com/FifthRxbin/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:15:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091459536714641408", "id": "1176137911953174528", "edit_history_tweet_ids": ["1176137911953174528"], "author_id": "1135058837151592453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chaverexx", "id": "1091459536714641408"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "cherrydelirious", "id": "107109857"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176132417914114049"}], "text": "@chaverexx @cherrydelirious @artur_slo @FabioPorchat @wilsonwitzel Ahhhhhh, s\u00e9rio? \u00c9 esse impedimento \u00e9 feito como, com flores e livros ? A imprensa brasileira sempre fica contra o policial e a favor do traficante, a bala perdida sempre ser\u00e1 do policial, tolo \u00e9 quem acredita nessa desinforma\u00e7\u00e3o e abra\u00e7a essa ideia suicida \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/evVOVsV4vH", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:15:00.000Z", "id": "1176137893292756995", "edit_history_tweet_ids": ["1176137893292756995"], "author_id": "2522774116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/evVOVsV4vH v\u00eda @Pulzo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:14:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "100553084", "id": "1176137883377442818", "edit_history_tweet_ids": ["1176137883377442818"], "author_id": "601226939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "makhlima2", "id": "1088546037395058693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175887620867592192"}], "text": "@Daienemendes @makhlima2 Se tem certeza que foi o policial que matou a menina da os nomes do policial e prove  ou ir\u00e1 responder a um belo processo por calunia e difama\u00e7\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Kalapalo"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ev951NONMc", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:14:57.000Z", "id": "1176137882320478208", "edit_history_tweet_ids": ["1176137882320478208"], "author_id": "730905567116574720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Surgem not\u00edcias esparsas de que o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta:\u00a0Ysani Kalapalo.\u00a0S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado \u201cgabinete do \u00f3dio\u201d instalado no Planalto sob a tutela de Carlos Bolsonaro\n\n https://t.co/ev951NONMc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:14:36.000Z", "id": "1176137793619275778", "edit_history_tweet_ids": ["1176137793619275778"], "author_id": "88975263", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:14:29.000Z", "id": "1176137764905082884", "edit_history_tweet_ids": ["1176137764905082884"], "author_id": "981706413700460544", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:55.000Z", "id": "1176137623548628992", "edit_history_tweet_ids": ["1176137623548628992"], "author_id": "195164626", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pXAM76dU1n", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/videos/aragon/agrede-exmujer-despues-suicida_78830.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/videos/aragon/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:37.000Z", "id": "1176137546516090880", "edit_history_tweet_ids": ["1176137546516090880"], "author_id": "19491908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176137495064535040"}], "text": "RT @periodicoaragon: \u23ef\ufe0f Im\u00e1genes del suceso en Torrero. Agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/pXAM76dU1n https://t.co/QmM5S\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:28.000Z", "id": "1176137509547458560", "edit_history_tweet_ids": ["1176137509547458560"], "author_id": "743029375440977921", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127827495792640"}], "text": "RT @laSextaTV: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pXAM76dU1n", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/videos/aragon/agrede-exmujer-despues-suicida_78830.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/videos/aragon/\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QmM5S5xnKw", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1176137495064535040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QmM5S5xnKw", "media_key": "3_1176137486168449026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:25.000Z", "id": "1176137495064535040", "edit_history_tweet_ids": ["1176137495064535040"], "author_id": "46668976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u23ef\ufe0f Im\u00e1genes del suceso en Torrero. Agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/pXAM76dU1n https://t.co/QmM5S5xnKw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:18.000Z", "id": "1176137466220294145", "edit_history_tweet_ids": ["1176137466220294145"], "author_id": "904725215393009665", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:13:14.000Z", "id": "1176137451670310914", "edit_history_tweet_ids": ["1176137451670310914"], "author_id": "343135999", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cy53RuWiFS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:02.000Z", "id": "1176137400705277958", "edit_history_tweet_ids": ["1176137400705277958"], "author_id": "307784296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida;via=periodicoaragon;url=https://t.co/cy53RuWiFS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:12:51.000Z", "id": "1176137354827980802", "edit_history_tweet_ids": ["1176137354827980802"], "author_id": "793524044263989248", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:12:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105880815", "id": "1176137340726779905", "edit_history_tweet_ids": ["1176137340726779905"], "author_id": "892361057771151360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fukin_morons", "id": "1105880815"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "artfirme17", "id": "955312918941372416"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176133321157500928"}], "text": "@fukin_morons @SissyRibs @artfirme17 @dhearantes @QuebrandoOTabu Porque voc\u00ea est\u00e1 generalizando se realmente foi a pol\u00edcia que matou tem que ser punido, s\u00f3 que pode n\u00e3o ter sido a policia, esses traficantes s\u00e3o cru\u00e9is pode ter sido eles e terem mandado os moradores dizerem que foi a pol\u00edcia."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:12:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "id": "1176137314436878336", "edit_history_tweet_ids": ["1176137314436878336"], "author_id": "1057837901386530816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176135555698049025"}], "text": "@ArthurWeint Esse babaca \u00e9 um irrespons\u00e1vel!\nUm monte de Policiais morreram s\u00f3 nessa semana e ele n\u00e3o deu um pio.\nPor acaso, uma vida vale mais do q a outra, n\u00e3o!\nEnt\u00e3o, ele \u00e9 um hip\u00f3crita.\nE n\u00e3o se pode falar q a Pol\u00edcia matou, nem foi feito o exame bal\u00edstico, ainda.\nQ irresponsabilidade..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:12:19.000Z", "id": "1176137220551565312", "edit_history_tweet_ids": ["1176137220551565312"], "author_id": "743872883139706880", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:12:10.000Z", "id": "1176137180470743040", "edit_history_tweet_ids": ["1176137180470743040"], "author_id": "317878775", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:12:05.000Z", "id": "1176137163047604224", "edit_history_tweet_ids": ["1176137163047604224"], "author_id": "743872883139706880", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:11:51.000Z", "id": "1176137102276218880", "edit_history_tweet_ids": ["1176137102276218880"], "author_id": "743872883139706880", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:10:34.000Z", "id": "1176136777888935943", "edit_history_tweet_ids": ["1176136777888935943"], "author_id": "2759964285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente desculpem se eu sumir, como eu disse ontem, minha amiga se suicidou, ainda estou de luto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:10:13.000Z", "id": "1176136691591065606", "edit_history_tweet_ids": ["1176136691591065606"], "author_id": "1013748373", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:10:10.000Z", "id": "1176136680358780929", "edit_history_tweet_ids": ["1176136680358780929"], "author_id": "29449727", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:10:05.000Z", "id": "1176136657130725376", "edit_history_tweet_ids": ["1176136657130725376"], "author_id": "139539237", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Woo Joo"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "sky castle"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Hye"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:10:05.000Z", "id": "1176136656086339584", "edit_history_tweet_ids": ["1176136656086339584"], "author_id": "79289538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fui dormir \u00e0s 5 da manh\u00e3 chorando com Woo Joo em sky castle e se ele realmente matou a Hye Na vou sofrer mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:09:56.000Z", "id": "1176136619495215105", "edit_history_tweet_ids": ["1176136619495215105"], "author_id": "890435739812605952", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:09:37.000Z", "id": "1176136540738789376", "edit_history_tweet_ids": ["1176136540738789376"], "author_id": "2788872818", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:09:11.000Z", "id": "1176136430218858498", "edit_history_tweet_ids": ["1176136430218858498"], "author_id": "929847565", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:09:09.000Z", "id": "1176136422027333633", "edit_history_tweet_ids": ["1176136422027333633"], "author_id": "1357659360", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:08:46.000Z", "id": "1176136327462629377", "edit_history_tweet_ids": ["1176136327462629377"], "author_id": "2466950923", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:08:38.000Z", "id": "1176136293614534656", "edit_history_tweet_ids": ["1176136293614534656"], "author_id": "125037536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu tio entrou aqui e me matou de susto o cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 pulou umas batidas hj vai se intenso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:07:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171958674631401473", "id": "1176136053708775424", "edit_history_tweet_ids": ["1176136053708775424"], "author_id": "1171199371867754497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bwakandaforever", "id": "1171958674631401473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175967497624965120"}], "text": "@bwakandaforever ~PAREJA SUICIDA~"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:07:40.000Z", "id": "1176136047987703808", "edit_history_tweet_ids": ["1176136047987703808"], "author_id": "171034132", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:07:24.000Z", "id": "1176135984456568832", "edit_history_tweet_ids": ["1176135984456568832"], "author_id": "1624957778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176135960851034113"}], "text": "RT @CAT_2019_INDEPE: Estic buscant olles, petardos i magdalenes  explosives, per crear un comando suicida, alg\u00fa vol apuntar-se o colaborar\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:07:19.000Z", "id": "1176135960851034113", "edit_history_tweet_ids": ["1176135960851034113"], "author_id": "1624957778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estic buscant olles, petardos i magdalenes  explosives, per crear un comando suicida, alg\u00fa vol apuntar-se o colaborar amb material de guerra?\nPosar-se en contacte pel privat...! https://t.co/ekhwoOKTkl", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ekhwoOKTkl", "expanded_url": "https://twitter.com/CAT_2019_INDEPE/status/1176135960851034113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekhwoOKTkl", "media_key": "3_1176135898741837827"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:06:56.000Z", "id": "1176135863786463232", "edit_history_tweet_ids": ["1176135863786463232"], "author_id": "1147259504633032704", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:06:41.000Z", "id": "1176135802876780544", "edit_history_tweet_ids": ["1176135802876780544"], "author_id": "1299413904", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:06:34.000Z", "id": "1176135773973860353", "edit_history_tweet_ids": ["1176135773973860353"], "author_id": "74650372", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "id": "1176135681715900424", "edit_history_tweet_ids": ["1176135681715900424"], "author_id": "203591928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601165461053441"}], "text": "@tabataamaralsp Quem matou ela foi o tr\u00e1fico, n\u00e3o a Pol\u00edcia!!! Se n\u00e3o fosse o tr\u00e1fico a Pol\u00edcia nem estaria l\u00e1!!! Muito triste tudo isso!! Crian\u00e7as e nenhuma pessoa de bem, n\u00e3o deveriam ser v\u00edtimas de tudo isso!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "nardini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ortizvalenn_", "id": "709442276917907458"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/SQN7Chtbd8", "expanded_url": "https://twitter.com/martinatorresg/status/1175563324353851393", "display_url": "twitter.com/martinatorresg\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:06:10.000Z", "id": "1176135673763553281", "edit_history_tweet_ids": ["1176135673763553281"], "author_id": "1113542659296120832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175978485849960448"}], "text": "RT @ortizvalenn_: nardini ve esto y se suicida https://t.co/SQN7Chtbd8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wXRLqIBJmx", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=lyD-BBFGTWCOHQn5k1Am8A", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:05:58.000Z", "id": "1176135622798364672", "edit_history_tweet_ids": ["1176135622798364672"], "author_id": "368110002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y no lo olviden, nadie se suicida en una comisar\u00eda: ACAB\n\n:\u00b7: A.C.A.B. - Sara Hebe\nhttps://t.co/wXRLqIBJmx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:05:46.000Z", "id": "1176135571313496065", "edit_history_tweet_ids": ["1176135571313496065"], "author_id": "80218134", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:05:45.000Z", "id": "1176135567056211969", "edit_history_tweet_ids": ["1176135567056211969"], "author_id": "1110498872730812417", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:05:35.000Z", "id": "1176135526895763458", "edit_history_tweet_ids": ["1176135526895763458"], "author_id": "26959659", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:04:32.000Z", "id": "1176135259416662024", "edit_history_tweet_ids": ["1176135259416662024"], "author_id": "387345110", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:04:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2289854324", "id": "1176135140147453953", "edit_history_tweet_ids": ["1176135140147453953"], "author_id": "2289854324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176134811850805254"}], "text": "Primero 10 minutos para el control de bombas porque me vieron cara de suicida, luego 45 minutos para que me dieran la puta maleta porque me obligaron a bajarla a bodega y ahora esto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:03:49.000Z", "id": "1176135082215653377", "edit_history_tweet_ids": ["1176135082215653377"], "author_id": "921833173360762886", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:02:54.000Z", "id": "1176134849557598209", "edit_history_tweet_ids": ["1176134849557598209"], "author_id": "870857449", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:02:35.000Z", "id": "1176134771606470657", "edit_history_tweet_ids": ["1176134771606470657"], "author_id": "320486862", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:01:15.000Z", "id": "1176134436636811266", "edit_history_tweet_ids": ["1176134436636811266"], "author_id": "924722636957110273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 108, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eVzRTZ94LW", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/eVzRTZ94LW via @UOL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:01:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "32532614", "id": "1176134384187072512", "edit_history_tweet_ids": ["1176134384187072512"], "author_id": "267938589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175960507725090817"}], "text": "@claudiacisneros Nadie le cree al sr. de Sipan, corrupto como su jefe el suicida Q.E.P.D."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:00:57.000Z", "id": "1176134359130288130", "edit_history_tweet_ids": ["1176134359130288130"], "author_id": "4157762429", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:00:39.000Z", "id": "1176134283594993664", "edit_history_tweet_ids": ["1176134283594993664"], "author_id": "62711579", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:00:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "69733621", "id": "1176134271611932672", "edit_history_tweet_ids": ["1176134271611932672"], "author_id": "51300992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alessteles", "id": "69733621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176130910913273856"}], "text": "@alessteles Era para ser passou no lugar de matou, mas ok! Kkkkk, ent\u00e3o ela \u00e9 insuport\u00e1vel de mimada! Agora t\u00e1 aqui sentada se achando a bonitona, HAHAHAAHAH!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:00:31.000Z", "id": "1176134250527150080", "edit_history_tweet_ids": ["1176134250527150080"], "author_id": "128748480", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:00:13.000Z", "id": "1176134174740275207", "edit_history_tweet_ids": ["1176134174740275207"], "author_id": "24818080", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:59:35.000Z", "id": "1176134013888663553", "edit_history_tweet_ids": ["1176134013888663553"], "author_id": "120488005", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8018, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mov_jupsin", "id": "703950360508026881"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ETynxF134Q", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:59:16.000Z", "id": "1176133934129827840", "edit_history_tweet_ids": ["1176133934129827840"], "author_id": "932922545807949824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176115376939315205"}], "text": "RT @mov_jupsin: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en #Zaragoza https://t.co/ETynxF134Q v\u00eda @laSextaTV\n#mo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:59:08.000Z", "id": "1176133903633002497", "edit_history_tweet_ids": ["1176133903633002497"], "author_id": "2741839645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "hacer una maleta para irte un a\u00f1o entero me parece misi\u00f3n suicida imposible"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:59:05.000Z", "id": "1176133889406001152", "edit_history_tweet_ids": ["1176133889406001152"], "author_id": "3398178837", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:58:55.000Z", "id": "1176133848960315397", "edit_history_tweet_ids": ["1176133848960315397"], "author_id": "345521990", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:58:51.000Z", "id": "1176133830014570496", "edit_history_tweet_ids": ["1176133830014570496"], "author_id": "1137541572", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:58:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1176133685629898752", "edit_history_tweet_ids": ["1176133685629898752"], "author_id": "1103361584531951616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "text": "@felipeneto @mariadorosario Deixe de ser hip\u00f3crita seu imundo.\n\nE se a bala a matou a crian\u00e7a for de arma em poder de bandidos??  Que vc ir\u00e1 dizer?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:58:10.000Z", "id": "1176133660946370561", "edit_history_tweet_ids": ["1176133660946370561"], "author_id": "1395742910", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:57:09.000Z", "id": "1176133403810381824", "edit_history_tweet_ids": ["1176133403810381824"], "author_id": "361650155", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:56:08.000Z", "id": "1176133146984767488", "edit_history_tweet_ids": ["1176133146984767488"], "author_id": "56503878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": ": CARTA DE UN SUICIDA-PARA REFLEXIONAR https://t.co/f00CKvEYMA", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/f00CKvEYMA", "expanded_url": "https://oscarsuarez7.blogspot.com/2019/09/carta-de-un-suicida-para-reflexionar.html?spref=tw", "display_url": "oscarsuarez7.blogspot.com/2019/09/carta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oscarsuarez7.blogspot.com/2019/09/carta-de-un-suicida-para-reflexionar.html?spref=tw"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:55:30.000Z", "id": "1176132990050721793", "edit_history_tweet_ids": ["1176132990050721793"], "author_id": "703592079474225152", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:54:50.000Z", "id": "1176132822123393025", "edit_history_tweet_ids": ["1176132822123393025"], "author_id": "124206263", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:54:45.000Z", "id": "1176132798979215362", "edit_history_tweet_ids": ["1176132798979215362"], "author_id": "151589766", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:54:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1670240701", "id": "1176132775025479680", "edit_history_tweet_ids": ["1176132775025479680"], "author_id": "1095542936794791936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "facucastruccio", "id": "1670240701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176132619253231616"}], "text": "@facucastruccio *Sticker del sapo que se suicida*"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:53:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105880815", "id": "1176132388260405250", "edit_history_tweet_ids": ["1176132388260405250"], "author_id": "892361057771151360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fukin_morons", "id": "1105880815"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "artfirme17", "id": "955312918941372416"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176130510319435777"}], "text": "@fukin_morons @SissyRibs @artfirme17 @dhearantes @QuebrandoOTabu Que bom tamb\u00e9m n\u00e3o sou bolsominion, e se n\u00e3o foi a policia que matou voc\u00ea vai retirar o que voc\u00ea disse?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:52:56.000Z", "id": "1176132342479511552", "edit_history_tweet_ids": ["1176132342479511552"], "author_id": "469611037", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:52:47.000Z", "id": "1176132303048908802", "edit_history_tweet_ids": ["1176132303048908802"], "author_id": "2878760559", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:52:24.000Z", "id": "1176132209985675264", "edit_history_tweet_ids": ["1176132209985675264"], "author_id": "31513510", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:52:18.000Z", "id": "1176132183800651779", "edit_history_tweet_ids": ["1176132183800651779"], "author_id": "2952959765", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:52:06.000Z", "id": "1176132132512686082", "edit_history_tweet_ids": ["1176132132512686082"], "author_id": "114317632", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:52:01.000Z", "id": "1176132113134960640", "edit_history_tweet_ids": ["1176132113134960640"], "author_id": "970778985176190979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de saber que uma prima do meu pai se suicidou \ud83d\ude2d \n\nEstamos perdendo pessoas todos os dias \ud83d\ude1e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:51:39.000Z", "id": "1176132021246136320", "edit_history_tweet_ids": ["1176132021246136320"], "author_id": "329219554", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127827495792640"}], "text": "RT @laSextaTV: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T13:51:32.000Z", "id": "1176131991760179200", "edit_history_tweet_ids": ["1176131991760179200"], "author_id": "887592416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marchetti: \"Roma cantiere, Milan cantiere grande. E' presto per la fuga del Napoli. Se non si suicida...\" https://t.co/GUo4Llu2ua", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GUo4Llu2ua", "expanded_url": "https://partenopei.net/articolo/areanapoli---interviste---marchetti-roma-cantiere-milan-cantiere-grande-e--presto-per-la-fuga-del-napoli-se-non-si-suicida_342187.html", "display_url": "partenopei.net/articolo/arean\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:51:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "862606104248897536", "id": "1176131991449821185", "edit_history_tweet_ids": ["1176131991449821185"], "author_id": "862606104248897536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176095441869594625"}], "text": "Encima una anciana casi me suicida esta ma\u00f1ana y casi mato a un catedr\u00e1tico."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-09-23T13:50:53.000Z", "id": "1176131825003048961", "edit_history_tweet_ids": ["1176131825003048961"], "author_id": "844360136135266305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pe\nre\nre\nca\nsuicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:50:36.000Z", "id": "1176131753657929728", "edit_history_tweet_ids": ["1176131753657929728"], "author_id": "122650014", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:50:17.000Z", "id": "1176131677028044800", "edit_history_tweet_ids": ["1176131677028044800"], "author_id": "476068949", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127827495792640"}], "text": "RT @laSextaTV: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:50:09.000Z", "id": "1176131643641344000", "edit_history_tweet_ids": ["1176131643641344000"], "author_id": "237421979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o suicida estava prestes a pular, as pessoas se apressaram pra pegar o celular, as mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar, por favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:49:46.000Z", "id": "1176131543754006532", "edit_history_tweet_ids": ["1176131543754006532"], "author_id": "461375294", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:49:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "299551879", "id": "1176131525835927555", "edit_history_tweet_ids": ["1176131525835927555"], "author_id": "3070033102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Victorjehache", "id": "299551879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176123550203355137"}], "text": "@Victorjehache Ya, yo tambi\u00e9n soy adicto a f\u00e1rmacos recetados por un profesional y sufro depresi\u00f3n.\nMejor ser adicto que suicida.\n\nO sea, no he dicho nada malo ni contradictorio. Est\u00e1 adicto, por eso va a rehabilitaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:49:22.000Z", "id": "1176131446542610432", "edit_history_tweet_ids": ["1176131446542610432"], "author_id": "877476921843560448", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:49:02.000Z", "id": "1176131360500719617", "edit_history_tweet_ids": ["1176131360500719617"], "author_id": "1043132502922223616", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:48:47.000Z", "id": "1176131299255476224", "edit_history_tweet_ids": ["1176131299255476224"], "author_id": "48801677", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:48:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1176131182028832768", "edit_history_tweet_ids": ["1176131182028832768"], "author_id": "171141603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175978746999922688"}], "text": "@jeanwyllys_real Se a Agatha iria se tornar chefe do tr\u00e1fico de drogas, ou presidente do Brasil, n\u00f3s nunca saberemos, pois a pol\u00edcia matou tudo que ela poderia ser um dia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:48:08.000Z", "id": "1176131136113840128", "edit_history_tweet_ids": ["1176131136113840128"], "author_id": "941144531440893952", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "The 100"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GoulartinhoZL", "id": "1132188739403436032"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:48:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132188739403436032", "id": "1176131102919888901", "edit_history_tweet_ids": ["1176131102919888901"], "author_id": "1074947255336099840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176130265489559552"}], "text": "@GoulartinhoZL Personagem depressivo, suicida em potencial da s\u00e9rie The 100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:47:53.000Z", "id": "1176131069516685313", "edit_history_tweet_ids": ["1176131069516685313"], "author_id": "605476752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127827495792640"}], "text": "RT @laSextaTV: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "NXT"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "WWENetwork"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "KILLIAN DAIN"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "WWENetwork"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-23T13:47:42.000Z", "id": "1176131023429672960", "edit_history_tweet_ids": ["1176131023429672960"], "author_id": "301070162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OMG TOPE SUICIDA DE KILLIAN DAIN #NXT #WWENetwork"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:47:32.000Z", "id": "1176130983684390912", "edit_history_tweet_ids": ["1176130983684390912"], "author_id": "46565156", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:47:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "103477496", "id": "1176130867812544515", "edit_history_tweet_ids": ["1176130867812544515"], "author_id": "103477496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176129080225386496"}], "text": "Mina se matou de manh\u00e3, a av\u00f3 viu e faleceu junto, o pai quase foi junto.\nQue situa\u00e7\u00e3o terr\u00edvel, que Deus conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf3f\ud83d\udc96"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:46:52.000Z", "id": "1176130817212473344", "edit_history_tweet_ids": ["1176130817212473344"], "author_id": "963062542624002050", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:46:48.000Z", "id": "1176130797524389892", "edit_history_tweet_ids": ["1176130797524389892"], "author_id": "1141537039990624257", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:46:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "898401636002938889", "id": "1176130789760753664", "edit_history_tweet_ids": ["1176130789760753664"], "author_id": "2983721690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joohntaavares", "id": "898401636002938889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176124938748645376"}], "text": "@joohntaavares Eu n\u00e3o matei, ele se suicidou \ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:46:42.000Z", "id": "1176130775026196480", "edit_history_tweet_ids": ["1176130775026196480"], "author_id": "1255547186", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:46:39.000Z", "id": "1176130759297568768", "edit_history_tweet_ids": ["1176130759297568768"], "author_id": "917811388411727873", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T13:46:38.000Z", "id": "1176130755300343809", "edit_history_tweet_ids": ["1176130755300343809"], "author_id": "1038797266507718658", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:46:34.000Z", "id": "1176130738703491072", "edit_history_tweet_ids": ["1176130738703491072"], "author_id": "851955269634490368", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:46:01.000Z", "id": "1176130602573152257", "edit_history_tweet_ids": ["1176130602573152257"], "author_id": "1040041616680071168", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:45:21.000Z", "id": "1176130432984932352", "edit_history_tweet_ids": ["1176130432984932352"], "author_id": "840162658150170624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu sei muito o quanto ela sofreu que descanse em paz, mas nada me tira que algu\u00e9m ainda vai me dizer que ela n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:45:19.000Z", "id": "1176130427347750913", "edit_history_tweet_ids": ["1176130427347750913"], "author_id": "559796522", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T13:45:16.000Z", "id": "1176130412592189441", "edit_history_tweet_ids": ["1176130412592189441"], "author_id": "416583838", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:45:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "43023158", "id": "1176130398830649349", "edit_history_tweet_ids": ["1176130398830649349"], "author_id": "171141603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Se a Agatha iria se tornar chefe do tr\u00e1fico de drogas, ou presidente do Brasil, n\u00f3s nunca saberemos, pois a pol\u00edcia matou tudo que ela poderia ser."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:44:55.000Z", "id": "1176130323731615744", "edit_history_tweet_ids": ["1176130323731615744"], "author_id": "782657019618598912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127827495792640"}], "text": "RT @laSextaTV: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "806879707283292161", "username": "tononivc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 368, "tweet_count": 62299, "listed_count": 0}, "name": "derrota"}, {"id": "865342062778101760", "username": "thxvii", "location": "13.01.2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 534, "tweet_count": 44152, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\u0301\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83e\udd91\u2764\ufe0f"}, {"id": "1629241", "username": "marcogomes", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "name": "marcogomes vota 13"}, {"id": "185418713", "username": "PoetaPatagon", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2452, "tweet_count": 132120, "listed_count": 28}, "name": "Jaime Yanes Guzm\u00e1n"}, {"id": "3517444829", "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"id": "87569098", "username": "estrella_verde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 496, "tweet_count": 2388, "listed_count": 2}, "name": "El nombre no puede estar en blanco"}, {"id": "16747058", "username": "olivo", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 951, "tweet_count": 24004, "listed_count": 13}, "name": "olivo"}, {"id": "340589235", "username": "G_Trevijano", "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}, "name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano"}, {"id": "118422297", "username": "lunnamoreira", "location": "MG Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2133, "tweet_count": 170375, "listed_count": 10}, "name": "Luna Moreira"}, {"id": "2295113869", "username": "GenerisUrgente", "location": "Fortaleza-ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS"}, {"id": "4925548439", "username": "Fab1anT", "location": "Aqu\u00ed, en Chilito. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 76, "tweet_count": 8334, "listed_count": 0}, "name": "Fabi\u00e1n, el que aprob\u00f3 y ahora est\u00e1 en el palco."}, {"id": "1244809662", "username": "LluisRovir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4425, "tweet_count": 194900, "listed_count": 33}, "name": "Llu\u00eds espinasa rovir\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"id": "274929169", "username": "santiagoespot", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "name": "Santiago Espot"}, {"id": "331703892", "username": "EduardoOrostica", "location": "Chiguayante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1244, "tweet_count": 39574, "listed_count": 11}, "name": "Edu"}, {"id": "428308122", "username": "Virgili7", "location": "Riudoms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69036, "following_count": 75911, "tweet_count": 397547, "listed_count": 249}, "name": "JM Virgili i Ortiga"}, {"id": "934695330", "username": "ViviCaroGodoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 733, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "name": "Cronopia"}, {"id": "1137461943843864577", "username": "Ana78325116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 197, "tweet_count": 4477, "listed_count": 0}, "name": "Ana L\u00f3pez Vargas"}, {"id": "87586196", "username": "manriquehector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"id": "707621084154228739", "username": "JosLuzNto1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 1279, "tweet_count": 29740, "listed_count": 11}, "name": "N\u00c9TO, Jos\u00e9 Luz"}, {"id": "1535180756", "username": "Ma_Campelo", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9324, "following_count": 1283, "tweet_count": 228455, "listed_count": 14}, "name": "Ma_Campelo"}, {"id": "1549199954", "username": "pibe10genius", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1301, "tweet_count": 32764, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Rivera"}, {"id": "216515869", "username": "curimim", "location": "aquiraz ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14653, "following_count": 15991, "tweet_count": 257999, "listed_count": 4}, "name": "@curimim JESUS \u00c9 REI"}, {"id": "1057727574296723458", "username": "denirdesto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3725, "tweet_count": 23125, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udd30Denir Desto\ud83d\udd30"}, {"id": "772222904998256640", "username": "regazevedo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 350, "tweet_count": 183225, "listed_count": 8}, "name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35"}, {"id": "723674931695902720", "username": "EffigsEduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "name": "EdFigs"}, {"id": "58677682", "username": "maces65", "location": "en la estratosfera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 693, "tweet_count": 103691, "listed_count": 0}, "name": "yo misma"}, {"id": "160062203", "username": "INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"id": "966738267784835077", "username": "Deborapucheta__", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 526, "tweet_count": 29273, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9bora"}, {"id": "1068939861166645248", "username": "marupe__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 430, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}, "name": "marianella"}, {"id": "49598607", "username": "Chiv0X", "location": "Venezuela!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 347, "tweet_count": 13080, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Miguel"}, {"id": "385670598", "username": "mvalentina_1945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 125, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}, "name": "Valentina M\u00e1rquez"}, {"id": "447652381", "username": "TalcaParisyRock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10971, "following_count": 8511, "tweet_count": 34122, "listed_count": 2}, "name": "Su_ \u2648"}, {"id": "335786301", "username": "rariva64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 54, "tweet_count": 6778, "listed_count": 2}, "name": "Rafael R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "196572692", "username": "OndaCero_es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587858, "following_count": 820, "tweet_count": 190574, "listed_count": 4086}, "name": "Onda Cero"}, {"id": "879733473166192640", "username": "azulzismos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 718, "tweet_count": 41478, "listed_count": 1}, "name": "esposa de militar | #b3c7d6"}, {"id": "986990076109443074", "username": "Clod_W", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1881, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "name": ".......\ud83d\udc40........."}, {"id": "1116783697087356929", "username": "magonzalezortiz", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2249, "tweet_count": 42187, "listed_count": 2}, "name": "Marcelo Gonz\u00e1lez Ortiz #Apruebo \ud83c\udf33"}, {"id": "31763194", "username": "novitativon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 720, "tweet_count": 29030, "listed_count": 2}, "name": "novitativon"}, {"id": "1369451239", "username": "FrancJfarmo", "location": "Rep\u00fablica Catalana ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 5010, "tweet_count": 401945, "listed_count": 55}, "name": "Franc"}, {"id": "1170606978395189250", "username": "OtvioAl22709077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 65, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "name": "iluminati do decrescimento"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320644, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "102666136", "username": "NotiVillaRiva", "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36314, "listed_count": 5}, "name": "Noticias Villa Riva"}, {"id": "589369589", "username": "NelisaReyes", "location": "Barquisimeto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 3066, "tweet_count": 445186, "listed_count": 37}, "name": "Nelisa.Estetica"}, {"id": "6558552", "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"id": "2320968111", "username": "c_hl0rine", "location": " Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1097, "tweet_count": 13530, "listed_count": 4}, "name": "Catalina"}, {"id": "352141933", "username": "rvfradiopopular", "location": " Villa Francia, Chile. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "name": "Radio Villa Francia"}, {"id": "2887926983", "username": "layandrade1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 214, "tweet_count": 39100, "listed_count": 1}, "name": "lay"}, {"id": "155526308", "username": "leandraleal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "name": "Leandra Leal"}, {"id": "146625713", "username": "mjcm62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 429, "tweet_count": 67366, "listed_count": 6}, "name": "migcam62"}, {"id": "2786973323", "username": "BroggiElisa", "location": "BCN, l'Escala...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7228, "following_count": 7697, "tweet_count": 404931, "listed_count": 196}, "name": "Elisa Broggi ||\u2b50||\ud83d\udc9b\ud83d\ude37#Rep\u00fablicaCAT #Seguim"}, {"id": "2303997331", "username": "PompeiDario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 42, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "name": "Dario Pompei"}, {"id": "17581679", "username": "LeChrys", "location": "Campinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 285, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}, "name": "Alessandra Chrystina"}, {"id": "57771039", "username": "renato_rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "name": "Renato Rovai"}, {"id": "938366618974998528", "username": "acrata1789", "location": " Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3940, "tweet_count": 176463, "listed_count": 1}, "name": "Acrata"}, {"id": "48679784", "username": "Manvee", "location": "Derry, Maine.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 666, "tweet_count": 145785, "listed_count": 33}, "name": "PYROKINESIS"}, {"id": "391048810", "username": "victorleon1917", "location": "santiago chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 4995, "tweet_count": 39501, "listed_count": 3}, "name": "Leftrarunahuelmoreno"}, {"id": "3116837321", "username": "Gilbert_1777", "location": "Ac\u00e1. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "189232351", "username": "jorgetcaride", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 919, "tweet_count": 50651, "listed_count": 32}, "name": "jorge caride"}, {"id": "67619109", "username": "aguantelabanda", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "name": "jorge"}, {"id": "321617910", "username": "NicoLatoja", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 165, "tweet_count": 6293, "listed_count": 1}, "name": "CLB Nico"}, {"id": "2942323245", "username": "Rosa_Comellas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2664, "tweet_count": 30956, "listed_count": 19}, "name": "Maria Rosa Comellas"}, {"id": "258588953", "username": "clausanmartin13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1428, "tweet_count": 22269, "listed_count": 0}, "name": "Sine Die"}, {"id": "855625377770868736", "username": "JaechvaAriel", "location": "Maip\u00fa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 989, "tweet_count": 26579, "listed_count": 0}, "name": "Jaime Ariel Echag\u00fce"}, {"id": "4866678382", "username": "todomejorqenada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6004, "following_count": 1394, "tweet_count": 283623, "listed_count": 63}, "name": "Javier Barrientos"}, {"id": "1154340320647286785", "username": "Repblica17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 687, "tweet_count": 5232, "listed_count": 2}, "name": "La Bruixa del Nord"}, {"id": "3955808237", "username": "CAlkaCl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2600, "tweet_count": 14407, "listed_count": 0}, "name": "OcaterinetaBella"}, {"id": "1011791783540543489", "username": "manuela04108962", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4847, "tweet_count": 229379, "listed_count": 2}, "name": "manuela"}, {"id": "48163661", "username": "Fifiurina", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 5007, "tweet_count": 185247, "listed_count": 19}, "name": "Josefina Hermoso"}, {"id": "10112752", "username": "hianyerzet", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 271, "tweet_count": 45971, "listed_count": 4}, "name": "P. \ud83c\udf33"}, {"id": "186220915", "username": "PaulLaulieA", "location": "entre Atl\u00e1ntida y Mu(Lemuria)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 988, "tweet_count": 82518, "listed_count": 0}, "name": "Paul Lauli\u00e9 \u00c1valos"}, {"id": "772442228786683904", "username": "andreinandrei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 671, "tweet_count": 10632, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Fuentealba"}, {"id": "399037409", "username": "wentenanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2310, "tweet_count": 34607, "listed_count": 5}, "name": "_Antv_"}, {"id": "733755410", "username": "jhonescorcia2", "location": "caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 364, "tweet_count": 21673, "listed_count": 0}, "name": "jhon escorcia"}, {"id": "201771611", "username": "karlisidro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4991, "tweet_count": 258875, "listed_count": 17}, "name": "Don Fort."}, {"id": "856217604020723714", "username": "thomhenrq", "location": "Diadema, a gotham city de sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 723, "tweet_count": 12204, "listed_count": 0}, "name": "thobillivs"}, {"id": "248308616", "username": "osvald01guz", "location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 2945, "tweet_count": 146789, "listed_count": 12}, "name": "osvaldo guzman"}, {"id": "778926518810607616", "username": "NellyBolvar2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 49, "tweet_count": 3453, "listed_count": 1}, "name": "Nelly Bol\u00edvar"}, {"id": "2553861455", "username": "Unlimit4Harmony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2281, "tweet_count": 417675, "listed_count": 14}, "name": "Javiera"}, {"id": "2902373464", "username": "IzquierdoHumano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 382, "tweet_count": 9216, "listed_count": 9}, "name": "Izquierdos Humanos"}, {"id": "589154056", "username": "diraholanda", "location": "  BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23386, "following_count": 10226, "tweet_count": 1397333, "listed_count": 146}, "name": "Valdira de Holanda"}, {"id": "49144646", "username": "FernandoBessa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 311, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "name": "FERNANDO BESSA"}, {"id": "55729783", "username": "anterogreco", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "name": "Antero Greco"}, {"id": "1869384997", "username": "ggdiass", "location": "beag\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 567, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "name": "gui days"}, {"id": "142488083", "username": "fundamentau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 423, "tweet_count": 97120, "listed_count": 5}, "name": "tau"}, {"id": "923513215925055493", "username": "rediu_jordi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 739, "tweet_count": 17957, "listed_count": 0}, "name": "Jordi Rediu"}, {"id": "787026022399082496", "username": "sebanawel", "location": "Region del Maule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6483, "following_count": 6262, "tweet_count": 30429, "listed_count": 16}, "name": "Sebasti\u00e1n \ud83e\uddc9"}, {"id": "377459633", "username": "fanclubedolula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 951, "tweet_count": 25122, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e3 clube do LULA \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "182573469", "username": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "name": "Lola Aronovich"}, {"id": "31184158", "username": "Serjusmig", "location": "Belo Horizonte - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 71, "tweet_count": 5572, "listed_count": 10}, "name": "SERJUSMIG"}, {"id": "1106992553004617730", "username": "bello_cattivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 199, "tweet_count": 31529, "listed_count": 0}, "name": "Il Bello Il Brutto & Il Cattivo"}, {"id": "2391603191", "username": "maxwolf63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "4307656647", "username": "Gemma04510476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1721, "tweet_count": 57306, "listed_count": 5}, "name": "Io sto con Salvini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "71384415", "username": "marielajabs", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 350, "tweet_count": 17364, "listed_count": 3}, "name": "Mariela Arreaza"}, {"id": "856996182", "username": "0jordi4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 488, "tweet_count": 44085, "listed_count": 1}, "name": "M\u00e9s lluny!"}, {"id": "128396520", "username": "boris_carrasco", "location": "En La Ciudad de la Furia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 827, "tweet_count": 29079, "listed_count": 7}, "name": "Boris Patipelado"}, {"id": "1032796393222615041", "username": "Antto76898246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 210, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "name": "karukinka"}, {"id": "2290502982", "username": "Mcagazo", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 755, "tweet_count": 33161, "listed_count": 0}, "name": "Mirlo Rojo."}, {"id": "1148622179703119878", "username": "o_rio_vai_ferve", "location": "Rio de Janeiro RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 3256, "tweet_count": 14917, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udcde \ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb"}, {"id": "342403919", "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265565, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"id": "1646400733", "username": "mo_teresamo", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 463, "tweet_count": 30438, "listed_count": 16}, "name": "Teresa MO"}, {"id": "1102405703069827073", "username": "CarmemRosaAndr1", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 4999, "tweet_count": 14599, "listed_count": 0}, "name": "Carmem Rosa Andrade De Souza"}, {"id": "1079421829213761537", "username": "GcLuciana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21469, "following_count": 20916, "tweet_count": 41407, "listed_count": 18}, "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26"}, {"id": "1874948420", "username": "RbRoser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 5887, "tweet_count": 306530, "listed_count": 9}, "name": "RoserRB\ud83c\udf39"}, {"id": "1131363920181104644", "username": "p4nch4dr4g0nfly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1536, "tweet_count": 41027, "listed_count": 1}, "name": "siempre la Panchi ,nunca la Fran"}, {"id": "750464830029623296", "username": "caiohmoraiss", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 639, "tweet_count": 13026, "listed_count": 0}, "name": "Cainho 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1014226763378036737", "username": "Vivi_juggernaut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1059, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}, "name": "La Vivi \u2606"}, {"id": "607897059", "username": "chomybravo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 540, "tweet_count": 11385, "listed_count": 1}, "name": "Chomy Bravo - APRUEBO DE SALIDA \ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"id": "1084441698175016961", "username": "SultanaSolar", "location": "Lyon, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 781, "tweet_count": 47901, "listed_count": 2}, "name": "Lomi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2194\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5"}, {"id": "1517491008", "username": "lucas_1345", "location": "caruaru pernambuco Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 4997, "tweet_count": 13250, "listed_count": 0}, "name": "LUCAS LULA DA SILVA"}, {"id": "3334749093", "username": "angelsclotet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 2882, "tweet_count": 256810, "listed_count": 24}, "name": "S\u00ed Consell De la Rep\u00fablica"}, {"id": "850532115653513218", "username": "Encapet4d4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 708, "tweet_count": 54574, "listed_count": 0}, "name": "inimiga do PEQUENO DITADORZINHO #vote13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "795845534410043393", "username": "menemenegat", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 231, "tweet_count": 24795, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "730230037065158657", "username": "SoloniaTronos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 369, "tweet_count": 29798, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Possidonio"}, {"id": "242006989", "username": "reddish2", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 4999, "tweet_count": 190605, "listed_count": 52}, "name": "Reddish\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "884259775378329602", "username": "cecilia50744194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1838, "tweet_count": 20434, "listed_count": 0}, "name": "cecilia"}, {"id": "3694435337", "username": "KaliYuga13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 424, "tweet_count": 322276, "listed_count": 43}, "name": "Kali Yuga"}, {"id": "1009518830891274241", "username": "kauvam7", "location": "Mafra, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 136, "tweet_count": 13217, "listed_count": 1}, "name": "UPerdido"}, {"id": "935873609003929600", "username": "emilygasparr", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 422, "tweet_count": 6494, "listed_count": 0}, "name": "gasparzinho"}, {"id": "2992328625", "username": "sthelareisss", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 478, "tweet_count": 16778, "listed_count": 0}, "name": "teka"}, {"id": "617187517", "username": "JordiFri", "location": "Peratallada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2682, "tweet_count": 104742, "listed_count": 11}, "name": "J1Ordi Free"}, {"id": "195488909", "username": "fabriciopolaco", "location": "Sorriso - Mato Grosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 190, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "name": "Fabricio Krzyzanski"}, {"id": "131574396", "username": "dilmabr", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6581909, "following_count": 268, "tweet_count": 9088, "listed_count": 15484}, "name": "Dilma Rousseff"}, {"id": "195410044", "username": "sigloestelar", "location": "26 ella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 730, "tweet_count": 61973, "listed_count": 17}, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb"}, {"id": "1534797536", "username": "duendedaxuxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 367, "tweet_count": 27699, "listed_count": 0}, "name": "Duende da Xuxa"}, {"id": "802220015739080704", "username": "jojoletthy", "location": "N\u00e1rnia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "name": "Milicianos ocupam o Planalto"}, {"id": "116507260", "username": "gerardoantunez", "location": "Zulia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8451, "following_count": 1121, "tweet_count": 85683, "listed_count": 84}, "name": "Gerardo Antunez"}, {"id": "906898136429416455", "username": "HuertaNeil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 219, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "name": "Neil Huerta"}, {"id": "63195697", "username": "RichardArcePeru", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49270, "following_count": 3109, "tweet_count": 21131, "listed_count": 132}, "name": "Richard Arce"}, {"id": "55332163", "username": "g0th7", "location": "26. she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1302, "tweet_count": 184641, "listed_count": 51}, "name": "d | mcr in 2 days\ud83e\udd87"}, {"id": "87488194", "username": "karlozoliva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1366, "tweet_count": 57793, "listed_count": 6}, "name": "Charles \u270c"}, {"id": "724379955778478080", "username": "em0ssk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 253, "tweet_count": 44610, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1147271836159369216", "username": "CostaNeuli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}, "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9"}, {"id": "3068725821", "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"id": "723221873505505280", "username": "MaritaLozano3", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 5865, "tweet_count": 179108, "listed_count": 8}, "name": "Marucha Fina"}, {"id": "46686839", "username": "_Lalyn_", "location": "Chile, Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 189, "tweet_count": 156026, "listed_count": 17}, "name": "Aileen (\uc544\uc77c\ub9b0)"}, {"id": "315637710", "username": "Daarella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 3574, "tweet_count": 35087, "listed_count": 0}, "name": "Daren"}, {"id": "510513792", "username": "Romabepo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13192, "following_count": 12834, "tweet_count": 379646, "listed_count": 12}, "name": "ABUELA\ud83d\ude07\ud83d\ude07TWITERA \u270c\ufe0f"}, {"id": "504637811", "username": "NebulAsgard", "location": "Arkham \u2118\u2200\u2135\u02213\u019c\u2297\u2115\u219f\u1ef1\u20a5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 227, "tweet_count": 274861, "listed_count": 49}, "name": "\u028d\u01df\u0586\u0236\u025b\u0280 \u0585\u0284 \u0236\u0266\u025b \u028a\u057c\u0586\u025b\u025b\u057c \ud83d\udd90 \u0585\u0284 \u0236\u028f\u0280"}, {"id": "92133780", "username": "zolangegonzalez", "location": "Parroquia San Juan Ccs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 15466, "tweet_count": 1279724, "listed_count": 132}, "name": "Zolange Gonzalez"}, {"id": "68516046", "username": "EmilioMateran", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35182, "following_count": 2497, "tweet_count": 65128, "listed_count": 303}, "name": "Emilio Mater\u00e1n"}, {"id": "1219944530", "username": "Samira1577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 492, "tweet_count": 197753, "listed_count": 21}, "name": "Cinica #liberiamocidailiberisti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "2341987590", "username": "durezzadelviver", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32424, "following_count": 2094, "tweet_count": 51171, "listed_count": 130}, "name": "La durezza del vivere \ud83c\uddec\ud83c\uddf7"}, {"id": "954368048215023616", "username": "Abatefaria64", "location": "Castillo de If ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 304, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}, "name": "ABATE FARIA"}, {"id": "40966673", "username": "missany", "location": "Dichato town chico hell grande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2345, "tweet_count": 49855, "listed_count": 9}, "name": "\uc544\ub2c8\ud0c0"}, {"id": "717147733845491712", "username": "bielmosra", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 285, "tweet_count": 21531, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Ramos \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"id": "43367372", "username": "alejandromoyav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 523, "tweet_count": 32087, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro"}, {"id": "943034719645716480", "username": "Veronic04174406", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2807, "tweet_count": 281082, "listed_count": 3}, "name": "Veronica"}, {"id": "2163725349", "username": "Raquuee1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 55, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}, "name": "noRmal__"}, {"id": "1109362222071992321", "username": "Ramlopezz_", "location": "Medina del Campo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 226, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude84R\u03b1ml\u00f3\u03c1\u0454z\ud83d\udeeb"}, {"id": "2394612148", "username": "cervera_jess", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans, UE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 6607, "tweet_count": 648155, "listed_count": 95}, "name": "Jes\u00fas (Xess)"}, {"id": "12811032", "username": "MaJWoLF", "location": "S\u00e3o Carlos/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 404, "tweet_count": 46405, "listed_count": 11}, "name": "MAJ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3"}, {"id": "588789279", "username": "ciudadanosaul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 465, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "name": "SENF"}, {"id": "953776980331294721", "username": "thcpiedpiper", "location": "\u2661  . . m\u1972r \u22c6 \u1952o\u1971\u1963\u03b9o.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 2807, "tweet_count": 60857, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\udcf5."}, {"id": "602210342", "username": "RicardoCorvalan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 402, "tweet_count": 3511, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Corvalan"}, {"id": "122117393", "username": "oherrerag", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4994, "tweet_count": 90291, "listed_count": 7}, "name": "Osvaldo Herrera (Guardaparque)"}, {"id": "1879439952", "username": "frubi12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2339, "tweet_count": 57501, "listed_count": 3}, "name": "Fernando Rub\u00ed"}, {"id": "728963646", "username": "Cconmemoria", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11608, "following_count": 12030, "tweet_count": 297673, "listed_count": 45}, "name": "Cuchosky 38%"}, {"id": "829031018", "username": "santssigor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 204, "tweet_count": 48537, "listed_count": 0}, "name": "igu"}, {"id": "3174478624", "username": "rinaldo_ferraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 650, "tweet_count": 117351, "listed_count": 13}, "name": "Rinaldo LULA Ferraz"}, {"id": "850357903575977986", "username": "DBolotas", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 77, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Bolotas"}, {"id": "967929229", "username": "XicuLopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 732, "tweet_count": 46218, "listed_count": 6}, "name": "Quico L\u00f3pez"}, {"id": "131718501", "username": "deivibisono", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 999, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "name": "deivi bisono"}, {"id": "1169059476558819328", "username": "VictorC26998297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1995, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "name": "EL LOCO DEL BARRIO"}, {"id": "986015013193289731", "username": "supercraigsgay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1642, "tweet_count": 75590, "listed_count": 3}, "name": "julinha \ud83c\udf83\ud83c\udf83"}, {"id": "999076568", "username": "correudol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2895, "tweet_count": 43854, "listed_count": 12}, "name": "Neus"}, {"id": "793747370", "username": "Jornaldonibus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4844, "tweet_count": 69434, "listed_count": 3}, "name": "Jornal do \u00d4nibus"}, {"id": "3119196573", "username": "cramirez59oct", "location": "Antofagasta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1984, "tweet_count": 19861, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Ramirez"}, {"id": "143166869", "username": "Jois_Duarte", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 508, "tweet_count": 93815, "listed_count": 2}, "name": "Jois Duarte"}, {"id": "1191864242", "username": "s0marame", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 938, "tweet_count": 148285, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd40"}, {"id": "1058162744", "username": "JacintoJ1963o", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 489, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "name": "Jacinto Garcia"}, {"id": "1001733525782056960", "username": "Apruebo_Apruebo", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2580, "tweet_count": 79324, "listed_count": 18}, "name": "as.1"}, {"id": "2749228974", "username": "LaMurallaRoja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2053, "tweet_count": 24666, "listed_count": 6}, "name": "La Muralla Roja"}, {"id": "869743268199845888", "username": "viana_crys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 420, "tweet_count": 7378, "listed_count": 0}, "name": "Vira-Lata"}, {"id": "282651232", "username": "Dani_Salinas04", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 542, "tweet_count": 14100, "listed_count": 0}, "name": "Se\u00f1oraDeTal"}, {"id": "534464068", "username": "FreireCarola", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 874, "tweet_count": 3169, "listed_count": 1}, "name": "caro freire \ud83c\udf33"}, {"id": "702672512199630848", "username": "CarstoA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2942, "tweet_count": 28053, "listed_count": 2}, "name": "\u00a1Pan, paz y tierra! #StandWithRussia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z"}, {"id": "1135717639039459329", "username": "S4NTIAGO00", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1361, "tweet_count": 25286, "listed_count": 0}, "name": "Santiago"}, {"id": "557734296", "username": "chilecrono", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 1681, "tweet_count": 182877, "listed_count": 21}, "name": "chilecrono"}, {"id": "577491219", "username": "adolfoguzman12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 645, "tweet_count": 43375, "listed_count": 1}, "name": "adolfo guzman"}, {"id": "531563456", "username": "MisterLemusCL", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 0, "tweet_count": 15043, "listed_count": 3}, "name": "Rodolfo de Lo Prado"}, {"id": "33813238", "username": "Dhuxttore", "location": "-S\u00e1bado, Distrito Federal-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2434, "tweet_count": 14031, "listed_count": 6}, "name": "Roc\u00f6co"}, {"id": "182971805", "username": "icarosasori", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 929, "tweet_count": 29963, "listed_count": 1}, "name": "Miragem"}, {"id": "34337696", "username": "omgcaio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 297, "tweet_count": 25499, "listed_count": 37}, "name": "almeidinha"}, {"id": "2740396762", "username": "gmatty386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1632, "tweet_count": 41751, "listed_count": 4}, "name": "matgo25"}, {"id": "1169601586210979840", "username": "Royer76782957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1314, "tweet_count": 2022, "listed_count": 1}, "name": "Robespierre"}, {"id": "68213988", "username": "socorro51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 334, "tweet_count": 56530, "listed_count": 0}, "name": "Maria Silva"}, {"id": "92000740", "username": "RockandRolec", "location": "aqu\u00ed mismo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7685, "following_count": 7391, "tweet_count": 46181, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94 \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd90 - \ud83e\udd1f"}, {"id": "955569727157555201", "username": "SIGAmeTODOSbuda", "location": "DALLAS TEXAS ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122926, "listed_count": 3}, "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E"}, {"id": "368955747", "username": "marinasp95", "location": "M\u00e1laga, ciudad del para\u00edso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 557, "tweet_count": 38958, "listed_count": 9}, "name": "Marina S\u00e1nc\u043dez"}, {"id": "82084630", "username": "sextaNoticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8031}, "name": "laSexta Noticias"}, {"id": "1075731972918517760", "username": "Noe36932625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 338, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}, "name": "Noe"}, {"id": "1152168158", "username": "Ociocentez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1452, "tweet_count": 72192, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar \ud83c\udf33"}, {"id": "2387388315", "username": "arquimedesalex", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1522, "tweet_count": 17338, "listed_count": 1}, "name": "Pasajero."}, {"id": "1003919611", "username": "rqlthomazZz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 198, "tweet_count": 52621, "listed_count": 2}, "name": ".raquel"}, {"id": "917041134756605952", "username": "somhirepublica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2675, "tweet_count": 168082, "listed_count": 0}, "name": "Ni un pas enrere"}, {"id": "981230866314813440", "username": "MaxxxWealth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 362, "tweet_count": 12187, "listed_count": 0}, "name": "#NoFear #NoConsent"}, {"id": "1069061799809622016", "username": "LoretoUribe2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 247, "tweet_count": 8554, "listed_count": 0}, "name": "Loreto Uribe"}, {"id": "284279096", "username": "Erase_this_", "location": "Anywhere but home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6280, "following_count": 2109, "tweet_count": 68629, "listed_count": 0}, "name": "~ Rodo ~"}, {"id": "2858776757", "username": "viniciusmilton", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 793, "tweet_count": 1037, "listed_count": 0}, "name": "Porquetemqueserassim"}, {"id": "29913589", "username": "RevistaISTOE", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920440, "following_count": 425, "tweet_count": 152527, "listed_count": 4784}, "name": "Revista ISTO\u00c9"}, {"id": "3437355153", "username": "mwsfilosofo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 195, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "name": "marcelo willian"}, {"id": "975127727501185025", "username": "Zambelli2210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2093374, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"id": "201987501", "username": "JustAKro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 460, "tweet_count": 29659, "listed_count": 2}, "name": "Una Caro (\u00b4\u25cf\u03c9\u25cf`)"}, {"id": "2263263042", "username": "C0BAINS90S", "location": "rockstan & bookstan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20315, "following_count": 19723, "tweet_count": 202843, "listed_count": 33}, "name": "\ud835\udd8e \ud835\udd98 \ud835\udd86 \ud83d\udcd6: A garota do lago"}, {"id": "756397568024801280", "username": "hcrryscline", "location": "aracaju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1500, "tweet_count": 4449, "listed_count": 5}, "name": "dani"}, {"id": "752672092575797248", "username": "Nachonievas04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 175, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "name": "Nacho"}, {"id": "1030425270564671488", "username": "ccamiloria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 536, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "name": "cami"}, {"id": "197226430", "username": "LMSaraviaC", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "name": "Luis Miguel Saravia"}, {"id": "229532257", "username": "ClaraEOspinaG", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 261837, "following_count": 1464, "tweet_count": 57271, "listed_count": 1234}, "name": "Clara Elvira Ospina"}, {"id": "892364473490587648", "username": "AuraMontilla6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 25, "tweet_count": 47872, "listed_count": 0}, "name": "Aura Montilla"}, {"id": "1163608410836918272", "username": "DuartePabli", "location": "Resistencia, Chaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 222, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "name": "Pabli"}, {"id": "798150679030362115", "username": "PresentesLatam", "location": "Transfeminista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32258, "following_count": 1917, "tweet_count": 28396, "listed_count": 170}, "name": "Agencia Presentes"}, {"id": "926500974214205440", "username": "Muyahid1", "location": "Talcahuano, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 911, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "name": "Matias Valenzuela"}, {"id": "826800720636682240", "username": "DrJorgeMariotti", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 226, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Mariotti"}, {"id": "22162167", "username": "desierto2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 5896, "tweet_count": 297250, "listed_count": 57}, "name": "#avanzarsintransar?"}, {"id": "29797128", "username": "showdavida", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10511769, "following_count": 75, "tweet_count": 44419, "listed_count": 10977}, "name": "Fant\u00e1stico"}, {"id": "95942356", "username": "ver65", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1153, "tweet_count": 40566, "listed_count": 6}, "name": "vero"}, {"id": "2507680435", "username": "PepeRevueltas1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 8, "tweet_count": 165720, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Men\u00e9ndeZ"}, {"id": "2457252082", "username": "luislinares_e", "location": "Quilpu\u00e9, Valpara\u00edso, el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 121, "tweet_count": 651, "listed_count": 1}, "name": "LuisLin"}, {"id": "68830209", "username": "eangulo99", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 510, "tweet_count": 39906, "listed_count": 0}, "name": "eangulo99"}, {"id": "67222771", "username": "marisolmf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 2153, "tweet_count": 79743, "listed_count": 2}, "name": "Marisol Moraga"}, {"id": "350731704", "username": "tiranoraptor", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 311, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "name": "Andres Castillo"}, {"id": "819206173", "username": "CarlaKttrewe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1544, "tweet_count": 30730, "listed_count": 0}, "name": "Carla MT"}, {"id": "56407345", "username": "tello57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 505, "tweet_count": 86674, "listed_count": 0}, "name": "Osvaldo Tello"}, {"id": "67475775", "username": "dulzura50", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 769, "tweet_count": 46458, "listed_count": 3}, "name": "Reina Gonzalez"}, {"id": "105934616", "username": "JasonOutlaws", "location": "Netherealm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 3017, "tweet_count": 56624, "listed_count": 18}, "name": "Red Hood"}, {"id": "777635072623140864", "username": "Dany_ddv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 546, "tweet_count": 10769, "listed_count": 1}, "name": "Dany Gayoso"}, {"id": "3143259795", "username": "Agustopor443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 464, "tweet_count": 1496, "listed_count": 1}, "name": "Agust\u00edn Alonso"}, {"id": "189871000", "username": "RGMaldo", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "name": "Rafael G\u00aa Maldonado"}, {"id": "135999718", "username": "liranet75", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 686, "tweet_count": 13345, "listed_count": 1}, "name": "S\u0488 O\u0488 Y\u0488 D\u0488 E\u0488 L\u0488 3\u0488 8\u0488 %\u0488"}, {"id": "156056111", "username": "Rodrigohvilches", "location": "Quillota, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2470, "tweet_count": 50440, "listed_count": 10}, "name": "Miel Roble Azul/ \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d"}, {"id": "714833113", "username": "CamilaBurgos_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 509, "tweet_count": 2262, "listed_count": 2}, "name": "CamiBurgosGon"}, {"id": "700100358", "username": "claudionisiaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 5001, "tweet_count": 70072, "listed_count": 16}, "name": "Mono Claudio"}, {"id": "15862782", "username": "brunasantini", "location": "Atlanta, GA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131255, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "name": "Bruna Santini"}, {"id": "988230558366027793", "username": "Euduardo03", "location": "Merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 403, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}, "name": "Eu mesmo"}, {"id": "214896697", "username": "tcheloamarall", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 46, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "name": "MR Amaral"}, {"id": "1156631415880130560", "username": "AInterseccional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 490, "tweet_count": 28011, "listed_count": 0}, "name": "AkelarreInterseccional"}, {"id": "396544587", "username": "llamerosolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 5274, "tweet_count": 357702, "listed_count": 71}, "name": "llamero"}, {"id": "4714731382", "username": "marthaccardozo", "location": "puerto  ordaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 299, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "name": "marthaccardozo"}, {"id": "151594809", "username": "4everleon", "location": "EN LA SELVA...DE CEMENTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 3873, "tweet_count": 192359, "listed_count": 13}, "name": "L E O N \ud83d\udc99\u2764\ud83c\udf33"}, {"id": "551266987", "username": "raco999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 767, "tweet_count": 18527, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo_APRUEBO"}, {"id": "895094469623779328", "username": "OicullaFeviva", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}, "name": "Oicul"}, {"id": "190036057", "username": "maxipollomerida", "location": "MERIDA VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1741, "tweet_count": 44020, "listed_count": 2}, "name": "maxipollosmerida"}, {"id": "78886375", "username": "cjaimesb", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65383, "following_count": 1535, "tweet_count": 126899, "listed_count": 389}, "name": "Carolina Jaimes B"}, {"id": "329430632", "username": "Joaquin1960", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 445, "tweet_count": 211229, "listed_count": 7}, "name": "joaquin hernandez"}, {"id": "96781277", "username": "p3r48dr1", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 28652, "listed_count": 1}, "name": "El nombre no puede estar en"}, {"id": "121300450", "username": "lennon_84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1374, "tweet_count": 9283, "listed_count": 1}, "name": "Lennon"}, {"id": "15507933", "username": "claudiofgh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 2016, "tweet_count": 49514, "listed_count": 3}, "name": "claudiofgh"}, {"id": "754381106594611201", "username": "vikymoscu", "location": "Maip\u00fa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 449, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "name": "Virginia"}, {"id": "254691080", "username": "PabloGarciaB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 1309, "tweet_count": 61869, "listed_count": 82}, "name": "Pablo Garc\u00eda"}, {"id": "122096607", "username": "danielasuau", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 1985, "tweet_count": 127690, "listed_count": 91}, "name": "me dicen Guau"}, {"id": "1025826948847689728", "username": "mambalatine", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 44, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}, "name": "\u042f \u04e8"}, {"id": "3558600743", "username": "PatriaNova33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 681, "tweet_count": 5621, "listed_count": 0}, "name": "MovimentNacionalista"}, {"id": "275704421", "username": "joaoalberico", "location": "Parnamirim RN - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4130, "tweet_count": 111685, "listed_count": 7}, "name": "Jo\u00e3o Alb\u00e9rico"}, {"id": "26158897", "username": "helpriodjaneiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 3423, "tweet_count": 223023, "listed_count": 34}, "name": "HelpRiodeJaneiro"}, {"id": "312910780", "username": "MarceloLins68", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152807, "following_count": 9917, "tweet_count": 24219, "listed_count": 504}, "name": "Marcelo Lins"}, {"id": "39867550", "username": "kmendozahumada", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 656012, "listed_count": 24}, "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"id": "1123253695079043074", "username": "Gustavo3Leiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 433, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo leiva\u200f\u200e. \u063a\u0648\u0633\u062a\u0627\u0641\u0648"}, {"id": "303607835", "username": "JuanJoseNahuel", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2763, "tweet_count": 21216, "listed_count": 5}, "name": "Amulepe tai\u00f1 weichan"}, {"id": "29455859", "username": "Pek73", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 370, "tweet_count": 7020, "listed_count": 20}, "name": "Francisco J\u00f3dar"}, {"id": "67359428", "username": "emilioval", "location": "LA LEGUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 718, "tweet_count": 8111, "listed_count": 2}, "name": "Emilio Val"}, {"id": "1094708359444549633", "username": "MuttachMaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1051, "tweet_count": 88112, "listed_count": 0}, "name": "Maria Muttach"}, {"id": "112594925", "username": "DavikSeg", "location": "Latinoamerica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1007, "tweet_count": 17587, "listed_count": 25}, "name": "David"}, {"id": "283847783", "username": "javangall", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 4961, "tweet_count": 105668, "listed_count": 3}, "name": "Javier"}, {"id": "137192363", "username": "3v4r1st0", "location": "Las Vegas, NV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2156, "tweet_count": 40700, "listed_count": 1}, "name": "\u13de\u15f4\u142f\u15e9\u1511\u157c\u176a\u142f"}, {"id": "48907348", "username": "Ce_les_te", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 99, "tweet_count": 15649, "listed_count": 0}, "name": "Paulina Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "14434649", "username": "oane_83", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1285, "tweet_count": 42221, "listed_count": 18}, "name": "VickyHipsterAr\u00e9valo 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1932687649", "username": "RitoMisantropo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 221, "tweet_count": 57055, "listed_count": 1}, "name": "Carb\u00f3n Z"}, {"id": "2859687243", "username": "meridiusnet", "location": "Saquarema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 4787, "tweet_count": 71942, "listed_count": 5}, "name": "Gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "101442768", "username": "3rebos", "location": "Planeta Terra, Am\u00e9rica Do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 732, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}, "name": "Erebos Eter"}, {"id": "1321676540", "username": "ParraLilita", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 32, "tweet_count": 5217, "listed_count": 0}, "name": "\u2618Lidia Parra\u2618"}, {"id": "251976113", "username": "cocobloo13", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 2979, "tweet_count": 56653, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udc5c\ud835\udcb8\ud835\udc5c \u263e\ud83c\udf33 #AprueboFeliz"}, {"id": "65080695", "username": "laninred", "location": "Ant\u00edpodas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 4670, "tweet_count": 124347, "listed_count": 37}, "name": "Erven Coronado"}, {"id": "1909499678", "username": "ceaubero", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2965, "tweet_count": 22596, "listed_count": 1}, "name": "Cesar Augusto Berra Rondero"}, {"id": "952103931311779840", "username": "Despenjaporcs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 330, "tweet_count": 12450, "listed_count": 1}, "name": "Despenjaporcs"}, {"id": "872633026857009157", "username": "otrodia0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 519, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "488346477", "username": "cioella", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 731, "tweet_count": 15625, "listed_count": 3}, "name": "incattivitadallavita \ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffb"}, {"id": "471838253", "username": "mamo3pallille", "location": "Padova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11201, "following_count": 401, "tweet_count": 24853, "listed_count": 0}, "name": "ilGattaMelata"}, {"id": "760557686", "username": "OvelhaVermelha7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8118, "following_count": 7403, "tweet_count": 369984, "listed_count": 46}, "name": "OvelhaSonhadora"}, {"id": "1158377661745573888", "username": "JotaCeAguilar", "location": "Catalunya, pa\u00eds colonitzat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 891, "tweet_count": 10590, "listed_count": 1}, "name": "Proscrit \ud83d\udca5"}, {"id": "237052772", "username": "laflakitaliza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2762, "tweet_count": 66923, "listed_count": 32}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Corre la voz \u270d\ufe0f\ud83d\udde3\ud83d\udc41"}, {"id": "114816625", "username": "ANDREINAPOLANCO", "location": "En la tranquilidad de la C.O.L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1004, "tweet_count": 34329, "listed_count": 1}, "name": "La Polanco"}, {"id": "802990969868185600", "username": "Alves110Amar", "location": "Recife,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 452, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "name": "Amaro Alves"}, {"id": "107419728", "username": "MGH27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 581, "tweet_count": 10950, "listed_count": 8}, "name": "Mariangela Gonzalez"}, {"id": "100329127", "username": "jeblumel", "location": "Mallolafken mapu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 2282, "tweet_count": 78445, "listed_count": 0}, "name": "Juan Enrique Bl\u00fcmel M."}, {"id": "770361018627284992", "username": "maloelacaeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1098, "tweet_count": 162378, "listed_count": 0}, "name": "Nomenclaturaintroductoria"}, {"id": "2216771773", "username": "topufes", "location": "Asgard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 4557, "tweet_count": 80960, "listed_count": 12}, "name": "Thor Rea\u00e7a"}, {"id": "758519817578086400", "username": "Desesquerdizada", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "name": "Caneta | DerrotarLula.com"}, {"id": "911346030976913413", "username": "MrEggSrOu", "location": "CATALUNYA, (CATALUNYA)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 450, "tweet_count": 31928, "listed_count": 0}, "name": "Ultramort"}, {"id": "2663503314", "username": "lewownardo1", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 6532, "tweet_count": 255375, "listed_count": 22}, "name": "\ud835\udc73. \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1112726270993936385", "username": "Mario48440912", "location": "Roseto Capo Spulico (CS)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2041, "tweet_count": 52129, "listed_count": 0}, "name": "Mario Toscano"}, {"id": "3118637224", "username": "jose_osterno", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2686, "tweet_count": 202235, "listed_count": 2}, "name": "Jose Osterno Aquino"}, {"id": "311386834", "username": "Engineer2Marine", "location": "Barcelona+, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 4997, "tweet_count": 89069, "listed_count": 1}, "name": "Engineer2Marine"}, {"id": "711056295722401792", "username": "Catalonia1640", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 4843, "tweet_count": 213897, "listed_count": 27}, "name": "Pau Claris"}, {"id": "946702206669029377", "username": "Louis10147346", "location": "Brescia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1743, "tweet_count": 31772, "listed_count": 1}, "name": "Louis Winthorpe III"}, {"id": "55669462", "username": "eutamirinha", "location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 741, "tweet_count": 53406, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd95 \ud83d\udda4 \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udd03"}, {"id": "330059174", "username": "Cleivag", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 3200, "tweet_count": 79887, "listed_count": 15}, "name": "Cristobal Leiva \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1673821752", "username": "paulofaifer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 79, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "paulofaifer"}, {"id": "118840016", "username": "kotykatzchen", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1378, "tweet_count": 82374, "listed_count": 8}, "name": "Chincol\ud83c\udf88 #NoPasaran"}, {"id": "910787348119588864", "username": "noTheDudeminds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1051, "tweet_count": 42246, "listed_count": 1}, "name": "Thedudeminds"}, {"id": "263256820", "username": "jp11210", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 835, "tweet_count": 66231, "listed_count": 2}, "name": "Judith Pedroarena G."}, {"id": "2385721345", "username": "ravilusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2391, "tweet_count": 137812, "listed_count": 8}, "name": "Raquel Lucero \ud83c\udf33"}, {"id": "1048234337743851520", "username": "AfonsoRaimundo9", "location": "Guiricema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 246, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "name": "Afonso Raimundo"}, {"id": "357030742", "username": "Biakicis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1547544, "following_count": 1194, "tweet_count": 31103, "listed_count": 1892}, "name": "Bia Kicis"}, {"id": "147819437", "username": "Ale_Machine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255893, "listed_count": 8}, "name": "Ale Catrillanca Machine"}, {"id": "1028365568330612736", "username": "Fabi0Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1006, "tweet_count": 139006, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "827163662494339072", "username": "maisabaria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "name": "Maisa Baria"}, {"id": "458735560", "username": "MilestoneCQ", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 445, "tweet_count": 94086, "listed_count": 5}, "name": "O.T. Centeno"}, {"id": "143654141", "username": "William_Informa", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2015, "tweet_count": 45913, "listed_count": 12}, "name": "Williams R. Mari\u00f1os"}, {"id": "899375227", "username": "Faarenhait", "location": "Rhodes Island", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 266, "tweet_count": 71898, "listed_count": 10}, "name": "Zyre Orsa. \ud83c\udf38"}, {"id": "365443101", "username": "victoralonso30", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 764, "tweet_count": 20444, "listed_count": 7}, "name": "Risos leyendo \ud83d\udc7bAAAAAAAAAAAAAAAAA"}, {"id": "1864942249", "username": "Titova10354472", "location": "Barcelona, Cat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2580, "tweet_count": 33097, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Perez \ud83d\udc9b"}, {"id": "29013551", "username": "rhprj", "location": "Gabinete do amor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 3311, "tweet_count": 101519, "listed_count": 5}, "name": "rhp-rj \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"id": "1126156745867452416", "username": "GilmarCorra5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 502, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}, "name": "Lamarca \ud83d\udea9\u269b\u262f\ufe0f"}, {"id": "3297750887", "username": "Comoespecie", "location": "Vallekana por el Sur ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12111, "following_count": 4626, "tweet_count": 152649, "listed_count": 48}, "name": "GAIA \u2640\ufe0f\ud83d\udd3b@UnionDeLuchas"}, {"id": "1577384395", "username": "7Josean7", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b"}, {"id": "357650751", "username": "mamiflu81", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 910, "tweet_count": 15443, "listed_count": 8}, "name": "Mamifl\u00fa"}, {"id": "917048147129532416", "username": "CperazaC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 28, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "name": "Cperaza Cperaza"}, {"id": "2655644690", "username": "michael0stertag", "location": "Esperanza, Santa Fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1280, "tweet_count": 71550, "listed_count": 18}, "name": "\u1d0d\u25b2\u026a \u1d0b"}, {"id": "3225784192", "username": "Virr_gimenez", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 685, "tweet_count": 20399, "listed_count": 2}, "name": "Virginia."}, {"id": "2975625922", "username": "cristinalucena7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 237, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}, "name": "cristina lucena"}, {"id": "1246183014", "username": "lourdesflintz", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23416, "following_count": 2814, "tweet_count": 198942, "listed_count": 25}, "name": "Lourdes"}, {"id": "959884200726933506", "username": "crom20182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 127, "tweet_count": 167518, "listed_count": 0}, "name": "@crom2018"}, {"id": "2155927873", "username": "katiymaia", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13"}, {"id": "1336785211", "username": "Williandivulga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 55, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "name": "Willian Hernandes"}, {"id": "366848808", "username": "xflavius", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 144, "tweet_count": 13702, "listed_count": 0}, "name": "flavio almeida"}, {"id": "1080580977498431488", "username": "EdgarOr31748575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Ortega"}, {"id": "185369552", "username": "guerrerochipres", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s"}, {"id": "260716552", "username": "miquipujol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1030, "tweet_count": 13626, "listed_count": 1}, "name": "Miqui Pujol"}, {"id": "1283518398", "username": "vicky68_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 4487, "tweet_count": 401350, "listed_count": 171}, "name": "victoria"}, {"id": "1029200583188729856", "username": "DelChuman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 229, "tweet_count": 101805, "listed_count": 0}, "name": "Mariadecollantes1"}, {"id": "172059354", "username": "dantemartell31", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 272, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "name": "Dante Martell"}, {"id": "802214681226121216", "username": "Argely67", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 11848, "listed_count": 0}, "name": "Argelia"}, {"id": "26861536", "username": "duncanrosales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1048, "tweet_count": 6355, "listed_count": 18}, "name": "Duncan Schulz"}, {"id": "87602435", "username": "Sshartun", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 81, "tweet_count": 40723, "listed_count": 2}, "name": "Shaunny \ud83c\udf3b"}, {"id": "1131548182377304065", "username": "NatanaelNathanx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 132, "tweet_count": 2761, "listed_count": 0}, "name": "NathanxNatanael"}, {"id": "981130720998576128", "username": "JiminBolinho8", "location": "Lua\u25cf\u2022\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1013, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "name": "golden Nandi"}, {"id": "471911338", "username": "Solermara", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 156, "tweet_count": 40389, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Mar\u00eda Soler Mar"}, {"id": "988544880002654208", "username": "mossos_DEstr", "location": "Catalunya, cor a EE i RUS.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1468, "tweet_count": 41496, "listed_count": 0}, "name": "Carlos MP"}, {"id": "1013669318", "username": "Rafagosanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2407, "tweet_count": 122148, "listed_count": 2}, "name": "Rafa Glez"}, {"id": "1726382402", "username": "pablocast13", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "name": "Pablo CG"}, {"id": "33393886", "username": "LeviTrindade", "location": "SJC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 430, "tweet_count": 25955, "listed_count": 52}, "name": "Levi Trindade"}, {"id": "49177006", "username": "muchachacrespa", "location": "vi\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 462, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}, "name": "muchachacrespa"}, {"id": "764902734382465024", "username": "cs_nunoa", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 1839, "tweet_count": 25067, "listed_count": 16}, "name": "Convergencia Social \u00d1u\u00f1oa"}, {"id": "1360497368", "username": "demonzin__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30664, "following_count": 21362, "tweet_count": 618799, "listed_count": 63}, "name": "larinha"}, {"id": "2170244984", "username": "henriquemerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1261, "tweet_count": 44868, "listed_count": 3}, "name": "henrique"}, {"id": "313256172", "username": "AntonioMoll", "location": "zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 388, "tweet_count": 402590, "listed_count": 9}, "name": "Miguel Antonio Moll"}, {"id": "2952219461", "username": "aroaxlc", "location": "piscis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 245, "tweet_count": 68157, "listed_count": 9}, "name": "aroa"}, {"id": "1693333698", "username": "biel_ferrer", "location": "Reus Baix Camp Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 3435, "tweet_count": 76731, "listed_count": 23}, "name": "Biel Ferrer Puig"}, {"id": "788186053", "username": "_kkzsss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 628, "tweet_count": 19133, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo"}, {"id": "1150939765291782145", "username": "TupiSports", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32174, "following_count": 880, "tweet_count": 20762, "listed_count": 69}, "name": "Tupiniquim TV"}, {"id": "863750474", "username": "RedimonisRodons", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 4404, "tweet_count": 147479, "listed_count": 16}, "name": "Redimonis"}, {"id": "346844365", "username": "GisleineRamos1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2902, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com"}, {"id": "1091013070439309314", "username": "Xoffany1", "location": "Patroc\u00ednio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1368, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}, "name": "Joxo"}, {"id": "372708836", "username": "_naiaramartin", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 651, "tweet_count": 21449, "listed_count": 1}, "name": "N A I \u2661"}, {"id": "82197449", "username": "pachipp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 378, "tweet_count": 6296, "listed_count": 2}, "name": "Patricia E. Pe\u00f1aloza"}, {"id": "2440301927", "username": "PalmaNeus", "location": "BCN. Catalonia is not Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2958, "tweet_count": 362359, "listed_count": 9}, "name": "Neus Palma #NoPassaran"}, {"id": "2640415308", "username": "leoj20141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 146, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "name": "lorenaortiz27-2014@outlook.es"}, {"id": "183759138", "username": "reijournalist", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52383, "following_count": 294, "tweet_count": 49459, "listed_count": 104}, "name": "Reinaldo Romero"}, {"id": "926232219802357760", "username": "Almogaver688", "location": "Barcelona, Rep\u00fablica Independe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 1313, "tweet_count": 72060, "listed_count": 4}, "name": "DANIEL CARDONA, L'IRLAND\u00c8S \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"id": "1936212757", "username": "amulenvientosur", "location": "Gulumapu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1054, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "name": "Fer Fer Fer \ud83d\udc9a"}, {"id": "140719366", "username": "barnardherrera", "location": "Carrasquero/mpio/mara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 512, "tweet_count": 19688, "listed_count": 1}, "name": "BARNARD SMITH HERERA"}, {"id": "4833023464", "username": "Guilher_Duartee", "location": "caxuhell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 384, "tweet_count": 24771, "listed_count": 1}, "name": "duartin"}, {"id": "2858384018", "username": "victoriamatozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 297, "tweet_count": 57772, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "146429383", "username": "fuffys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 662, "tweet_count": 91437, "listed_count": 4}, "name": "Emmilys Barros"}, {"id": "2228499827", "username": "patrmarsh", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13195, "following_count": 6098, "tweet_count": 257943, "listed_count": 75}, "name": "\ud804\udc4d\u146d\u15e9T \ud83c\udf33\u2640\ufe0f\ud83d\udfe3"}, {"id": "2852225595", "username": "CecilForne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 114, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "name": "Mr.Sesil."}, {"id": "1681490977", "username": "BellaBlancaRj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 133, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "name": "BELLA BLANCA"}, {"id": "148040456", "username": "apurealvamar", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1702, "tweet_count": 18256, "listed_count": 0}, "name": "Rep\u00fablico Acaymo"}, {"id": "284824052", "username": "Carmen5921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 4148, "tweet_count": 4523, "listed_count": 1}, "name": "Carmen Eloina Puente"}, {"id": "1849971451", "username": "arielro78354789", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1229, "tweet_count": 3465, "listed_count": 1}, "name": "Ariel Zambon Romero"}, {"id": "1645736942", "username": "arte_prima", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "name": "Ivan Santos"}, {"id": "2417188420", "username": "Agata_piula", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3817, "tweet_count": 89406, "listed_count": 4}, "name": "Agata, Donec perficiam!"}, {"id": "111461884", "username": "MarineSurveys", "location": "Maracaibo,Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 3837, "tweet_count": 10761, "listed_count": 50}, "name": "Capt. W. Henriquez"}, {"id": "1106499489630744576", "username": "rxxiiiz", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 293, "tweet_count": 23980, "listed_count": 0}, "name": "\u00bf?"}, {"id": "337308428", "username": "WeltonCAlves", "location": "Tri\u00e2nguMineru - Minas uai - BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16857, "following_count": 17331, "tweet_count": 220458, "listed_count": 49}, "name": "Welton Castro \ud83e\udd82 (Na \ud83c\udf7b em \ud83c\udfe1 e na \u270b)\ud83d\udea9Lula13\ud83d\udea9"}, {"id": "135634363", "username": "migdalia_7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215805, "listed_count": 15}, "name": "Migdalia Mora"}, {"id": "240461652", "username": "Jfcardenasr", "location": "Santiago,Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3003, "tweet_count": 200906, "listed_count": 6}, "name": "soy del 38%"}, {"id": "910819981805412352", "username": "Carrasclet2", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 145, "tweet_count": 292454, "listed_count": 3}, "name": "Carrasclet"}, {"id": "148217844", "username": "Clauwitt", "location": "Maracay/VENEZUELA\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1676, "tweet_count": 6243, "listed_count": 1}, "name": "Claudia Wittendorfer"}, {"id": "1516067222", "username": "RdPPS", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 4998, "tweet_count": 97182, "listed_count": 5}, "name": "Raimon Pavia S."}, {"id": "103985063", "username": "angelmaulen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2607, "tweet_count": 31427, "listed_count": 4}, "name": "El M\ud83c\udd70\ufe0fulen\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "1075891263470211072", "username": "RamonSangles", "location": "Torell\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 4204, "tweet_count": 44975, "listed_count": 15}, "name": "Ramon Sangles i Moles \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"id": "721153717010083840", "username": "arsantos2104", "location": "Manaus AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1035, "tweet_count": 71165, "listed_count": 0}, "name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos"}, {"id": "57776746", "username": "SeLigaAiBrasil", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2452, "tweet_count": 21757, "listed_count": 2}, "name": "SeLigaA\u00edBrasil"}, {"id": "360376798", "username": "NeyBorg777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1775, "tweet_count": 25501, "listed_count": 0}, "name": "newborgCPX"}, {"id": "2320869197", "username": "malberi6", "location": "Vic, PPCC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3313, "tweet_count": 295035, "listed_count": 16}, "name": "Lou II*II Lou"}, {"id": "1747482997", "username": "Jordijpardo", "location": "El poble? Lliure.Sbd. Cat.PPCC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2155, "tweet_count": 88748, "listed_count": 19}, "name": "Jordi Pardo"}, {"id": "353373673", "username": "paillawen", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 2304, "tweet_count": 220018, "listed_count": 26}, "name": "LaBrujaReviviendo"}, {"id": "252207099", "username": "evandervitor", "location": "Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 567, "tweet_count": 154274, "listed_count": 2}, "name": "evander"}, {"id": "63549440", "username": "Jantcho", "location": "Gipuzkoa, Pa\u00eds Vasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 311, "tweet_count": 5849, "listed_count": 1}, "name": "Yant J. Magallais"}, {"id": "302204018", "username": "JosepRicoma", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1563, "tweet_count": 22093, "listed_count": 1}, "name": "Josep M. Ricom\u00e0"}, {"id": "1149415695316389888", "username": "Rodrigo38835382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 486, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Rob\u00f4 da Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "142393421", "username": "GloboNews", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5318233, "following_count": 131, "tweet_count": 163159, "listed_count": 7948}, "name": "GloboNews"}, {"id": "770923010719088640", "username": "jan_anton9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1167, "tweet_count": 97130, "listed_count": 6}, "name": "ant\u00f3n la quidra"}, {"id": "847514974096203776", "username": "RepCatTV", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2411, "tweet_count": 22830, "listed_count": 1}, "name": "Rep\u00fablica de Catalunya TV"}, {"id": "934433597850898434", "username": "MundoAres", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 4789, "tweet_count": 260359, "listed_count": 2}, "name": "Ares #JosocCdr #quins collons"}, {"id": "3242058137", "username": "emyle_br01", "location": "Caraguatatuba, Brasil 1111111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 4335, "tweet_count": 37764, "listed_count": 1}, "name": "brasil"}, {"id": "159130521", "username": "Bruce_Albert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 823, "tweet_count": 23458, "listed_count": 45}, "name": "Bruce Albert"}, {"id": "2260454084", "username": "MarceloNLeite", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11344, "following_count": 1930, "tweet_count": 13275, "listed_count": 133}, "name": "Marcelo Leite"}, {"id": "1122863234938220546", "username": "panetdeviena1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 217, "tweet_count": 16788, "listed_count": 0}, "name": "panetdeviena \u2b50"}, {"id": "200674599", "username": "Alexander12Leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1101, "tweet_count": 48499, "listed_count": 1}, "name": "Alexander Leon"}, {"id": "490215456", "username": "menalahy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 5262, "tweet_count": 395887, "listed_count": 0}, "name": "Procureur #Matricule525 \ud83c\udf39\ud83c\udf0a\ud83c\udf3f\ud83e\udda7 #StandUpAleppo \ufe95"}, {"id": "49251366", "username": "Beni_le_matou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "52523990", "username": "MStafussa", "location": "GRU City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 123, "tweet_count": 35053, "listed_count": 1}, "name": "Demogoigo"}, {"id": "232594115", "username": "almeidascamila", "location": "random access tweets/memories", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22258, "following_count": 21352, "tweet_count": 43502, "listed_count": 14}, "name": "paranoid android\ud83c\udf83\ud83e\udd8a"}, {"id": "370044287", "username": "eduardvallee", "location": "Enniskillen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2683, "tweet_count": 6225, "listed_count": 7}, "name": "Eduard Valle"}, {"id": "628479462", "username": "terelprieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2206, "tweet_count": 205907, "listed_count": 31}, "name": "Teresa"}, {"id": "924591410602500101", "username": "cybs64", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 848, "tweet_count": 16370, "listed_count": 0}, "name": "Cy S2 \ud83d\udea9"}, {"id": "919993667850555393", "username": "call_suporte", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 4379, "tweet_count": 64281, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Alberto"}, {"id": "17715048", "username": "VEJA", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8980122, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "name": "VEJA"}, {"id": "144213158", "username": "npzpc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 503, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "name": "Nancy Pereyra Zerpa"}, {"id": "2523738207", "username": "1fernandoreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 567, "tweet_count": 65273, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Carneiro"}, {"id": "737916752", "username": "DanielOpotiguar", "location": "Natal, Parnamirim - RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7651, "following_count": 1727, "tweet_count": 78482, "listed_count": 35}, "name": "Daniel Menezes"}, {"id": "572955840", "username": "leomeulindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 31, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "name": "Ela Reis"}, {"id": "551322100", "username": "norelys_tania", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1529, "tweet_count": 53156, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dios salva a Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "138525081", "username": "SalvadorAlfonzp", "location": "Barcelona, Estado Anzoategui!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 868, "tweet_count": 10627, "listed_count": 7}, "name": "Luis Salvador Alfonzo"}, {"id": "898160212263284737", "username": "PoliKeila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 936, "tweet_count": 23769, "listed_count": 0}, "name": "KPoli"}, {"id": "894281995689349120", "username": "Clauwild1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "name": "Claudia Wild"}, {"id": "81143929", "username": "Cranudo", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1069, "tweet_count": 23315, "listed_count": 3}, "name": "Fellyp Cranudo"}, {"id": "2593833528", "username": "tuporem", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 111, "tweet_count": 1002, "listed_count": 31}, "name": "TUPOR\u00c9M"}, {"id": "2664454801", "username": "AlencarLoter", "location": "Patos de Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 966, "tweet_count": 9924, "listed_count": 0}, "name": "Rubronegro"}, {"id": "520773499", "username": "Ernestmlg", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1131, "tweet_count": 18792, "listed_count": 4}, "name": "Ernest"}, {"id": "61192087", "username": "Scarletg22", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 387, "tweet_count": 26555, "listed_count": 3}, "name": "SJGD"}, {"id": "1364932345", "username": "ElizaAASantos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 10, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "name": "Eliza A A Santos"}, {"id": "997131212723556353", "username": "entrepopsite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 26, "tweet_count": 17951, "listed_count": 1}, "name": "EntrePOP"}, {"id": "72388783", "username": "twandbot", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 957, "tweet_count": 40252, "listed_count": 1}, "name": "Polariza\u00e7\u00e3o eh meu p* na sua mao"}, {"id": "105254732", "username": "joaomaringa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273132, "listed_count": 3}, "name": "Jo\u00e3o -"}, {"id": "158886819", "username": "eliasmassrie", "location": "La Victoria, Aragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "name": "El\u00edas M."}, {"id": "1062221893493755904", "username": "KindaxJoker", "location": "#\u1d18\u029c\u1d0f\u1d07\u0274\u026ax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 917, "tweet_count": 13306, "listed_count": 9}, "name": "\u25dc \ud835\ude3d \ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude49"}, {"id": "852754297855004673", "username": "FifthRxbin", "location": "Gotham City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1023, "tweet_count": 19474, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b \ud835\udc4a\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc5b\ud835\udc52"}, {"id": "1135058837151592453", "username": "RobertaAragoRu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 207, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "name": "Roberta Arag\u00e3o Russo"}, {"id": "1091459536714641408", "username": "chaverexx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 88, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "name": "thaistranha \ud83e\udd9113"}, {"id": "2522774116", "username": "ortizramirezana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 195, "tweet_count": 7786, "listed_count": 0}, "name": "Yolanda Ortiz"}, {"id": "601226939", "username": "Carlosnacarate", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1792, "tweet_count": 43457, "listed_count": 1}, "name": "@carlosnacarate\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "100553084", "username": "Daienemendes", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 3025, "tweet_count": 12114, "listed_count": 82}, "name": "Daiene"}, {"id": "730905567116574720", "username": "bethbarraPress", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 396, "tweet_count": 11612, "listed_count": 2}, "name": "Beth Barra"}, {"id": "88975263", "username": "alejandra70", "location": "barcelona espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 448, "tweet_count": 3567, "listed_count": 1}, "name": "alejandra g r"}, {"id": "981706413700460544", "username": "VidasLipaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}, {"id": "195164626", "username": "shajora", "location": "NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3254, "tweet_count": 211076, "listed_count": 14}, "name": "Shajorot"}, {"id": "19491908", "username": "satrian", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2017, "tweet_count": 512692, "listed_count": 322}, "name": "satrian"}, {"id": "46668976", "username": "periodicoaragon", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90636, "following_count": 637, "tweet_count": 277729, "listed_count": 917}, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n"}, {"id": "743029375440977921", "username": "pirata_sabio", "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326623, "listed_count": 14}, "name": "Pirata Sabio"}, {"id": "22954354", "username": "laSextaTV", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131192, "following_count": 630, "tweet_count": 296951, "listed_count": 6537}, "name": "laSexta"}, {"id": "904725215393009665", "username": "Guarakaribehot1", "location": "Caripito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 587, "tweet_count": 64484, "listed_count": 0}, "name": "Yanomami"}, {"id": "343135999", "username": "AGFabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 156, "tweet_count": 91122, "listed_count": 0}, "name": "Fabi"}, {"id": "307784296", "username": "vanevalle80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 802, "tweet_count": 37192, "listed_count": 17}, "name": "Vane"}, {"id": "793524044263989248", "username": "EroniLiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza"}, {"id": "892361057771151360", "username": "AlvecinoJ", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "name": "Alvecino Junio"}, {"id": "1057837901386530816", "username": "DenizeFlamengu1", "location": "Boa Vista, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6106, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd16Denize Flamenguista\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"id": "1074209186752413696", "username": "ArthurWeint", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 619819, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Weintraub"}, {"id": "743872883139706880", "username": "Stellamaris2911", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 174, "tweet_count": 38640, "listed_count": 1}, "name": "Stellamarisb"}, {"id": "317878775", "username": "LilianeRosa_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 2260, "tweet_count": 45236, "listed_count": 1}, "name": "Liliane"}, {"id": "2759964285", "username": "loeygin33", "location": "Franca, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12287, "following_count": 8818, "tweet_count": 75171, "listed_count": 22}, "name": "\u2113ane; 33MV \ud83e\udd81\ud83c\udfc6"}, {"id": "1013748373", "username": "mis3yyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 372, "tweet_count": 188542, "listed_count": 21}, "name": "may \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Radfem"}, {"id": "29449727", "username": "edicoesvidanova", "location": "S\u00e3o Paulo/SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37356, "following_count": 192, "tweet_count": 10305, "listed_count": 150}, "name": "Edi\u00e7\u00f5es Vida Nova"}, {"id": "139539237", "username": "ferrocianuro", "location": "caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2452, "tweet_count": 62435, "listed_count": 4}, "name": "paty pagano"}, {"id": "79289538", "username": "swydoll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 318, "tweet_count": 12429, "listed_count": 1}, "name": "Mari"}, {"id": "890435739812605952", "username": "beatrixx32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 226, "tweet_count": 44256, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Silva"}, {"id": "2788872818", "username": "ASocolowski", "location": "Rio Claro/SP/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 597, "tweet_count": 55345, "listed_count": 8}, "name": "Antonio S.Socolowski"}, {"id": "929847565", "username": "tmariadiego", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13"}, {"id": "1357659360", "username": "rositareyes11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 195, "tweet_count": 52489, "listed_count": 0}, "name": "rositareyes"}, {"id": "2466950923", "username": "RodrigoCazares9", "location": "Mexico City!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 741, "tweet_count": 33544, "listed_count": 10}, "name": "Rodrigo C\u00e1zares"}, {"id": "293063533", "username": "MrElDiablo8", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "name": "JORGE BECERRIL JB/8"}, {"id": "125037536", "username": "brabaluiza", "location": "sanpalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 320, "tweet_count": 202445, "listed_count": 33}, "name": "b\u00ea-\u00e1-b\u00e1rbara"}, {"id": "1171199371867754497", "username": "RubyHaleSR", "location": "Narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 33, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "name": "Ruby; Stark-Rogers"}, {"id": "1171958674631401473", "username": "bwakandaforever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 19, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "name": "T'C\u029c\u1d00\u029f\u029f\u1d00"}, {"id": "171034132", "username": "josefcogonzmont", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1016, "tweet_count": 40728, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Fco. Gonz\u00e1lez M. #YoNoMeRindo"}, {"id": "1624957778", "username": "CAT_2022_INDEPE", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9476, "following_count": 9426, "tweet_count": 82015, "listed_count": 35}, "name": "CAT II*II LLIURE"}, {"id": "1147259504633032704", "username": "p_1_3_1_2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 522, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}, "name": "brahminha geladinha hmm\ud83d\udea9"}, {"id": "9822902", "username": "harmagedom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "name": "harmagedom"}, {"id": "1299413904", "username": "RViria", "location": "Sem rumo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1338, "tweet_count": 40732, "listed_count": 1}, "name": "R\u00f4h Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2764"}, {"id": "74650372", "username": "Yassellis", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1296, "tweet_count": 69822, "listed_count": 7}, "name": "Yassellis Ruiz"}, {"id": "203591928", "username": "aleschuler10", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 311, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Schuler"}, {"id": "1001251931812220928", "username": "tabataamaralsp", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 423506, "following_count": 554, "tweet_count": 6370, "listed_count": 1038}, "name": "Tabata Amaral"}, {"id": "1113542659296120832", "username": "lumarte_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 192, "tweet_count": 16299, "listed_count": 0}, "name": "Luguada"}, {"id": "709442276917907458", "username": "ortizvalenn_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 312, "tweet_count": 19992, "listed_count": 2}, "name": "val\u096a"}, {"id": "368110002", "username": "PonyComeFlores", "location": "En el Imaginario Colectivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1242, "tweet_count": 105760, "listed_count": 9}, "name": "Pony Chola Comeflores"}, {"id": "80218134", "username": "Aconcaguacinetv", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 277, "tweet_count": 2681, "listed_count": 2}, "name": "Aconcaguacinetv"}, {"id": "1110498872730812417", "username": "valegaarafan", "location": "Hamburgo, Alemania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 379, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "name": "vale \ud83c\udf65"}, {"id": "26959659", "username": "mar_t_br", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1619, "tweet_count": 17759, "listed_count": 1}, "name": "CPX \u2b50 Odara \ud83e\udd91\ud83d\udc89- embaixadora mundial \ud83c\udf0a"}, {"id": "387345110", "username": "AlbertodaSomma", "location": "Ermes Mattielli uno di noi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1437, "tweet_count": 70731, "listed_count": 18}, "name": "Alberto Morazzoni"}, {"id": "2289854324", "username": "AWintersTale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 279, "tweet_count": 128293, "listed_count": 6}, "name": "Canary Friendly"}, {"id": "921833173360762886", "username": "MonicaOpazo2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 219, "tweet_count": 115619, "listed_count": 0}, "name": "Monica Opazo"}, {"id": "870857449", "username": "ejcardena", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2129, "tweet_count": 94720, "listed_count": 0}, "name": "Emilio C\u00e1rdenas"}, {"id": "320486862", "username": "AnaaOliveirar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 210, "tweet_count": 32556, "listed_count": 2}, "name": "Ana Clara Pimenta"}, {"id": "924722636957110273", "username": "CesarEduardoDu1", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 31, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Eduardo Dudu"}, {"id": "267938589", "username": "Ospepc", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "name": "Ospepc"}, {"id": "32532614", "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642399, "following_count": 5974, "tweet_count": 104934, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros"}, {"id": "4157762429", "username": "ericadouanne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 4847, "tweet_count": 103176, "listed_count": 6}, "name": "FLAVIANA \ud83d\udc8b\ud83d\udc8e\ud83d\udc94\ud83c\udf4a\ud83c\udf4d\ud83d\ude94\ud83d\udc51\ud83d\udc26\ud83c\udf92 #FicaJake"}, {"id": "220788914", "username": "andreanobregaof", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c"}, {"id": "62711579", "username": "Christiangp16", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1864, "tweet_count": 16052, "listed_count": 5}, "name": "Christian Pacheco"}, {"id": "51300992", "username": "vitoriasabbagh", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 140, "tweet_count": 22904, "listed_count": 4}, "name": "vi"}, {"id": "69733621", "username": "alessteles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 415, "tweet_count": 54233, "listed_count": 0}, "name": "ale"}, {"id": "128748480", "username": "belivilchez", "location": "Maracaibo Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1086, "tweet_count": 6109, "listed_count": 4}, "name": "Belisario Vilchez Quintero."}, {"id": "24818080", "username": "pedrocmpns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 267, "tweet_count": 49277, "listed_count": 4}, "name": "pbrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7esquerdaprasempre"}, {"id": "120488005", "username": "missarchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 170, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "name": "Elsa Archila"}, {"id": "932922545807949824", "username": "LMR_1975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 1916, "tweet_count": 133459, "listed_count": 0}, "name": "MISKO \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "703950360508026881", "username": "mov_jupsin", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87315, "listed_count": 131}, "name": "jupsin'"}, {"id": "2741839645", "username": "suzumuch", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 402, "tweet_count": 22174, "listed_count": 12}, "name": "paula"}, {"id": "3398178837", "username": "DouglasErickk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 145, "tweet_count": 13710, "listed_count": 0}, "name": "Pz"}, {"id": "345521990", "username": "NubemaNuria", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2109, "tweet_count": 186330, "listed_count": 18}, "name": "Nubema"}, {"id": "1137541572", "username": "BaironYeferson", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 253, "tweet_count": 14358, "listed_count": 0}, "name": "Alexander"}, {"id": "1641726319", "username": "asepresidencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "name": "Sindicato U.N.P."}, {"id": "1103361584531951616", "username": "EliasTe09808589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 90, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "name": "Elias Teixeira"}, {"id": "14128609", "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245479, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"id": "1395742910", "username": "Juliamieres00", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 142, "tweet_count": 187510, "listed_count": 7}, "name": "Julia Mieres"}, {"id": "361650155", "username": "kidacoran", "location": "Mi Eterno Puerto Herido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 320, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "name": "KikaCo"}, {"id": "56503878", "username": "oscarsuarez7", "location": "PALMIRA-COLOMBIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2049, "tweet_count": 331, "listed_count": 3}, "name": "OSCAR SUAREZ"}, {"id": "703592079474225152", "username": "minalpedrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 133, "tweet_count": 20527, "listed_count": 9}, "name": "la mina"}, {"id": "124206263", "username": "CarineVCosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1521, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "name": "Ca"}, {"id": "151589766", "username": "KarenB612", "location": "Copiap\u00f3 - Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7555, "following_count": 2499, "tweet_count": 92056, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f"}, {"id": "1095542936794791936", "username": "Micaela55290526", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 382, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}, "name": "Mica Guti"}, {"id": "1670240701", "username": "facucastruccio", "location": "Clorinda, Formosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 782, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "name": "Facu Castruccio \uf8ff"}, {"id": "469611037", "username": "vivianavizufe", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2947, "tweet_count": 90369, "listed_count": 0}, "name": "VIVIANA"}, {"id": "2878760559", "username": "heidymrb_heidy", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 624, "tweet_count": 69846, "listed_count": 0}, "name": "por la libertad del mundo"}, {"id": "31513510", "username": "pollyannamotta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 69, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "name": "Anna"}, {"id": "2952959765", "username": "samuelfede48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 289, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "name": "Samuel Brice\u00f1o"}, {"id": "114317632", "username": "MaTere52", "location": "Pto La Cruz, Edo.Anzo\u00e1tegui. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2949, "tweet_count": 196233, "listed_count": 24}, "name": "Mar\u00eda Teresa Prat C"}, {"id": "970778985176190979", "username": "Re_garotadoRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 335, "tweet_count": 9602, "listed_count": 0}, "name": "Renatinha"}, {"id": "329219554", "username": "mariaaamf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1380, "tweet_count": 78692, "listed_count": 10}, "name": "Meryyy\ud83c\udf3b"}, {"id": "887592416", "username": "SiamoPartenopei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 20, "tweet_count": 392302, "listed_count": 0}, "name": "Partenopei"}, {"id": "862606104248897536", "username": "bluedisturbia", "location": "\u7d50\u3073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 722, "tweet_count": 180431, "listed_count": 15}, "name": "\ud83c\udf51 Peach \ud83c\udf51 aka La Pasionaria"}, {"id": "844360136135266305", "username": "BYNOMO", "location": "032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 466, "tweet_count": 28458, "listed_count": 0}, "name": "boderlinda"}, {"id": "122650014", "username": "Yohenherrera", "location": "Guatire-Edo. Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2466, "tweet_count": 90362, "listed_count": 2}, "name": "Yohen Leonardo"}, {"id": "476068949", "username": "DeborahDuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2761, "tweet_count": 101418, "listed_count": 28}, "name": "Deborah Villaseca"}, {"id": "237421979", "username": "riiiizaa", "location": "Volta Redonda - Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 319, "tweet_count": 12042, "listed_count": 0}, "name": "Dinamitando\ud83d\udca2"}, {"id": "461375294", "username": "XIMakky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 530, "tweet_count": 20866, "listed_count": 1}, "name": "Macarena"}, {"id": "3070033102", "username": "slifante", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47661, "following_count": 1302, "tweet_count": 108165, "listed_count": 133}, "name": "Quetzal"}, {"id": "299551879", "username": "Victorjehache", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 315, "tweet_count": 5129, "listed_count": 0}, "name": "Victor Je Hache"}, {"id": "877476921843560448", "username": "ggrainof", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 502, "tweet_count": 2564, "listed_count": 1}, "name": "Guillermo"}, {"id": "1043132502922223616", "username": "CafeCalahorra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 126, "tweet_count": 341, "listed_count": 2}, "name": "Caf\u00e9 Feminista-Calahorra"}, {"id": "48801677", "username": "ivaneef", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 684, "tweet_count": 35360, "listed_count": 4}, "name": "Finiss"}, {"id": "171141603", "username": "ksare171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1751, "tweet_count": 6019, "listed_count": 1}, "name": "saboreando.\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "111123176", "username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031916, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "name": "Jean Wyllys"}, {"id": "941144531440893952", "username": "AlanSavio_03", "location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1877, "tweet_count": 294199, "listed_count": 1}, "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1"}, {"id": "1074947255336099840", "username": "BrunoRess", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 94, "tweet_count": 41129, "listed_count": 0}, "name": "Bruno, o Ress \u263f"}, {"id": "605476752", "username": "ElenaC81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 124, "tweet_count": 65112, "listed_count": 6}, "name": "Elena"}, {"id": "301070162", "username": "ExplicitJohnson", "location": "Orthez, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"id": "46565156", "username": "claudio_couto", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38875, "following_count": 2186, "tweet_count": 16325, "listed_count": 242}, "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o"}, {"id": "4690224271", "username": "conradohubner", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "name": "Conrado Hubner"}, {"id": "103477496", "username": "Elito", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 1000, "tweet_count": 415244, "listed_count": 43}, "name": "Elito"}, {"id": "963062542624002050", "username": "ivanCanellas1", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 110, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "name": "Canellas"}, {"id": "1141537039990624257", "username": "Pavao23714748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 551, "tweet_count": 3132, "listed_count": 0}, "name": "Pavao"}, {"id": "2983721690", "username": "sillvasuzana_", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 312, "tweet_count": 21958, "listed_count": 0}, "name": "Suzaninha"}, {"id": "898401636002938889", "username": "joohntaavares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 655, "tweet_count": 8259, "listed_count": 0}, "name": "\u13dfh\u13aa\u13c9\u13ac\u13a5\u13d2\u13a5\u13c1h\u13be"}, {"id": "1255547186", "username": "AnaiscarmenAna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 191, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}, "name": "Ana Romero"}, {"id": "917811388411727873", "username": "rev_i00", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 133, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "name": "Irene"}, {"id": "1038797266507718658", "username": "Cristin06050238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "name": "Kapha"}, {"id": "140196438", "username": "tiemposmodern0s", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 409, "tweet_count": 1670, "listed_count": 429}, "name": "Tiempos Modernos"}, {"id": "851955269634490368", "username": "rei_dosrealitys", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5132, "following_count": 3388, "tweet_count": 30863, "listed_count": 0}, "name": "Rei dos Realitys \u2696\ufe0f\ud83c\udf36\u26bd\ufe0f\ud83c\udf53"}, {"id": "1040041616680071168", "username": "VMagnolo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 395, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf39Vania Maria\u2698\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c"}, {"id": "840162658150170624", "username": "mouraas_", "location": " Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 416, "tweet_count": 6112, "listed_count": 0}, "name": "Mouraa_"}, {"id": "559796522", "username": "mey3427", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 1606, "tweet_count": 152831, "listed_count": 27}, "name": "Damelys Mey Zambrano \ud83c\udf08"}, {"id": "416583838", "username": "melinacugliari", "location": "Alessandria; Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4860, "following_count": 5252, "tweet_count": 295287, "listed_count": 72}, "name": "Melina\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "43023158", "username": "LucianoHuck", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13297665, "following_count": 546, "tweet_count": 12581, "listed_count": 25071}, "name": "Luciano Huck"}, {"id": "782657019618598912", "username": "hdez_salcedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 580, "tweet_count": 47691, "listed_count": 9}, "name": "Rosario Hdez\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf5"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "id": "1175460438085120000", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "author_id": "1629241", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9sXjwFnaTU", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1_h0z0DStPQVOk4_0R5oBhN35M2Kx5ONIpWo5ImaWpyJ2IqmcNkCp4d1Q%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1_h0z0DStPQVOk4_0R5oBhN35M2Kx5ONIpWo5ImaWpyJ2IqmcNkCp4d1Q%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:12:08.000Z", "id": "1176152271966625792", "edit_history_tweet_ids": ["1176152271966625792"], "author_id": "340589235", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/9sXjwFnaTU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uCm5b37Zyi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:42:01.000Z", "id": "1176129592874192896", "edit_history_tweet_ids": ["1176129592874192896"], "author_id": "2295113869", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a..\n\nhttps://t.co/uCm5b37Zyi"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "id": "1176138973846167553", "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "author_id": "274929169", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JosLuzNto1", "id": "707621084154228739"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:58:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "707621084154228739", "id": "1176148871208214531", "geo": {"place_id": "d8682c2de8fdb268"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176148871208214531"], "author_id": "1535180756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176139377405284352"}], "text": "@JosLuzNto1 \ud83d\ude02e ainda disse que toda cidade tem um signo e que Recife era ruim por ser de peixes\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Xwmdg1z4xB", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16498/esquerda-insana-quer-transformar-tragedia-com-aghata-em-equotpacoteequot-a-favor-do-crime-e-contra-moro", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16498\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:08:16.000Z", "id": "1176136199334977541", "edit_history_tweet_ids": ["1176136199334977541"], "author_id": "1057727574296723458", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Esquerda insana quer transformar trag\u00e9dia com \u00c1ghata em \"pacote\" a favor do crime e contra Moro\nO nosso forte \u00e9 apenas o bom senso de constatar que a civilidade s\u00f3 existe quando os criminosos, todos eles, s\u00e3o exemplarmente punidos. https://t.co/Xwmdg1z4xB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "id": "1175920784549847041", "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "author_id": "723674931695902720", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Fisher"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:23:35.000Z", "id": "1176140054118449152", "edit_history_tweet_ids": ["1176140054118449152"], "author_id": "1068939861166645248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Fisher me clava la mirada cuando habla y me desconcentra de mi pensamiento suicida, tengo que asentir con la cabeza como si estuviera prest\u00e1ndole atenci\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T12:46:08.000Z", "id": "1176115529570017286", "edit_history_tweet_ids": ["1176115529570017286"], "author_id": "196572692", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8198, "type": "Place", "normalized_text": "Guaruj\u00e1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T00:16:51.000Z", "id": "1175926967130120192", "edit_history_tweet_ids": ["1175926967130120192"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 2611, "reply_count": 2257, "like_count": 16575, "quote_count": 187}, "text": "S\u00f3 p/ lembrar: Lula recebia dinheiro do Palocci em caixas de whiskey, al\u00e9m do s\u00edtio em Atibaia, triplex no Guaruj\u00e1, mensal\u00e3o e outros rolos de corrup\u00e7\u00e3o.\nQual \u00e9 a pena para todo esse favorecimento a pessoas ricas?Quantas pessoas poderiam ser salvas se esse dinheiro fosse p sa\u00fade?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "author_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "id": "1176088924915142656", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "author_id": "352141933", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "author_id": "155526308", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "author_id": "57771039", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "author_id": "3116837321", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "id": "1175756778178568192", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "author_id": "67619109", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "id": "1175858813615923201", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "author_id": "55729783", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "id": "1176123699386298368", "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "id": "1175822545007890432", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "author_id": "2391603191", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:51:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167099014732570626", "id": "1176146978494922755", "edit_history_tweet_ids": ["1176146978494922755"], "author_id": "1079421829213761537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "versodistinto", "id": "1167099014732570626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176141427467833345"}], "text": "@versodistinto Lembrando que Setembro \u00e9 Amarelo! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83c\udf97\ufe0f\nDESAFIOS DA SEMANA PARA TODOS N\u00d3S: \n\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e\nJ\u00e1 puxou assunto com aquele colega de trabalho ou faculdade que \u00e9 calad\u00e3o?\nJ\u00e1 entrou no elevador, deu um SORRISO e falou \"Como vai voc\u00ea?\"  para os vizinhos que voc\u00ea n\u00e3o conhece??\nUm oi pode salvar.."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T09:22:01.000Z", "id": "1176064163149426688", "edit_history_tweet_ids": ["1176064163149426688"], "author_id": "2992328625", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edveis eu tenho \u00e9 nojoooo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1GHATA"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/xQGTrwVY6l", "expanded_url": "http://dilma.com.br/quem-mandou-matar-aghata/", "display_url": "dilma.com.br/quem-mandou-ma\u2026"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ZjJ94Isoic", "expanded_url": "https://twitter.com/dilmabr/status/1175923428433584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjJ94Isoic", "media_key": "3_1175923407801786369"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T00:02:47.000Z", "id": "1175923428433584128", "edit_history_tweet_ids": ["1175923428433584128"], "author_id": "131574396", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 541, "like_count": 5189, "quote_count": 56}, "text": "\u00c1GHATA FOI MORTA PELO NEOFASCISMO\nOs culpados s\u00e3o as autoridades estaduais e federais que incentivam a\u00e7\u00f5es violentas da pol\u00edcia e das mil\u00edcias contra a popula\u00e7\u00e3o pobre.\nLeia o texto completo no link:\nhttps://t.co/xQGTrwVY6l https://t.co/ZjJ94Isoic"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "id": "1175783740930494464", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "author_id": "802220015739080704", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3754, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RRYODQMeRO", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/richard-arce-fuerza-popular-y-el-apra-quieren-tomar-por-asalto-el-tribunal-constitucional-noticia-1220928", "display_url": "rpp.pe/politica/congr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/richard-arce-fuerza-popular-y-el-apra-quieren-tomar-por-asalto-el-tribunal-constitucional-noticia-1220928"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:53:22.000Z", "id": "1176132450654679040", "edit_history_tweet_ids": ["1176132450654679040"], "author_id": "63195697", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 68, "like_count": 518, "quote_count": 28}, "text": "Lo reiteramos, el Apra es quien conspira la estrategia y la bancada de Fuerza Popular ejecuta.  https://t.co/RRYODQMeRO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TCdeTitanio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "TCdeTitanio"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cPOQehJ6HE", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmunibe/status/1175865560103608321", "display_url": "twitter.com/juanmunibe/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T12:53:18.000Z", "id": "1176117334328496129", "edit_history_tweet_ids": ["1176117334328496129"], "author_id": "723221873505505280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175865560103608321"}], "text": "#TCdeTitanio Que tales ratas \ud83d\udc00 \ud83d\udc00 CONCHUDAS CARA...Y! https://t.co/cPOQehJ6HE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T09:38:33.000Z", "id": "1176068322753802240", "edit_history_tweet_ids": ["1176068322753802240"], "author_id": "68516046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/LGozOsZT35 https://t.co/VoW7KGDGF1", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LGozOsZT35", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDgtRb", "display_url": "dlvr.it/RDgtRb"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoW7KGDGF1", "expanded_url": "https://twitter.com/elsabonin/status/1176068322753802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VoW7KGDGF1", "media_key": "3_1176068321201909762"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T14:49:45.000Z", "id": "1176146642036285442", "edit_history_tweet_ids": ["1176146642036285442"], "author_id": "2341987590", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 30, "like_count": 201, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176145314341937157"}], "text": "Nessuno in quella sala e nel mondo pensa alla salute di questa  ragazzina? Applaudono come fosse la scimmietta acrobata? Nessuno prova un po' di vergogna? https://t.co/mcqOQKqiZY", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/mcqOQKqiZY", "expanded_url": "https://twitter.com/Quicktake/status/1176145314341937157", "display_url": "twitter.com/Quicktake/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:22:13.000Z", "id": "1176139710458204161", "geo": {"place_id": "3c6195325c4b7136"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139710458204161"], "author_id": "1109362222071992321", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El m\u00edo se suicida https://t.co/X9s6E0prWG", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/X9s6E0prWG", "expanded_url": "https://twitter.com/carrefnza_/status/1175916843757912065", "display_url": "twitter.com/carrefnza_/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-22T23:01:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2851962136", "id": "1175908081026379778", "edit_history_tweet_ids": ["1175908081026379778"], "author_id": "1169059476558819328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906831534841858"}], "text": "@JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 todo por la borda.\nSe suicid\u00f3 sin tan siquiera dejar una nota suicida. Ufff."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "icarosasori", "id": "182971805"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:45:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "182971805", "id": "1176145577517735938", "edit_history_tweet_ids": ["1176145577517735938"], "author_id": "34337696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176145394679652353"}], "text": "@icarosasori pra dc ser pesado \u00e9 ter filme escuro e superman matar a\u00ed sempre faz merda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V1e3KsRXrK", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z1", "display_url": "atres.red/sbo8z1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:15:00.000Z", "id": "1176122797816537088", "edit_history_tweet_ids": ["1176122797816537088"], "author_id": "82084630", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/V1e3KsRXrK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YzXuM7B6uj", "expanded_url": "https://istoe.com.br/mourao-atribui-morte-de-agatha-a-guerra-do-narcotrafico/", "display_url": "istoe.com.br/mourao-atribui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/mourao-atribui-morte-de-agatha-a-guerra-do-narcotrafico/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:45:26.000Z", "id": "1176145556156178436", "edit_history_tweet_ids": ["1176145556156178436"], "author_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 53, "like_count": 114, "quote_count": 11}, "text": "\u201cIsso \u00e9 a guerra do narcotr\u00e1fico\u201d, disse Mour\u00e3o, quando questionado sobre a morte https://t.co/YzXuM7B6uj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T07:55:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "25704704", "id": "1176042348016480256", "edit_history_tweet_ids": ["1176042348016480256"], "author_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 1280, "like_count": 4155, "quote_count": 119}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175763263482716164"}], "text": "@gduvivier A culpa \u00e9 sua e de tantos outros que mant\u00e9m o tr\u00e1fico, Gregorio.\n\nN\u00e3o venha colocar a culpa em quem combate o crime que voc\u00ea sustenta."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T15:39:27.000Z", "id": "1175796759139930112", "edit_history_tweet_ids": ["1175796759139930112"], "author_id": "756397568024801280", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 66, "like_count": 149, "quote_count": 48}, "text": "gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "tcdetitanio"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "der\u2069 #tcd"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 66, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/JzJElnRnyC", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraEOspinaG/status/1175957528255127552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzJElnRnyC", "media_key": "3_1175957489675919360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T02:18:17.000Z", "id": "1175957528255127552", "edit_history_tweet_ids": ["1175957528255127552"], "author_id": "229532257", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 157, "like_count": 189, "quote_count": 36}, "text": "Instalando la comisi\u00f3n para elegir a los magistrados del \u2066@TC_Peru\u2069 le bajaban una llanta al Tribunal, opinaban. Al aire en \u2066@Cuarto_Poder\u2069 #tcdetitanio https://t.co/JzJElnRnyC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7727, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 119, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/AXIog4ER4h", "expanded_url": "http://bit.ly/2kqf9yO", "display_url": "bit.ly/2kqf9yO"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nj6MWMYWgR", "expanded_url": "https://twitter.com/PresentesLGBT/status/1175979187108270080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nj6MWMYWgR", "media_key": "3_1175979179541749760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T03:44:21.000Z", "id": "1175979187108270080", "edit_history_tweet_ids": ["1175979187108270080"], "author_id": "798150679030362115", "public_metrics": {"retweet_count": 1856, "reply_count": 60, "like_count": 1431, "quote_count": 502}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Con insultos homof\u00f3bicos, la Polic\u00eda de Salta reprimi\u00f3 a j\u00f3venes en un festival. Fue durante el cierre de @sarahebeok A dos chicos les cortaron el pelo con cuchillos mientras les dec\u00edan que lo hac\u00edan por  \u201chomosexuales\u201d. https://t.co/AXIog4ER4h https://t.co/nj6MWMYWgR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4262, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wPyFR6qJBI", "expanded_url": "http://bit.ly/2mnoPe3", "display_url": "bit.ly/2mnoPe3", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2mnoPe3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T00:44:26.000Z", "id": "1175933910791983110", "edit_history_tweet_ids": ["1175933910791983110"], "author_id": "29797128", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 41, "like_count": 113, "quote_count": 4}, "text": "Corpo de \u00c1gatha Vit\u00f3ria Sales F\u00e9lix, que levou um tiro nas costas, \u00e9 enterrado no Rio: https://t.co/wPyFR6qJBI #Fantastico"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "id": "1176067467388641280", "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "author_id": "189871000", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}]}, "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/uicJ59JIKw", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:22:21.000Z", "id": "1176139743165333504", "edit_history_tweet_ids": ["1176139743165333504"], "author_id": "714833113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En una nueva autopsia, dirigida por un destacado forense brit\u00e1nico, se sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba... https://t.co/uicJ59JIKw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 260, "username": "mundocristao", "id": "24717721"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/8J93gsujQB", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1176144828964511744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8J93gsujQB", "media_key": "3_1176144800048918529"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:42:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "15862782", "id": "1176144828964511744", "edit_history_tweet_ids": ["1176144828964511744"], "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175797280135417856"}], "text": "ta vendo essa s\u00e9rie aqui? foi gra\u00e7as \u00e0 ela que aprendi a n\u00e3o IDOLATRAR as pessoas da B\u00edblia e a entender que TODOS tinham defeitos e falhas. as pessoas que viram o post como zombaria de fato N\u00c3O entendem nada de B\u00edblia. NENHUM DELES FOI PERFEITO. @mundocristao https://t.co/8J93gsujQB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:41:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "122096607", "id": "1176144521404567552", "edit_history_tweet_ids": ["1176144521404567552"], "author_id": "122096607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloGarciaB", "id": "254691080"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "BeatrizdelaHozM", "id": "888453637"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "CB_Castellana", "id": "951061443784462336"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GS9mcZh3JE", "expanded_url": "https://twitter.com/danielasuau/status/1176144521404567552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GS9mcZh3JE", "media_key": "3_1176144517017325573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176143853608415232"}], "text": "@PabloGarciaB @BeatrizdelaHozM @CB_Castellana @MADciclista Bueno, tan equivocada no estaba...\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/GS9mcZh3JE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T11:11:25.000Z", "id": "1176091695080968193", "edit_history_tweet_ids": ["1176091695080968193"], "author_id": "26158897", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos envolvidos, v\u00e3o fazer manifesta\u00e7\u00e3o na boca de fumo ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "Justica"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T15:16:25.000Z", "id": "1175428576973328384", "edit_history_tweet_ids": ["1175428576973328384"], "author_id": "312910780", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 152, "like_count": 2186, "quote_count": 55}, "text": "Qual a rea\u00e7\u00e3o oficial das autoridades do Rio de Janeiro \u00e0 morte, ao assassinato de uma menina de 8 anos, uma cidad\u00e3,  uma futura eleitora, uma consumidora ( cada um v\u00ea de um jeito), baleada no Complexo do Alem\u00e3o ? E a rea\u00e7\u00e3o do ministro da Justica ? Do presidente ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "meridiusnet", "id": "2859687243"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2859687243", "id": "1176144331540979712", "edit_history_tweet_ids": ["1176144331540979712"], "author_id": "101442768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176137327556595714"}], "text": "@meridiusnet O qu\u00ea dizer? Quando a mentalidade esquerdista toma a raz\u00e3o, bem, Stalin foi o cara que mais matou revolucion\u00e1rios, \u00e9 uma coisa que n\u00e3o para, \u00e9 uma esp\u00e9cie de motor perp\u00e9tuo, a mente revolucion\u00e1ria se alimenta do \u00f3dio que ela ir\u00e1 tentar destruir depois..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T13:49:50.000Z", "id": "1176131561361674247", "geo": {"place_id": "fdb8acc1584c75bc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176131561361674247"], "author_id": "471838253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voi ridete, ma qui figlio di prima media mi ha appena chiesto cosa sono i DITTONGHI.\nProf. di Italiano ollain?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/yVR33sexOl", "expanded_url": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1176137327556595714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVR33sexOl", "media_key": "3_1176137315477086208"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/yVR33sexOl", "expanded_url": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1176137327556595714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVR33sexOl", "media_key": "3_1176137315472814080"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:12:45.000Z", "id": "1176137327556595714", "edit_history_tweet_ids": ["1176137327556595714"], "author_id": "2859687243", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Amigos, gostaria de ajuda c essa pessoa aqui. O perfil tem ofensas \u00e0 Moro e Damares, inclusive. J\u00e1 denunciei e bloqueei. \u00c9 nojento. \ud83e\udd2e https://t.co/yVR33sexOl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T01:02:13.000Z", "id": "1175938386550501379", "edit_history_tweet_ids": ["1175938386550501379"], "author_id": "758519817578086400", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "text": "Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa perdeu o marido, ficou com a d\u00edvida e ainda entrou em depress\u00e3o.\nQuem puder ajudar ser\u00e1 bem-vindo! https://t.co/AbnZZiqGjX", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AbnZZiqGjX", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Kalief Browder"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Jay-z"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Rose O\u2019donell"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aluapprata", "id": "139563127"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:34:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "139563127", "id": "1176142676091199488", "edit_history_tweet_ids": ["1176142676091199488"], "author_id": "55669462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176140343672283136"}], "text": "@aluapprata Kalief Browder foi preso injustamente com 16 anos, ficou 3 no reformat\u00f3rio, sua maioria foi na solit\u00e1ria. Ele conseguiu justi\u00e7a ao sair, mas teve v\u00e1rios problemas mentais decorrentes das v\u00e1rias horas isolado. Jay-z e Rose O\u2019donell tentaram o ajudar, e ele tentou recome\u00e7ar+"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:06:16.000Z", "id": "1175909205666160647", "edit_history_tweet_ids": ["1175909205666160647"], "author_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 1152, "reply_count": 164, "like_count": 6674, "quote_count": 42}, "text": "Mais um policial militar morto no Rio de Janeiro hoje. O segundo em menos de 24 h. Aguardando as condol\u00eancias dos defensores dos direitos humanos. \u00c9 muito triste esse quadro. Choro a morte de crian\u00e7as, de policiais, s\u00f3 n\u00e3o choro a de bandidos que as provocam."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "id": "1175932781639143424", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "author_id": "827163662494339072", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "Rem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Faarenhait", "id": "899375227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:33:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "899375227", "id": "1176142576795246599", "edit_history_tweet_ids": ["1176142576795246599"], "author_id": "365443101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176142046903570432"}], "text": "@Faarenhait Yo lo espero la verdad para empezar fuerte, cap\u00edtulo de 40 minutos con lo que le pas\u00f3 Rem y la otra y todos con el culo roto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "id": "1175849420077838337", "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "author_id": "1577384395", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:49:55.000Z", "id": "1176131581838315522", "edit_history_tweet_ids": ["1176131581838315522"], "author_id": "3225784192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Odio que se saquen la remera en las fiestas no lo tolero ni estando en el estado que est\u00e9, eso que todav\u00eda no estamos en verano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:27:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "596789525", "id": "1176141044267782144", "edit_history_tweet_ids": ["1176141044267782144"], "author_id": "366848808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EncontroFatima S\u00d3 TENHO UMA COISA A DIZER, BANDIDO BOM \u00c9 BANDIDO MORTO,   CHEGA DE FRESCURA POLICIAL TEM QUE CHEGAR E APAGAR TANTO O BANDIDO E O CPF DELE. E PRA QUEM ACHAR RUIM , ADOTA UM BANDIDO E LEVA PRA CASA."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 253, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "_MarianaE_", "id": "84134837"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "Capital_21", "id": "1127146646"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tx4fR32k2Z", "expanded_url": "http://www.capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html", "display_url": "capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T15:31:19.000Z", "id": "1171446059198926855", "edit_history_tweet_ids": ["1171446059198926855"], "author_id": "185369552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la persona en riesgo suicida. Gracias a @_MarianaE_ por la difusi\u00f3n a nuestra atenci\u00f3n 24/7, en @Capital_21  #DiaMundialPrevencionSuicidio \u2b07 https://t.co/tx4fR32k2Z"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "ChatDeconfianza"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "NoTeLaPierdas"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "DiS\u00edALaVida"}, {"start": 225, "end": 254, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}, {"start": 202, "end": 208, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jbyvOAy694", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T19:33:10.000Z", "id": "1171506921657880581", "edit_history_tweet_ids": ["1171506921657880581"], "author_id": "185369552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171496183199498240"}], "text": "Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la atenci\u00f3n oportuna, cercana y directa a personas en riesgo suicida #NoTeLaPierdas en @adn40 \ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jbyvOAy694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.3565, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qmhRyT6Acq", "expanded_url": "https://www.forosperu.net/temas/y-por-que-desestimaron-la-acusacion-contra-beto-ortiz-por-pedofilia.545946/", "display_url": "forosperu.net/temas/y-por-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forosperu.net/temas/y-por-que-desestimaron-la-acusacion-contra-beto-ortiz-por-pedofilia.545946/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T03:35:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "404167379", "id": "1175976927242440704", "edit_history_tweet_ids": ["1175976927242440704"], "author_id": "172059354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829750620798982"}], "text": "@jostipi @DanielUrresti1 El porque de su amistad y por siempre su gratitud a la familia del suicida AG. No olvidemos:\nhttps://t.co/qmhRyT6Acq\n..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TatianaGonalve8", "id": "413038098"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "hyunsent", "id": "1389643129142222848"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T14:20:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "413038098", "id": "1175414428419993601", "edit_history_tweet_ids": ["1175414428419993601"], "author_id": "981130720998576128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174869136528351233"}], "text": "@TatianaGonalve8 @hyunsent Sim mano deu a entender q ele tinha se suicidado mas ai depois o \"criador do love alarm\" aparece???? Fiquei confusa.. SEGUNDA TEMP PRA ONTEM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1726382402", "id": "1175723000450166784", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "author_id": "1726382402", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 246, "probability": 0.8242, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid R\u00edo"}, {"start": 249, "end": 260, "probability": 0.8492, "type": "Place", "normalized_text": "Calle Toledo"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.6097, "type": "Place", "normalized_text": "Yeser\u00edas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielasuau", "id": "122096607"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "BeatrizdelaHozM", "id": "888453637"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "CB_Castellana", "id": "951061443784462336"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:29:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "122096607", "id": "1176141462511267842", "edit_history_tweet_ids": ["1176141462511267842"], "author_id": "254691080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176136306377859073"}], "text": "@danielasuau @BeatrizdelaHozM @CB_Castellana @MADciclista Vamos, que me est\u00e1s animando a dejar la bici en la pocilga sin bicis en la que vivo. Para tu informaci\u00f3n, dispongo de tres ejes ciclistas segregados sin coches pegados a mi casa: Madrid R\u00edo, Calle Toledo y Yeser\u00edas, que me permiten circular sin temor alguno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "Seattle"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "SuperS\u00f4nicos"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "ICarly"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/lvMmDcrwBq", "expanded_url": "https://twitter.com/TupiSports/status/1175899992202141697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvMmDcrwBq", "media_key": "3_1175899971578662912"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/lvMmDcrwBq", "expanded_url": "https://twitter.com/TupiSports/status/1175899992202141697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvMmDcrwBq", "media_key": "3_1175899971587125248"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T22:29:39.000Z", "id": "1175899992202141697", "edit_history_tweet_ids": ["1175899992202141697"], "author_id": "1150939765291782145", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 319, "quote_count": 7}, "text": "CIDADE DESOLADA\n\nPoucos lugares no Mundo tiveram tantas perdas quanto Seattle. Al\u00e9m de perderem os SuperS\u00f4nicos, a cidade tamb\u00e9m perdeu o ICarly. Ser\u00e1 que algum dia povo seattlense ter\u00e1 felicidade novamente? https://t.co/lvMmDcrwBq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "HoyNoCircula"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "MunicipioQuito", "id": "728472848"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "AMTQuito", "id": "1548801731848507392"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/H3nvUQtqkD", "expanded_url": "https://twitter.com/reijournalist/status/1174353700971827202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3nvUQtqkD", "media_key": "7_1174353612237103105"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T16:05:15.000Z", "id": "1174353700971827202", "edit_history_tweet_ids": ["1174353700971827202"], "author_id": "183759138", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 39, "like_count": 198, "quote_count": 11}, "text": "#HoyNoCircula de acuerdo; pero, se\u00f1ores @MunicipioQuito @LoroHomero @AMTQuito \u00bfc\u00f3mo pasan estos buses la famosa revisi\u00f3n T\u00c9CNICA vehicular? https://t.co/H3nvUQtqkD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:16:44.000Z", "id": "1176138332058861568", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176138332058861568"], "author_id": "2858384018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como que uma m\u00e3e n\u00e3o matou esse homem ainda? Se fosse meu filho eu iria comer o c\u00fa desse cara com uma vassoura, ia subir da varanda e soltar ele pra ver se ele consegue ficar em p\u00e9! ZBCT\ud83d\ude21 https://t.co/TNaOp7wqeK", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/TNaOp7wqeK", "expanded_url": "https://t.co/TNaOp7wqeK", "display_url": "t.co/TNaOp7wqeK"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/LHKXkmvmKK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T12:18:10.000Z", "id": "1176108491351777287", "edit_history_tweet_ids": ["1176108491351777287"], "author_id": "2260454084", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado \u2018gabinete do \u00f3dio\u2019 instalado no Planalto sob a tutela de Carlos Bolsonaro.\u201d  https://t.co/LHKXkmvmKK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "HongKong"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Paris"}, {"start": 220, "end": 234, "tag": "climatestrike"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 173, "end": 183, "username": "CCastaner", "id": "125727024"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "prefpolice", "id": "164713706"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/r8zlz5UbUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Beni_le_matou/status/1176060723375562752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r8zlz5UbUE", "media_key": "3_1176060715607711745"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-09-23T09:08:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "338985020", "id": "1176060723375562752", "edit_history_tweet_ids": ["1176060723375562752"], "author_id": "49251366", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175809731962855424"}], "text": "@afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u00e9....\nIndice : \u00e7a ne se passe pas \u00e0 #HongKong \n\npoke @CCastaner @Place_Beauvau @prefpolice \n\n#Paris #climatestrike https://t.co/r8zlz5UbUE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Noblat"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1o2kawsifd", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/noblat/quem-matou-agatha-e-quem-autorizou-matar/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/noblat/qu\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/y4bimfqLym", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1176121934267998209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y4bimfqLym", "media_key": "3_1176121922440052737"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:11:35.000Z", "id": "1176121934267998209", "edit_history_tweet_ids": ["1176121934267998209"], "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "text": "Noblat: Quem matou \u00c1gatha? E quem autorizou matar? (no @BlogdoNoblat) https://t.co/1o2kawsifd https://t.co/y4bimfqLym"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:04:08.000Z", "id": "1176135160624025600", "edit_history_tweet_ids": ["1176135160624025600"], "author_id": "737916752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 permitido, conforme a patrulha nas redes, falar da morte de crian\u00e7as pela pol\u00edcia no RJ, pois seria explora\u00e7\u00e3o do caso. \nOra, a morte de uma menina de 8 anos \u00e9 sim uma quest\u00e3o pol\u00edtica e merece toda a explora\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. \nO sil\u00eancio s\u00f3 interessa \u00e0 pol\u00edtica homicida do Gov."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "id": "1175700110438801408", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "author_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "CapitaoFantastico"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Tuporem"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "EdicoesVidaNova"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cRj0Qh23lM", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2h6SB", "display_url": "bit.ly/2m2h6SB", "unwound_url": "https://tuporem.org.br/o-que-e-nao-ser-tao-radical-capitao-fantastico/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:25:33.000Z", "id": "1176125449367445507", "edit_history_tweet_ids": ["1176125449367445507"], "author_id": "2593833528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "text": "\"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou' seus pais de cansa\u00e7o por causa disso? N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil como parece.\" #CapitaoFantastico #Tuporem #EdicoesVidaNova https://t.co/cRj0Qh23lM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "author_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-09-23T13:58:02.000Z", "id": "1176133627299500033", "edit_history_tweet_ids": ["1176133627299500033"], "author_id": "852754297855004673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Life sucks."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135058837151592453", "id": "1176132417914114049", "edit_history_tweet_ids": ["1176132417914114049"], "author_id": "1091459536714641408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertaAragoRu1", "id": "1135058837151592453"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "cherrydelirious", "id": "107109857"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176131712516022273"}], "text": "@RobertaAragoRu1 @cherrydelirious @artur_slo @FabioPorchat @wilsonwitzel De que adianta eu subir o morro e protestar contra o traficante? \u00c9 \u00f3bvio que ele vai me matar. Tenho que cobrar do governo ! Tenho que protestar contra o governo! Eles que tem que impedir que as drogas cheguem nas favelas, eles que recebem nossos impostos para nos proteger"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T21:40:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088546037395058693", "id": "1175887620867592192", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1175887620867592192"], "author_id": "100553084", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 140, "like_count": 560, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "makhlima2", "id": "1088546037395058693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175887068372840454"}], "text": "@makhlima2 Kkkkkkk! Teu her\u00f3i aparece em um ENTERRO de uma menina de 8 anos, que foi ASSASSINADA PELA POL\u00cdCIA, da um soco em um Moleque magrin, sai fugido de carro e diz que uma multid\u00e3o atacou ELE, mas no v\u00eddeo aparece 2 pessoas kkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pXAM76dU1n", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/videos/aragon/agrede-exmujer-despues-suicida_78830.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/videos/aragon/\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QmM5S5xnKw", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1176137495064535040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QmM5S5xnKw", "media_key": "3_1176137486168449026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:13:25.000Z", "id": "1176137495064535040", "edit_history_tweet_ids": ["1176137495064535040"], "author_id": "46668976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u23ef\ufe0f Im\u00e1genes del suceso en Torrero. Agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/pXAM76dU1n https://t.co/QmM5S5xnKw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/zIF2vV92qS", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z2", "display_url": "atres.red/sbo8z2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:35:00.000Z", "id": "1176127827495792640", "edit_history_tweet_ids": ["1176127827495792640"], "author_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/zIF2vV92qS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bYcmUbvOT8", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYcmUbvOT8", "media_key": "7_1176135506641469440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:05:42.000Z", "id": "1176135555698049025", "edit_history_tweet_ids": ["1176135555698049025"], "author_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 1383, "reply_count": 1016, "like_count": 9904, "quote_count": 158}, "text": "Esse panunzio falou que dos 60 mil assassinatos no Brasil, METADE s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia. Absurdo completo! Prova! Mostra a\u00ed. https://t.co/bYcmUbvOT8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "author_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "id": "1175951245779111936", "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"], "author_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T02:57:54.000Z", "id": "1175967497624965120", "edit_history_tweet_ids": ["1175967497624965120"], "author_id": "1171958674631401473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ME VOY UNOS D\u00cdAS Y LA FIESTA QUE HICIERON ACAB\u00d3 EN... *completen la frase*"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:07:19.000Z", "id": "1176135960851034113", "edit_history_tweet_ids": ["1176135960851034113"], "author_id": "1624957778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estic buscant olles, petardos i magdalenes  explosives, per crear un comando suicida, alg\u00fa vol apuntar-se o colaborar amb material de guerra?\nPosar-se en contacte pel privat...! https://t.co/ekhwoOKTkl", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ekhwoOKTkl", "expanded_url": "https://twitter.com/CAT_2019_INDEPE/status/1176135960851034113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekhwoOKTkl", "media_key": "3_1176135898741837827"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "id": "1175753066022412289", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "author_id": "9822902", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3513, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jeBkgEnCSE", "expanded_url": "https://twitter.com/tabataamaralsp/status/1175601165461053441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jeBkgEnCSE", "media_key": "3_1175601156321685510"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T02:42:14.000Z", "id": "1175601165461053441", "edit_history_tweet_ids": ["1175601165461053441"], "author_id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 1094, "like_count": 2748, "quote_count": 320}, "text": "O assassinato da \u00c1gatha, 8 anos, pela pol\u00edcia, \u00e9 revoltante e inaceit\u00e1vel. Esse erro brutal \u00e9 consequ\u00eancia da insanidade que vem tomando a pol\u00edtica de seguran\u00e7a do Rio e \u00e9 urgente que todas as autoridades se mobilizem de forma prudente e articulada para garantir paz e seguran\u00e7a.+ https://t.co/jeBkgEnCSE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "nardini"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/SQN7Chtbd8", "expanded_url": "https://twitter.com/martinatorresg/status/1175563324353851393", "display_url": "twitter.com/martinatorresg\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T03:41:34.000Z", "id": "1175978485849960448", "edit_history_tweet_ids": ["1175978485849960448"], "author_id": "709442276917907458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "nardini ve esto y se suicida https://t.co/SQN7Chtbd8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:02:45.000Z", "id": "1176134811850805254", "edit_history_tweet_ids": ["1176134811850805254"], "author_id": "2289854324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Creo que me han mandado un protector de pantalla demasiado peque\u00f1o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T02:30:07.000Z", "id": "1175960507725090817", "edit_history_tweet_ids": ["1175960507725090817"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 85, "like_count": 1510, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175926857373573121"}], "text": "N A D I E.  T E.  C R E E  aprendiz del capo AG https://t.co/K4wdTGhAid", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/K4wdTGhAid", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1175926857373573121", "display_url": "twitter.com/JVelasquezQ/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "id": "1175912903330992128", "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"], "author_id": "220788914", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:47:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "51300992", "id": "1176130910913273856", "edit_history_tweet_ids": ["1176130910913273856"], "author_id": "69733621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vitoriasabbagh", "id": "51300992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176129277135347712"}], "text": "@vitoriasabbagh KKKKKK amiga, ela \u00e9 muito mimada, socorro"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "acoso"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8316, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ETynxF134Q", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T12:45:31.000Z", "id": "1176115376939315205", "edit_history_tweet_ids": ["1176115376939315205"], "author_id": "703950360508026881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en #Zaragoza https://t.co/ETynxF134Q v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "id": "1175583753059667968", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "author_id": "1641726319", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:54:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095542936794791936", "id": "1176132619253231616", "edit_history_tweet_ids": ["1176132619253231616"], "author_id": "1670240701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Micaela55290526", "id": "1095542936794791936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176132480325345283"}], "text": "@Micaela55290526 Odio mi cuerpo jei"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:26:18.000Z", "id": "1176095441869594625", "edit_history_tweet_ids": ["1176095441869594625"], "author_id": "862606104248897536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 si soy m\u00e1s fan de las dos pijas de mierda que se cuelan cuando yo he parado el bus, o si del pijo que tiene los pies estirados en el puto medio y ni se recoge el desgraciado."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:18:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3070033102", "id": "1176123550203355137", "edit_history_tweet_ids": ["1176123550203355137"], "author_id": "299551879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "slifante", "id": "3070033102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176108621345804288"}], "text": "@slifante Iba a continuar la conversaci\u00f3n pero que acabes de llamar adicto a las drogas a una persona que sufre depresi\u00f3n durante d\u00e9cadas y que toma f\u00e1rmacos para tratarse de manera profesional, TAL Y COMO ACABAS DE ANIMAR A HACER, me repugna demasiado."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T03:42:36.000Z", "id": "1175978746999922688", "edit_history_tweet_ids": ["1175978746999922688"], "author_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 321, "like_count": 2613, "quote_count": 16}, "text": "Eu n\u00e3o cheguei a te conhecer pessoalmente, pequena. Voc\u00ea tinha idade para ser minha filha. E eu gostaria de ter sido seu pai. Talvez a gente se encontre em outro n\u00edvel de v\u00ednculo com o tempo, se houver. Em minha mem\u00f3ria, voc\u00ea estar\u00e1 sempre viva, \u00c1gatha, como a Menina Maravilha! https://t.co/S5fiJCTIxk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/S5fiJCTIxk", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1175978746999922688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5fiJCTIxk", "media_key": "3_1175978741060767744"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "id": "1175752218944950277", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "author_id": "4690224271", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:39:58.000Z", "id": "1176129080225386496", "edit_history_tweet_ids": ["1176129080225386496"], "author_id": "103477496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Toda semana algu\u00e9m se matando ou sendo assassinada"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z", "id": "1175826826935115776", "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "author_id": "140196438", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Favela da Fazendinha"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8507, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/D3fD8nWepg", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3fD8nWepg", "media_key": "7_1175561206872137728"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T00:04:04.000Z", "id": "1175561362988294144", "edit_history_tweet_ids": ["1175561362988294144"], "author_id": "43023158", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 4064, "like_count": 6581, "quote_count": 310}, "text": "Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) @vozdacomunidade https://t.co/D3fD8nWepg"}], "places": [{"full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "609d1bbc180f1434"}, {"full_name": "Sovicille, Toscana", "id": "ba77aeb8d5977ca3"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Medina del Campo, Espa\u00f1a", "id": "3c6195325c4b7136"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "621445250", "value": "621445250", "detail": "User has been suspended: [621445250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176150272311201792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176150272311201792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176150272311201792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176148341597659144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176148341597659144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176148341597659144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3234332798", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3234332798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3234332798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175938290291101696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175938290291101696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175938290291101696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175996527367655424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175996527367655424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175996527367655424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952535761286508544", "value": "952535761286508544", "detail": "User has been suspended: [952535761286508544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175914807775637504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175914807775637504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175914807775637504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2285752466", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2285752466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2285752466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175869807419416577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175869807419416577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175869807419416577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176138999112568832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176138999112568832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176138999112568832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1088520820467601416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088520820467601416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088520820467601416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176108792473423872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176108792473423872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176108792473423872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105880815", "value": "1105880815", "detail": "User has been suspended: [1105880815].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176133321157500928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176133321157500928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176133321157500928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105880815", "value": "1105880815", "detail": "User has been suspended: [1105880815].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176130510319435777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176130510319435777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176130510319435777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132188739403436032", "value": "1132188739403436032", "detail": "User has been suspended: [1132188739403436032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176130265489559552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176130265489559552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176130265489559552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176124938748645376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176124938748645376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176124938748645376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176152651333079043", "oldest_id": "1176130323731615744", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vo9dgjynjy9bihwvfmod97bst"}}