{"data": [{"text": "Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em um dos VCRs do concerto 'REDMARE', o rob\u00f4 Reve persegue as meninas numa casa assombrada e d\u00e1 po\u00e7\u00f5es estranhas para beberem. No fim de tudo, Reve se mostra... https://t.co/3AYqvGBKhP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "author_id": "991487857826193413", "edit_history_tweet_ids": ["1206250805692686336"], "id": "1206250805692686336", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "VCRs"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "REDMARE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3AYqvGBKhP", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206250805692686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AYqvGBKhP", "media_key": "3_1206250799036276736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248444920287233"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705 (v\u00e1rios caf\u00e9zinhos com o Z\u00e9 Carlos//saudades)\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/YP6c6M3esv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:46.000Z", "author_id": "911262069651070977", "edit_history_tweet_ids": ["1206250756736737280"], "id": "1206250756736737280", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Carlos"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/YP6c6M3esv", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "4462856243", "edit_history_tweet_ids": ["1206250749920972800"], "id": "1206250749920972800", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida que eu n\u00e3o iria assistir gra\u00e7as a deus", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:39.000Z", "author_id": "3337633871", "edit_history_tweet_ids": ["1206250729155055619"], "id": "1206250729155055619", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "767715451", "edit_history_tweet_ids": ["1206250717377368067"], "id": "1206250717377368067", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @blogdomarcelo: Norte de Minas: Marido \u00e9 morto no motel ao descobrir trai\u00e7\u00e3o da esposa. Suspeito, amante se matou // ACESSE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "blogdomarcelo", "id": "14322674"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7496, "type": "Place", "normalized_text": "de Minas"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}]}, "author_id": "350363156", "edit_history_tweet_ids": ["1206250701015388160"], "id": "1206250701015388160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206243139318665216"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1148221371526320128", "edit_history_tweet_ids": ["1206250644727910404"], "id": "1206250644727910404", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:32:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "39857135", "edit_history_tweet_ids": ["1206250576482316288"], "id": "1206250576482316288", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1078315517390348288", "edit_history_tweet_ids": ["1206250525999685634"], "id": "1206250525999685634", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:31:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "956642370212245509", "edit_history_tweet_ids": ["1206250503405002752"], "id": "1206250503405002752", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@primerafuente1 Hombre a Al Capone nadie le dec\u00eda nada a la cara, el no decir a la cara a un asesino, lo que uno piensa, no es cobard\u00eda, es prudencia, lo contrario es suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:31:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Al Capone"}]}, "in_reply_to_user_id": "1929290508", "author_id": "871450405372407808", "edit_history_tweet_ids": ["1206250483968593923"], "id": "1206250483968593923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:31:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "813070915533701120", "edit_history_tweet_ids": ["1206250373415145472"], "id": "1206250373415145472", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya casi se suicida el presidente de Argentina o se estrella en carro.\n\nYa esta se\u00f1ora se proclam\u00f3 presidenta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/qCFgLqpgGb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:31:11.000Z", "geo": {"place_id": "014c62f13e953863"}, "author_id": "1313905944", "edit_history_tweet_ids": ["1206250360781844480"], "id": "1206250360781844480", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/qCFgLqpgGb", "expanded_url": "https://twitter.com/ReaIJhonathan/status/1206249590992834560", "display_url": "twitter.com/ReaIJhonathan/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206249590992834560"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1206224340196429825", "edit_history_tweet_ids": ["1206250262014373890"], "id": "1206250262014373890", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "... Ellos estuvieron pero la mentalidad de suicida?!....Y por qu\u00e9?...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:30:43.000Z", "author_id": "2598978242", "edit_history_tweet_ids": ["1206250240623423491"], "id": "1206250240623423491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:30:32.000Z", "author_id": "831582212713803777", "edit_history_tweet_ids": ["1206250195920596992"], "id": "1206250195920596992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @lucadlonge: uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema el\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:30:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucadlonge", "id": "2962933317"}]}, "author_id": "995288923340451847", "edit_history_tweet_ids": ["1206250103956279296"], "id": "1206250103956279296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205989263608864775"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:29:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1010201039558135809", "edit_history_tweet_ids": ["1206250047299629061"], "id": "1206250047299629061", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:29:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "213513011", "edit_history_tweet_ids": ["1206250034515369984"], "id": "1206250034515369984", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"text": "essa \u00e9 a olivinha suicida que se atirou de uma altura de 20+, sobreviveu, sumiu por tr\u00eas dias e apareceu como se nada tivesse acontecido https://t.co/r3xOrM3qGT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:29:48.000Z", "author_id": "612727566", "edit_history_tweet_ids": ["1206250011794845697"], "id": "1206250011794845697", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "olivinha"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/r3xOrM3qGT", "expanded_url": "https://twitter.com/helogroff/status/1206250011794845697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r3xOrM3qGT", "media_key": "3_1206250001116123139"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:29:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2188777545", "edit_history_tweet_ids": ["1206250009978642433"], "id": "1206250009978642433", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "56227295", "edit_history_tweet_ids": ["1206250005276897286"], "id": "1206250005276897286", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274e e \u2705\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274e", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:29:27.000Z", "author_id": "1014308252585287682", "edit_history_tweet_ids": ["1206249923391447041"], "id": "1206249923391447041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:29:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "30394828", "edit_history_tweet_ids": ["1206249914021416961"], "id": "1206249914021416961", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:28:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2745225418", "edit_history_tweet_ids": ["1206249725214822400"], "id": "1206249725214822400", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:28:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "18943276", "edit_history_tweet_ids": ["1206249705279229953"], "id": "1206249705279229953", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:28:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "72959268", "edit_history_tweet_ids": ["1206249694634094592"], "id": "1206249694634094592", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "@GoldnBloodClary @IlLightwood \u00bfEs la novia del t\u00edo Alec? Porque actuais igual de raros \n\n\u2014se cruz\u00f3 de brazos alzando una ceja mirando a la pelirroja. Si ella no entend\u00eda menos el menor\u2014.\n\n\u00bfSuicida? Si no me conoce por qu\u00e9 dice esas cosas \n\n\u2014mira a Alec confundido\u2014.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:27:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069565944987553798", "author_id": "1200202036278677504", "edit_history_tweet_ids": ["1206249556347883523"], "id": "1206249556347883523", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Alec"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206247458872758272"}]}, {"text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:27:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "905124107712376834", "edit_history_tweet_ids": ["1206249494808915968"], "id": "1206249494808915968", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:27:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "163892492", "edit_history_tweet_ids": ["1206249393847984128"], "id": "1206249393847984128", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "Meu melhor amigo se suicidou ontem, enquanto eu estava numa festa. Ele tava sozinho, sentindo algo forte o bastante pra convencer ele a tirar a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:27:14.000Z", "author_id": "2339612721", "edit_history_tweet_ids": ["1206249364936679425"], "id": "1206249364936679425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:26:41.000Z", "author_id": "1069055318771011584", "edit_history_tweet_ids": ["1206249227548078086"], "id": "1206249227548078086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:26:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "744299569245192192", "edit_history_tweet_ids": ["1206249147461976065"], "id": "1206249147461976065", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:26:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "886947527467118592", "edit_history_tweet_ids": ["1206249124317868034"], "id": "1206249124317868034", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/D3Y2jyBmec", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:26:10.000Z", "author_id": "1135196844651372544", "edit_history_tweet_ids": ["1206249099172995072"], "id": "1206249099172995072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/D3Y2jyBmec", "expanded_url": "https://twitter.com/Julia_Felix11/status/1206192201212080128", "display_url": "twitter.com/Julia_Felix11/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206192201212080128"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:26:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1194327063748059138", "edit_history_tweet_ids": ["1206249059780104192"], "id": "1206249059780104192", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:25:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1133759685952233472", "edit_history_tweet_ids": ["1206248979824103424"], "id": "1206248979824103424", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:25:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "706986732080783360", "edit_history_tweet_ids": ["1206248910588649473"], "id": "1206248910588649473", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "aonde a seulgi ta??? ser\u00e1 se a irene matou ela em umpah umpah ou n\u00e3o https://t.co/qxnDR48LaE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:25:23.000Z", "author_id": "1035246155872002050", "edit_history_tweet_ids": ["1206248901528952832"], "id": "1206248901528952832", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qxnDR48LaE", "expanded_url": "https://twitter.com/yerim_mp4/status/1206248901528952832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxnDR48LaE", "media_key": "3_1206248891684999168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "NO PUEDE ASUMIR SI SE \"SUICIDA\" ALBERTENGO, SI DESPUES DE 2 A\u00d1OS, SI LE PASA ALGO.. A ELECCIONES.. POR LEY ES AS\u00cd..(de ah\u00ed a q lo cumplan) https://t.co/uUQVVEgkJ0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:25:17.000Z", "author_id": "1012679534322339848", "edit_history_tweet_ids": ["1206248875327180800"], "id": "1206248875327180800", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTENGO"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "LEY"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/uUQVVEgkJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/annmarlynn/status/1206042476290682881", "display_url": "twitter.com/annmarlynn/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1101175378259963905", "edit_history_tweet_ids": ["1206248805957550081"], "id": "1206248805957550081", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fD3GP2qAW0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:24:15.000Z", "author_id": "949108971947819009", "edit_history_tweet_ids": ["1206248613699080194"], "id": "1206248613699080194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fD3GP2qAW0", "expanded_url": "https://twitter.com/riianlessa/status/1205987004556685313", "display_url": "twitter.com/riianlessa/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205987004556685313"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:23:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "183074804", "edit_history_tweet_ids": ["1206248521738997760"], "id": "1206248521738997760", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Diogo ontem quase se matou caindo do murro, cara tava muito loco KSKSKSKSKSKSKKSKSKSKSKSKSK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:23:42.000Z", "author_id": "1016691735399936000", "edit_history_tweet_ids": ["1206248475941330945"], "id": "1206248475941330945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:23:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "821313788536295424", "edit_history_tweet_ids": ["1206248458727960580"], "id": "1206248458727960580", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "76577707", "edit_history_tweet_ids": ["1206248379795329024"], "id": "1206248379795329024", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "96457537", "edit_history_tweet_ids": ["1206248373646503937"], "id": "1206248373646503937", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "con las anteriores, aunque bueno, se trata de una operaci\u00f3n totalmente suicida, todo para recuperar los planos de la estrella de la muerte. https://t.co/uLgFdm1x6K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:22:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "168790500", "author_id": "168790500", "edit_history_tweet_ids": ["1206248246944899074"], "id": "1206248246944899074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/uLgFdm1x6K", "expanded_url": "https://twitter.com/eduupacheco_/status/1206248246944899074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uLgFdm1x6K", "media_key": "16_1206248234122911748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206247893721632771"}]}, {"text": "@Mov5Stelle @DaniloToninelli Confermare Forrest Gump come facilitatore nazionale e\u2019 come darsi una martellata sulle palle. Bravi, mossa suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T16:22:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "DaniloToninelli", "id": "960924277"}]}, "in_reply_to_user_id": "289400495", "author_id": "1191313772847255552", "edit_history_tweet_ids": ["1206248139159670784"], "id": "1206248139159670784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206217597106212864"}]}, {"text": "RT @zezaLulaestrela: @JornalGGN @wilsonwitzel Atacado por Bolsonaro, Witzel decide se manter em sil\u00eancio, enquanto pol\u00edcia do Rio avan\u00e7a no\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:22:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "zezaLulaestrela", "id": "42332041"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "233345307", "edit_history_tweet_ids": ["1206248123905007621"], "id": "1206248123905007621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206247821168533505"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:22:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1116675275788574720", "edit_history_tweet_ids": ["1206248111049527296"], "id": "1206248111049527296", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@ArgiroCasta58 Siga con su cuento de ifueputa \u00e1ncheta . Ud. Es un suicida definitivamente..", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:22:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArgiroCasta58", "id": "1165252988572774400"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165252988572774400", "author_id": "1166086912593092608", "edit_history_tweet_ids": ["1206248105395605504"], "id": "1206248105395605504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206194753898987521"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:22:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1180955277681713153", "edit_history_tweet_ids": ["1206248064534626304"], "id": "1206248064534626304", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@dalobarce @MarisPistizz Es l\u00f3gico,  en este pa\u00eds se viola la ley con total impunidad hasta se \"suicida\" a un fiscal federal  la noche antes de acusar a la Presidente por traici\u00f3n a la patria y es lo mismo. #18DTodosAlCongreso #YoNoLosVote #FueraEvoDeArgentina", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:21:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dalobarce", "id": "960414535"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MarisPistizz", "id": "752133286831554560"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 226, "tag": "18DTodosAlCongreso"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "YoNoLosVote"}, {"start": 240, "end": 260, "tag": "FueraEvoDeArgentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "960414535", "author_id": "1149273434901352448", "edit_history_tweet_ids": ["1206247838847524866"], "id": "1206247838847524866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206200602352607233"}]}, {"text": "@JornalGGN @wilsonwitzel Atacado por Bolsonaro, Witzel decide se manter em sil\u00eancio, enquanto pol\u00edcia do Rio avan\u00e7a no caso Marielle https://t.co/yEkwwmuvgi\nEstranha essa hist\u00f3ria, ou o Bozo sabe quem matou/mandou matar Marielle ou est\u00e1 tendo tanto acesso \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o quanto o #AuschWitzel.\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:21:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 292, "tag": "AuschWitzel"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 281, "end": 291, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "AuschWitzel"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/yEkwwmuvgi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/atacado-por-bolsonaro-witzel-decide-se-manter-em-silencio-enquanto-policia-do-rio-avanca-no-caso-marielle#.XfZcnSE5YJg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "42332041", "author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1206247821168533505"], "id": "1206247821168533505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205966162233905152"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:20:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "715011965249138688", "edit_history_tweet_ids": ["1206247735021703168"], "id": "1206247735021703168", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@sirBoban Kdy\u017e p\u0159i\u0161el, hr\u00e1val pravideln\u011b ve st\u0159edu Matic s Matou a Pogba. Sou\u010dasn\u00ed krajn\u00ed beci taky nehraj\u00ed takhle rok, plus se po\u0159\u00e1d to\u010dila k\u0159\u00eddla. Rush vep\u0159edu st\u0159\u00eddal m\u00edsta. Tohle prost\u011b nen\u00ed ro\u010dn\u00ed sehr\u00e1vka, ale ro\u010dn\u00ed hled\u00e1n\u00ed tv\u00e1\u0159e a t\u00fdmu. A progres tam je, chce to jen \u010das.", "lang": "cs", "created_at": "2019-12-15T16:20:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sirBoban", "id": "1022205571154538503"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022205571154538503", "author_id": "218204826", "edit_history_tweet_ids": ["1206247604046254080"], "id": "1206247604046254080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206246249642569730"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:20:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "858181245070696448", "edit_history_tweet_ids": ["1206247586727895040"], "id": "1206247586727895040", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:19:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "774670035822542849", "edit_history_tweet_ids": ["1206247456641572865"], "id": "1206247456641572865", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@CharlyMen6 @darthcrowley No, lo que los orilla es la soledad.\nSi no eres sobreviviente de un intento de suicidio, no conoces el tema, solo conoces el ego\u00edsmo de la angustia ajena.\n\nCuando una persona se suicida, es un fallo de sus cercanos, que no vieron las siempre claras se\u00f1ales. Que lo dejaron solo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:19:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharlyMen6", "id": "1286907314"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "darthcrowley", "id": "21451256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1286907314", "author_id": "52570721", "edit_history_tweet_ids": ["1206247305289977856"], "id": "1206247305289977856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206246468459356160"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:18:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "880240645918666752", "edit_history_tweet_ids": ["1206247244862836736"], "id": "1206247244862836736", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Seguro ni ha comido y no se suicida por la presi\u00f3n... https://t.co/rYSiCNpqkE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:18:05.000Z", "author_id": "1119947784713584640", "edit_history_tweet_ids": ["1206247065073770496"], "id": "1206247065073770496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/rYSiCNpqkE", "expanded_url": "https://twitter.com/BaksLive/status/1206227236707295232", "display_url": "twitter.com/BaksLive/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "116936047", "edit_history_tweet_ids": ["1206247018563342336"], "id": "1206247018563342336", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "58849144", "edit_history_tweet_ids": ["1206246973457743873"], "id": "1206246973457743873", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "3013305413", "edit_history_tweet_ids": ["1206246924585750528"], "id": "1206246924585750528", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "slc um mano foi atropelado, o outro se matou agr \nque porra de dia vai se foder to mal e ainda tenho que sair pq tem villa hj...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:28.000Z", "author_id": "1205609699065974784", "edit_history_tweet_ids": ["1206246906105618435"], "id": "1206246906105618435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "287306442", "edit_history_tweet_ids": ["1206246898975363072"], "id": "1206246898975363072", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "282601658", "edit_history_tweet_ids": ["1206246898656518144"], "id": "1206246898656518144", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "3243359624", "edit_history_tweet_ids": ["1206246897960325122"], "id": "1206246897960325122", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: ?\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:16.000Z", "author_id": "3298513422", "edit_history_tweet_ids": ["1206246859708219393"], "id": "1206246859708219393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "@estebaancarp14 Vamo suicida una birra esta noche", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:17:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estebaancarp14", "id": "3122513932"}]}, "in_reply_to_user_id": "3122513932", "author_id": "1722795571", "edit_history_tweet_ids": ["1206246849063084035"], "id": "1206246849063084035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206246038304182274"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3U38PRsYEs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:11.000Z", "author_id": "1115634673604935680", "edit_history_tweet_ids": ["1206246838703136768"], "id": "1206246838703136768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3U38PRsYEs", "expanded_url": "https://twitter.com/barrozo_natacha/status/1206244753660153861", "display_url": "twitter.com/barrozo_natach\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: (aquela de fim de ano)\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Rb6R57z6dR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:09.000Z", "author_id": "912127337298382848", "edit_history_tweet_ids": ["1206246830096424965"], "id": "1206246830096424965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Rb6R57z6dR", "expanded_url": "https://twitter.com/h_luizaa/status/1206037304009211904", "display_url": "twitter.com/h_luizaa/statu\u2026"}]}}, {"text": "@anygabrielly Como ta se sentindo sabendo que matou os any stan todinho?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5524, "type": "Organization", "normalized_text": "any stan"}]}, "in_reply_to_user_id": "2359827444", "author_id": "947187497771175936", "edit_history_tweet_ids": ["1206246803034783753"], "id": "1206246803034783753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206246602043789313"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:17:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "61290192", "edit_history_tweet_ids": ["1206246793090097153"], "id": "1206246793090097153", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:16:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "152449917", "edit_history_tweet_ids": ["1206246715520671750"], "id": "1206246715520671750", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@wilsonwitzel Vai trabalhar governador ... o povo t\u00e1 morrendo nas portas dos hospitais e vc fica se imaginando presidente... NUNCA! Vai trabalhar 'tra\u00edra' ... conversa fiada matou carambola de carambolada porra. Ah! A morte desse povo mancha as tuas m\u00e3os de sangue de inocentes...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:16:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "author_id": "1158223114528051200", "edit_history_tweet_ids": ["1206246665952415745"], "id": "1206246665952415745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206174606970765312"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:15:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "4562483115", "edit_history_tweet_ids": ["1206246456098775040"], "id": "1206246456098775040", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "oi aqui \u00e9 m\u00e3e da cat ela se encontra morta no momento, now united matou a minha filha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:15:21.000Z", "author_id": "859072212514615298", "edit_history_tweet_ids": ["1206246373894561792"], "id": "1206246373894561792", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8668, "type": "Organization", "normalized_text": "now united"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:15:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "288350804", "edit_history_tweet_ids": ["1206246365128462336"], "id": "1206246365128462336", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"text": "Las viudas del suicida Guaido buscando chivos expiatorios. Cualquier cosa antes que reconocer la catajarria de disparates de todo un a\u00f1o bachaqueando fantas\u00edas https://t.co/PFbS8JAEkk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:15:17.000Z", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1206246358971305986"], "id": "1206246358971305986", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PFbS8JAEkk", "expanded_url": "https://twitter.com/Frank_Delano1/status/1206026074020290567", "display_url": "twitter.com/Frank_Delano1/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206026074020290567"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:15:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "8170912", "edit_history_tweet_ids": ["1206246324858961920"], "id": "1206246324858961920", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:14:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1424714929", "edit_history_tweet_ids": ["1206246224191533056"], "id": "1206246224191533056", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:14:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "3245671912", "edit_history_tweet_ids": ["1206246209305894912"], "id": "1206246209305894912", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/3d0MQxrjAJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:14:37.000Z", "author_id": "1034585219368669185", "edit_history_tweet_ids": ["1206246189169025030"], "id": "1206246189169025030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/3d0MQxrjAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/ZdSYDDPlQ5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:14:22.000Z", "author_id": "793621125771169792", "edit_history_tweet_ids": ["1206246128829763584"], "id": "1206246128829763584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ZdSYDDPlQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/gbnalulz/status/1206244049121878016", "display_url": "twitter.com/gbnalulz/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244049121878016"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "2382389342", "edit_history_tweet_ids": ["1206246040610975745"], "id": "1206246040610975745", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qTmWb0kzSK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:13:50.000Z", "author_id": "744131138394988544", "edit_history_tweet_ids": ["1206245992632389633"], "id": "1206245992632389633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qTmWb0kzSK", "expanded_url": "https://twitter.com/castroogustavoo/status/1206244455600275456", "display_url": "twitter.com/castroogustavo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244455600275456"}]}, {"text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:13:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "25735956", "edit_history_tweet_ids": ["1206245970729525248"], "id": "1206245970729525248", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:13:36.000Z", "author_id": "18775088", "edit_history_tweet_ids": ["1206245936101502977"], "id": "1206245936101502977", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  s\u00f3 discuss\u00e3o \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IMr4rCRp3i", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:13:29.000Z", "author_id": "910132306429530112", "edit_history_tweet_ids": ["1206245907215388679"], "id": "1206245907215388679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IMr4rCRp3i", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "2867893989", "edit_history_tweet_ids": ["1206245704181731329"], "id": "1206245704181731329", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:12:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "4861626554", "edit_history_tweet_ids": ["1206245685835816960"], "id": "1206245685835816960", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1095093332047527936", "edit_history_tweet_ids": ["1206245674410561536"], "id": "1206245674410561536", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ImCqdrsgWy", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:12:25.000Z", "author_id": "936423609496756224", "edit_history_tweet_ids": ["1206245639010574338"], "id": "1206245639010574338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ImCqdrsgWy", "expanded_url": "https://twitter.com/gbnalulz/status/1206244049121878016", "display_url": "twitter.com/gbnalulz/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244049121878016"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "118461269", "edit_history_tweet_ids": ["1206245573864636418"], "id": "1206245573864636418", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274e\nCitar Tweet https://t.co/TFH5LGtZmX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:12:10.000Z", "author_id": "1088443779986599937", "edit_history_tweet_ids": ["1206245572728020997"], "id": "1206245572728020997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/TFH5LGtZmX", "expanded_url": "https://twitter.com/barrozo_natacha/status/1206244753660153861", "display_url": "twitter.com/barrozo_natach\u2026"}]}}, {"text": "@To_Math22 bebe suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:11:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055652649264205826", "author_id": "1163965150673739776", "edit_history_tweet_ids": ["1206245509431799808"], "id": "1206245509431799808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205976909416476673"}]}, {"text": "RT @gasparalvarez: En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien esc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:11:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gasparalvarez", "id": "53996119"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}]}, "author_id": "33795695", "edit_history_tweet_ids": ["1206245456466108417"], "id": "1206245456466108417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202771688611840"}]}, {"text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "id": "1206245385687240705", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}}, {"text": "Hasta ahora me pregunto si el cobarde suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, estaba sin litio a la hora de ord\u00e9narle a Agust\u00edn Mantilla Campos ejecutar el exterminio masivo indiscriminado de seres humanos, creyendo qu\u00e9 estaban en San Lorenzo lleno de municiones,en lugar de El Front\u00f3n. https://t.co/LwjSTjNiMW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:11:20.000Z", "author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1206245363579052033"], "id": "1206245363579052033", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Mantilla Campos"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "San Lorenzo"}, {"start": 262, "end": 271, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/LwjSTjNiMW", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:11:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "280593643", "edit_history_tweet_ids": ["1206245308382011393"], "id": "1206245308382011393", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "Jooo Vero Islas ha entrado en modo maroma suicida defendiendo el tratado de \"Libre Comerce\" a los funcionarios cuatrote\u00edstas, despu\u00e9s de su regada de tepache.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:11:03.000Z", "author_id": "250358676", "edit_history_tweet_ids": ["1206245291252428801"], "id": "1206245291252428801", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Islas"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "Libre Comerce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GgAhXSr186", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:10:55.000Z", "author_id": "911607877260972038", "edit_history_tweet_ids": ["1206245261363822594"], "id": "1206245261363822594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GgAhXSr186", "expanded_url": "https://twitter.com/barrozo_natacha/status/1206244753660153861", "display_url": "twitter.com/barrozo_natach\u2026"}]}}, {"text": "RT @LuisMoliner13: @cmiremalazne @forspain Nada m\u00e1s suicida en pol\u00edtica que fiarlo todo a la supuesta buena voluntad de charlatanes +/- h\u00e1b\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:10:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "cmiremalazne", "id": "1976773766"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "forspain", "id": "335099852"}]}, "author_id": "4453932082", "edit_history_tweet_ids": ["1206245132087021574"], "id": "1206245132087021574", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205903168804151297"}]}, {"text": "@Omarquesadamart Eres bruto o te haces??..... Como si hubi\u00e9ramos olvidado que como iba a temerles miedo si estaba aliado a los terroristas, por eso le dio facilidades para que escaparan por un t\u00fanel a Polay y 47 mas (hijo de apristas y antiguo amigo del delincuente suicida).", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:10:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Polay"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "94481185", "edit_history_tweet_ids": ["1206245120603021312"], "id": "1206245120603021312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "729361847246278656", "edit_history_tweet_ids": ["1206244968752435200"], "id": "1206244968752435200", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@ZORA_0410 @e2c7ever @Ema_Valiente @Franco_Viamont @DasTier92 @AmeAlvrArtiste @UncoverACM @Scythe_Wave @saito_san23 @z_ARTs96 @ManuMaxBlack @Carlos_shk @Harambrito @RubenRo72958121 @dexe_San @julpineda @tvtropes Miku y Nino proceden a apu\u00f1alr a Ichika, sentando de pacto Yuri Suicida/Homicida con un beso y quit\u00e1ndose la vida la una ala otra\ud83d\ude28", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "e2c7ever", "id": "2244466375"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Ema_Valiente", "id": "2818449604"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "AmeAlvrArtiste", "id": "3028050214"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "UncoverACM", "id": "1313934944167751689"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "Scythe_Wave", "id": "246857616"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "saito_san23", "id": "810018446180319236"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "z_ARTs96", "id": "929352454428413954"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "ManuMaxBlack", "id": "1546108484"}, {"start": 140, "end": 151, "username": "Carlos_shk", "id": "4206440423"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "Harambrito", "id": "2236220052"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "RubenRo72958121", "id": "780645157"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "dexe_San", "id": "822615193851166720"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "julpineda", "id": "149200726"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "tvtropes", "id": "191034621"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Miku"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Ichika"}, {"start": 271, "end": 282, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Yuri Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075750940911771655", "author_id": "1075750940911771655", "edit_history_tweet_ids": ["1206244951157280768"], "id": "1206244951157280768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206243616525574144"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:09:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "709551037024182272", "edit_history_tweet_ids": ["1206244938104504320"], "id": "1206244938104504320", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/g7s1jwitDF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:09:26.000Z", "author_id": "1177396848396505088", "edit_history_tweet_ids": ["1206244884954390529"], "id": "1206244884954390529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/g7s1jwitDF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nunes7Rafael/status/1206085214679846912", "display_url": "twitter.com/Nunes7Rafael/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206085214679846912"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Exsoldado se suicida al sentirse abandonado por el Ej\u00e9rcito tras cumplir su servicio: suicid\u00f3 al sentirse abandonado l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:09:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "3100691602", "edit_history_tweet_ids": ["1206244789168959488"], "id": "1206244789168959488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206244155954847744"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Exsoldado se suicida al sentirse abandonado por el Ej\u00e9rcito tras cumplir su servicio: suicid\u00f3 al sentirse abandonado l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:09:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "2617443576", "edit_history_tweet_ids": ["1206244785045958658"], "id": "1206244785045958658", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206244155954847744"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:08:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "163644053", "edit_history_tweet_ids": ["1206244760140300293"], "id": "1206244760140300293", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:08:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "48045560", "edit_history_tweet_ids": ["1206244530778976256"], "id": "1206244530778976256", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YERe8Y4FuG", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:07:49.000Z", "author_id": "1094757814810148865", "edit_history_tweet_ids": ["1206244481466540032"], "id": "1206244481466540032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YERe8Y4FuG", "expanded_url": "https://twitter.com/otanicoleta/status/1206079257144971264", "display_url": "twitter.com/otanicoleta/st\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/BJ83ZOvafO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:07:43.000Z", "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "author_id": "979497249184145408", "edit_history_tweet_ids": ["1206244455600275456"], "id": "1206244455600275456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BJ83ZOvafO", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmariconde/status/1206234191647707138", "display_url": "twitter.com/crfmariconde/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206234191647707138"}]}, {"text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:07:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Batman"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "author_id": "2505968988", "edit_history_tweet_ids": ["1206244414718386176"], "id": "1206244414718386176", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206013776232878087"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Exsoldado se suicida al sentirse abandonado por el Ej\u00e9rcito tras cumplir su servicio: suicid\u00f3 al sentirse abandonado l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1206244279447777280"], "id": "1206244279447777280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206244155954847744"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Exsoldado se suicida al sentirse abandonado por el Ej\u00e9rcito tras cumplir su servicio: suicid\u00f3 al sentirse abandonado l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1206244279422636032"], "id": "1206244279422636032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206244155954847744"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:06:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2389304028", "edit_history_tweet_ids": ["1206244247474712576"], "id": "1206244247474712576", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:06:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "47339615", "edit_history_tweet_ids": ["1206244179560615937"], "id": "1206244179560615937", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Exsoldado se suicida al sentirse abandonado por el Ej\u00e9rcito tras cumplir su servicio: suicid\u00f3 al sentirse abandonado luego de cumplir su servicio militar. El joven de 29 a\u00f1os luchaba contra sus inseguridades despu\u00e9s de ser dado de alta al\u2026 https://t.co/azOorbgGXk #Mundo https://t.co/UugMQuWWGI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:06:32.000Z", "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1206244155954847744"], "id": "1206244155954847744", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 270, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/azOorbgGXk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLKSKN", "display_url": "dlvr.it/RLKSKN"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UugMQuWWGI", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1206244155954847744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UugMQuWWGI", "media_key": "3_1206244153824174080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Todos conscientes do pa\u00eds torciam para que essa praga que se abateu no Brasil fosse bom governante, mas o que temos \u00e9 l\u00edngua e m\u00e3os manchadas de sangue em v\u00e1rios epis\u00f3dios em que a pol\u00edcia bateu, esculachou, matou, prendeu inocentes, causou. Mas, haver\u00e1 justi\u00e7a c\u00e1rmica...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:06:25.000Z", "author_id": "300390326", "edit_history_tweet_ids": ["1206244129228898308"], "id": "1206244129228898308", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rcYCqGUpYk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:06:06.000Z", "author_id": "1064955879454326784", "edit_history_tweet_ids": ["1206244049121878016"], "id": "1206244049121878016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rcYCqGUpYk", "expanded_url": "https://twitter.com/luteiixeiraa/status/1206043579883380736", "display_url": "twitter.com/luteiixeiraa/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:05:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "author_id": "357173096", "edit_history_tweet_ids": ["1206244012488843264"], "id": "1206244012488843264", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:05:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "14705046", "edit_history_tweet_ids": ["1206243851989590016"], "id": "1206243851989590016", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2340257709", "edit_history_tweet_ids": ["1206243806221348864"], "id": "1206243806221348864", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:05:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "39589400", "edit_history_tweet_ids": ["1206243784633323520"], "id": "1206243784633323520", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:04:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1125152413164482561", "edit_history_tweet_ids": ["1206243734750453760"], "id": "1206243734750453760", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/DL3h0JoVZX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:04:07.000Z", "author_id": "1128714268143169537", "edit_history_tweet_ids": ["1206243549940989952"], "id": "1206243549940989952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/DL3h0JoVZX", "expanded_url": "https://twitter.com/anabjuss/status/1206238427454283776", "display_url": "twitter.com/anabjuss/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206238427454283776"}]}, {"text": "minha prima me disse que eu podia ligar pra ela sempre que estivesse tendo esse tipo de pensamento suicida mas eu n\u00e3o quero falar por telefone, minha m\u00e3e vai ouvir e me matar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:03:56.000Z", "author_id": "1174845426534670338", "edit_history_tweet_ids": ["1206243502453116928"], "id": "1206243502453116928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:03:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3318267514", "edit_history_tweet_ids": ["1206243452465418240"], "id": "1206243452465418240", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:03:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "299735570", "edit_history_tweet_ids": ["1206243348417327104"], "id": "1206243348417327104", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:03:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "188770550", "edit_history_tweet_ids": ["1206243341739782144"], "id": "1206243341739782144", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"text": "@ViniciusMaruche @paulodilser @unicotioslim @NascimentoJames @fervorel @BasedPoland E quem disse que eu apoio tortura? Quem apoia \u00e9 vc? E quer dizer que \u201cpq matou pouquinho\u201d tudo bem? Vcs nem sabem qtos a ditadura militar matou pq existia censura, flanelinha de torturador. Vc seria o primeiro a se voluntariar a ser torturador de esquerdista no DOPS, fala\u00ed...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "paulodilser", "id": "3300136474"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "unicotioslim", "id": "1174641309807759360"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "NascimentoJames", "id": "83703766"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "fervorel", "id": "935715096"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "BasedPoland", "id": "753974664041533440"}], "annotations": [{"start": 346, "end": 349, "probability": 0.7362, "type": "Organization", "normalized_text": "DOPS"}]}, "in_reply_to_user_id": "241814787", "author_id": "808025396985798656", "edit_history_tweet_ids": ["1206243256746557440"], "id": "1206243256746557440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206242799395442688"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1132374300", "edit_history_tweet_ids": ["1206243217051725825"], "id": "1206243217051725825", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Norte de Minas: Marido \u00e9 morto no motel ao descobrir trai\u00e7\u00e3o da esposa. Suspeito, amante se matou // ACESSE https://t.co/DuyCBcpPpV https://t.co/vXh97o1F0x", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:29.000Z", "author_id": "14322674", "edit_history_tweet_ids": ["1206243139318665216"], "id": "1206243139318665216", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6916, "type": "Place", "normalized_text": "Norte de Minas"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DuyCBcpPpV", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/12/15/norte-de-minas-marido-e-morto-no-motel-ao-descobrir-traicao-da-esposa-suspeito-amante-se-matou/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/12/15/\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/vXh97o1F0x", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1206243139318665216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXh97o1F0x", "media_key": "3_1206243132507066368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1387870706", "edit_history_tweet_ids": ["1206243129935978497"], "id": "1206243129935978497", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "436691393", "edit_history_tweet_ids": ["1206243030807797760"], "id": "1206243030807797760", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1143605748594872320", "edit_history_tweet_ids": ["1206243018552094721"], "id": "1206243018552094721", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ODGnP7sTZS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:00.000Z", "author_id": "1154625434224648197", "edit_history_tweet_ids": ["1206243015167270913"], "id": "1206243015167270913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ODGnP7sTZS", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:01:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "801196266705350656", "edit_history_tweet_ids": ["1206242899169558529"], "id": "1206242899169558529", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@ExpresoPeru Expreso \u201creventandose cohetes\u201d solitos , me pregunto ahora que no esta el suicida , quien les escribira los titulares?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:01:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "205963404", "edit_history_tweet_ids": ["1206242865350922241"], "id": "1206242865350922241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206232444963307522"}]}, {"text": "@petercristian25 Voc\u00ea achou Esquadr\u00e3o Suicida legal tamb\u00e9m", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:00:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "petercristian25", "id": "398866857"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "398866857", "author_id": "1230962486", "edit_history_tweet_ids": ["1206242605064949761"], "id": "1206242605064949761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206242052889022466"}]}, {"text": "@liatrueba Entr\u00f3 al ITAM so\u00f1ando que iba a tener un futuro prometedor. En 1 minuto se cerr\u00f3 las puertas. Si estudiar es estresante, la vidalaboral es m\u00e1s. \nSi no se nos  suicida antes, \u00bfa ver quien le pagar psicologo el dia que le pidan un proyecto \"para ma\u00f1ana\"\nYo no le dar\u00eda trabajo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:59:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.412, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "860097246", "author_id": "92610166", "edit_history_tweet_ids": ["1206242401062227969"], "id": "1206242401062227969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205951302020272128"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:58:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2467993237", "edit_history_tweet_ids": ["1206242230131974145"], "id": "1206242230131974145", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Me dispongo a volver ver Escuadr\u00f3n Suicida porque mi madre a dicho que le apetece verla... En esta casa se aprecia el buen cine https://t.co/tpUHkxxeMI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:58:32.000Z", "author_id": "1070549682", "edit_history_tweet_ids": ["1206242144568201217"], "id": "1206242144568201217", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tpUHkxxeMI", "expanded_url": "https://twitter.com/jopalfe99/status/1206242144568201217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tpUHkxxeMI", "media_key": "16_1206242134397005824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:58:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "80070187", "edit_history_tweet_ids": ["1206242093385048064"], "id": "1206242093385048064", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:58:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1341943172", "edit_history_tweet_ids": ["1206242057100156930"], "id": "1206242057100156930", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/p9Goj0H6Ho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:57:49.000Z", "author_id": "1157063470451515392", "edit_history_tweet_ids": ["1206241961050546177"], "id": "1206241961050546177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/p9Goj0H6Ho", "expanded_url": "https://twitter.com/_Junioorsilva/status/1206143722167123968", "display_url": "twitter.com/_Junioorsilva/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206143722167123968"}]}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:57:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "897683131", "edit_history_tweet_ids": ["1206241960857653249"], "id": "1206241960857653249", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:57:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "37827404", "edit_history_tweet_ids": ["1206241922614013952"], "id": "1206241922614013952", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@MarceloFreixo O demagogo comunista Marcelo Freixo jamais se preocupou em quem mandou matar Bolsonaro. Muito estranho.\nPelo que se sabe at\u00e9 agora, quem matou Mariele foi gente bandida da esquerda e h\u00e1 rumores que M F sabia de alguma coisa. Muito estranho essa rela\u00e7\u00e3o da galera de esquerda.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:57:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "demagogo"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 213, "end": 213, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "M"}]}, "in_reply_to_user_id": "45870897", "author_id": "721459767265357824", "edit_history_tweet_ids": ["1206241851969290240"], "id": "1206241851969290240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205883440069001216"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/p6ysFjwEkm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:56:46.000Z", "author_id": "1030087018464903168", "edit_history_tweet_ids": ["1206241698558464000"], "id": "1206241698558464000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/p6ysFjwEkm", "expanded_url": "https://t.co/p6ysFjwEkm", "display_url": "t.co/p6ysFjwEkm"}]}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:56:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1063086922334121984", "edit_history_tweet_ids": ["1206241651951362048"], "id": "1206241651951362048", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:56:14.000Z", "author_id": "1144657169444462592", "edit_history_tweet_ids": ["1206241562738515968"], "id": "1206241562738515968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:56:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3653877376", "edit_history_tweet_ids": ["1206241541322366976"], "id": "1206241541322366976", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@HawkGloves \u00bfAtencion psicol\u00f3gica por estudiar en una universidad privada? Suicidarse por la presi\u00f3n en los ex\u00e1menes es igual que el adolescente que se suicida xq lo rega\u00f1aron sus padres... No mamen sino pueden con su carrera busquense otra.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HawkGloves", "id": "2808280508"}]}, "in_reply_to_user_id": "2808280508", "author_id": "206937223", "edit_history_tweet_ids": ["1206241532044558336"], "id": "1206241532044558336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676642527412224"}]}, {"text": "4-4 matou esse pobre coitado se Abel vai pro Vasco e vence o flamengo esse rapaz perde o rumo da vida KKKKK https://t.co/R0y47ukmPZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:55:55.000Z", "author_id": "140224006", "edit_history_tweet_ids": ["1206241484304990209"], "id": "1206241484304990209", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/R0y47ukmPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1206046594753290241", "display_url": "twitter.com/maurocezar/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206046594753290241"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:54:35.000Z", "author_id": "276332399", "edit_history_tweet_ids": ["1206241150085951488"], "id": "1206241150085951488", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:54:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1028476067881865216", "edit_history_tweet_ids": ["1206241124714778625"], "id": "1206241124714778625", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:54:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1643316318", "edit_history_tweet_ids": ["1206241079395307524"], "id": "1206241079395307524", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:53:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "309259794", "edit_history_tweet_ids": ["1206240975879917574"], "id": "1206240975879917574", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:53:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "293685897", "edit_history_tweet_ids": ["1206240957655638017"], "id": "1206240957655638017", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:53:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "230589789", "edit_history_tweet_ids": ["1206240949397082113"], "id": "1206240949397082113", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:53:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "20372753", "edit_history_tweet_ids": ["1206240756744302595"], "id": "1206240756744302595", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:52:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "82985210", "edit_history_tweet_ids": ["1206240728743108608"], "id": "1206240728743108608", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:52:50.000Z", "author_id": "4321572317", "edit_history_tweet_ids": ["1206240707909951488"], "id": "1206240707909951488", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:52:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "2742111174", "edit_history_tweet_ids": ["1206240600443342849"], "id": "1206240600443342849", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "RT @_dear_winter_: porque um matou e o outro se quer existiu de forma funcional https://t.co/bbqsrBUX0C", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:52:22.000Z", "author_id": "2671247886", "edit_history_tweet_ids": ["1206240591719337986"], "id": "1206240591719337986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bbqsrBUX0C", "expanded_url": "https://twitter.com/gahkinng/status/1206214484337086466", "display_url": "twitter.com/gahkinng/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206228148632854529"}]}, {"text": "@larsfac eu disse q tava como fome \u00f1 com desejo suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "larsfac", "id": "4827012161"}]}, "in_reply_to_user_id": "4827012161", "author_id": "861810974768193536", "edit_history_tweet_ids": ["1206240543610671104"], "id": "1206240543610671104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206239716422692864"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:52:08.000Z", "author_id": "215418422", "edit_history_tweet_ids": ["1206240532298686466"], "id": "1206240532298686466", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:52:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "51365292", "edit_history_tweet_ids": ["1206240503899009025"], "id": "1206240503899009025", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@Toxicomania_ Es el hilo suicida, etiqueta al tranza y en 24 horas tenes un plomo en la 100", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:51:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Toxicomania_", "id": "1614163056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1614163056", "author_id": "2382884893", "edit_history_tweet_ids": ["1206240309203623936"], "id": "1206240309203623936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205951671081340929"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0RWxmGBO1L", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:51:10.000Z", "author_id": "1152286516875583488", "edit_history_tweet_ids": ["1206240290316705793"], "id": "1206240290316705793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/0RWxmGBO1L", "expanded_url": "https://twitter.com/iasminish/status/1206051953249259520", "display_url": "twitter.com/iasminish/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:50:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3404746121", "edit_history_tweet_ids": ["1206240175225024513"], "id": "1206240175225024513", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:50:36.000Z", "author_id": "1063510719164030976", "edit_history_tweet_ids": ["1206240147991334912"], "id": "1206240147991334912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:50:08.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1206240030085320707"], "id": "1206240030085320707", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"text": "Los apristas? La Marina usada por un cobarde suicida https://t.co/dQpTHFuyCs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:50:00.000Z", "author_id": "288906576", "edit_history_tweet_ids": ["1206239994735726593"], "id": "1206239994735726593", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dQpTHFuyCs", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1023256512", "edit_history_tweet_ids": ["1206239791353925633"], "id": "1206239791353925633", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @Peque_Suicida: Es muy f\u00e1cil re\u00edr cuando hay gente cerca de ti, \u00bfpero quien eres cuando todo el mundo se va a casa y s\u00f3lo qued\u00e1is t\u00fa y t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:48:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Peque_Suicida", "id": "2758234759"}]}, "author_id": "1669210651", "edit_history_tweet_ids": ["1206239741299040256"], "id": "1206239741299040256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1001914192813875200"}]}, {"text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "author_id": "4078995195", "edit_history_tweet_ids": ["1206239538307313665"], "id": "1206239538307313665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:47:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "35225134", "edit_history_tweet_ids": ["1206239486847471616"], "id": "1206239486847471616", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Pues aqu\u00ed est\u00e1 la basurita de BOCS difundiendo documentos privados. Luego una chica se suicida en IVECO y nos echamos las manos a la cabeza. https://t.co/laOKU67y2Z", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:47:41.000Z", "author_id": "486933384", "edit_history_tweet_ids": ["1206239414529204224"], "id": "1206239414529204224", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "BOCS"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5476, "type": "Place", "normalized_text": "IVECO"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/laOKU67y2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/bertrandmyd/status/1206134194197454849", "display_url": "twitter.com/bertrandmyd/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:47:22.000Z", "author_id": "85901739", "edit_history_tweet_ids": ["1206239331687567361"], "id": "1206239331687567361", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:47:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "147800125", "edit_history_tweet_ids": ["1206239331041591297"], "id": "1206239331041591297", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@GlodeJo07 La enfermedad mental no es un chiste. Una persona no se suicida por tener mucha tarea. No comprenden eso? Los alumnos estaban en shock, quieren hacer cambios para evitar eso, es muy dificil entender? Hay que aniquilar su movimiento despu\u00e9s de 4 suicidios en un semestre?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "in_reply_to_user_id": "167042901", "author_id": "981707544040169472", "edit_history_tweet_ids": ["1206239295662690306"], "id": "1206239295662690306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206224276786835456"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:46:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3351884818", "edit_history_tweet_ids": ["1206239198564499460"], "id": "1206239198564499460", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:46:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "191675098", "edit_history_tweet_ids": ["1206239142692020224"], "id": "1206239142692020224", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"text": "@esquinabaja Lo \u00fanico destacable es la importancia de la salud mental; una persona que se suicida esta enferma, est\u00e1 mal del alma. Los seres queridos o cercanos deben estar alertas a las se\u00f1ales... y as\u00ed prevenir desgracias con amor y tratamiento profesional. Si a la vida y su defensa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:46:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "851204929712771072", "edit_history_tweet_ids": ["1206239121892610051"], "id": "1206239121892610051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216156429709312"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:46:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "190799728", "edit_history_tweet_ids": ["1206239021577506816"], "id": "1206239021577506816", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "146829771", "author_id": "146829771", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "id": "1206238905751789569", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:45:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "author_id": "198326416", "edit_history_tweet_ids": ["1206238854044438529"], "id": "1206238854044438529", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:45:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2296832628", "edit_history_tweet_ids": ["1206238788843905024"], "id": "1206238788843905024", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T15:45:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "author_id": "3058441847", "edit_history_tweet_ids": ["1206238747601375232"], "id": "1206238747601375232", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}]}, {"text": "RT @MiamiMundo: Mujer de California se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos #asesinato #california #eeuu #sanbernardino https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:44:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MiamiMundo", "id": "1143980291905720322"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "asesinato"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "california"}, {"start": 113, "end": 118, "tag": "eeuu"}, {"start": 119, "end": 133, "tag": "sanbernardino"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "california"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "sanbernardino"}]}, "author_id": "130587961", "edit_history_tweet_ids": ["1206238700235100162"], "id": "1206238700235100162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206237740104404993"}]}, {"text": "@RafaM_Pacheco @carolsmaila Caro RAFA, se tem uma coisa que eu adoro \u00e9 v\u00ea MILITONTOS  inventando coisas !  quem matou a mo\u00e7a, sei l\u00e1 o que, foi as escolhas erradas que ela mesma fez.  O  que a imprensa sebosa tem feito para derrubar um governo legitimamente eleito pelo povo \u00e9 triste !", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:44:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carolsmaila", "id": "1224781"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "in_reply_to_user_id": "946001822564737026", "author_id": "1064286220837105666", "edit_history_tweet_ids": ["1206238597118083077"], "id": "1206238597118083077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189344186694283267"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 KKKKKKKKK s\u00f3 lembro da mafer chorando quando viu https://t.co/6L5fwxWjKk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:43:46.000Z", "author_id": "708781828182839296", "edit_history_tweet_ids": ["1206238427454283776"], "id": "1206238427454283776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6L5fwxWjKk", "expanded_url": "https://twitter.com/vivikkkkkkj/status/1206232426114158595", "display_url": "twitter.com/vivikkkkkkj/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206232426114158595"}]}, {"text": "Margot Robbie critica la relaci\u00f3n de Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida\n\nLa protagonista de Birds of Prey piensa que el p\u00fablico podr\u00e1 vincularse m\u00e1s... https://t.co/y1uwyWtEzZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:43:26.000Z", "author_id": "99352559", "edit_history_tweet_ids": ["1206238342767161344"], "id": "1206238342767161344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/y1uwyWtEzZ", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/409529/Margot-Robbie-critica-la-relacion-de-Harley-Quinn-y-Joker-en-Escuadron-Suicida", "display_url": "tomatazos.com/noticias/40952\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:43:21.000Z", "author_id": "594783177", "edit_history_tweet_ids": ["1206238324039524355"], "id": "1206238324039524355", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:43:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "43489196", "edit_history_tweet_ids": ["1206238236420521984"], "id": "1206238236420521984", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@JornalOGlobo Eduardo Paes? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44O carioca \u00e9 suicida mesmo!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Paes"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "author_id": "1141546244", "edit_history_tweet_ids": ["1206238176861466624"], "id": "1206238176861466624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206202882921381890"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/gnx19YWrTU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:42:40.000Z", "author_id": "1133441108103585792", "edit_history_tweet_ids": ["1206238151989178370"], "id": "1206238151989178370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/gnx19YWrTU", "expanded_url": "https://twitter.com/duda_l4nzi/status/1205933219302060037", "display_url": "twitter.com/duda_l4nzi/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "52189937", "edit_history_tweet_ids": ["1206238095038918656"], "id": "1206238095038918656", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Se achica la diferencia, en menos de tres meses se suicida Alberto https://t.co/c6MBZN1ZY5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:42:21.000Z", "author_id": "1084844168822882304", "edit_history_tweet_ids": ["1206238071504744451"], "id": "1206238071504744451", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/c6MBZN1ZY5", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:42:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1154067200195665920", "edit_history_tweet_ids": ["1206238063250345987"], "id": "1206238063250345987", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @Monica_Araujo05: \u201cQuase ningu\u00e9m se suicida mas quase todos nos autodestru\u00edmos. De alguma forma, nalguma altura da vida.\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:42:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Monica_Araujo05", "id": "2428957988"}]}, "author_id": "2212183093", "edit_history_tweet_ids": ["1206238041834184705"], "id": "1206238041834184705", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211294065549312"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Y9P8963dRW", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:41:58.000Z", "author_id": "3097649446", "edit_history_tweet_ids": ["1206237972489736194"], "id": "1206237972489736194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Y9P8963dRW", "expanded_url": "https://t.co/Y9P8963dRW", "display_url": "t.co/Y9P8963dRW"}]}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:41:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "910554078", "edit_history_tweet_ids": ["1206237838687248386"], "id": "1206237838687248386", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@danielcarballid @elpanfletope @Perra_Calata No, mano. Lo digo por tu papi suicida, Alan.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:41:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danielcarballid", "id": "83113672"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Perra_Calata", "id": "933447283420647425"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "83113672", "author_id": "719412470004203520", "edit_history_tweet_ids": ["1206237776879988736"], "id": "1206237776879988736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206237496360755201"}]}, {"text": "Mujer de California se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos #asesinato #california #eeuu #sanbernardino https://t.co/riP31BJ11C", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:41:02.000Z", "author_id": "1150180809854390272", "edit_history_tweet_ids": ["1206237740104404993"], "id": "1206237740104404993", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "asesinato"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "california"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "eeuu"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "sanbernardino"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7324, "type": "Place", "normalized_text": "california"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "sanbernardino"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/riP31BJ11C", "expanded_url": "http://bit.ly/2YRHg9O", "display_url": "bit.ly/2YRHg9O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:40:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "378013344", "edit_history_tweet_ids": ["1206237666511065090"], "id": "1206237666511065090", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:40:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "46013815", "edit_history_tweet_ids": ["1206237621292355584"], "id": "1206237621292355584", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:40:26.000Z", "author_id": "1154416085820747779", "edit_history_tweet_ids": ["1206237589965099009"], "id": "1206237589965099009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida, e eu to gostando", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:39:58.000Z", "author_id": "1015393461296656384", "edit_history_tweet_ids": ["1206237471689838592"], "id": "1206237471689838592", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@XerifeWyatt @MrPurpleHL @TioOrochi Tinha, ela tinha vergonha de ter vc como irm\u00e3o e se matou, por sorte eu consegui fuder o cad\u00e1ver fedido dela", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "MrPurpleHL", "id": "1401727494529732610"}]}, "in_reply_to_user_id": "3636950056", "author_id": "1021445648367931392", "edit_history_tweet_ids": ["1206237238792724480"], "id": "1206237238792724480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206237030382022657"}]}, {"text": "Mano eu n\u00e3o consigo acreditar que o Matheus se matou mano \nA gente tava conversando ontem", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:38:25.000Z", "author_id": "1184160054360059907", "edit_history_tweet_ids": ["1206237082714333184"], "id": "1206237082714333184", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "3033719531", "edit_history_tweet_ids": ["1206236913411219456"], "id": "1206236913411219456", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "68837983", "edit_history_tweet_ids": ["1206236895459651585"], "id": "1206236895459651585", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "79813103", "edit_history_tweet_ids": ["1206236887645597696"], "id": "1206236887645597696", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2249631302", "edit_history_tweet_ids": ["1206236815742636032"], "id": "1206236815742636032", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "4637842828", "edit_history_tweet_ids": ["1206236794498498563"], "id": "1206236794498498563", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1083477816983859200", "edit_history_tweet_ids": ["1206236750550581253"], "id": "1206236750550581253", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:37:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "250202811", "edit_history_tweet_ids": ["1206236743592284160"], "id": "1206236743592284160", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "El que se suicida despu\u00e9s de matar a su pareja o ex pareja sentimental tambi\u00e9n cuenta? \ud83e\udd14 pregunto. https://t.co/JaFXRrhILE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:37:00.000Z", "author_id": "1145543794613526528", "edit_history_tweet_ids": ["1206236725145681920"], "id": "1206236725145681920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JaFXRrhILE", "expanded_url": "https://twitter.com/MightyBrocoli/status/1206235873274150912", "display_url": "twitter.com/MightyBrocoli/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206235873274150912"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/2PTSGWf0gH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:49.000Z", "author_id": "1016100768330510336", "edit_history_tweet_ids": ["1206236679117385728"], "id": "1206236679117385728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2PTSGWf0gH", "expanded_url": "https://t.co/2PTSGWf0gH", "display_url": "t.co/2PTSGWf0gH"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n(escola \u00e9 pra estuda porra) https://t.co/zrTmxxSHx0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:39.000Z", "author_id": "834246199658082304", "edit_history_tweet_ids": ["1206236635073011718"], "id": "1206236635073011718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/zrTmxxSHx0", "expanded_url": "https://twitter.com/_manuelaa__/status/1206224586498543616", "display_url": "twitter.com/_manuelaa__/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "576135976", "edit_history_tweet_ids": ["1206236619788996611"], "id": "1206236619788996611", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2836377093", "edit_history_tweet_ids": ["1206236540525043714"], "id": "1206236540525043714", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1095873912720764928", "edit_history_tweet_ids": ["1206236525333233664"], "id": "1206236525333233664", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:36:10.000Z", "author_id": "65062519", "edit_history_tweet_ids": ["1206236516097429504"], "id": "1206236516097429504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "15425609", "edit_history_tweet_ids": ["1206236497894158337"], "id": "1206236497894158337", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/R1mCypqDpB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:36:02.000Z", "author_id": "1175240400396836864", "edit_history_tweet_ids": ["1206236480596840448"], "id": "1206236480596840448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/R1mCypqDpB", "expanded_url": "https://twitter.com/pxtrxxon/status/1205979509478084609", "display_url": "twitter.com/pxtrxxon/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:35:52.000Z", "author_id": "65062519", "edit_history_tweet_ids": ["1206236440058834944"], "id": "1206236440058834944", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:35:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "80749847", "edit_history_tweet_ids": ["1206236432265863174"], "id": "1206236432265863174", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:35:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "31156384", "edit_history_tweet_ids": ["1206236340368691201"], "id": "1206236340368691201", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:35:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1045070398050758662", "edit_history_tweet_ids": ["1206236313105641477"], "id": "1206236313105641477", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "No se que es m\u00e1s suicida, si escuchar Morat o Coldplay\ud83d\ude10", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:34:55.000Z", "author_id": "1160418808613494784", "edit_history_tweet_ids": ["1206236201067458560"], "id": "1206236201067458560", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Morat"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:34:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "995681551", "edit_history_tweet_ids": ["1206236199876268038"], "id": "1206236199876268038", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:34:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "1173079740774854656", "edit_history_tweet_ids": ["1206236072914501632"], "id": "1206236072914501632", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "N\u00e3o dormi direito, minha mente suicida estava \u00e0 milh\u00e3o...\ud83c\udfb5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:34:14.000Z", "author_id": "1161024094923608069", "edit_history_tweet_ids": ["1206236026194333697"], "id": "1206236026194333697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:34:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "author_id": "2948321374", "edit_history_tweet_ids": ["1206236002030886924"], "id": "1206236002030886924", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:33:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1975834622", "edit_history_tweet_ids": ["1206235951682510850"], "id": "1206235951682510850", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1041698803533795328", "edit_history_tweet_ids": ["1206235916756508673"], "id": "1206235916756508673", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "Lo \u00fanico que falta es que Mohamed le gane al Liverpool. Burdisso se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:33:37.000Z", "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "author_id": "164890041", "edit_history_tweet_ids": ["1206235873450303491"], "id": "1206235873450303491", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@JuanGenovese8 Esos si son mis amigos!! @mirtasinhache @martincotaimich @davornm y el suicida de Ramiro", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:33:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanGenovese8", "id": "1135761793689800705"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "martincotaimich", "id": "145502382"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "davornm", "id": "128767875"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Ramiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135761793689800705", "author_id": "1130211849444745221", "edit_history_tweet_ids": ["1206235727895379969"], "id": "1206235727895379969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206071972167323648"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:32:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "604725615", "edit_history_tweet_ids": ["1206235686522638336"], "id": "1206235686522638336", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "Puta que pariu, velho, Deus deu livre arb\u00edtrio pras pessoas fazerem o que quiserem, n\u00e3o pra serem julgadas por hip\u00f3critas que se dizem homens de Deus. Quem acredita mesmo em Deus n\u00e3o fica nessa idiotice de se doer com tudo e ficar atacando; isso \u00e9 coisa de religioso que matou Ele https://t.co/7eFFd8gwlV", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:32:22.000Z", "author_id": "1032409678032957441", "edit_history_tweet_ids": ["1206235559485726721"], "id": "1206235559485726721", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.686, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7eFFd8gwlV", "expanded_url": "https://twitter.com/apanselmo/status/1206231880640671744", "display_url": "twitter.com/apanselmo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:32:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "65709645", "edit_history_tweet_ids": ["1206235559414374402"], "id": "1206235559414374402", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/nO7SqDPMXw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:32:16.000Z", "author_id": "3027314086", "edit_history_tweet_ids": ["1206235534210695170"], "id": "1206235534210695170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nO7SqDPMXw", "expanded_url": "https://twitter.com/yasguarnieri/status/1206228849878609920", "display_url": "twitter.com/yasguarnieri/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206228849878609920"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:31:53.000Z", "author_id": "18364008", "edit_history_tweet_ids": ["1206235438043684867"], "id": "1206235438043684867", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "@MijaelGLP @Mauriciomulder Preg\u00fantale eso a tu viejo q fue de la c\u00fapula del suicida cobarde, el debe saber y t\u00fa tambi\u00e9n as\u00ed k no te hagas el cojudo....", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:31:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1079058676361633793", "edit_history_tweet_ids": ["1206235366363193347"], "id": "1206235366363193347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206206786014978048"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:31:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "28724206", "edit_history_tweet_ids": ["1206235280170196994"], "id": "1206235280170196994", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "La gente se suicida en diciembre por canciones como \"est\u00e1 navidad no es m\u00eda\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:31:00.000Z", "author_id": "51223735", "edit_history_tweet_ids": ["1206235213992484865"], "id": "1206235213992484865", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "no es"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:30:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2309280692", "edit_history_tweet_ids": ["1206235207470329856"], "id": "1206235207470329856", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "351415149", "edit_history_tweet_ids": ["1206235137765183488"], "id": "1206235137765183488", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@ChiquisPower Es inevitable, es indeseable y es muy com\u00fan : el sufrimiento. Aspirar a una vida sin sufrimiento es desconectar a una persona de la realidad. Para el suicida el sufrimiento es el obst\u00e1culo m\u00e1s grande porque solo se va cuando lo enfrentas, el suicida no pelea y por tanto se va.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:30:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChiquisPower", "id": "1191831340032888835"}]}, "in_reply_to_user_id": "1191831340032888835", "author_id": "859315177887592449", "edit_history_tweet_ids": ["1206235089820147713"], "id": "1206235089820147713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206073868311547904"}]}, {"text": "Quien s\u00e9 suicida conmigo?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:30:25.000Z", "author_id": "1160348326442754048", "edit_history_tweet_ids": ["1206235066780864512"], "id": "1206235066780864512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:30:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "814241413", "edit_history_tweet_ids": ["1206235055091339264"], "id": "1206235055091339264", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:30:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "758466578400833536", "edit_history_tweet_ids": ["1206234973235232769"], "id": "1206234973235232769", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Pp3oO1exHZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:30:01.000Z", "author_id": "773168371961622528", "edit_history_tweet_ids": ["1206234968722214912"], "id": "1206234968722214912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Pp3oO1exHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/KaiSchmoeller/status/1206233396537638912", "display_url": "twitter.com/KaiSchmoeller/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233396537638912"}]}, {"text": "Su \u00fanica culpa es nacer!!! https://t.co/sBhddu4u6T", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:29:26.000Z", "author_id": "212494965", "edit_history_tweet_ids": ["1206234818461290502"], "id": "1206234818461290502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/sBhddu4u6T", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:29:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1144771999006429187", "edit_history_tweet_ids": ["1206234764505735168"], "id": "1206234764505735168", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@RogerHeras @jairocalixto @FelipeCalderon @tumbaburross @callodehacha Y cuando lo dijiste? Bueno, lee (pero.en serio, hazlo) y ver\u00e1s que en uno de tus tweets afirmas que la chica se suicida por el estr\u00e9s acad\u00e9mico provocado por una universidad. Lee, deja de inventar y entonces podremos tener una discusi\u00f3n decente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RogerHeras", "id": "1074006300810457089"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jairocalixto", "id": "39622275"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074006300810457089", "author_id": "62189978", "edit_history_tweet_ids": ["1206234733505634304"], "id": "1206234733505634304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206229126564040704"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:28:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1053681848", "edit_history_tweet_ids": ["1206234640194912256"], "id": "1206234640194912256", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:28:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "41105308", "edit_history_tweet_ids": ["1206234626710233090"], "id": "1206234626710233090", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@DiazGabby_ S\u00ed hay responsabilidad penal, siempre y cuando se logre demostrar el grado de manipulaci\u00f3n que ejerci\u00f3 en la mente del suicida. S\u00faper interesante desde el punto de vista social.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:28:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiazGabby_", "id": "329343542"}]}, "in_reply_to_user_id": "329343542", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "author_id": "391160020", "edit_history_tweet_ids": ["1206234602953695232"], "id": "1206234602953695232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206056165035171841"}]}, {"text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "author_id": "38719081", "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "id": "1206234581424193537", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}}, {"text": "Y despu\u00e9s preguntan porqu\u00e9 ubi se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:28:01.000Z", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "author_id": "1869700477", "edit_history_tweet_ids": ["1206234465300893697"], "id": "1206234465300893697", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "ubi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@gaitadaria N\u00e3o estranhes. Tinha um tio J\u00falio, que se suicidou, e achei uma coincid\u00eancia t\u00e3o grande... N\u00e3o h\u00e1 assim tantos J\u00falios, e menos haver\u00e1 que se suicidem.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:27:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gaitadaria", "id": "1128344209"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00falios"}]}, "in_reply_to_user_id": "19529777", "author_id": "19529777", "edit_history_tweet_ids": ["1206234376574525440"], "id": "1206234376574525440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206159576724316160"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:27:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1144387093948448769", "edit_history_tweet_ids": ["1206234326880411648"], "id": "1206234326880411648", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@rsrmnho ngm sabe o q eh pode ser algo suicida e: CONFIE NO SEU POTENCIAL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:27:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "228342175", "author_id": "247018076", "edit_history_tweet_ids": ["1206234306638729219"], "id": "1206234306638729219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206232494808453121"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705(so de prova)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: sla\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ZiSPwSgDLi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:59.000Z", "author_id": "737705527149494272", "edit_history_tweet_ids": ["1206234201881763841"], "id": "1206234201881763841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ZiSPwSgDLi", "expanded_url": "https://twitter.com/suuh_august/status/1205946110172418048", "display_url": "twitter.com/suuh_august/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205946110172418048"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:56.000Z", "author_id": "1160169839194968065", "edit_history_tweet_ids": ["1206234191647707138"], "id": "1206234191647707138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nEnt\u00e3o kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:41.000Z", "author_id": "1204154745772027911", "edit_history_tweet_ids": ["1206234129253175296"], "id": "1206234129253175296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1117025415875518464", "edit_history_tweet_ids": ["1206234123821555718"], "id": "1206234123821555718", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@ohmaezinha mulher voinha teve 8 maridos kkkkkkkkkkk se separou do 1\u00b0, matou 6 hauahaua e t\u00e1 no 8\u00b0 h\u00e1 23 anos a bicha era danada demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028435887854694400", "author_id": "339320752", "edit_history_tweet_ids": ["1206234097770741760"], "id": "1206234097770741760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206233706341552133"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "94099270", "edit_history_tweet_ids": ["1206234087700258818"], "id": "1206234087700258818", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/56gccoxDRc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:25:55.000Z", "author_id": "1089295264526094337", "edit_history_tweet_ids": ["1206233935627345922"], "id": "1206233935627345922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/56gccoxDRc", "expanded_url": "https://twitter.com/ellenzy_/status/1206219910566809602", "display_url": "twitter.com/ellenzy_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206219910566809602"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/0SLmQaK3BL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:25:54.000Z", "author_id": "1151562313666875392", "edit_history_tweet_ids": ["1206233932498374656"], "id": "1206233932498374656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/0SLmQaK3BL", "expanded_url": "https://twitter.com/danielguxmaraes/status/1206048985703747584", "display_url": "twitter.com/danielguxmarae\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nBons tempos https://t.co/1t2L5nduK6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:25:33.000Z", "author_id": "4547053169", "edit_history_tweet_ids": ["1206233841897222144"], "id": "1206233841897222144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1t2L5nduK6", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaMari72866105/status/1206169606609612805", "display_url": "twitter.com/AnaMari7286610\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:25:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1088522499669848067", "edit_history_tweet_ids": ["1206233817486376960"], "id": "1206233817486376960", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:25:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1104508624058093569", "edit_history_tweet_ids": ["1206233765636382722"], "id": "1206233765636382722", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:24:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "87066220", "edit_history_tweet_ids": ["1206233484580270083"], "id": "1206233484580270083", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rmDzdPIriS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:23:48.000Z", "author_id": "1049460817249349633", "edit_history_tweet_ids": ["1206233400551657475"], "id": "1206233400551657475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rmDzdPIriS", "expanded_url": "https://twitter.com/yasguarnieri/status/1206228849878609920", "display_url": "twitter.com/yasguarnieri/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206228849878609920"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/PUhc9wRPCY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:23:47.000Z", "author_id": "916837549737472000", "edit_history_tweet_ids": ["1206233396537638912"], "id": "1206233396537638912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/PUhc9wRPCY", "expanded_url": "https://twitter.com/vivikkkkkkj/status/1206232426114158595", "display_url": "twitter.com/vivikkkkkkj/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206232426114158595"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:23:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1078124651849621505", "edit_history_tweet_ids": ["1206233376652312577"], "id": "1206233376652312577", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:23:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "49327818", "edit_history_tweet_ids": ["1206233318955634689"], "id": "1206233318955634689", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:23:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2382662035", "edit_history_tweet_ids": ["1206233240455045122"], "id": "1206233240455045122", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:23:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "232918637", "edit_history_tweet_ids": ["1206233209748566016"], "id": "1206233209748566016", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: : \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: : \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso da sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nChorou na sala: \u274c\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u2705\nPegou algu\u00e9m no mato atr\u00e1s do gin\u00e1sio: \u2705 https://t.co/xn6RulkmOg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:22:37.000Z", "author_id": "1047591686451417090", "edit_history_tweet_ids": ["1206233103708151811"], "id": "1206233103708151811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xn6RulkmOg", "expanded_url": "https://t.co/xn6RulkmOg", "display_url": "t.co/xn6RulkmOg"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AzChgoRmaD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:22:28.000Z", "author_id": "1056173857810321409", "edit_history_tweet_ids": ["1206233068803182592"], "id": "1206233068803182592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "expanded_url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "display_url": "t.co/AzChgoRmaD"}]}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:22:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "885905019677155328", "edit_history_tweet_ids": ["1206233056794828800"], "id": "1206233056794828800", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:22:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "359741713", "edit_history_tweet_ids": ["1206232974607495168"], "id": "1206232974607495168", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "s\u00f3 queria dizer q provavelmente rolou lsd naquele baile pq viram jogando uma parada no meu copo e eu fiquei depressivo, suicida pra caraleo, toma no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:21:48.000Z", "author_id": "791812646429421568", "edit_history_tweet_ids": ["1206232897893666817"], "id": "1206232897893666817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:21:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "78143927", "edit_history_tweet_ids": ["1206232893804228609"], "id": "1206232893804228609", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:21:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "3165953811", "edit_history_tweet_ids": ["1206232793275097095"], "id": "1206232793275097095", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: perdi as contas kkk\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o n\u00e9 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: nunquinha\ud83e\udd7a\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/yTjYZnwExF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:21:02.000Z", "author_id": "824433690839306240", "edit_history_tweet_ids": ["1206232707094765568"], "id": "1206232707094765568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/yTjYZnwExF", "expanded_url": "https://twitter.com/Isaacristt/status/1206021407316094977", "display_url": "twitter.com/Isaacristt/sta\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/EUVxiektPO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:19:55.000Z", "author_id": "938918375719428096", "edit_history_tweet_ids": ["1206232426114158595"], "id": "1206232426114158595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/EUVxiektPO", "expanded_url": "https://twitter.com/vicnovaiss/status/1206062221790449664", "display_url": "twitter.com/vicnovaiss/sta\u2026"}]}}, {"text": "@liatrueba Pobre lloron...ojal\u00e1 tenga una familia acomodada con negocio familiar...porque si entra al mercado laboral voraz y competitivo, se nos suicida en lan primera semana! Generaciones d\u00e9biles, fr\u00e1giles e inutiles", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:19:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "in_reply_to_user_id": "860097246", "author_id": "53195063", "edit_history_tweet_ids": ["1206232347000991746"], "id": "1206232347000991746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205951302020272128"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:18:44.000Z", "author_id": "2598888637", "edit_history_tweet_ids": ["1206232128175968266"], "id": "1206232128175968266", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "70010255", "edit_history_tweet_ids": ["1206231995245899776"], "id": "1206231995245899776", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: no dolores n tem isso KKKK \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/swikMVIwx3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:18:05.000Z", "author_id": "1064190064262082561", "edit_history_tweet_ids": ["1206231962500894721"], "id": "1206231962500894721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/swikMVIwx3", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelaBrazeir7/status/1206224927440986112", "display_url": "twitter.com/RafaelaBrazeir\u2026"}]}}, {"text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina, aiai", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:17:56.000Z", "author_id": "1018685855358246912", "edit_history_tweet_ids": ["1206231927767945217"], "id": "1206231927767945217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "893102726837665793", "edit_history_tweet_ids": ["1206231918800461830"], "id": "1206231918800461830", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:17:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "100124828", "edit_history_tweet_ids": ["1206231811245969408"], "id": "1206231811245969408", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "Nunca comento los caps de 'The mandaoliran', pero el 1x06 es el peor de la temporada con diferencia. Una copia mala de 'Escuadr\u00f3n suicida' (que ya era complicado de empeorar) y con unos personajes m\u00e1s estereotipados imposible.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:17:19.000Z", "author_id": "415571141", "edit_history_tweet_ids": ["1206231769663586304"], "id": "1206231769663586304", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "The mandaoliran"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:17:18.000Z", "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1206231766748614657"], "id": "1206231766748614657", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA:\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u274c\nExpulso da sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nDiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nSe popularizou: \u2705\nPegou algu\u00e9m no Mato atr\u00e1s do gin\u00e1sio: \u274c https://t.co/1QoYoWDxMN", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:17:13.000Z", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "author_id": "539330326", "edit_history_tweet_ids": ["1206231744275501057"], "id": "1206231744275501057", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "gin\u00e1sio"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1QoYoWDxMN", "expanded_url": "https://twitter.com/Con_Luix/status/1206228106035580928", "display_url": "twitter.com/Con_Luix/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206228106035580928"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/G1cNDFrCrp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:17:01.000Z", "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "author_id": "969977408228118529", "edit_history_tweet_ids": ["1206231695810334725"], "id": "1206231695810334725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/G1cNDFrCrp", "expanded_url": "https://twitter.com/elizio30/status/1206203402293796865", "display_url": "twitter.com/elizio30/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:16:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "712038380620611584", "edit_history_tweet_ids": ["1206231627543777281"], "id": "1206231627543777281", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:16:12.000Z", "author_id": "2615912495", "edit_history_tweet_ids": ["1206231488380964864"], "id": "1206231488380964864", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:15:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1183463592278016001", "edit_history_tweet_ids": ["1206231388132913152"], "id": "1206231388132913152", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:15:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "165513726", "edit_history_tweet_ids": ["1206231346462515201"], "id": "1206231346462515201", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "author_id": "894461226", "edit_history_tweet_ids": ["1206231264518426625"], "id": "1206231264518426625", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"text": "o menininho q eu gostava na inf\u00e2ncia se matou............ ai mano", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:15:17.000Z", "author_id": "1273638308", "edit_history_tweet_ids": ["1206231260487733250"], "id": "1206231260487733250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705(gente q horror KKKKKKKKKKK)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:15:14.000Z", "author_id": "1150876200547565570", "edit_history_tweet_ids": ["1206231246587793408"], "id": "1206231246587793408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: isso N\u00c3O EXISTE beijos  \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:15:11.000Z", "author_id": "1120755314972868609", "edit_history_tweet_ids": ["1206231232226439169"], "id": "1206231232226439169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (fund 1 pq o restokkk)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/4wZoddl44u", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:14:23.000Z", "author_id": "2941436357", "edit_history_tweet_ids": ["1206231033017970688"], "id": "1206231033017970688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/4wZoddl44u", "expanded_url": "https://t.co/4wZoddl44u", "display_url": "t.co/4wZoddl44u"}]}}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:14:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "859469186376052741", "edit_history_tweet_ids": ["1206231019168391168"], "id": "1206231019168391168", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:14:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2880444017", "edit_history_tweet_ids": ["1206231007462117377"], "id": "1206231007462117377", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nS\u00f3 falta um \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/GZe2vJ4Ui4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:13:54.000Z", "geo": {"place_id": "793d02653b10d48c"}, "author_id": "4213902473", "edit_history_tweet_ids": ["1206230909973880832"], "id": "1206230909973880832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/GZe2vJ4Ui4", "expanded_url": "https://twitter.com/DomanskiHelo/status/1206136088038952960", "display_url": "twitter.com/DomanskiHelo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206136088038952960"}]}, {"text": "RT @maisabaria: Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:13:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "author_id": "1053681848", "edit_history_tweet_ids": ["1206230800695472135"], "id": "1206230800695472135", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206229541699670016"}]}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/VnnGErX8ux", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:13:23.000Z", "author_id": "4699948116", "edit_history_tweet_ids": ["1206230781196218368"], "id": "1206230781196218368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VnnGErX8ux", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:13:09.000Z", "author_id": "122256835", "edit_history_tweet_ids": ["1206230721741893633"], "id": "1206230721741893633", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "@strawbellycake Also gerade bei Sakura Matou muss ich dir sagen: ich hatte echt Mega Bedenken bei ihr mit nem Deutschen Dub, und als ich deinen Namen las war ich etwas skeptisch (weil ich mir deine Stimme in der Kombi nicht ganz vorstellen konnte.\n\nAber Holla die Waldfee hast du in die se Rolle", "lang": "de", "created_at": "2019-12-15T15:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "strawbellycake", "id": "71652849"}]}, "in_reply_to_user_id": "71652849", "author_id": "541192360", "edit_history_tweet_ids": ["1206230576749002752"], "id": "1206230576749002752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206203032251359232"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:12:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "259573100", "edit_history_tweet_ids": ["1206230550660427776"], "id": "1206230550660427776", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @ramon_vox: @AndaluciaVox @vox_es Art\u00edculo 14 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola:\nLos espa\u00f1oles son iguales ante la ley, sin que pueda prevalec\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:12:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "AndaluciaVox", "id": "1095238556530995200"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 75, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola"}]}, "author_id": "1153345385487880192", "edit_history_tweet_ids": ["1206230514656526336"], "id": "1206230514656526336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211477058805760"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:11:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "24582031", "edit_history_tweet_ids": ["1206230347807174656"], "id": "1206230347807174656", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:11:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1088167251210104832", "edit_history_tweet_ids": ["1206230338609065984"], "id": "1206230338609065984", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n(escola \u00e9 pra estuda porra) https://t.co/5hJg01759w", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:11:31.000Z", "author_id": "1116910483070697473", "edit_history_tweet_ids": ["1206230311438311424"], "id": "1206230311438311424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5hJg01759w", "expanded_url": "https://twitter.com/_manuelaa__/status/1206224586498543616", "display_url": "twitter.com/_manuelaa__/st\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/tDqMiddCJ7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:11:23.000Z", "author_id": "1104815060449406976", "edit_history_tweet_ids": ["1206230279452532736"], "id": "1206230279452532736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/tDqMiddCJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhai_ble/status/1206091748197457920", "display_url": "twitter.com/Rhai_ble/statu\u2026"}]}}, {"text": "Se resolvi\u00f3 el \"misterio\" del Suicida putanero Nisman.\nlamento decepcionarlos globertinos https://t.co/UvklxCk5Qz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:11:03.000Z", "author_id": "2698689134", "edit_history_tweet_ids": ["1206230194186543108"], "id": "1206230194186543108", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/UvklxCk5Qz", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae?fbclid=IwAR1tHiMkVz6O_1CJVzfyMRRIsxk4jOSbI7zM_v1DDM-ZGhJesY9_38tMjO0", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:10:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "author_id": "769158635813502976", "edit_history_tweet_ids": ["1206230022438019072"], "id": "1206230022438019072", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"text": "@osbrucat @ceciliacalpi Tienes toda la raz\u00f3n pero era de esperar que ocurriera, si no est\u00e1s con el pensamiento \u00fanico eres un traidor. Deber\u00edan escuchar sobre todo a personas con experiencia y que siempre a luchado por la profesi\u00f3n. No querer ver que los tiempos est\u00e1n cambiando es suicida para todos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:10:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "osbrucat", "id": "254113815"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "ceciliacalpi", "id": "240347877"}]}, "in_reply_to_user_id": "254113815", "author_id": "188286466", "edit_history_tweet_ids": ["1206230006873120768"], "id": "1206230006873120768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206219133882421248"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:09:45.000Z", "author_id": "1205988672581111808", "edit_history_tweet_ids": ["1206229867752304640"], "id": "1206229867752304640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "198110069", "edit_history_tweet_ids": ["1206229802153369600"], "id": "1206229802153369600", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @maisabaria: Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:09:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "author_id": "1002619483599622145", "edit_history_tweet_ids": ["1206229786911219714"], "id": "1206229786911219714", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206229541699670016"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "445674801", "edit_history_tweet_ids": ["1206229611631259651"], "id": "1206229611631259651", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:08:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3107961566", "edit_history_tweet_ids": ["1206229562750885889"], "id": "1206229562750885889", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela, n\u00e3o se chocaram quando Bolsonaro homenageou o torturador Ustra, quando disse que a ditadura matou pouco\nHip\u00f3critas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:08:28.000Z", "author_id": "827163662494339072", "edit_history_tweet_ids": ["1206229541699670016"], "id": "1206229541699670016", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/dTybbf3yPj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:08:25.000Z", "author_id": "1026306929608585216", "edit_history_tweet_ids": ["1206229529091563521"], "id": "1206229529091563521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dTybbf3yPj", "expanded_url": "https://twitter.com/Analuizamglhs/status/1206218124577705989", "display_url": "twitter.com/Analuizamglhs/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206218124577705989"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:07:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "175813543", "edit_history_tweet_ids": ["1206229198823542784"], "id": "1206229198823542784", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:06:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "author_id": "157679018", "edit_history_tweet_ids": ["1206229038781620224"], "id": "1206229038781620224", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2973652985", "edit_history_tweet_ids": ["1206228955688251393"], "id": "1206228955688251393", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "vontade de vomitar vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:05:56.000Z", "author_id": "2752118866", "edit_history_tweet_ids": ["1206228904295485441"], "id": "1206228904295485441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:05:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "21904710", "edit_history_tweet_ids": ["1206228862704730112"], "id": "1206228862704730112", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nS\u00f3 falta um \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WI9Pev9QYI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:05:43.000Z", "author_id": "1031070653473083392", "edit_history_tweet_ids": ["1206228849878609920"], "id": "1206228849878609920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/WI9Pev9QYI", "expanded_url": "https://twitter.com/DomanskiHelo/status/1206136088038952960", "display_url": "twitter.com/DomanskiHelo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206136088038952960"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:05:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "715338890962411520", "edit_history_tweet_ids": ["1206228725005791232"], "id": "1206228725005791232", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:04:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1155836604927348736", "edit_history_tweet_ids": ["1206228489545953280"], "id": "1206228489545953280", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ydyNH1e4RW", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:04:15.000Z", "author_id": "1157054549288509440", "edit_history_tweet_ids": ["1206228482549829633"], "id": "1206228482549829633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ydyNH1e4RW", "expanded_url": "https://t.co/ydyNH1e4RW", "display_url": "t.co/ydyNH1e4RW"}]}}, {"text": "@brumses Seria mt legal se vcs tivessem a msm indigna\u00e7\u00e3o com o regime q matou bem mais q o nazismo e q tbm perseguiu minorias, tipo o comunismo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:04:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087866910467866624", "author_id": "1020077807257432065", "edit_history_tweet_ids": ["1206228480716922881"], "id": "1206228480716922881", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8432, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206205648783990786"}]}, {"text": "RT @palidofuego111: @primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:04:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1178376147895275523", "edit_history_tweet_ids": ["1206228443769245699"], "id": "1206228443769245699", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206108038576377856"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "author_id": "357222990", "edit_history_tweet_ids": ["1206228403474567169"], "id": "1206228403474567169", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:03:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "author_id": "756887802546102272", "edit_history_tweet_ids": ["1206228298503802880"], "id": "1206228298503802880", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"text": "RT @_rosamimpuque: Dizias que amavas mas n\u00e3o mostravas\nSabias que erravas mas nunca mudavas\nFizeste tudo errado e agora \u00e9s passado\nRespiro\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:03:21.000Z", "author_id": "632330596", "edit_history_tweet_ids": ["1206228255898030081"], "id": "1206228255898030081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211523473002497"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:58.000Z", "author_id": "1143608778069282816", "edit_history_tweet_ids": ["1206228159097647106"], "id": "1206228159097647106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "porque um matou e o outro se quer existiu de forma funcional https://t.co/bbqsrBUX0C", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:55.000Z", "author_id": "3132169036", "edit_history_tweet_ids": ["1206228148632854529"], "id": "1206228148632854529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bbqsrBUX0C", "expanded_url": "https://twitter.com/gahkinng/status/1206214484337086466", "display_url": "twitter.com/gahkinng/statu\u2026"}]}}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u274c\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m no Mato atr\u00e1s do gin\u00e1sio: \u2705 https://t.co/FVHHaHmzJC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:45.000Z", "author_id": "1056977716287811585", "edit_history_tweet_ids": ["1206228106035580928"], "id": "1206228106035580928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/FVHHaHmzJC", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolFrancesch/status/1205922304762556416", "display_url": "twitter.com/CarolFrancesch\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205922304762556416"}]}, {"text": "\u00a1Alumna del ITAM se suicida por la presi\u00f3n escolar! | Noticias con Yuriria\u00a0Sierra https://t.co/WyyYzzNWg4 https://t.co/XoqboxuFaD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:02:41.000Z", "author_id": "1168338181630173185", "edit_history_tweet_ids": ["1206228087400099840"], "id": "1206228087400099840", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WyyYzzNWg4", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/12/13/alumna-del-itam-se-suicida-por-la-presion-escolar-noticias-con-yuriria-sierra/", "display_url": "la4tmx.com/2019/12/13/alu\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/XoqboxuFaD", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1206228087400099840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoqboxuFaD", "media_key": "3_1206228085697216512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "885599781137076226", "edit_history_tweet_ids": ["1206228011533647872"], "id": "1206228011533647872", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "56018475", "edit_history_tweet_ids": ["1206227945389481984"], "id": "1206227945389481984", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@honkhonk_mx @Gemi2Chewbacca @Cargamecerati @SergioBarraganJ @KirianRoss https://t.co/pFmeyAwzdg \n\nhttps://t.co/8rQAbtwi3e\n\nhttps://t.co/kcRod29U3S\n\nEs mas triste que defiendas de formas tan imb\u00e9ciles este tipo de actos que ustedes cometen, si lo defiendes tanto cagado eres un feminicida en potencia. https://t.co/q69v7CmB1f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "honkhonk_mx", "id": "1095681283089358848"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "CargameCerati", "id": "1350602022874132480"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "SergioBarraganJ", "id": "155057620"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "KirianRoss", "id": "1149908511134011394"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pFmeyAwzdg", "expanded_url": "https://www.telediario.mx/en-alerta/hombre-mata-su-esposa-y-sus-dos-hijas-en-naucalpan", "display_url": "telediario.mx/en-alerta/homb\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8rQAbtwi3e", "expanded_url": "https://www.vistazo.com/seccion/mundo/actualidad-mundial/joven-mata-menor-de-14-anos-y-luego-se-suicida-en-costa-rica", "display_url": "vistazo.com/seccion/mundo/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/kcRod29U3S", "expanded_url": "https://www.cmmedia.es/noticias/castilla-la-mancha/nuevo-caso-de-violencia-de-genero-en-clm-prision-provisional-sin-fianza-para-el-detenido-en-calera-y-chozas-toledo/", "display_url": "cmmedia.es/noticias/casti\u2026"}, {"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/q69v7CmB1f", "expanded_url": "https://twitter.com/BeaverSquirrel/status/1206227935486783488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q69v7CmB1f", "media_key": "3_1206227930663309312"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095681283089358848", "author_id": "52053408", "edit_history_tweet_ids": ["1206227935486783488"], "id": "1206227935486783488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206122280465489921"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:01:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1209514812", "edit_history_tweet_ids": ["1206227909347819521"], "id": "1206227909347819521", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:01:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "79806703", "edit_history_tweet_ids": ["1206227866553344002"], "id": "1206227866553344002", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "author_id": "831877056195653633", "edit_history_tweet_ids": ["1206227828242550791"], "id": "1206227828242550791", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:01:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "801086722285113350", "edit_history_tweet_ids": ["1206227767911735302"], "id": "1206227767911735302", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@Omarquesadamart AG es el mismo cobarde que orden\u00f3 a Jord\u00e1n matar peruanos en Moquegua. F\u00e1cil es ordenar, pero encabezar acciones requiere hombres con pantalones. AG solo fue un cobarde suicida arrinconado por la justicia.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:01:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Jord\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.353, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "49366886", "edit_history_tweet_ids": ["1206227740766228480"], "id": "1206227740766228480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "RT @W_W_Unicorns: Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryc\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T15:01:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}]}, "author_id": "985998185062543360", "edit_history_tweet_ids": ["1206227705215275008"], "id": "1206227705215275008", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206117295577325569"}]}, {"text": "@gala_peru @agustinhaya @ArturoReyes_C Apristas hones hay, pero muy pocos. \nPero, luchar con el alanismo..., mejor hagan un partido con el nombre de VRHT.\nLos son Apristas de Haya, votar\u00e1n por la c\u00fapula alanista? Yo, no lo creo. La disciplina se lo llev\u00f3 el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:00:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gala_peru", "id": "234888128"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "ArturoReyes_C", "id": "87588593"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.2375, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "in_reply_to_user_id": "234888128", "author_id": "1081258377190219776", "edit_history_tweet_ids": ["1206227655563075584"], "id": "1206227655563075584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206184633559330818"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "16085396", "edit_history_tweet_ids": ["1206227610742730753"], "id": "1206227610742730753", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1052176136715816960", "edit_history_tweet_ids": ["1206227587674116097"], "id": "1206227587674116097", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2848182112", "edit_history_tweet_ids": ["1206227546527977473"], "id": "1206227546527977473", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "113791989", "edit_history_tweet_ids": ["1206227545533890561"], "id": "1206227545533890561", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @edmundo_felipe: (3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ES\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:00:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "edmundo_felipe", "id": "109352657"}]}, "author_id": "415774351", "edit_history_tweet_ids": ["1206227532204462080"], "id": "1206227532204462080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000146154229760"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "89007596", "edit_history_tweet_ids": ["1206227501665705986"], "id": "1206227501665705986", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2VdJZYhm3v", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:12.000Z", "author_id": "926560393601921024", "edit_history_tweet_ids": ["1206227463010947073"], "id": "1206227463010947073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2VdJZYhm3v", "expanded_url": "https://twitter.com/larafreitass_/status/1206225982966902784", "display_url": "twitter.com/larafreitass_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206225982966902784"}]}, {"text": "Papel de Idris Elba em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 revelado e abre espa\u00e7o para retorno de Will Smith na DC https://t.co/b3SLCXbWKu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:05.000Z", "author_id": "2335499346", "edit_history_tweet_ids": ["1206227434363850755"], "id": "1206227434363850755", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.3843, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/b3SLCXbWKu", "expanded_url": "https://buff.ly/2skWTuq", "display_url": "buff.ly/2skWTuq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:00:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "17577708", "edit_history_tweet_ids": ["1206227427518767104"], "id": "1206227427518767104", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "El que traduce en @YouTubeEspanol:\n\n\"Un Gato vino a ser ahogado\", b\u00e1sicamente un gato Suicida. https://t.co/jdKvEDZkWw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "YouTubeEspanol", "id": "1507053944337481728"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jdKvEDZkWw", "expanded_url": "https://twitter.com/injusticiaman/status/1206227421529329670/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jdKvEDZkWw", "media_key": "3_1206227408384339973"}]}, "author_id": "1108284280768290817", "edit_history_tweet_ids": ["1206227421529329670"], "id": "1206227421529329670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:59:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "295415254", "edit_history_tweet_ids": ["1206227403636445184"], "id": "1206227403636445184", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: #DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:59:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "429525909", "edit_history_tweet_ids": ["1206227395306328065"], "id": "1206227395306328065", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206189663343595520"}]}, {"text": "Rse tipo mediocre. Se aferra a su idolo de barro. Le cuesta creer k el \"muertito suicida\" @AlanGarciaPeru  era un cobarde y un Kirrupto. Xk cuando \u00e8l lo acepte se morir\u00e0 de amor y pena..... pobre tipo ricardo pinedo https://t.co/Buo8fmBrkS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:59:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 105, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "barro"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Buo8fmBrkS", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1205535463248945153", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "author_id": "1123052658393255938", "edit_history_tweet_ids": ["1206227321100865537"], "id": "1206227321100865537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205535463248945153"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2941228660", "edit_history_tweet_ids": ["1206227289618501632"], "id": "1206227289618501632", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:58:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Batman"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "author_id": "3295956531", "edit_history_tweet_ids": ["1206227023984766977"], "id": "1206227023984766977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206013776232878087"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:57:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "52117648", "edit_history_tweet_ids": ["1206226864404140032"], "id": "1206226864404140032", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @W_W_Unicorns: Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryc\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T14:57:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}]}, "author_id": "802461404", "edit_history_tweet_ids": ["1206226805922959361"], "id": "1206226805922959361", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206117295577325569"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:57:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "95970141", "edit_history_tweet_ids": ["1206226789422555137"], "id": "1206226789422555137", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:57:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "899229629071994880", "edit_history_tweet_ids": ["1206226706622754817"], "id": "1206226706622754817", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}]}, {"text": "#Napoli citt\u00e0 suicida o citt\u00e0 martire ? Amministrazione inetta e negligente! https://t.co/BthX23b414", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T14:57:01.000Z", "geo": {"place_id": "ebdc4aa39ecb7cb1"}, "author_id": "2357440576", "edit_history_tweet_ids": ["1206226660204396549"], "id": "1206226660204396549", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Napoli"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BthX23b414", "expanded_url": "https://twitter.com/DiCarlucci/status/1206226127028666368", "display_url": "twitter.com/DiCarlucci/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206226127028666368"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ozdurLUyIn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:56:44.000Z", "author_id": "975885722195460096", "edit_history_tweet_ids": ["1206226591694704641"], "id": "1206226591694704641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ozdurLUyIn", "expanded_url": "https://twitter.com/steffalmeida027/status/1206088342842068992", "display_url": "twitter.com/steffalmeida02\u2026"}]}}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:56:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "2361770156", "edit_history_tweet_ids": ["1206226560107319296"], "id": "1206226560107319296", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1199474752336924672", "edit_history_tweet_ids": ["1206226522824163329"], "id": "1206226522824163329", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:56:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "author_id": "41220384", "edit_history_tweet_ids": ["1206226449499340800"], "id": "1206226449499340800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:56:08.000Z", "author_id": "895071276603105280", "edit_history_tweet_ids": ["1206226441186267137"], "id": "1206226441186267137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeriodicoZocalo: #Mundo: Despu\u00e9s de un enfrentamiento de una hora con la polic\u00eda, un equipo SWAT entr\u00f3 a la casa y encontr\u00f3 a la mujer\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:55:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.756, "type": "Organization", "normalized_text": "SWAT"}]}, "author_id": "2377773984", "edit_history_tweet_ids": ["1206226187338563586"], "id": "1206226187338563586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206224990997221376"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:54:55.000Z", "author_id": "1581883464", "edit_history_tweet_ids": ["1206226133643137025"], "id": "1206226133643137025", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "172404310", "edit_history_tweet_ids": ["1206226108951212033"], "id": "1206226108951212033", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1074409232919879680", "edit_history_tweet_ids": ["1206226107063767041"], "id": "1206226107063767041", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @cinepop: Foto in\u00e9dita de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' mostra Coringa com maquiagem assustadora - https://t.co/ObQvmIlduT https://t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ObQvmIlduT", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/foto-inedita-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-mostra-coringa-com-maquiagem-assustadora-232605", "display_url": "cinepop.com.br/foto-inedita-d\u2026"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1206226042266046464"], "id": "1206226042266046464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206218246040543234"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "1179934300990521346", "edit_history_tweet_ids": ["1206226033109852162"], "id": "1206226033109852162", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxROL7 https://t.co/3SAZPS\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KNvzUxROL7", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1206226024524058624"], "id": "1206226024524058624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206212312341733377"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nNGWbHlJNH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:19.000Z", "author_id": "733372665055084544", "edit_history_tweet_ids": ["1206225982966902784"], "id": "1206225982966902784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nNGWbHlJNH", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: n tinha isso na minha escola \nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/IHZ5Tth7hS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:14.000Z", "author_id": "874085836454846464", "edit_history_tweet_ids": ["1206225961244676101"], "id": "1206225961244676101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/IHZ5Tth7hS", "expanded_url": "https://t.co/IHZ5Tth7hS", "display_url": "t.co/IHZ5Tth7hS"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "75141101", "edit_history_tweet_ids": ["1206225937060290560"], "id": "1206225937060290560", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1010290800188645378", "edit_history_tweet_ids": ["1206225919083532288"], "id": "1206225919083532288", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "959779144123985920", "edit_history_tweet_ids": ["1206225827857342464"], "id": "1206225827857342464", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:53:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "475096746", "edit_history_tweet_ids": ["1206225812158062593"], "id": "1206225812158062593", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:53:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1011317653087145984", "edit_history_tweet_ids": ["1206225804394414081"], "id": "1206225804394414081", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/GBOwryzKv6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:53:26.000Z", "author_id": "800876480", "edit_history_tweet_ids": ["1206225759267934216"], "id": "1206225759267934216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/GBOwryzKv6", "expanded_url": "https://twitter.com/elizio30/status/1206203402293796865", "display_url": "twitter.com/elizio30/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:52:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1024458975230795776", "edit_history_tweet_ids": ["1206225617592692736"], "id": "1206225617592692736", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:52:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "4018455197", "edit_history_tweet_ids": ["1206225602015088640"], "id": "1206225602015088640", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:52:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1213339866", "edit_history_tweet_ids": ["1206225449631801344"], "id": "1206225449631801344", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:52:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "820711629771907074", "edit_history_tweet_ids": ["1206225426177314816"], "id": "1206225426177314816", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:51:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1174219512943656960", "edit_history_tweet_ids": ["1206225356157571074"], "id": "1206225356157571074", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:50:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "1861369134", "edit_history_tweet_ids": ["1206225116369235968"], "id": "1206225116369235968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:50:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "467777169", "edit_history_tweet_ids": ["1206225083435495424"], "id": "1206225083435495424", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1187116042847490048", "edit_history_tweet_ids": ["1206225068361170946"], "id": "1206225068361170946", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:50:40.000Z", "author_id": "170857538", "edit_history_tweet_ids": ["1206225065131544578"], "id": "1206225065131544578", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "#Mundo: Despu\u00e9s de un enfrentamiento de una hora con la polic\u00eda, un equipo SWAT entr\u00f3 a la casa y encontr\u00f3 a la mujer y dos ni\u00f1os muertos dentro, seg\u00fan el reporte de las autoridades. \nhttps://t.co/Dt5sM39Bcv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:50:23.000Z", "author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1206224990997221376"], "id": "1206224990997221376", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "SWAT"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Dt5sM39Bcv", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/mujer-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/L0c0NAkoWJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:49:58.000Z", "author_id": "1041816985380769792", "edit_history_tweet_ids": ["1206224887104323585"], "id": "1206224887104323585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/L0c0NAkoWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DomanskiHelo/status/1206136088038952960", "display_url": "twitter.com/DomanskiHelo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206136088038952960"}]}, {"text": "@isasaez41 NO NO LO SIENTO LUCIO NO ME BOOPEES, YA ME BOOPEO YO SOLO\n*Se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:49:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "4250751447", "author_id": "1604677212", "edit_history_tweet_ids": ["1206224836814618624"], "id": "1206224836814618624", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206028591370252290"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:49:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "793390558576316417", "edit_history_tweet_ids": ["1206224800928194560"], "id": "1206224800928194560", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "225201427", "edit_history_tweet_ids": ["1206224557687943169"], "id": "1206224557687943169", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "author_id": "276324839", "edit_history_tweet_ids": ["1206224459096559616"], "id": "1206224459096559616", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\npodemos ver que sou uma \u00f3tima aluna https://t.co/bgDqWnK7KT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:48:09.000Z", "geo": {"place_id": "6ee6527dc6c49a30"}, "author_id": "945136590787153920", "edit_history_tweet_ids": ["1206224431695171590"], "id": "1206224431695171590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bgDqWnK7KT", "expanded_url": "https://twitter.com/camioechsler/status/1205574243817316352", "display_url": "twitter.com/camioechsler/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205574243817316352"}]}, {"text": "@0804sol pero vos sos ayuda al suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:47:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "0804sol", "id": "783242833"}]}, "in_reply_to_user_id": "783242833", "author_id": "419943380", "edit_history_tweet_ids": ["1206224324803387392"], "id": "1206224324803387392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206223663445528576"}]}, {"text": "@TeAmoTioRober Actuales y que les falta m\u00e1s difusi\u00f3n\n1. Fantasma Beta\n2. Monstruos Serbia\n3. Ni te quedas ni te vas umbrales\n4. Los imanes Odisseo\n5. Gusano Communion\n\nBonus Track de 2 bandas michoacanas\n6. Vives en mi JAM\n7. Amor Suicida Radio Pilotto\n\n2/2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:47:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TeAmoTioRober", "id": "436972453"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasma Beta"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.2694, "type": "Place", "normalized_text": "Serbia"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "Los imanes Odisseo"}, {"start": 150, "end": 165, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "Gusano Communion"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "michoacanas"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "JAM"}, {"start": 226, "end": 251, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida Radio Pilotto"}]}, "in_reply_to_user_id": "436972453", "author_id": "491954432", "edit_history_tweet_ids": ["1206224206842613762"], "id": "1206224206842613762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205992715655225345"}]}, {"text": "quais dessa coisas vc ja fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Sbo35UqMnY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:47:02.000Z", "author_id": "799581520847663105", "edit_history_tweet_ids": ["1206224149234012161"], "id": "1206224149234012161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Sbo35UqMnY", "expanded_url": "https://twitter.com/kissyllaaaaa/status/1206029388682268672", "display_url": "twitter.com/kissyllaaaaa/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206029388682268672"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:46:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "307425522", "edit_history_tweet_ids": ["1206224041503338497"], "id": "1206224041503338497", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}]}, "author_id": "2822850752", "edit_history_tweet_ids": ["1206223969659113474"], "id": "1206223969659113474", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}]}, {"text": "RT @wilma_viannarj: \u00c9 manos... mais uma pessoa se suicida\nA gente se pergunta cada vez mais qual o sentido da vida\n\u00c0s vezes alegre, \u00e0s veze\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:46:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wilma_viannarj", "id": "3429310157"}]}, "author_id": "723630720854429696", "edit_history_tweet_ids": ["1206223942211579904"], "id": "1206223942211579904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202608593096705"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "398045566", "edit_history_tweet_ids": ["1206223901073821696"], "id": "1206223901073821696", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:45:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "177768100", "edit_history_tweet_ids": ["1206223853258772480"], "id": "1206223853258772480", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "@Clauwild1 se for generalizar, a igreja Crist\u00e3 cometeu crimes horrendos q s\u00e3o praticados em nome da f\u00e9. \nEx: o holocausto, as Cruzadas e as pr\u00e1ticas da igreja medieval q perduram camufladas at\u00e9 hoje. Pesquise qual religi\u00e3o matou mais mulheres, cat\u00f3lica ou isl\u00e2mica. Aproveite o choque.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:44:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3"}]}, "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "author_id": "1192698618018516992", "edit_history_tweet_ids": ["1206223490367533056"], "id": "1206223490367533056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205097155452710912"}]}, {"text": "@LuisAba31703668 Habr\u00eda que preguntarle \u00bfpara \u00e9l que comprobaria que Alan Garcia era un ladr\u00f3n? Porque pruebas hay, pero no las reconoce como pruebas. Tal vez espera una carta firmada por el cobarde suicida con su pu\u00f1o y letra, con huella digital y legalizada por un notario aprista.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:44:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisAba31703668", "id": "911291916892983296"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "911291916892983296", "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1206223479365939200"], "id": "1206223479365939200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206206794076475393"}]}, {"text": "@GaladrielWolf SIM ME EXPLICA PQ JK ME MATOU\n\nna real nesses overshare ela disse que se arrependeu de n\u00e3o ser Harry e Hermione", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:44:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GaladrielWolf", "id": "190763153"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}]}, "in_reply_to_user_id": "190763153", "author_id": "102065915", "edit_history_tweet_ids": ["1206223472248135685"], "id": "1206223472248135685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206222971506954246"}]}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:43:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1132679174269935616", "edit_history_tweet_ids": ["1206223352580497408"], "id": "1206223352580497408", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:43:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "39549399", "edit_history_tweet_ids": ["1206223194610384897"], "id": "1206223194610384897", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@Anchebiondi @esquinabaja Recordado como la peor escoria recordado por las colas , recordado por la patadita  que le dio a un seguidor suyo JAJAJAJAJAJAJA SIEMPRE RECORDAREMOS AL suicida corrupto de ALAN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:42:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "author_id": "818980432997994496", "edit_history_tweet_ids": ["1206223049735000065"], "id": "1206223049735000065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206220292059783168"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:42:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "702583263169224704", "edit_history_tweet_ids": ["1206223014792183810"], "id": "1206223014792183810", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "author_id": "2720547042", "edit_history_tweet_ids": ["1206222989932531713"], "id": "1206222989932531713", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "128289124", "edit_history_tweet_ids": ["1206222648725975041"], "id": "1206222648725975041", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:40:40.000Z", "author_id": "806540301775044608", "edit_history_tweet_ids": ["1206222545382449152"], "id": "1206222545382449152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:40:35.000Z", "author_id": "1676116213", "edit_history_tweet_ids": ["1206222526084501504"], "id": "1206222526084501504", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:40:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "586592839", "edit_history_tweet_ids": ["1206222461664145408"], "id": "1206222461664145408", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:39:02.000Z", "author_id": "996103850938388480", "edit_history_tweet_ids": ["1206222135104020480"], "id": "1206222135104020480", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}], "includes": {"users": [{"id": "991487857826193413", "location": "Red Velvet Union BR", "verified": false, "name": "Red Velvet Brazil", "username": "5REDVELVETBR", "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}}, {"id": "911262069651070977", "verified": false, "name": "Schmitt", "username": "SchmittIsa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 522, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}}, {"id": "4854050050", "location": "RG", "verified": false, "name": "lola", "username": "rolanninha", "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}}, {"id": "4462856243", "verified": false, "name": "Jdcfilho", "username": "Jdcfilho", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 120, "tweet_count": 108949, "listed_count": 0}}, {"id": "28108748", "location": "Bahia", "verified": false, "name": "Rafael Velame", "username": "rafaelvelame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"id": "3337633871", "location": "el orfanato (2007)", "verified": false, "name": "yasmin \ud83c\udf40", "username": "excslibur", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 418, "tweet_count": 176553, "listed_count": 42}}, {"id": "767715451", "location": "lost", "verified": false, "name": "brun\u00f8", "username": "bru_noul", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 255, "tweet_count": 66923, "listed_count": 5}}, {"id": "350363156", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Evandro47", "username": "Evandroedf40", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1171, "tweet_count": 61292, "listed_count": 8}}, {"id": "14322674", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "name": "Blog do Marcelo", "username": "blogdomarcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 101, "tweet_count": 49763, "listed_count": 24}}, {"id": "1148221371526320128", "verified": false, "name": "fela da puta ingird", "username": "ivanaunana69", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 486, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}}, {"id": "39857135", "verified": false, "name": "Ra\u00edva \ud83e\udd91\u2b50", "username": "RahWithaZ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 159, "tweet_count": 10736, "listed_count": 3}}, {"id": "8403952", "location": "Curitiba/Brasil", "verified": false, "name": "Nikki Lula da Silva", "username": "nikkioliveira", "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}}, {"id": "1078315517390348288", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Ladino sem Destreza \ud83c\udf08", "username": "MagickOtter", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1721, "tweet_count": 103660, "listed_count": 2}}, {"id": "956642370212245509", "location": "\ud80c\udd70", "verified": false, "name": "c p x de \u00e9dipo", "username": "maquinadomundo", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1064, "tweet_count": 44886, "listed_count": 1}}, {"id": "871450405372407808", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Soriano", "username": "Msg160669", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 396, "tweet_count": 7215, "listed_count": 2}}, {"id": "1929290508", "location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "username": "primerafuente1", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}}, {"id": "813070915533701120", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Jorge Romanholi \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JorgeRomanholi2", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 6171, "tweet_count": 22903, "listed_count": 1}}, {"id": "1155206270644830208", "verified": false, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "username": "FBDemocratico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"id": "1313905944", "location": "Atenas, Alajuela, Costa Rica", "verified": false, "name": "Pantera2022", "username": "GValle69", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1087, "tweet_count": 78892, "listed_count": 17}}, {"id": "369790367", "location": "Cumana, Venezuela", "verified": false, "name": "Jhonatan Jos\u00e9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ReaIJhonathan", "public_metrics": {"followers_count": 316052, "following_count": 268195, "tweet_count": 57916, "listed_count": 369}}, {"id": "1206224340196429825", "location": "\u2764@cailivera", "verified": false, "name": "princesinha tayna", "username": "nativesay10", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2230, "tweet_count": 15593, "listed_count": 2}}, {"id": "2598978242", "location": "Colorado, USA", "verified": false, "name": "MA\u00c7ONARY OWNER", "username": "greguievs", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 2, "tweet_count": 135529, "listed_count": 0}}, {"id": "831582212713803777", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "yasmin", "username": "yasminv_melo", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 679, "tweet_count": 20576, "listed_count": 0}}, {"id": "995288923340451847", "location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "name": "mini", "username": "grandegostosax", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1558, "tweet_count": 21937, "listed_count": 1}}, {"id": "2962933317", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "username": "lucadlonge", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 155, "tweet_count": 8669, "listed_count": 1}}, {"id": "1010201039558135809", "location": "@tc_alyciadc \u2661", "verified": false, "name": ".", "username": "preciousalyciaj", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3098, "tweet_count": 55168, "listed_count": 13}}, {"id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"id": "213513011", "location": "M\u00e9xico city", "verified": false, "name": "O", "username": "odinesparza", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 5002, "tweet_count": 62473, "listed_count": 29}}, {"id": "552409782", "verified": false, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "albertofdez73", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}}, {"id": "612727566", "verified": false, "name": "lolo", "username": "helogroff", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 371, "tweet_count": 40548, "listed_count": 4}}, {"id": "2188777545", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "BANCO das TRETAS do GUEDES", "username": "Op_Greenfield", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 73, "tweet_count": 29848, "listed_count": 1}}, {"id": "56227295", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Nodari", "username": "alexnodari", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 721, "tweet_count": 49206, "listed_count": 56}}, {"id": "1014308252585287682", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "V\u00edtor Otto \u2604\ufe0f", "username": "UenoOtto", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 331, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}}, {"id": "30394828", "location": "Jundia\u00ed", "verified": false, "name": "PAULO H VICENTE", "username": "paulo_hv", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 431, "tweet_count": 19645, "listed_count": 0}}, {"id": "2745225418", "verified": false, "name": "Camila Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lula13presiden", "public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 5819, "tweet_count": 97207, "listed_count": 9}}, {"id": "18943276", "location": " ", "verified": false, "name": "mari", "username": "macielmm_", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2682, "tweet_count": 413625, "listed_count": 49}}, {"id": "72959268", "location": "Hogwarts  ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc25\ud83d\udc3f\ud83d\udc30\ud83d\udc3b\u30df\u2606", "username": "PalitosPark", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 551, "tweet_count": 99924, "listed_count": 8}}, {"id": "1200202036278677504", "location": "RP/FK \u2661 19.O8.22 \u2661 @jwxnshik ", "verified": false, "name": "\ud835\ude45\ud835\ude3c\u2730\ud835\ude3e\ud835\ude46 \u2661' \ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc30\ud835\udc28\ud835\udc27 FUTURE DAD\ud83d\udc8d", "username": "_outroseokhie_", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1052, "tweet_count": 13932, "listed_count": 5}}, {"id": "1069565944987553798", "location": "London, England", "verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8f", "username": "Barbara_PL_", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 95, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"id": "905124107712376834", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Cafet\u00f3loga MX \u2615", "username": "lacafetologamx", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 447, "tweet_count": 5154, "listed_count": 5}}, {"id": "38719081", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Melissa Mochulske", "username": "MelissaMoch", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}}, {"id": "163892492", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Adriano Farias", "username": "adrianobafa", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1898, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}}, {"id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"id": "2339612721", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "LouLou", "username": "LyannaMiss", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 337, "tweet_count": 10116, "listed_count": 1}}, {"id": "1069055318771011584", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Clara", "username": "aclaramend", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 425, "tweet_count": 14210, "listed_count": 0}}, {"id": "744299569245192192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf80", "username": "luene_samara", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1182, "tweet_count": 28259, "listed_count": 2}}, {"id": "886947527467118592", "location": "Sedona, USA", "verified": false, "name": "Maniti Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ManitiF", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2563, "tweet_count": 145655, "listed_count": 0}}, {"id": "1135196844651372544", "location": "Barra de S\u00e3o Francisco, Brasil", "verified": false, "name": "pq choras Smurfette??", "username": "Stephan54487129", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 121, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}}, {"id": "897960393565495296", "location": "Barra de S\u00e3o Francisco, Brasil", "verified": false, "name": "Julinha", "username": "Julia_Felix11", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 206, "tweet_count": 3707, "listed_count": 1}}, {"id": "1194327063748059138", "verified": false, "name": "Niwma Vieira", "username": "VieiraNiwma", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 3468, "tweet_count": 33612, "listed_count": 0}}, {"id": "1133759685952233472", "verified": false, "name": "Manu", "username": "captaainDanvers", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 531, "tweet_count": 18047, "listed_count": 0}}, {"id": "706986732080783360", "verified": false, "name": "Viviane", "username": "VivianeMaia2323", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3622, "tweet_count": 14007, "listed_count": 0}}, {"id": "1035246155872002050", "location": ".", "verified": false, "name": "y\u00e1", "username": "YE9MSEUL", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2982, "tweet_count": 12068, "listed_count": 2}}, {"id": "1012679534322339848", "location": "Una pcia, Argentina", "verified": false, "name": "Vilma N9", "username": "Nora5Vilma", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3898, "tweet_count": 60569, "listed_count": 1}}, {"id": "1101175378259963905", "location": "bxd", "verified": false, "name": "#DiasMelhores \u2728\ud83d\udd25", "username": "djdrikaa", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 876, "tweet_count": 19970, "listed_count": 0}}, {"id": "949108971947819009", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52", "username": "Adrielemeyer14", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 667, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}}, {"id": "892953153276129280", "location": "Pelotas, RS", "verified": false, "name": "Rian Lessa", "username": "riianlessa", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 836, "tweet_count": 23010, "listed_count": 0}}, {"id": "183074804", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9rico Ribeiro", "username": "ericocr11", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 587, "tweet_count": 81810, "listed_count": 1}}, {"id": "1016691735399936000", "location": "Lagoinha, Brasil", "verified": false, "name": "lintinha", "username": "Isa_snts22", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 271, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}}, {"id": "821313788536295424", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Vargas", "username": "Leonardgvargas", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1382, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}}, {"id": "76577707", "location": "Rio de Janeiro/ Mundo. ", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8 \ud83d\udea9\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udff4", "username": "AMYADVOGATA", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3971, "tweet_count": 98044, "listed_count": 15}}, {"id": "96457537", "verified": false, "name": "Irio \ud83d\udd34\u26ab", "username": "iriofiorentini", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 243, "tweet_count": 13190, "listed_count": 1}}, {"id": "168790500", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "EDUARDO PACHECO", "username": "eduupacheco_", "public_metrics": {"followers_count": 6529, "following_count": 457, "tweet_count": 31468, "listed_count": 8}}, {"id": "1191313772847255552", "verified": false, "name": "RobM", "username": "salciap", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 197, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}}, {"id": "289400495", "location": "Italia", "verified": true, "name": "MoVimento 5 Stelle", "username": "Mov5Stelle", "public_metrics": {"followers_count": 744833, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}}, {"id": "233345307", "location": "RIO GRANDE DO SUL/BRASIL", "verified": false, "name": "Maxion Estrutural\ud83d\udea9#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "username": "maxsionestrutur", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 4999, "tweet_count": 18153, "listed_count": 1}}, {"id": "42332041", "verified": false, "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "username": "zezaLulaestrela", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}}, {"id": "1116675275788574720", "verified": false, "name": "Rodrigo Bittencourt", "username": "rockaneves", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 171, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}}, {"id": "1166086912593092608", "verified": false, "name": "Fredy Ospina", "username": "hato75", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 66, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}}, {"id": "1180955277681713153", "location": "RJ, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Daniele Sardenberg", "username": "danisardf123", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 171, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"id": "1149273434901352448", "verified": false, "name": "Cari con C\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "VaiolensR", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2411, "tweet_count": 45353, "listed_count": 1}}, {"id": "960414535", "verified": false, "name": "Dalobarce \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc94", "username": "dalobarce", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 3580, "tweet_count": 142413, "listed_count": 24}}, {"id": "715011965249138688", "location": "Evangelist\u00e3o/Brasilead", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FORABOZO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucianoMNM", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 4998, "tweet_count": 131439, "listed_count": 15}}, {"id": "218204826", "location": "Lymington", "verified": false, "name": "Petr K.", "username": "van_der_Raven", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 120, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}}, {"id": "1022205571154538503", "verified": false, "name": "sir Boban", "username": "sirBoban", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 474, "tweet_count": 6070, "listed_count": 11}}, {"id": "858181245070696448", "location": "London, baker street 221 B", "verified": false, "name": "\u0299\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u026a \u1d1b\u1d00\u029f\u1d0b\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 a negroni", "username": "SamantaJamanta", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 576, "tweet_count": 132338, "listed_count": 10}}, {"id": "774670035822542849", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago\ud83e\udde6", "username": "thiago_borges43", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185243, "listed_count": 7}}, {"id": "52570721", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Mornie_Aran", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 1535, "tweet_count": 93594, "listed_count": 99}}, {"id": "1286907314", "verified": false, "name": "Charly Man", "username": "CharlyMen6", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 599, "tweet_count": 47947, "listed_count": 11}}, {"id": "880240645918666752", "location": "1921 SAF/CEC", "verified": false, "name": "babi", "username": "extranababi", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 902, "tweet_count": 51865, "listed_count": 8}}, {"id": "1119947784713584640", "verified": false, "name": "Trickster", "username": "Mitologos", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 234, "tweet_count": 7049, "listed_count": 2}}, {"id": "116936047", "location": "Salvador-Bahia-Brazil", "verified": false, "name": "Andrei Fucs", "username": "andreifucs5", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 355, "tweet_count": 56579, "listed_count": 3}}, {"id": "58849144", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "verified": false, "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "AldoNunes57", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}}, {"id": "3013305413", "location": "mondstadt", "verified": false, "name": "Mai", "username": "Maisartwork", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 3230, "tweet_count": 58879, "listed_count": 1}}, {"id": "1205609699065974784", "verified": false, "name": "gato triste \ud83d\ude14", "username": "liltoxicat", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 85, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}}, {"id": "287306442", "location": "Ao lado do projac ", "verified": false, "name": "Zoe \uea00", "username": "viszoe", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 926, "tweet_count": 24038, "listed_count": 2}}, {"id": "282601658", "location": "Floripa", "verified": false, "name": "EuSouLia", "username": "liamabat", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885632, "listed_count": 71}}, {"id": "3243359624", "verified": false, "name": "Lilysushy", "username": "lilyshusybye", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 848, "tweet_count": 108734, "listed_count": 12}}, {"id": "3298513422", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cpx do Olimpo", "username": "sadnarciso", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1111, "tweet_count": 7622, "listed_count": 1}}, {"id": "1722795571", "location": "Lanteri, Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Lizio Moschen", "username": "Lizio_em", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 105, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}}, {"id": "3122513932", "location": " Reconquista ", "verified": false, "name": "Esteban Fern\u00e1ndez", "username": "estebaancarp14", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 240, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"id": "1115634673604935680", "verified": false, "name": "fp", "username": "filipin29", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 607, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}}, {"id": "912127337298382848", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "verified": false, "name": "Tiani", "username": "HinkelGabriela", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 240, "tweet_count": 9890, "listed_count": 2}}, {"id": "947187497771175936", "verified": false, "name": "duda.", "username": "beydrewz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 656, "tweet_count": 89405, "listed_count": 7}}, {"id": "2359827444", "verified": true, "name": "Any Gabrielly", "username": "anygabrielly", "public_metrics": {"followers_count": 1281354, "following_count": 469, "tweet_count": 11513, "listed_count": 810}}, {"id": "61290192", "verified": false, "name": "PH Moreira (Paulo Humberto)", "username": "cultlink", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 2961, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}}, {"id": "152449917", "location": "Florian\u00f3polis SC", "verified": false, "name": "Ubirata dos Santos", "username": "birafloripa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 679, "tweet_count": 40989, "listed_count": 0}}, {"id": "1158223114528051200", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Pontes\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcos521630", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1722, "tweet_count": 26280, "listed_count": 2}}, {"id": "971110539169591298", "location": "RJ", "verified": true, "name": "Wilson Witzel", "username": "wilsonwitzel", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"id": "4562483115", "location": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a ", "verified": false, "name": "lilinda \ud83c\udfad \ud83d\udcda lotrs 3", "username": "petrificusx", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 913, "tweet_count": 29736, "listed_count": 14}}, {"id": "859072212514615298", "location": "\ud83c\udf49 she/her", "verified": false, "name": "oh ana", "username": "onlyaangels", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1600, "tweet_count": 8455, "listed_count": 1}}, {"id": "288350804", "verified": false, "name": "Alvaro Rub\u00e9n Ben\u00edtez", "username": "AlvaRbM", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 705, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}}, {"id": "1154767753083052032", "verified": false, "name": "Alvaro Toro", "username": "AlvaroT66804156", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"id": "731632224496406532", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Franklin Delano R.", "username": "Frank_Delano1", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 876, "tweet_count": 33362, "listed_count": 27}}, {"id": "8170912", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "CP(edro)X 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "Pedrox", "public_metrics": {"followers_count": 19665, "following_count": 3315, "tweet_count": 163913, "listed_count": 218}}, {"id": "1424714929", "location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "verified": false, "name": "SHEILA FARIA", "username": "sheilohka", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 754, "tweet_count": 367597, "listed_count": 29}}, {"id": "3245671912", "location": "Loonaverse", "verified": false, "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming", "username": "sailorvivi8", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216342, "listed_count": 17}}, {"id": "1034585219368669185", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "larissa", "username": "LareCalixto", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 764, "tweet_count": 14309, "listed_count": 0}}, {"id": "1056173857810321409", "location": "maric\u00e1 // s\u00e3o gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2c\u2728", "username": "jheny_nails", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 948, "tweet_count": 46852, "listed_count": 3}}, {"id": "793621125771169792", "location": "Vassouras, Brasil", "verified": false, "name": "Larissa\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "LarissaAquino02", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1506, "tweet_count": 30559, "listed_count": 0}}, {"id": "1064955879454326784", "location": "jo\u00e3o 16:33 ", "verified": false, "name": "\ud835\udd86 \ud80c\udd89", "username": "gbnalulz", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1369, "tweet_count": 61469, "listed_count": 11}}, {"id": "2382389342", "location": "a galaxy far far away...", "verified": false, "name": "math \ud83e\ude78", "username": "grandezuhair", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 3322, "tweet_count": 124707, "listed_count": 20}}, {"id": "744131138394988544", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee", "username": "Fca_nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 483, "tweet_count": 32726, "listed_count": 0}}, {"id": "979497249184145408", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "gu", "username": "castroogustavoo", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 684, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}}, {"id": "25735956", "verified": false, "name": "Lina \u05dc\u05d0\u05d4 Holtzman W.", "username": "LinaGlow", "public_metrics": {"followers_count": 5799, "following_count": 229, "tweet_count": 11273, "listed_count": 37}}, {"id": "18775088", "location": "Chosica, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Nick Palomino \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "username": "nbpalomino", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1355, "tweet_count": 11113, "listed_count": 17}}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"id": "910132306429530112", "location": "No mundo da lua (Pisciana)", "verified": false, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "username": "olaraquel_", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 423, "tweet_count": 22528, "listed_count": 0}}, {"id": "911607877260972038", "location": "Volta Redonda", "verified": false, "name": "maruca \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc51", "username": "CrisjeniferMe2", "public_metrics": {"followers_count": 10270, "following_count": 6956, "tweet_count": 28365, "listed_count": 1}}, {"id": "2867893989", "location": "HOLY FVCK \ud83e\udd18\ud83c\udffe", "verified": false, "name": "\u2022 \ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd55\ud835\udd66 \ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc18\u2022", "username": "aliensstella", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 955, "tweet_count": 7665, "listed_count": 0}}, {"id": "4861626554", "location": "vila ede", "verified": false, "name": "hector", "username": "hcampezzi", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 212, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}}, {"id": "1095093332047527936", "location": "he/him", "verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc6d\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82!", "username": "ultr4gaycalo", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1020, "tweet_count": 23941, "listed_count": 0}}, {"id": "936423609496756224", "verified": false, "name": "7+7", "username": "majorr_j", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 580, "tweet_count": 27924, "listed_count": 0}}, {"id": "118461269", "location": "Ant\u00e1rtida", "verified": false, "name": "To\u00f1o", "username": "Elamable30", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 68, "tweet_count": 26735, "listed_count": 1}}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"id": "1088443779986599937", "location": "Volta Redonda", "verified": false, "name": "PEAGA DA RDF \u272a", "username": "peagadardf_", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1041, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}}, {"id": "1163965150673739776", "verified": false, "name": "F\u00e3 numero 1 do nicolas.", "username": "fadofurtocarros", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 2, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}}, {"id": "1055652649264205826", "location": "aqui \u00f3 \ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48", "verified": false, "name": "a", "username": "sacodebatata_", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 279, "tweet_count": 7346, "listed_count": 2}}, {"id": "33795695", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "David Necu\u00f1ir Ibarra", "username": "necuseban", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1656, "tweet_count": 42590, "listed_count": 7}}, {"id": "53996119", "verified": false, "name": "Gaspar \u00c1lvarez", "username": "gasparalvarez", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 739, "tweet_count": 82658, "listed_count": 30}}, {"id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}}, {"id": "280593643", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Joel Ka \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "karatchuk", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 357, "tweet_count": 6274, "listed_count": 0}}, {"id": "250358676", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "cardo625", "username": "cardo625", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 755, "tweet_count": 19531, "listed_count": 1}}, {"id": "4453932082", "verified": false, "name": "Gordo Grosso \ud83c\udfdb", "username": "Go_w_12", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 400, "tweet_count": 51051, "listed_count": 1}}, {"id": "822904658897342464", "verified": false, "name": "Yayoflauta Moliner", "username": "LuisMoliner13", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}}, {"id": "94481185", "verified": false, "name": "milhuar antonio", "username": "sietemil1", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}}, {"id": "783471864", "verified": false, "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"id": "729361847246278656", "location": "no limbo dan\u00e7ando mambo", "verified": false, "name": "Spacing Out", "username": "affcanseidisso", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 629, "tweet_count": 27653, "listed_count": 2}}, {"id": "1075750940911771655", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Metatron de Zohar", "username": "Metatron_Zohar", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 920, "tweet_count": 27306, "listed_count": 0}}, {"id": "709551037024182272", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vomita\u00e7o \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f Sergipe \u00e9 Lula", "username": "vomitacoamigo", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 749, "tweet_count": 71693, "listed_count": 3}}, {"id": "1177396848396505088", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "username": "Peiixoto_G", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 399, "tweet_count": 17494, "listed_count": 0}}, {"id": "900773919434690560", "location": "Les7e", "verified": false, "name": "Nunes \ud83d\ude84", "username": "Nunes7Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1030, "tweet_count": 26740, "listed_count": 0}}, {"id": "3100691602", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "username": "PeruNewsAlerta", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}}, {"id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}}, {"id": "2617443576", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "UniversidadPe", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}}, {"id": "163644053", "location": "Volta Redonda -RJ - Brasil", "verified": false, "name": "Igu", "username": "iguinmeireles", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 951, "tweet_count": 13331, "listed_count": 3}}, {"id": "48045560", "location": "Fortaleza-Ce", "verified": false, "name": "Fabiano Brilhante\ud83d\udc8e", "username": "FabianBrilhante", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1059, "tweet_count": 22833, "listed_count": 9}}, {"id": "1094757814810148865", "location": "gravatai city", "verified": false, "name": "Gabriele", "username": "gabr1elekkk", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 259, "tweet_count": 9979, "listed_count": 1}}, {"id": "1160169839194968065", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "cond\u00e9", "username": "crfmariconde", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1244, "tweet_count": 15612, "listed_count": 0}}, {"id": "2505968988", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel.", "username": "Gabriel_crff", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 997, "tweet_count": 15326, "listed_count": 0}}, {"id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"id": "2389304028", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "verified": false, "name": "Mila.E", "username": "fakerIIh", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 254, "tweet_count": 126257, "listed_count": 3}}, {"id": "47339615", "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo SP", "verified": false, "name": "Jess est\u00e1 deprimida", "username": "jehssynomore", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 271, "tweet_count": 44836, "listed_count": 15}}, {"id": "300390326", "location": "Belo horizonte", "verified": false, "name": "marcelojornaldesaude", "username": "jornaldsaude", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 2598, "tweet_count": 39565, "listed_count": 0}}, {"id": "357173096", "verified": false, "name": "sou epileptica escuto de tudo", "username": "magnusbbane", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 826, "tweet_count": 56988, "listed_count": 1}}, {"id": "146829771", "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "verified": false, "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "username": "_bloodymaryna", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}}, {"id": "14705046", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Hak D. Bear, the Misunderstood Mastermind\u2297", "username": "HakTheBear", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 4536, "tweet_count": 125856, "listed_count": 38}}, {"id": "2340257709", "verified": false, "name": "Paulo C. Freiberger", "username": "pcfrei", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"id": "39589400", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo. RJ", "verified": false, "name": "mulher que vira su\u00e7uarana", "username": "AnaCaroliiinah", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3505, "tweet_count": 234447, "listed_count": 0}}, {"id": "1125152413164482561", "verified": false, "name": "UrdialesJaime2", "username": "Jaime2Urdiales", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2164, "tweet_count": 49945, "listed_count": 1}}, {"id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CartonCalderon", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"id": "1128714268143169537", "location": "Baviera, Alemanha", "verified": false, "name": "fe", "username": "felipeolimaa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 138, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}}, {"id": "708781828182839296", "verified": false, "name": "a.", "username": "anabjuss", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 842, "tweet_count": 70667, "listed_count": 0}}, {"id": "1174845426534670338", "location": "\ud835\udc56 \ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc4f\ud835\udc52 \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc94", "verified": false, "name": "c#rla \u2606 PSYCHO", "username": "plutosonyeo", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 706, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}}, {"id": "3318267514", "verified": false, "name": "Armando Neto", "username": "ArmandoNeto__", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1760, "tweet_count": 32321, "listed_count": 2}}, {"id": "299735570", "location": "cwb/rj", "verified": false, "name": "mateus", "username": "mateuspss_", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1389, "tweet_count": 93350, "listed_count": 2}}, {"id": "188770550", "location": "M\u00e9xico, D.F", "verified": false, "name": "Juan Villarreal", "username": "JuanVillarrealH", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1423, "tweet_count": 13971, "listed_count": 5}}, {"id": "808025396985798656", "location": "London, England", "verified": false, "name": "James Cimino", "username": "rei_da_selfie", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 5490, "tweet_count": 39813, "listed_count": 49}}, {"id": "1132374300", "location": "Pernambuco", "verified": false, "name": "clemente", "username": "killerclex", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 797, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}}, {"id": "1387870706", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "velvet mouth", "username": "derecuteco", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 0, "tweet_count": 46710, "listed_count": 0}}, {"id": "436691393", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "coruja", "username": "511921hgq", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 62, "tweet_count": 266273, "listed_count": 37}}, {"id": "1143605748594872320", "verified": false, "name": "Vote 13, vote Lula", "username": "Loress27", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1063, "tweet_count": 3607, "listed_count": 0}}, {"id": "1154625434224648197", "location": "rj", "verified": false, "name": "ju", "username": "brandaozinha2", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 337, "tweet_count": 8046, "listed_count": 1}}, {"id": "801196266705350656", "verified": false, "name": "sadface", "username": "sad_face_boy", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 128, "tweet_count": 7923, "listed_count": 0}}, {"id": "205963404", "location": "Lima peru", "verified": false, "name": "Rolando Carbajal", "username": "nightowl2311", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26633, "listed_count": 0}}, {"id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418826, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}}, {"id": "1230962486", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Icaro Carvalho", "username": "carvalho_icaro", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}}, {"id": "398866857", "verified": false, "name": "PePe12", "username": "petercristian25", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 139, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}}, {"id": "92610166", "verified": false, "name": "Vision Bear", "username": "vision_hector", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 814, "tweet_count": 16968, "listed_count": 12}}, {"id": "860097246", "verified": false, "name": "L\u00eda Trueba", "username": "liatrueba", "public_metrics": {"followers_count": 83919, "following_count": 2454, "tweet_count": 33083, "listed_count": 199}}, {"id": "2467993237", "location": "gender abolitionist", "verified": false, "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud83c\udf4e\ud83d\udcda\ud83d\udcd6: Gone Girl /TWD11", "username": "ap0megranate", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 920, "tweet_count": 169408, "listed_count": 14}}, {"id": "1070549682", "location": "Val\u00e8ncia/Valladolid ", "verified": false, "name": "J\ud83c\udf83AN", "username": "jopalfe99", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 459, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}}, {"id": "80070187", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "carol \ud83d\udc09\ud83d\udd25 #teamBlack", "username": "ode_to_caroline", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 597, "tweet_count": 112722, "listed_count": 15}}, {"id": "1341943172", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1", "verified": false, "name": "maria gurgel gurgel", "username": "gurgel_maria", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1225, "tweet_count": 27698, "listed_count": 4}}, {"id": "1157063470451515392", "verified": false, "name": "Reload", "username": "rel0ad_95", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 296, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}}, {"id": "258852116", "location": "Paradise", "verified": false, "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc5f \u24df TRI DA AM\u00c9RICA", "username": "_Junioorsilva", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 337, "tweet_count": 36052, "listed_count": 2}}, {"id": "897683131", "location": "Mexico, ME en alg\u00fan quir\u00f3fano!", "verified": false, "name": "at your cervix", "username": "MarioMcmv75", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 553, "tweet_count": 14609, "listed_count": 1}}, {"id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "DraExtrana", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}}, {"id": "37827404", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "MM2309", "username": "MM2309", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1061, "tweet_count": 26763, "listed_count": 3}}, {"id": "721459767265357824", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sinvaldo paula de Am \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AmSinvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1861, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}}, {"id": "45870897", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894963, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2628}}, {"id": "1030087018464903168", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "tamires sem h", "username": "_bananando", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 558, "tweet_count": 8197, "listed_count": 0}}, {"id": "1063086922334121984", "verified": false, "name": "Flavia", "username": "flavia_leles", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}}, {"id": "1144657169444462592", "location": "Cassino, Rio Grande Rs", "verified": false, "name": "Manuzinha\ud83d\ude07", "username": "manu210403", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 548, "tweet_count": 16134, "listed_count": 0}}, {"id": "3653877376", "location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "name": "William Luis", "username": "sgtwlc", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 4947, "tweet_count": 7164, "listed_count": 1}}, {"id": "206937223", "verified": false, "name": "Juan Manuel Mor\u00e1n Figueroa", "username": "Mofjmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1186, "tweet_count": 4985, "listed_count": 17}}, {"id": "140224006", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "username": "Champz_13", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 870, "tweet_count": 304456, "listed_count": 17}}, {"id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}}, {"id": "276332399", "location": "San Miguel, Lima , Peru\n", "verified": false, "name": "Jesabell", "username": "jebell1975", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 280, "tweet_count": 17450, "listed_count": 0}}, {"id": "1028476067881865216", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Giovani \u1d4d\u1da0\u1d47\u1d56\u1d43 \ud83d\udce3\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "__giovani___", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1371, "tweet_count": 4696, "listed_count": 0}}, {"id": "1643316318", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "junior", "username": "_junio22", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 584, "tweet_count": 68207, "listed_count": 2}}, {"id": "309259794", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "nap\u2b50\ufe0f", "username": "pedrnplnr", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 198, "tweet_count": 118731, "listed_count": 24}}, {"id": "293685897", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Janaina C\u00e9sar Doles", "username": "janainascesar", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 980, "tweet_count": 6290, "listed_count": 3}}, {"id": "230589789", "location": "San Fernando ", "verified": false, "name": "Claudia Sarmiento", "username": "ClauSarmientok", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1504, "tweet_count": 107098, "listed_count": 3}}, {"id": "472392232", "verified": false, "name": "Sergio Burstein", "username": "SLBurstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"id": "20372753", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Marcos", "username": "Paulomarc", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1088, "tweet_count": 15647, "listed_count": 0}}, {"id": "82985210", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Luis Antonio Braga", "username": "labraga2009", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2174, "tweet_count": 24866, "listed_count": 0}}, {"id": "4321572317", "verified": false, "name": "Rau", "username": "Raulpcoca23", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 264, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}}, {"id": "2742111174", "location": "Puebla Puebla", "verified": false, "name": "NurseJenn", "username": "MDJennChumacero", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 471, "tweet_count": 4994, "listed_count": 1}}, {"id": "2671247886", "location": "SP", "verified": false, "name": "Arystogatas", "username": "aaaaryane", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 183, "tweet_count": 14618, "listed_count": 1}}, {"id": "3132169036", "location": "Casa do caralho, Brazil", "verified": false, "name": "cust\u00f3din viu o B\u0394STILLE e apertou 13!", "username": "busybusyboyyy", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 583, "tweet_count": 7501, "listed_count": 0}}, {"id": "861810974768193536", "verified": false, "name": "WHY GOD? WHY???", "username": "_TioMinato__", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 80, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"id": "4827012161", "verified": false, "name": "E a perua falou:", "username": "larsfac", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 107, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}}, {"id": "215418422", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Fer Per", "username": "Nibbeat", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 163, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}}, {"id": "51365292", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "\u20a1\u20b3\u20b9\u0141\u20b3\u0303\u13eb \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "carlaoverdao", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 871, "tweet_count": 76185, "listed_count": 22}}, {"id": "2382884893", "location": "Bahia Blanca y", "verified": false, "name": "Nicompro", "username": "NiqoOrtizz", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 304, "tweet_count": 42229, "listed_count": 1}}, {"id": "1614163056", "location": "gl\u00e1ndula pineal", "verified": false, "name": "El Cartoncito", "username": "Toxicomania_", "public_metrics": {"followers_count": 106753, "following_count": 798, "tweet_count": 57583, "listed_count": 69}}, {"id": "1152286516875583488", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "luanaaa\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Luana_alves004", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 221, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}}, {"id": "3404746121", "location": "paris dos tr\u00f3picos", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93", "username": "abwguar", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 602, "tweet_count": 79851, "listed_count": 2}}, {"id": "1063510719164030976", "location": "Itaipua\u00e7u , Maric\u00e1", "verified": false, "name": "Pietro", "username": "pssoapietro", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 534, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "288906576", "location": "Arequipa - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Aldo Gaudencio Villacorta Flores.", "username": "ALGAUVIFLO", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1344, "tweet_count": 4059, "listed_count": 1}}, {"id": "1023256512", "verified": false, "name": "Caipira Urbano", "username": "reinaldopele", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2287, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}}, {"id": "1669210651", "location": "Armenia, Colombia", "verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda", "username": "anamaria321c", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 476, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}}, {"id": "2758234759", "location": "{ En un oscuro lugar oculto }", "verified": false, "name": "Peque\u00f1a Suicida", "username": "Peque_Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 45, "tweet_count": 1161, "listed_count": 12}}, {"id": "4078995195", "verified": false, "name": "German Villarreal", "username": "germankiero", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 185, "tweet_count": 311825, "listed_count": 0}}, {"id": "943492711616741381", "location": "C.a.b.a", "verified": false, "name": "Raul carlo", "username": "Raulcarlo8", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 6306, "tweet_count": 160339, "listed_count": 2}}, {"id": "35225134", "location": "Vila velha", "verified": false, "name": "Dudu Appelfeller\u2728", "username": "gestaodetrafego", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 2321, "tweet_count": 6786, "listed_count": 15}}, {"id": "486933384", "verified": false, "name": "Soyunarumbera", "username": "Soyunarumbera1", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 179, "tweet_count": 21304, "listed_count": 4}}, {"id": "85901739", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jean Carlos Campos", "username": "heyjeans", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 622, "tweet_count": 106129, "listed_count": 14}}, {"id": "147800125", "location": "S\u00e3o Borja (RS)", "verified": false, "name": "Alberi Dico Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "Albericarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 818, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}}, {"id": "981707544040169472", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Milenial Enojado", "username": "milenialenojado", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}}, {"id": "167042901", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Gloria Alfa y Omega", "username": "GlodeJo07", "public_metrics": {"followers_count": 581492, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}}, {"id": "3351884818", "verified": false, "name": "Dr. Thicido - Advogado\u2696\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "pcadv33", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4995, "tweet_count": 25234, "listed_count": 1}}, {"id": "191675098", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alicia Hern\u00e1ndez", "username": "delangelal", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 368, "tweet_count": 15443, "listed_count": 3}}, {"id": "851204929712771072", "verified": false, "name": "Karla C. Horna Urday", "username": "KarlaHornaUrday", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1618, "tweet_count": 12914, "listed_count": 4}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "190799728", "verified": false, "name": "West \uea00 \u2720 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Zaccrvg", "public_metrics": {"followers_count": 8233, "following_count": 6375, "tweet_count": 44564, "listed_count": 3}}, {"id": "198326416", "location": "Puebla", "verified": false, "name": "Javier Gonz\u00e1lez", "username": "entremedioson", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 917, "tweet_count": 35368, "listed_count": 14}}, {"id": "15648827", "location": "Spain", "verified": true, "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}}, {"id": "2296832628", "verified": false, "name": "earthly blockade", "username": "dmdcnlchmst", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 338, "tweet_count": 31009, "listed_count": 4}}, {"id": "3058441847", "verified": false, "name": "Debora", "username": "didide76", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 242, "tweet_count": 31094, "listed_count": 0}}, {"id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "FrancescaIGAG", "username": "FrancescaIGAG", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"id": "130587961", "location": "CARACAS", "verified": false, "name": "JAPB", "username": "JAPBELNEGRO", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2006, "tweet_count": 762561, "listed_count": 50}}, {"id": "1150180809854390272", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "SA MEDIA GROUP", "username": "samediag", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6220, "tweet_count": 39101, "listed_count": 9}}, {"id": "1064286220837105666", "verified": false, "name": "Oliveiros Montenegro da Silva", "username": "DaOliveiros", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"id": "946001822564737026", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Pacheco", "username": "RafaM_Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22281, "listed_count": 10}}, {"id": "938918375719428096", "verified": false, "name": "marcinha da lajota", "username": "vivikkkkkkj", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 327, "tweet_count": 38093, "listed_count": 0}}, {"id": "99352559", "location": "Tapachula Chiapas", "verified": false, "name": "El Monje Miroku", "username": "ElMonjeMiroku", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 772, "tweet_count": 47957, "listed_count": 29}}, {"id": "594783177", "verified": false, "name": "Dragonfree", "username": "Dragonfree1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 994, "tweet_count": 11544, "listed_count": 0}}, {"id": "43489196", "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Graziela Monte Serrat \ud83c\udf88\ud83d\udea9", "username": "grazielamonte", "public_metrics": {"followers_count": 4320, "following_count": 5003, "tweet_count": 11345, "listed_count": 1}}, {"id": "1141546244", "verified": false, "name": "Barbara M", "username": "bdnb_ho", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 129, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}}, {"id": "54341363", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 7201215, "following_count": 7432, "tweet_count": 481054, "listed_count": 13071}}, {"id": "1133441108103585792", "location": "in the well", "verified": false, "name": "vinagrete", "username": "trouxaty", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1059, "tweet_count": 16629, "listed_count": 0}}, {"id": "52189937", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ZAMPA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\udc9a", "username": "Zampa_68", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1175, "tweet_count": 37069, "listed_count": 0}}, {"id": "1084844168822882304", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "username": "pardoocami1", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 372, "tweet_count": 8028, "listed_count": 1}}, {"id": "138814032", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Cristina Kirchner", "username": "CFKArgentina", "public_metrics": {"followers_count": 6112252, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}}, {"id": "1154067200195665920", "verified": false, "name": "Marquin", "username": "MarcoSilva13f", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 84, "tweet_count": 33701, "listed_count": 5}}, {"id": "2212183093", "location": "portugal", "verified": false, "name": "bea", "username": "beatricemateus", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 228, "tweet_count": 141663, "listed_count": 6}}, {"id": "2428957988", "location": "Cartaxo, Portugal", "verified": false, "name": "M\u00f3nica", "username": "Monica_Araujo05", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 511, "tweet_count": 60500, "listed_count": 1}}, {"id": "3097649446", "location": "No seu cu", "verified": false, "name": "hugote\ud83d\ude0e", "username": "sanas_bitch", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 221, "tweet_count": 3468, "listed_count": 1}}, {"id": "910554078", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sergio goncalves bas", "username": "sbastos91", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 895, "tweet_count": 40713, "listed_count": 6}}, {"id": "719412470004203520", "location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "verified": false, "name": "D' Llama", "username": "LlamaPs", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2989, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}}, {"id": "83113672", "location": "Papudo, Chile", "verified": false, "name": "Daniel Carballido", "username": "danielcarballid", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1234, "tweet_count": 31401, "listed_count": 3}}, {"id": "378013344", "location": "Corinthians, Brasil", "verified": false, "name": "Sandra Barbetta", "username": "SanBarbetta1", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 341, "tweet_count": 23175, "listed_count": 0}}, {"id": "46013815", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\uff27\uff32\uff29\uff2c\uff2f \uff24\uff25 \uff23\uff39\uff22\uff25\uff32\uff34\uff32\uff2f\uff2e", "username": "AlexandreTelles", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 357, "tweet_count": 525538, "listed_count": 16}}, {"id": "1154416085820747779", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "verified": false, "name": "sonsa", "username": "Rhaninhaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 486, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}}, {"id": "1015393461296656384", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Mosca LULA13", "username": "gepdrz", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 327, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}}, {"id": "1021445648367931392", "location": "Zeta Halo", "verified": false, "name": "Thiago Redgrave #SilentHill2Remake", "username": "ThiagoLSPX", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 165, "tweet_count": 65378, "listed_count": 0}}, {"id": "1184160054360059907", "location": "Hidrol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86", "username": "raquelzinhanp", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 164, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}}, {"id": "3033719531", "location": "Campo Grande, MS", "verified": false, "name": "pagod\u00e3o baiano", "username": "itfudida", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 112, "tweet_count": 13678, "listed_count": 0}}, {"id": "68837983", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Yasmin Manfrinatti", "username": "yayamanfrinatti", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 435, "tweet_count": 44715, "listed_count": 1}}, {"id": "79813103", "location": "SP", "verified": false, "name": "Nilza\ud83d\udea9", "username": "DirceGenoinaSoa", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1215, "tweet_count": 86000, "listed_count": 22}}, {"id": "2249631302", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "traplev", "username": "traplev", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161897, "listed_count": 10}}, {"id": "4637842828", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marrons", "username": "Ramonmarrons", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 365, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}}, {"id": "1083477816983859200", "location": "Inglaterra", "verified": false, "name": "Jacques Kenway", "username": "JacquesKenway", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 2562, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}}, {"id": "250202811", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "name": "Hugo Rysdyk", "username": "Hugorysdyk", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2881, "tweet_count": 105954, "listed_count": 3}}, {"id": "1145543794613526528", "verified": false, "name": "\ud83e\udd81", "username": "RembertAnderson", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 706, "tweet_count": 45602, "listed_count": 2}}, {"id": "3241608054", "location": "National District, Dominican R", "verified": false, "name": "J. Goodman (The Maker)", "username": "MightyBrocoli", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 4996, "tweet_count": 20172, "listed_count": 5}}, {"id": "1016100768330510336", "location": " linhares", "verified": false, "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56", "username": "isabeli_sartori", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 361, "tweet_count": 18598, "listed_count": 0}}, {"id": "834246199658082304", "location": "Alvorada, Brasil", "verified": false, "name": "tata", "username": "tatasilva34_", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 164, "tweet_count": 20733, "listed_count": 0}}, {"id": "576135976", "verified": false, "name": "Mary Moura", "username": "marymnzsm", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 956, "tweet_count": 11543, "listed_count": 0}}, {"id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "verified": false, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VelindaDe", "public_metrics": {"followers_count": 6654, "following_count": 719, "tweet_count": 547313, "listed_count": 24}}, {"id": "1095873912720764928", "verified": false, "name": "Gustavo \ud83d\udd34\u26ab", "username": "stavorod", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 407, "tweet_count": 17874, "listed_count": 0}}, {"id": "65062519", "location": "QUITO", "verified": false, "name": "CHRISTIAN GUERRA", "username": "CHRIST_WARS", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 887, "tweet_count": 154008, "listed_count": 3}}, {"id": "914948659", "verified": false, "name": "Karito", "username": "karitupl_", "public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}}, {"id": "15425609", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\u262dCap.Lamarca \u262e\ufe0f", "username": "sushiman52", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 776, "tweet_count": 6944, "listed_count": 1}}, {"id": "1175240400396836864", "location": "no fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "pedroca", "username": "pedroxhonorio", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 117, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}}, {"id": "80749847", "location": "Rio de Janeiro, Br", "verified": false, "name": "Joao Carlos", "username": "euJoohn", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 249, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}}, {"id": "31156384", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Juan Carlos Garc\u00eda", "username": "juagarci", "public_metrics": {"followers_count": 11799, "following_count": 7025, "tweet_count": 75088, "listed_count": 192}}, {"id": "1045070398050758662", "verified": false, "name": "Eunice Maria Bezerra Varella", "username": "EuniceVarella", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 61, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}}, {"id": "1160418808613494784", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2", "username": "Ariadnaa_01", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 90, "tweet_count": 2865, "listed_count": 1}}, {"id": "995681551", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Beto\ud83d\udea9", "username": "bctripe", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 683, "tweet_count": 32909, "listed_count": 2}}, {"id": "1173079740774854656", "verified": false, "name": "J\ud83d\udc26", "username": "Rocaj24", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 639, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}}, {"id": "1161024094923608069", "location": "Ariquemes, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97-\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "AlferSilva3", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 571, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}}, {"id": "2948321374", "location": "Orlando 2017", "verified": false, "name": "LUIS2014", "username": "lemp2010", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 313, "tweet_count": 178212, "listed_count": 2}}, {"id": "291650828", "location": "USA", "verified": false, "name": "Genny De Bernardo", "username": "GennyDeBernardo", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1271, "tweet_count": 30862, "listed_count": 10}}, {"id": "1975834622", "location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "Rai\u00e7a #Lula2022\u2b50\ufe0f", "username": "raisaaaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 553, "tweet_count": 28833, "listed_count": 4}}, {"id": "1041698803533795328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Soniar", "username": "SoniarArsoni", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}}, {"id": "164890041", "location": "Argentina-Bolivia", "verified": false, "name": "Waly", "username": "WalyDominguez", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1188, "tweet_count": 37545, "listed_count": 1}}, {"id": "1130211849444745221", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Harry Postre", "username": "Lucassinarroba", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 329, "tweet_count": 7143, "listed_count": 0}}, {"id": "1135761793689800705", "location": "Narnaul, India", "verified": false, "name": "J-1", "username": "JuanGenovese8", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 180, "tweet_count": 6514, "listed_count": 1}}, {"id": "604725615", "verified": false, "name": "Fernando J L Sales", "username": "FernandoJLSales", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142847, "listed_count": 13}}, {"id": "1032409678032957441", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc0d", "username": "gogunnn", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 744, "tweet_count": 15775, "listed_count": 12}}, {"id": "65709645", "location": "Machacalis", "verified": false, "name": "Carlos Roberto Rodrigues", "username": "Carlosrrp80", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 209, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}}, {"id": "3027314086", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e", "username": "ana_sennes", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 406, "tweet_count": 8496, "listed_count": 1}}, {"id": "1031070653473083392", "location": "sc", "verified": false, "name": "Y", "username": "yasguarnieri", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 614, "tweet_count": 12783, "listed_count": 5}}, {"id": "18364008", "location": "Poznan, Pol\u00f3nia", "verified": true, "name": "Lorena Flores Ag\u00fcero", "username": "lorenaflag", "public_metrics": {"followers_count": 8949, "following_count": 2122, "tweet_count": 84243, "listed_count": 0}}, {"id": "1079058676361633793", "verified": false, "name": "Franco Mayor", "username": "percycm2", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"id": "28724206", "verified": false, "name": "Mar\u00edlia \ud83c\udf31", "username": "Marilia7Marilia", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 410, "tweet_count": 37626, "listed_count": 4}}, {"id": "51223735", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Natalia Guevara", "username": "natalu93", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 239, "tweet_count": 44140, "listed_count": 4}}, {"id": "2309280692", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "EU MERMO", "username": "Allanmello337", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2531, "tweet_count": 54834, "listed_count": 1}}, {"id": "351415149", "location": "Planet Earth", "verified": false, "name": "Lu Leit\u00e3o", "username": "leitao_lu", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 249, "tweet_count": 22165, "listed_count": 2}}, {"id": "859315177887592449", "verified": false, "name": "Fernando", "username": "ferchomero100", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1710, "tweet_count": 20388, "listed_count": 2}}, {"id": "1191831340032888835", "verified": false, "name": "Chiquitita Dimeporqu\u00e9 #LibertadParaAlejandra", "username": "ChiquisPower", "public_metrics": {"followers_count": 23906, "following_count": 23381, "tweet_count": 3347, "listed_count": 13}}, {"id": "1160348326442754048", "verified": false, "name": "pri_lg00", "username": "Lg00Pri", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 30, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"id": "814241413", "verified": false, "name": "Luiz", "username": "Luiz61027369", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 393, "tweet_count": 5150, "listed_count": 2}}, {"id": "758466578400833536", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Jotita Jota", "username": "JotitaJota1", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 3952, "tweet_count": 431267, "listed_count": 10}}, {"id": "1045463405077962753", "verified": false, "name": "Andy", "username": "Andy53995935", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}}, {"id": "773168371961622528", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "fer cecyn", "username": "hahaferhaha", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 2818, "tweet_count": 95210, "listed_count": 2}}, {"id": "916837549737472000", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Kai", "username": "KaiSchmoeller", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 192, "tweet_count": 7441, "listed_count": 0}}, {"id": "212494965", "location": "Ecuador, Guayas, Guayaquil", "verified": false, "name": "Gustavo Le\u00f3n Montoya", "username": "Juleo82", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 81, "tweet_count": 3356, "listed_count": 1}}, {"id": "1144771999006429187", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "Presidente Lula #13 \u2b50\ufe0f", "username": "eurodriguexxx", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 386, "tweet_count": 35074, "listed_count": 0}}, {"id": "62189978", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "David Fres\u00e1n", "username": "davidfresan", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 236, "tweet_count": 3844, "listed_count": 1}}, {"id": "1074006300810457089", "verified": false, "name": "Roger Casta\u00f1eda de las Heras", "username": "RogerHeras", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1050, "tweet_count": 11601, "listed_count": 3}}, {"id": "1053681848", "verified": false, "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "username": "sandra_miria", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 8157, "tweet_count": 698263, "listed_count": 0}}, {"id": "41105308", "location": "Colatina, Brasil", "verified": false, "name": "Sorriso", "username": "Soh_riso", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3360, "tweet_count": 357921, "listed_count": 8}}, {"id": "391160020", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Pablo Pacheco Samayoa", "username": "PabloPacheco71", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1112, "tweet_count": 11693, "listed_count": 0}}, {"id": "329343542", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Gabriela D\u00edaz", "username": "DiazGabby_", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 414, "tweet_count": 18192, "listed_count": 3}}, {"id": "1869700477", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25\ud83e\udd8b", "username": "MartinezSol18", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 827, "tweet_count": 38773, "listed_count": 2}}, {"id": "19529777", "location": "Oeiras, Portugal", "verified": false, "name": "Lia Ferreira", "username": "liaferreira", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 1459, "tweet_count": 43168, "listed_count": 19}}, {"id": "1144387093948448769", "location": "Irec\u00ea, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "rodrigoalvsouza", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 79, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}}, {"id": "247018076", "verified": false, "name": "p\u00e9pito", "username": "pepitogeist", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 996, "tweet_count": 207591, "listed_count": 395}}, {"id": "737705527149494272", "verified": false, "name": ".", "username": "jprssk", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 477, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}}, {"id": "1091157208262430720", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Suellen com dois L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "suuh_august", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 277, "tweet_count": 7693, "listed_count": 0}}, {"id": "1204154745772027911", "location": "Lajeado, Brasil", "verified": false, "name": "Mariana", "username": "Mariana83415630", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 60, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "verified": false, "name": "Lara Ferreira", "username": "LaraFer86550422", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}}, {"id": "339320752", "location": "Garanhuns, Pernambuco \u2764", "verified": false, "name": "bi desqualificada", "username": "geopaanda", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 265, "tweet_count": 49709, "listed_count": 0}}, {"id": "1028435887854694400", "verified": false, "name": "ceci esperando The Crown", "username": "xcecinha", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 560, "tweet_count": 94211, "listed_count": 0}}, {"id": "94099270", "location": "Interior de SP ", "verified": false, "name": "Ju \ud83e\udd95", "username": "JujubadM", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1106, "tweet_count": 41657, "listed_count": 1}}, {"id": "1089295264526094337", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "name": "Lauren\u2019s\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "LaurenMachad00", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 348, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}}, {"id": "927286661175828485", "location": "pronome da/minha namorada", "verified": false, "name": "lagartixa 13 \u2b50", "username": "ellenzy_", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 240, "tweet_count": 10774, "listed_count": 1}}, {"id": "1151562313666875392", "verified": false, "name": "dudinha", "username": "dudsenna", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 262, "tweet_count": 14230, "listed_count": 0}}, {"id": "4547053169", "verified": false, "name": "Andressa Andrade", "username": "And_PAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 123, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}}, {"id": "1088522499669848067", "verified": false, "name": "Henrique", "username": "Henriqu42488860", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 73, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}}, {"id": "1104508624058093569", "location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "marcia prates\u2764\ufe0f\ud83e\udd3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udea9", "username": "marciaprates13", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 5478, "tweet_count": 48025, "listed_count": 8}}, {"id": "87066220", "location": "Salvador - Bahia", "verified": false, "name": "B B M P !", "username": "heraldossa", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5612, "tweet_count": 134944, "listed_count": 5}}, {"id": "1049460817249349633", "location": "casa das prima ", "verified": false, "name": "gali", "username": "GalaRayssa", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 419, "tweet_count": 19279, "listed_count": 0}}, {"id": "1078124651849621505", "verified": false, "name": "lasaso", "username": "lasaso1", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 0, "tweet_count": 13467, "listed_count": 0}}, {"id": "49327818", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "name": "Quis custodiet ipsos custodes?", "username": "85L1R10", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 63, "tweet_count": 123304, "listed_count": 3}}, {"id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "username": "BordinVania", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572531, "listed_count": 44}}, {"id": "232918637", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "tchola", "username": "allvesmay_", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 680, "tweet_count": 178912, "listed_count": 46}}, {"id": "1047591686451417090", "location": "\u00e1 direita", "verified": false, "name": "J\u00e3o", "username": "joo_teta", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 199, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}}, {"id": "885905019677155328", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "luis rogerio santos", "username": "luisrogerio45", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}}, {"id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "verified": false, "name": "je suis Cir\u00f4", "username": "cylene_d", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}}, {"id": "791812646429421568", "location": "Black River, MG", "verified": false, "name": "hiago", "username": "hiaguduque", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 191, "tweet_count": 7287, "listed_count": 0}}, {"id": "78143927", "verified": false, "name": "Brunopresb", "username": "Brunopresb", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 375, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}}, {"id": "3165953811", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Airton Yamamura", "username": "AirtonYamamura", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 126, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}}, {"id": "824433690839306240", "verified": false, "name": "\u24ba", "username": "lizant0s", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 728, "tweet_count": 17403, "listed_count": 0}}, {"id": "53195063", "location": "Jalisco, Mexico.", "verified": false, "name": "Lic Cantinas", "username": "Oliver_Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1372, "tweet_count": 7429, "listed_count": 2}}, {"id": "2598888637", "verified": false, "name": "Chris", "username": "spaceman005", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 162, "tweet_count": 30342, "listed_count": 2}}, {"id": "70010255", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n.", "verified": false, "name": "Edwin Jos\u00e9. \uf8ff \u00ae", "username": "DonGalaz", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 1134, "tweet_count": 79096, "listed_count": 41}}, {"id": "1064190064262082561", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "sandra_alvs", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 288, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}}, {"id": "1018685855358246912", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "eduarda \ud83e\udd0d", "username": "plutonnica", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 3415, "tweet_count": 40408, "listed_count": 2}}, {"id": "893102726837665793", "location": "Cruz Alta, Brasil", "verified": false, "name": "Rossano Oliveira \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "username": "Rossano_1977", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1121, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}}, {"id": "100124828", "location": "Porto Alegre,RS,Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "username": "ginguilt", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1023, "tweet_count": 25134, "listed_count": 1}}, {"id": "415571141", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "\u2b50 Meritxell Terr\u00f3n Paz \u2b50", "username": "meritxellterron", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 476, "tweet_count": 23667, "listed_count": 41}}, {"id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"id": "539330326", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "gabis", "username": "ela_gabsz", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 312, "tweet_count": 6694, "listed_count": 0}}, {"id": "1056977716287811585", "verified": false, "name": "Concat Melhor Amigo Do Kscerato", "username": "Con_Luix", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 230, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}}, {"id": "969977408228118529", "location": "Linhares, Brasil", "verified": false, "name": "NOGS \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "GABRIEL_NOG77", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 298, "tweet_count": 3495, "listed_count": 0}}, {"id": "712038380620611584", "verified": false, "name": "Misa", "username": "kinguty7789", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 439, "tweet_count": 71085, "listed_count": 3}}, {"id": "2615912495", "verified": false, "name": "worldtraveller", "username": "ContikiPeru13", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1502, "tweet_count": 21420, "listed_count": 2}}, {"id": "1183463592278016001", "verified": false, "name": "Fernanda Gon\u00e7alves", "username": "Fernand98756869", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 499, "tweet_count": 61670, "listed_count": 0}}, {"id": "165513726", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Pitaqueira ir\u00f4nica VOTE 13", "username": "Pitaqueira60", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2342, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}}, {"id": "894461226", "verified": false, "name": "morgado", "username": "indiratorin", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1487, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}}, {"id": "1273638308", "location": "SP | ela/dela ", "verified": false, "name": "g 13", "username": "daeguzboys", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 490, "tweet_count": 96101, "listed_count": 6}}, {"id": "1150876200547565570", "location": "Carmo do Rio Claro, Brasil", "verified": false, "name": "isa marinho", "username": "isabelatmarinho", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2345, "tweet_count": 27579, "listed_count": 1}}, {"id": "1120755314972868609", "location": "ela/dela || she/her", "verified": false, "name": "showpia", "username": "doresophrimento", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 270, "tweet_count": 5938, "listed_count": 0}}, {"id": "2941436357", "location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "Quequel", "username": "quelbaatista", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 667, "tweet_count": 27311, "listed_count": 2}}, {"id": "859469186376052741", "location": "Australian Capital Territory, ", "verified": false, "name": "Tania elisabete viei", "username": "VieiTania", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1729, "tweet_count": 138093, "listed_count": 0}}, {"id": "869662809075929088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mjmacul_lima", "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89525, "listed_count": 46}}, {"id": "2880444017", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "alanis", "username": "aaaahlan", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 368, "tweet_count": 10919, "listed_count": 0}}, {"id": "4213902473", "location": "Curitiba/Faxinal dos Guedes", "verified": false, "name": "sem balb\u00fardia\ud83d\udd4b", "username": "3rlonBrun0", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 972, "tweet_count": 15908, "listed_count": 2}}, {"id": "1095728797889032193", "verified": false, "name": "desativada", "username": "DomanskiHelo", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 788, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}}, {"id": "827163662494339072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Maisa Baria", "username": "maisabaria", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}}, {"id": "4699948116", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Susana \u00e9 Lula l\u00e1 e Haddad aqui! \u2600\ufe0f\u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\u26a7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dragsuhernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 4989, "tweet_count": 117202, "listed_count": 2}}, {"id": "122256835", "verified": false, "name": "Alberick Garc\u00eda Cern", "username": "alberickgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 2699, "tweet_count": 186926, "listed_count": 24}}, {"id": "541192360", "verified": false, "name": "STH (Takahashi is my Role Model Version)", "username": "STH_LPs", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 535, "tweet_count": 12441, "listed_count": 5}}, {"id": "71652849", "location": "Berlin, Deutschland", "verified": false, "name": "Rieke \ud83c\udf42", "username": "strawbellycake", "public_metrics": {"followers_count": 21378, "following_count": 990, "tweet_count": 17196, "listed_count": 51}}, {"id": "259573100", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "YAGO AGUILAR", "username": "_aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 580, "tweet_count": 38694, "listed_count": 1}}, {"id": "1153345385487880192", "verified": false, "name": "Miki", "username": "MaraJes95090306", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1522, "tweet_count": 18140, "listed_count": 1}}, {"id": "1194258979465187328", "location": "San Fernando (C\u00e1diz)", "verified": false, "name": "Francisco Ram\u00f3n VOX", "username": "FRParedesVox", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 161, "tweet_count": 1325, "listed_count": 7}}, {"id": "24582031", "location": "Goi\u00e2nia Brasil", "verified": false, "name": "Edilberto Dias", "username": "edilbertocdias", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 3656, "tweet_count": 53646, "listed_count": 29}}, {"id": "1088167251210104832", "location": "Z\u00e9 Doca, Brasil", "verified": false, "name": "Jane de Oliveira", "username": "Jane_OliveiraZD", "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 3747, "tweet_count": 1100, "listed_count": 1}}, {"id": "1116910483070697473", "location": "051", "verified": false, "name": "$\ud83e\ude9e", "username": "cm_vitali", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 396, "tweet_count": 17881, "listed_count": 0}}, {"id": "1104815060449406976", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "out of laura's sistem", "username": "miatelo28", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 186, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}}, {"id": "2698689134", "verified": false, "name": "antonio huiscalen", "username": "antonyhodking", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 141, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}}, {"id": "769158635813502976", "location": "Zumpango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dominique Adv\u00edncula", "username": "Nicky_Advincula", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 72, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"id": "188286466", "verified": false, "name": "FARMACIA RURAL", "username": "farmaciarural", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1128, "tweet_count": 9739, "listed_count": 53}}, {"id": "254113815", "location": "catalunya", "verified": false, "name": "francesc pla santamans\ud83c\udf97", "username": "osbrucat", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1461, "tweet_count": 14961, "listed_count": 38}}, {"id": "1205988672581111808", "verified": false, "name": "oh_tal_moreninho", "username": "MoreninhoTal", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 36, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"id": "198110069", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Heathcliff, it's me, I'm Cathy", "username": "thewaxingslain", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 2091, "tweet_count": 15834, "listed_count": 107}}, {"id": "1002619483599622145", "location": "ToraNoRabbu's Ville ", "verified": false, "name": "Z\u00e9 das Tora", "username": "ChalacaVermelho", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2705, "tweet_count": 30617, "listed_count": 1}}, {"id": "445674801", "verified": false, "name": "adriano da silva", "username": "fadrianodas", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 610, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"id": "3107961566", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "verified": false, "name": "Suely R. Silveira", "username": "sramos16091", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 855, "tweet_count": 15088, "listed_count": 7}}, {"id": "1026306929608585216", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40", "username": "luanittac", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 247, "tweet_count": 14834, "listed_count": 0}}, {"id": "958720152811565056", "location": "Barra Mansa, Brasil ", "verified": false, "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude3b\ud835\ude22", "username": "Analuizamglhs", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 570, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}}, {"id": "175813543", "verified": false, "name": "Aldo Almanza", "username": "AALMANZAG", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 335, "tweet_count": 9495, "listed_count": 5}}, {"id": "157679018", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Jhon Fredy", "username": "fredy714", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 211, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}}, {"id": "2973652985", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Lela", "username": "lelaps2015", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 65, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}}, {"id": "2752118866", "verified": false, "name": "elo\u00e1", "username": "_eloborrja", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 949, "tweet_count": 33802, "listed_count": 2}}, {"id": "21904710", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "eita!", "username": "guebis", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 152, "tweet_count": 62297, "listed_count": 5}}, {"id": "715338890962411520", "location": "S\u00e3o Hell", "verified": false, "name": "et bilu", "username": "sa_ssa_h", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 429, "tweet_count": 80148, "listed_count": 0}}, {"id": "1155836604927348736", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "godoy_mag", "public_metrics": {"followers_count": 7613, "following_count": 7293, "tweet_count": 35721, "listed_count": 3}}, {"id": "1157054549288509440", "location": "\u00c1gua Doce do Norte", "verified": false, "name": "...bw", "username": "kajndh", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 149, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}}, {"id": "1020077807257432065", "verified": false, "name": "craudia, a cabra cientista", "username": "Iagotriiste", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 511, "tweet_count": 29726, "listed_count": 1}}, {"id": "1087866910467866624", "location": " ", "verified": false, "name": "Lixo recicl\u00e1vel", "username": "_babrum", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1044, "tweet_count": 41691, "listed_count": 0}}, {"id": "1178376147895275523", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Sergio M.R.M.", "username": "SergioRM3000", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 494, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}}, {"id": "281913797", "location": "New York / Lima", "verified": false, "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "username": "palidofuego111", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"id": "357222990", "verified": false, "name": "brujomentiroso", "username": "brujomentiroso", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 277, "tweet_count": 443207, "listed_count": 78}}, {"id": "756887802546102272", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Barbara Braunstein", "username": "BarbaraBraunst3", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2137, "tweet_count": 37212, "listed_count": 1}}, {"id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Abram", "username": "AbramAldo", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}}, {"id": "632330596", "location": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica", "verified": false, "name": "Ana Catarina Ventura", "username": "AnaVenturaa10", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 986, "tweet_count": 81211, "listed_count": 15}}, {"id": "340637129", "location": "Coventry, England", "verified": false, "name": "Naomi", "username": "ratasilenciosa", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 253, "tweet_count": 220951, "listed_count": 7}}, {"id": "1143608778069282816", "location": "Lunardelli, Brasil", "verified": false, "name": "aninhaaa\ud83c\udf3e\u2764", "username": "AnaCarlaMarin1", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 30, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"id": "2727681596", "verified": false, "name": "Carolaini", "username": "CarolFrancesch", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 314, "tweet_count": 7204, "listed_count": 0}}, {"id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "4tmx", "username": "4tmx3", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}}, {"id": "885599781137076226", "location": "Clermont, FL", "verified": false, "name": "George", "username": "caloboldo01", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 196, "tweet_count": 84503, "listed_count": 2}}, {"id": "56018475", "verified": false, "name": "Sanduba Vitaminado", "username": "SandVit", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 186, "tweet_count": 63520, "listed_count": 6}}, {"id": "52053408", "location": "canada", "verified": false, "name": "gab ger gop", "username": "BeaverSquirrel", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 537, "tweet_count": 1738, "listed_count": 1}}, {"id": "1209514812", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "memento mori \ud83e\udd87", "username": "Paninaro94", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 545, "tweet_count": 19345, "listed_count": 2}}, {"id": "79806703", "location": " Manaus", "verified": false, "name": "digo", "username": "rodriogs", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 481, "tweet_count": 111033, "listed_count": 15}}, {"id": "831877056195653633", "location": "junto a un electr\u00f3n. ", "verified": false, "name": "Araminta G \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2595\u20dd\u20e4\u2069\u2069", "username": "luthienaragon", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 1385, "tweet_count": 99454, "listed_count": 8}}, {"id": "801086722285113350", "verified": false, "name": "Ana Maria Sant'Ana", "username": "cwb_anucha", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1557, "tweet_count": 27313, "listed_count": 0}}, {"id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 0}}, {"id": "985998185062543360", "location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "For The Pop Podcast", "username": "ForThePopPod", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 185, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}}, {"id": "700513098243796994", "location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "username": "W_W_Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}}, {"id": "1081258377190219776", "verified": false, "name": "Curita", "username": "Curita30128718", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}}, {"id": "234888128", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Jose' Luis Galarreta Benavides", "username": "gala_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2544, "tweet_count": 131951, "listed_count": 25}}, {"id": "16085396", "location": "Oporto, Portugal", "verified": false, "name": "uma mulher exausta vcs perdoem", "username": "amarigalletti", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1482, "tweet_count": 54737, "listed_count": 9}}, {"id": "1052176136715816960", "location": "Manaus", "verified": false, "name": "schay", "username": "schaydsonr", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 112, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}}, {"id": "2848182112", "verified": false, "name": "X-Or", "username": "estragapraz", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2349, "tweet_count": 51418, "listed_count": 2}}, {"id": "113791989", "location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "Neo Lula da Silva \u2b50\ud83e\udd91", "username": "manukcardoso", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 2280, "tweet_count": 71805, "listed_count": 7}}, {"id": "415774351", "verified": false, "name": "Leo Leo Leito", "username": "tescribo151", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1347, "tweet_count": 82354, "listed_count": 19}}, {"id": "109352657", "location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "EdmundoFelipe 8-{", "username": "edmundo_felipe", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 864, "tweet_count": 24669, "listed_count": 0}}, {"id": "89007596", "location": "S\u00e3o gabriel - RS", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FERNANDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 IMORTAL 1903", "username": "Fernando1903Gre", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 2696, "tweet_count": 104215, "listed_count": 3}}, {"id": "926560393601921024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "username": "crvg_ac16", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 689, "tweet_count": 8967, "listed_count": 0}}, {"id": "733372665055084544", "verified": false, "name": "lara h", "username": "larafreitass_", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 642, "tweet_count": 47772, "listed_count": 0}}, {"id": "2335499346", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Geekstart", "username": "GeekStart", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 72, "tweet_count": 6146, "listed_count": 5}}, {"id": "17577708", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Shri Krishna", "username": "skjayanthi", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1447, "tweet_count": 77957, "listed_count": 37}}, {"id": "1108284280768290817", "location": "Madagascar", "verified": false, "name": "\u1d07\u029f \u1d00\u0274\u1d1b\u026a-\u0299\u1d0f\u0280\u0280\u1d07\u0262\u1d0f", "username": "injusticiaman", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1401, "tweet_count": 6676, "listed_count": 3}}, {"id": "295415254", "verified": false, "name": "\u00f3nix", "username": "cosmictr4sh", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 829, "tweet_count": 47920, "listed_count": 2}}, {"id": "429525909", "verified": false, "name": "David Arroyo Lopez", "username": "Davial2009", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 164, "tweet_count": 51644, "listed_count": 1}}, {"id": "31023547", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "verified": true, "name": "Reporte \u00cdndigo", "username": "Reporte_Indigo", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}}, {"id": "1123052658393255938", "verified": false, "name": "@ContikiPeru131", "username": "ContikiPeru1311", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 249, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"id": "2941228660", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Cecy\ud83c\udf38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO22", "username": "SouBrasileiraBR", "public_metrics": {"followers_count": 7132, "following_count": 7555, "tweet_count": 161640, "listed_count": 12}}, {"id": "3295956531", "verified": false, "name": "King V", "username": "wolvinnie", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 77, "tweet_count": 8578, "listed_count": 0}}, {"id": "52117648", "location": "Gremista, Scotland", "verified": false, "name": "Papel\u00f3n Cl\u00e1sico\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "papelon_clasico", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 237, "tweet_count": 20689, "listed_count": 2}}, {"id": "802461404", "location": "Chicago IL,", "verified": false, "name": "Freelance Underground", "username": "FreelanceUndrgd", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 1021, "tweet_count": 10192, "listed_count": 36}}, {"id": "95970141", "verified": false, "name": "\ud83d\ude33 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83d\udc3a", "username": "meirelindo", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 756, "tweet_count": 31972, "listed_count": 1}}, {"id": "899229629071994880", "verified": false, "name": "Cassiana Cotica", "username": "CassianaCotica", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 7732, "tweet_count": 128234, "listed_count": 2}}, {"id": "2357440576", "location": "Napoli", "verified": false, "name": "VincenzoDiCarluccio", "username": "DiCarlucci", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 496, "tweet_count": 3113, "listed_count": 3}}, {"id": "975885722195460096", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "A fant\u00e1stica fabrica de ansiedade", "username": "karolinewwnunes", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 60, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}}, {"id": "2361770156", "verified": false, "name": "guillermo", "username": "guillermopida", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 7796, "tweet_count": 160124, "listed_count": 1}}, {"id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Beto Hanalfa", "username": "hanalfabeto", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}}, {"id": "1199474752336924672", "verified": false, "name": "Heitor J. Oliveira\ud83d\udcdaest\u00e1 P*to com House of Dragon", "username": "HeitorOliveiraJ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 508, "tweet_count": 32453, "listed_count": 0}}, {"id": "41220384", "location": "Rep\u00fablica Gatopardiana de Vzla", "verified": false, "name": "Noel Alejandro Leal Rojas", "username": "Noelleal", "public_metrics": {"followers_count": 57260, "following_count": 8171, "tweet_count": 326753, "listed_count": 187}}, {"id": "895071276603105280", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "AnnaC", "username": "ACdutra1", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 351, "tweet_count": 8321, "listed_count": 0}}, {"id": "2377773984", "verified": false, "name": "J_AVIERANA", "username": "J_AVIERANA", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}}, {"id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632683, "listed_count": 1844}}, {"id": "1581883464", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jean Pierre", "username": "Ljperezca", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 941, "tweet_count": 66784, "listed_count": 20}}, {"id": "172404310", "location": "Capit\u00e3o, Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Christiano Reis", "username": "christianocreis", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 938, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"id": "1074409232919879680", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Thiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Thiagobarroso89", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1255, "tweet_count": 28557, "listed_count": 0}}, {"id": "965680948653240321", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "CinePOP", "username": "cinepop", "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}}, {"id": "1179934300990521346", "location": "Bristol, England", "verified": false, "name": "Gabi \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0e", "username": "meridabaiana", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3292, "tweet_count": 27702, "listed_count": 1}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"id": "895767958588448768", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "_marquesslucas", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 645, "tweet_count": 7043, "listed_count": 1}}, {"id": "874085836454846464", "verified": false, "name": "hannigram\u2666\ufe0f\ud83e\udea9\u2666\ufe0f", "username": "paIomys", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}}, {"id": "75141101", "location": "Manchester, England", "verified": false, "name": "Mr. Furumi is a Communist", "username": "vladschuler", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 207, "tweet_count": 120667, "listed_count": 12}}, {"id": "1010290800188645378", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80FORA PORCO BRAZ!!!!!!!!!", "username": "Mateuzin87", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 901, "tweet_count": 47645, "listed_count": 0}}, {"id": "959779144123985920", "location": "@matheuszinhoo22 Meu tchan! \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Marina?! (\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727 | Clefable Nation", "username": "cadeomeupudim", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 277, "tweet_count": 20191, "listed_count": 0}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "475096746", "location": "En prisi\u00f3n ", "verified": false, "name": "Saory Ceja \ud83d\udc9c", "username": "saoryconese", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 818, "tweet_count": 29780, "listed_count": 15}}, {"id": "139169389", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Dr.Calleros-Zubiate", "username": "DrCalleros", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}}, {"id": "1011317653087145984", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38", "username": "radpreta", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 113, "tweet_count": 7939, "listed_count": 15}}, {"id": "800876480", "verified": false, "name": "Que moral ein\ud83d\udd25", "username": "IstefaniH", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 343, "tweet_count": 5221, "listed_count": 0}}, {"id": "1024458975230795776", "verified": false, "name": "Alperuzzo", "username": "Alperuzzo1", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}}, {"id": "4018455197", "verified": false, "name": "sueli dos santos", "username": "suelids996", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1935, "tweet_count": 5377, "listed_count": 1}}, {"id": "1213339866", "verified": false, "name": "Lino", "username": "TheDukeLuke_", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1034, "tweet_count": 17794, "listed_count": 0}}, {"id": "820711629771907074", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Mart\u00ednez", "username": "jemat0", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 583, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}}, {"id": "1174219512943656960", "verified": false, "name": "Dorival Altini", "username": "Dorival17319376", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 4980, "tweet_count": 54168, "listed_count": 2}}, {"id": "1861369134", "location": "07-01 \u271e", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcf2", "username": "lumibenber", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 482, "tweet_count": 62894, "listed_count": 4}}, {"id": "1103977372955615233", "verified": false, "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"id": "467777169", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "verified": false, "name": "fefolicious", "username": "yofeffo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 963, "tweet_count": 44344, "listed_count": 0}}, {"id": "1187116042847490048", "location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Derrete-Chumbo-a-Cacete", "username": "CassiusErectus", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 438, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}}, {"id": "170857538", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Rosa Flor", "username": "RossaFlor1", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}}, {"id": "1041816985380769792", "verified": false, "name": "bianca 1D larry", "username": "zbheaven", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 3822, "tweet_count": 45087, "listed_count": 7}}, {"id": "1604677212", "location": "Entre Cordoba y Madrid", "verified": false, "name": "\ud83c\udf99JMick el caster EdgeRunner", "username": "JotaMick", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 581, "tweet_count": 20184, "listed_count": 10}}, {"id": "4250751447", "verified": false, "name": "SaezMolina", "username": "saezm0lina", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 113, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}}, {"id": "793390558576316417", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "apenas o berna", "username": "_ancillotti", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1211, "tweet_count": 12564, "listed_count": 1}}, {"id": "225201427", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169720, "listed_count": 28}}, {"id": "276324839", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "gustavo", "username": "gusotelo75", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 273, "tweet_count": 7414, "listed_count": 0}}, {"id": "945136590787153920", "location": "santa catarina, brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude9f. \ud83e\udd8b", "username": "vicmcxx", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 766, "tweet_count": 36609, "listed_count": 0}}, {"id": "1077373988630872064", "location": "sc", "verified": false, "name": "cami", "username": "camioechsler", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 664, "tweet_count": 14437, "listed_count": 0}}, {"id": "419943380", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "MartinSoto.", "username": "OtroPibeK", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2112, "tweet_count": 111141, "listed_count": 16}}, {"id": "783242833", "location": "A", "verified": false, "name": "Sol", "username": "0804sol", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 590, "tweet_count": 12606, "listed_count": 1}}, {"id": "491954432", "location": "Morelia Michoac\u00e1n", "verified": false, "name": "Javier Mora", "username": "jav_mora_14", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2011, "tweet_count": 1816, "listed_count": 4}}, {"id": "436972453", "location": "MEXICO D.F.", "verified": false, "name": "T\u00cdO ROBER", "username": "TeAmoTioRober", "public_metrics": {"followers_count": 224131, "following_count": 320, "tweet_count": 6812, "listed_count": 134}}, {"id": "799581520847663105", "verified": false, "name": "Maria Clara", "username": "maria_cl3002", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 406, "tweet_count": 16025, "listed_count": 0}}, {"id": "746126728028917760", "location": "Conselheiro Pena/ sj", "verified": false, "name": "k", "username": "kissyllaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 355, "tweet_count": 14728, "listed_count": 0}}, {"id": "307425522", "verified": false, "name": "Godi", "username": "L_Godinho", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 222, "tweet_count": 9274, "listed_count": 0}}, {"id": "2822850752", "location": "\ud83c\udf92.\ud83c\udf7c.\ud83e\udd43.\u269c\ufe0f.\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f.\ud83d\udc51.\ud83e\ude72.\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "name": "DG Fanatic | \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd81\ud83c\udf3b\ud83d\udc7d", "username": "poweryoung_", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 3652, "tweet_count": 99056, "listed_count": 4}}, {"id": "569504477", "location": "recife", "verified": false, "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "username": "caioxe", "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}}, {"id": "723630720854429696", "location": "B\u00e9lgica", "verified": false, "name": "cigana", "username": "crfrodp", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 670, "tweet_count": 56840, "listed_count": 0}}, {"id": "3429310157", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "wilm\u00e3e", "username": "wilma_viannarj", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 318, "tweet_count": 38555, "listed_count": 1}}, {"id": "398045566", "location": "salvad\u00f4, bahia", "verified": false, "name": "bissexual extasiada", "username": "fudida_demais", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 721, "tweet_count": 29214, "listed_count": 0}}, {"id": "177768100", "verified": false, "name": "esperan\u00e7a", "username": "reginaline", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 649, "tweet_count": 5450, "listed_count": 4}}, {"id": "1192698618018516992", "verified": false, "name": "AffThutty", "username": "FThutty", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 33, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}}, {"id": "894281995689349120", "verified": false, "name": "Claudia Wild", "username": "Clauwild1", "public_metrics": {"followers_count": 256774, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"id": "911291916892983296", "location": "Jaen, Peru", "verified": false, "name": "Luis Abad", "username": "LuisAba31703668", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 3338, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}}, {"id": "102065915", "location": "SP \ud83d\udd04 BH", "verified": false, "name": "tami \ud83d\udeab", "username": "tami_chemistry", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 418, "tweet_count": 113194, "listed_count": 6}}, {"id": "190763153", "location": "Recife/PE", "verified": false, "name": "Galadriel", "username": "GaladrielWolf", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 196, "tweet_count": 40115, "listed_count": 9}}, {"id": "1132679174269935616", "location": "Maracana\u00fa-Ce Brasil", "verified": false, "name": "Almir.queiroz.1954@gmail.com", "username": "1954_almir", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4037, "tweet_count": 24859, "listed_count": 0}}, {"id": "39549399", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Monteiro", "username": "CapJSheridan", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 758, "tweet_count": 84040, "listed_count": 15}}, {"id": "818980432997994496", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ra\u00fal u.p", "username": "ryennmusic", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 84, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"id": "1129760998255210497", "verified": false, "name": "Angelina", "username": "Anchebiondi", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52980, "listed_count": 0}}, {"id": "702583263169224704", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alejandra Vidal", "username": "vidalalejandra4", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1601, "tweet_count": 54264, "listed_count": 5}}, {"id": "2720547042", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Oscar Kellenberger Z", "username": "KellenbergerZ", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247378, "listed_count": 3}}, {"id": "128289124", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Mozi", "username": "woiz3s", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 902, "tweet_count": 22827, "listed_count": 2}}, {"id": "806540301775044608", "location": "Guaruj\u00e1 // VR", "verified": false, "name": "Ricardin", "username": "_alonso_ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 789, "tweet_count": 13915, "listed_count": 0}}, {"id": "1676116213", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis Reynaga", "username": "LuisVReynaga", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1327, "tweet_count": 23556, "listed_count": 0}}, {"id": "586592839", "verified": false, "name": "Luiz Mario Padua", "username": "padua_luiz", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 600, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}}, {"id": "996103850938388480", "location": "San Martin de Porres, Peru", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "Lucas30488201", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 799, "tweet_count": 48544, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Por outro lado, um Luvie percebeu que Seulgi n\u00e3o voltou para dentro da casa ap\u00f3s consertar a antena no MV de Umpah Umpah... O que pode ter acontecido? https://t.co/Gh9Utlgp30 https://t.co/ebfXSxL4ST", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:23:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "author_id": "991487857826193413", "edit_history_tweet_ids": ["1206248444920287233"], "id": "1206248444920287233", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Luvie"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Umpah Umpah"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Gh9Utlgp30", "expanded_url": "https://twitter.com/tigerseulgi/status/1206234875348635653?s=19", "display_url": "twitter.com/tigerseulgi/st\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ebfXSxL4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206248444920287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebfXSxL4ST", "media_key": "3_1206248413538521090"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ebfXSxL4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206248444920287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebfXSxL4ST", "media_key": "3_1206248428570845185"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ebfXSxL4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206248444920287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebfXSxL4ST", "media_key": "3_1206248435164368896"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ebfXSxL4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206248444920287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebfXSxL4ST", "media_key": "3_1206248441363468293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206242981696692224"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "author_id": "4854050050", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"], "id": "1205927033185931267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}}, {"text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "author_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "id": "1205825536607559680", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}}, {"text": "Norte de Minas: Marido \u00e9 morto no motel ao descobrir trai\u00e7\u00e3o da esposa. Suspeito, amante se matou // ACESSE https://t.co/DuyCBcpPpV https://t.co/vXh97o1F0x", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:02:29.000Z", "author_id": "14322674", "edit_history_tweet_ids": ["1206243139318665216"], "id": "1206243139318665216", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6916, "type": "Place", "normalized_text": "Norte de Minas"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DuyCBcpPpV", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/12/15/norte-de-minas-marido-e-morto-no-motel-ao-descobrir-traicao-da-esposa-suspeito-amante-se-matou/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/12/15/\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/vXh97o1F0x", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1206243139318665216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXh97o1F0x", "media_key": "3_1206243132507066368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "author_id": "8403952", "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "id": "1206008901684137984", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}}, {"text": "Hijo de puta. Frente a frente no le hubieses dicho nada. Canalla. https://t.co/vkuBXuApMJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:56:57.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "author_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1206015252510453760"], "id": "1206015252510453760", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 112, "like_count": 435, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vkuBXuApMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1205889809971056640", "display_url": "twitter.com/IDL_Rivera/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205889809971056640"}]}, {"text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "author_id": "1155206270644830208", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "id": "1205857725839806470", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}}, {"text": "No que hab\u00eda ganado el otro se\u00f1or Alberto?\n\nNo entiendo, o hubo golpe de estado? https://t.co/pn09A60Gcm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:28:08.000Z", "author_id": "369790367", "edit_history_tweet_ids": ["1206249590992834560"], "id": "1206249590992834560", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pn09A60Gcm", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}]}, {"text": "uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema ela tinha, mas toda vez que isso acontece eu lembro da sensa\u00e7\u00e3o angustiante, sufocante e desesperadora que \u00e9. \n\ntodo apoio aos familiares", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:13:41.000Z", "author_id": "2962933317", "edit_history_tweet_ids": ["1205989263608864775"], "id": "1205989263608864775", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "id": "1206245385687240705", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}}, {"text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "author_id": "552409782", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "id": "1206032011279949824", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}}, {"text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "author_id": "38719081", "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "id": "1206234581424193537", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}}, {"text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "id": "1203645083653947392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/4kuKiSoNqc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T12:40:05.000Z", "author_id": "897960393565495296", "edit_history_tweet_ids": ["1206192201212080128"], "id": "1206192201212080128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4kuKiSoNqc", "expanded_url": "https://twitter.com/mluisa027/status/1206186875427467264", "display_url": "twitter.com/mluisa027/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206186875427467264"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/G8DDQxysRX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:04:42.000Z", "author_id": "892953153276129280", "edit_history_tweet_ids": ["1205987004556685313"], "id": "1205987004556685313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/G8DDQxysRX", "expanded_url": "https://twitter.com/lohanatleal/status/1205939332575571971", "display_url": "twitter.com/lohanatleal/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205939332575571971"}]}, {"text": "Y destacar #RogueOne que de las pel\u00edculas sacadas despu\u00e9s de la obtenci\u00f3n por #Disney es la menos odiada y que m\u00e1s \u201cvale la pena ver\u201d.\n\nDesde mi punto de vista est\u00e1 bien, quiz\u00e1s un poco m\u00e1s bajo el nivel del Episodio VIII (hablando entre las m\u00e1s recientes) y comparte conexi\u00f3n +", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:21:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "168790500", "author_id": "168790500", "edit_history_tweet_ids": ["1206247893721632771"], "id": "1206247893721632771", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "RogueOne"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Disney"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9795, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Episodio VIII"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206243282138869766"}]}, {"text": "Il nostro @DaniloToninelli \u00e8 il nuovo facilitatore organizzativo nazionale del #TeamDelFuturo per l'area Campagna Elettorali.\n\nIn bocca al lupo e buon lavoro Danilo! https://t.co/cF0VGt1Kfj", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T14:21:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DaniloToninelli", "id": "960924277"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "TeamDelFuturo"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/cF0VGt1Kfj", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1206217597106212864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cF0VGt1Kfj", "media_key": "3_1205880381465092096"}]}, "author_id": "289400495", "edit_history_tweet_ids": ["1206217597106212864"], "id": "1206217597106212864", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 910, "like_count": 774, "quote_count": 247}}, {"text": "@JornalGGN @wilsonwitzel Atacado por Bolsonaro, Witzel decide se manter em sil\u00eancio, enquanto pol\u00edcia do Rio avan\u00e7a no caso Marielle https://t.co/yEkwwmuvgi\nEstranha essa hist\u00f3ria, ou o Bozo sabe quem matou/mandou matar Marielle ou est\u00e1 tendo tanto acesso \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o quanto o #AuschWitzel.\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:21:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 292, "tag": "AuschWitzel"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 281, "end": 291, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "AuschWitzel"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/yEkwwmuvgi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/atacado-por-bolsonaro-witzel-decide-se-manter-em-silencio-enquanto-policia-do-rio-avanca-no-caso-marielle#.XfZcnSE5YJg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "42332041", "author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1206247821168533505"], "id": "1206247821168533505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205966162233905152"}]}, {"text": "Evo Morales hizo su primera aparici\u00f3n p\u00fablica en Buenos Aires desde que el Gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez le otorg\u00f3 asilo en Argentina\n\nEvo volvi\u00f3 a violar el compromiso con el Gobierno de A Fern\u00e1ndez de no hacer declaraciones pol\u00edticas en nuestro pa\u00eds.\nhttps://t.co/4e9IA8Tq8O \u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T13:13:28.000Z", "author_id": "960414535", "edit_history_tweet_ids": ["1206200602352607233"], "id": "1206200602352607233", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "A Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4e9IA8Tq8O", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/15/evo-morales-hizo-su-primera-aparicion-publica-en-buenos-aires-desde-que-el-gobierno-de-alberto-fernandez-le-otorgo-el-asilo-en-argentina/", "display_url": "infobae.com/america/americ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/15/evo-morales-hizo-su-primera-aparicion-publica-en-buenos-aires-desde-que-el-gobierno-de-alberto-fernandez-le-otorgo-el-asilo-en-argentina/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 69, "like_count": 168, "quote_count": 38}}, {"text": "Bolsonaro espera vazamento de grampo que implicar\u00e1 filhos no caso Marielle https://t.co/Q5pireJvCZ via @jornalggn\nMas que \"arma\u00e7\u00e3o\" mal feita j\u00e1 que os alvos ficaram sabendo da treta antes de todo mundo, n\u00e9 @wilsonwitzel... \ud83e\udd14\ud83e\udd28", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T21:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 113, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"start": 207, "end": 220, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Q5pireJvCZ", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/politica/bolsonaro-espera-vazamento-de-grampo-que-implicara-filhos-no-caso-marielle/", "display_url": "jornalggn.com.br/politica/bolso\u2026", "unwound_url": "https://jornalggn.com.br/politica/bolsonaro-espera-vazamento-de-grampo-que-implicara-filhos-no-caso-marielle/"}]}, "author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1205966162233905152"], "id": "1205966162233905152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@van_der_Raven V ofenziv\u011b je v z\u00e1kladu nov\u00fd jen James, se zbytkem pracuje rok.", "lang": "cs", "created_at": "2019-12-15T16:14:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "van_der_Raven", "id": "218204826"}]}, "in_reply_to_user_id": "218204826", "author_id": "1022205571154538503", "edit_history_tweet_ids": ["1206246249642569730"], "id": "1206246249642569730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206245427319836672"}]}, {"text": "@Mornie_Aran @darthcrowley Juzgas sin conocer...\nEl tema lo conozco desde los 9 a\u00f1os y desde entonces he reflexionado...\nEs cobard\u00eda y ego\u00edsmo lo que los orilla.\nMi respeto para los dolientes...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:15:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mornie_Aran", "id": "52570721"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "darthcrowley", "id": "21451256"}]}, "in_reply_to_user_id": "52570721", "author_id": "1286907314", "edit_history_tweet_ids": ["1206246468459356160"], "id": "1206246468459356160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206187921587474433"}]}, {"text": "@Lizio_em Lo suicidaron ameo!", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T16:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lizio_em", "id": "1722795571"}]}, "in_reply_to_user_id": "1722795571", "author_id": "3122513932", "edit_history_tweet_ids": ["1206246038304182274"], "id": "1206246038304182274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206200082233790464"}]}, {"text": "Falou pouco mas falou tudo #NowUnitedNaNaNa \ud83e\udd40 https://t.co/sYr1d5LAXI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:16:15.000Z", "author_id": "2359827444", "edit_history_tweet_ids": ["1206246602043789313"], "id": "1206246602043789313", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "NowUnitedNaNaNa"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "NowUnitedNaNaNa"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sYr1d5LAXI", "expanded_url": "https://twitter.com/prazertom/status/1206244975995961351", "display_url": "twitter.com/prazertom/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 396, "like_count": 9851, "quote_count": 25}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244975995961351"}]}, {"text": "Parab\u00e9ns para o munic\u00edpio de Paty do Alferes, que hoje comemora 31 anos! https://t.co/RuuoMzLg8D", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T11:30:10.000Z", "author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1206174606970765312"], "id": "1206174606970765312", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.2171, "type": "Other", "normalized_text": "Alferes"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RuuoMzLg8D", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1206174606970765312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuuoMzLg8D", "media_key": "3_1206174605100142593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "La \"rebeli\u00f3n de los n\u00e1ufragos\" que describi\u00f3 Mirtha Rivero en su libro, relata como contra CAP se unieron la extrema izquierda y la extrema derecha para derrocarlo. La misma coalici\u00f3n se ha formado ahora contra @jguaido.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 219, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha Rivero"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6435, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}]}, "author_id": "731632224496406532", "edit_history_tweet_ids": ["1206026074020290567"], "id": "1206026074020290567", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 48, "like_count": 325, "quote_count": 16}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AzChgoRmaD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:22:28.000Z", "author_id": "1056173857810321409", "edit_history_tweet_ids": ["1206233068803182592"], "id": "1206233068803182592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "expanded_url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "display_url": "t.co/AzChgoRmaD"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rcYCqGUpYk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:06:06.000Z", "author_id": "1064955879454326784", "edit_history_tweet_ids": ["1206244049121878016"], "id": "1206244049121878016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rcYCqGUpYk", "expanded_url": "https://twitter.com/luteiixeiraa/status/1206043579883380736", "display_url": "twitter.com/luteiixeiraa/s\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/BJ83ZOvafO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:07:43.000Z", "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "author_id": "979497249184145408", "edit_history_tweet_ids": ["1206244455600275456"], "id": "1206244455600275456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BJ83ZOvafO", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmariconde/status/1206234191647707138", "display_url": "twitter.com/crfmariconde/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206234191647707138"}]}, {"text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "id": "1206041989776650240", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GgAhXSr186", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T16:10:55.000Z", "author_id": "911607877260972038", "edit_history_tweet_ids": ["1206245261363822594"], "id": "1206245261363822594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GgAhXSr186", "expanded_url": "https://twitter.com/barrozo_natacha/status/1206244753660153861", "display_url": "twitter.com/barrozo_natach\u2026"}]}}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"text": "onde tem a porra de um beb\u00ea ali??????? https://t.co/XwJpkOzpcz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:24:35.000Z", "author_id": "1055652649264205826", "edit_history_tweet_ids": ["1205976909416476673"], "id": "1205976909416476673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/XwJpkOzpcz", "expanded_url": "https://t.co/XwJpkOzpcz", "display_url": "t.co/XwJpkOzpcz"}]}}, {"text": "En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien escribe Al \u00c1lvarez en El Dios salvaje, apasionado y convencido exclama:\n\nTe digo, cura pat\u00e1n,\nque mi hermana ser\u00e1 un angel mediador\ncuando t\u00fa a\u00falles en la fosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T13:22:05.000Z", "author_id": "53996119", "edit_history_tweet_ids": ["1206202771688611840"], "id": "1206202771688611840", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Al \u00c1lvarez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"text": "@cmiremalazne @forspain Nada m\u00e1s suicida en pol\u00edtica que fiarlo todo a la supuesta buena voluntad de charlatanes +/- h\u00e1biles a la hora de contarnos lo que queremos o\u00edr... y para encontrar luego excusas para justificar el enga\u00f1o.\nPorque as\u00ed funciona siempre un sistema no democr\u00e1tico. Van 41 a\u00f1os: https://t.co/as1XvAcn61", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T17:31:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cmiremalazne", "id": "1976773766"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "forspain", "id": "335099852"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/as1XvAcn61", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1205903168804151297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/as1XvAcn61", "media_key": "3_1205903036939407361"}]}, "in_reply_to_user_id": "1976773766", "author_id": "822904658897342464", "edit_history_tweet_ids": ["1205903168804151297"], "id": "1205903168804151297", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205895307374080005"}]}, {"text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "author_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "id": "1205522692327301120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"text": "@ZORA_0410 @e2c7ever @Ema_Valiente @Franco_Viamont @DasTier92 @AmeAlvrArtiste @UncoverACM @Scythe_Wave @saito_san23 @z_ARTs96 @ManuMaxBlack @Carlos_shk @Harambrito @RubenRo72958121 @dexe_San @julpineda @tvtropes Pregunta porque, minutos mas tarde en los pasillos de la escuela Ichika ve a Miku ba\u00f1ada en sangre y con un cuchillo y le grita que hizo, esta le contesta que ellas se encargaran de que las 5 est\u00e9n juntan,en ese momento Ichika siente un dolor en la espalda y ve que es Nino...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:04:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "e2c7ever", "id": "2244466375"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Ema_Valiente", "id": "2818449604"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "AmeAlvrArtiste", "id": "3028050214"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "UncoverACM", "id": "1313934944167751689"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "Scythe_Wave", "id": "246857616"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "saito_san23", "id": "810018446180319236"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "z_ARTs96", "id": "929352454428413954"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "ManuMaxBlack", "id": "1546108484"}, {"start": 140, "end": 151, "username": "Carlos_shk", "id": "4206440423"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "Harambrito", "id": "2236220052"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "RubenRo72958121", "id": "780645157"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "dexe_San", "id": "822615193851166720"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "julpineda", "id": "149200726"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "tvtropes", "id": "191034621"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 282, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "Ichika"}, {"start": 289, "end": 292, "probability": 0.6403, "type": "Other", "normalized_text": "Miku"}, {"start": 432, "end": 437, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Ichika"}, {"start": 481, "end": 484, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Nino"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075750940911771655", "author_id": "1075750940911771655", "edit_history_tweet_ids": ["1206243616525574144"], "id": "1206243616525574144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206242646735413249"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Jwa6trTgSJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T05:34:57.000Z", "author_id": "900773919434690560", "edit_history_tweet_ids": ["1206085214679846912"], "id": "1206085214679846912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Jwa6trTgSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/anagsl1909/status/1206084661098799104", "display_url": "twitter.com/anagsl1909/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206084661098799104"}]}, {"text": "Exsoldado se suicida al sentirse abandonado por el Ej\u00e9rcito tras cumplir su servicio: suicid\u00f3 al sentirse abandonado luego de cumplir su servicio militar. El joven de 29 a\u00f1os luchaba contra sus inseguridades despu\u00e9s de ser dado de alta al\u2026 https://t.co/azOorbgGXk #Mundo https://t.co/UugMQuWWGI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T16:06:32.000Z", "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1206244155954847744"], "id": "1206244155954847744", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 270, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/azOorbgGXk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLKSKN", "display_url": "dlvr.it/RLKSKN"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UugMQuWWGI", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1206244155954847744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UugMQuWWGI", "media_key": "3_1206244153824174080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:26:56.000Z", "author_id": "1160169839194968065", "edit_history_tweet_ids": ["1206234191647707138"], "id": "1206234191647707138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:05.000Z", "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1206013776232878087"], "id": "1206013776232878087", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Batman"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 2}}, {"text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "146829771", "author_id": "146829771", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "id": "1206238905751789569", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}]}, {"text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "82253806", "author_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "id": "1205550961583890432", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 KKKKKKKKK s\u00f3 lembro da mafer chorando quando viu https://t.co/6L5fwxWjKk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:43:46.000Z", "author_id": "708781828182839296", "edit_history_tweet_ids": ["1206238427454283776"], "id": "1206238427454283776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6L5fwxWjKk", "expanded_url": "https://twitter.com/vivikkkkkkj/status/1206232426114158595", "display_url": "twitter.com/vivikkkkkkj/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206232426114158595"}]}, {"text": "#Polidatos| Mientras la mayor\u00eda de diarios le hace la \u2018pater\u00eda\u2019 a los fiscales y siguen apoyando la estafa de Odebrecht al Per\u00fa, EXPRESO es el \u00fanico que le canta sus verdades al equipo Lava Jato y a los brasile\u00f1os corruptos. Por eso Lourdes Alcorta...\nhttps://t.co/GtKkeEUnTC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:20:00.000Z", "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1206232444963307522"], "id": "1206232444963307522", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polidatos"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7161, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6554, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Alcorta"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GtKkeEUnTC", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/lourdes-no-come-cuentos/", "display_url": "expreso.com.pe/polidatos/lour\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/lourdes-no-come-cuentos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 86, "like_count": 574, "quote_count": 9}}, {"text": "@carvalho_icaro Eu achei legal !!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carvalho_icaro", "id": "1230962486"}]}, "in_reply_to_user_id": "1230962486", "author_id": "398866857", "edit_history_tweet_ids": ["1206242052889022466"], "id": "1206242052889022466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206240210784264193"}]}, {"text": "No puedo creer que les inspiren y emocionen este tipo de debiluchos. \n\nGeneraci\u00f3n de suavecitos y llorones. Con qu\u00e9 poquito se les cierra el mundo a estos m\u00e1rtires de Starbucks. https://t.co/DxZMGSLLC3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T20:42:50.000Z", "author_id": "860097246", "edit_history_tweet_ids": ["1205951302020272128"], "id": "1205951302020272128", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/DxZMGSLLC3", "expanded_url": "https://twitter.com/la_gran_witch/status/1205669335886262272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxZMGSLLC3", "media_key": "7_1205668487835701248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3800, "reply_count": 2203, "like_count": 14945, "quote_count": 1097}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/I26ucKsLc2", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T09:27:27.000Z", "author_id": "258852116", "edit_history_tweet_ids": ["1206143722167123968"], "id": "1206143722167123968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I26ucKsLc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizTamagusku/status/1205987098412699649", "display_url": "twitter.com/LuizTamagusku/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205987098412699649"}]}, {"text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "id": "1205937550113857537", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}]}, {"text": "Mais um dia 14. Seguimos com saudade e indigna\u00e7\u00e3o. Nunca vamos parar de lutar para saber quem mandou matar Marielle. Que grupo pol\u00edtico \u00e9 capaz de matar como forma de fazer pol\u00edtica em pleno s\u00e9culo XXI? Essa \u00e9 a pergunta mais importante da nossa democracia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T16:13:11.000Z", "author_id": "45870897", "edit_history_tweet_ids": ["1205883440069001216"], "id": "1205883440069001216", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 154, "like_count": 1011, "quote_count": 8}}, {"text": "Luxemburgo foi elogiad\u00edssimo por muitos na imprensa durante sua recente passagem pelo Vasco. Nos 4-4 com o Flamengo, at\u00e9 parecia que o jogo terminou 4-0 para o time por ele treinado. Agora que o Palmeiras pensa nele, dizem que n\u00e3o serve. Eu hein. S\u00f3 \u00e9 \u201cbom\u201d em times de outros? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T03:01:30.000Z", "author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1206046594753290241"], "id": "1206046594753290241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxemburgo"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1083, "reply_count": 363, "like_count": 12941, "quote_count": 92}}, {"text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}]}, "author_id": "472392232", "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "id": "1206073855388930048", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "porque um matou e o outro se quer existiu de forma funcional https://t.co/bbqsrBUX0C", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:55.000Z", "author_id": "3132169036", "edit_history_tweet_ids": ["1206228148632854529"], "id": "1206228148632854529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bbqsrBUX0C", "expanded_url": "https://twitter.com/gahkinng/status/1206214484337086466", "display_url": "twitter.com/gahkinng/statu\u2026"}]}}, {"text": "Etiqueta a tu amigo tranza", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T20:44:18.000Z", "author_id": "1614163056", "edit_history_tweet_ids": ["1205951671081340929"], "id": "1205951671081340929", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 182, "like_count": 277, "quote_count": 27}}, {"text": "Es muy f\u00e1cil re\u00edr cuando hay gente cerca de ti, \u00bfpero quien eres cuando todo el mundo se va a casa y s\u00f3lo qued\u00e1is t\u00fa y tu soledad ?", "lang": "es", "created_at": "2018-05-30T19:52:12.000Z", "author_id": "2758234759", "edit_history_tweet_ids": ["1001914192813875200"], "id": "1001914192813875200", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAMBIEN la UIA..EE.UU..nos encajo IMPUESTOS al aluminio!!\n\nSigan..bue la REGSLAREMOS PETROLEO Y COMIDA A CUBA..y ellos mandaran MILICIANOS\n\nARGENTINA SUICIDA! https://t.co/gTl954oGQn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:52:52.000Z", "author_id": "943492711616741381", "edit_history_tweet_ids": ["1205968928348033025"], "id": "1205968928348033025", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gTl954oGQn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrCluni/status/1205841923401043969", "display_url": "twitter.com/MrCluni/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841923401043969"}]}, {"text": "Ayer me dijeron insensible por no condolerme de los pobres universitarios a los que les dejan mucha tarea y no pueden salir a la peda.\nMe dijeron que soy mala persona por decirles que leer muchos libros es algo com\u00fan en la universidad...\nLos suavecitos de los #MartiresDeStarbucks", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:47:32.000Z", "author_id": "167042901", "edit_history_tweet_ids": ["1206224276786835456"], "id": "1206224276786835456", "entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 280, "tag": "MartiresDeStarbucks"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 279, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "MartiresDeStarbucks"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1077, "reply_count": 259, "like_count": 6698, "quote_count": 43}}, {"text": "https://t.co/QfBqARhePr", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-15T14:15:16.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1206216156429709312"], "id": "1206216156429709312", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 70, "like_count": 331, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QfBqARhePr", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1206216156429709312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QfBqARhePr", "media_key": "3_1206216134078287872"}]}}, {"text": "ent\u00e3o?\" NAOOOOOOOOOOOOOOOOOOO \n\noleo de canabidiol tem q ser usado com acompanhamento m\u00e9dico \n\nansiedade \u00e9 um bagulho s\u00e9rio", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T05:34:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "146829771", "author_id": "146829771", "edit_history_tweet_ids": ["1205722800247455744"], "id": "1205722800247455744", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 2, "like_count": 2039, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722797470867458"}]}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T12:49:01.000Z", "author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1206194449136656389"], "id": "1206194449136656389", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}}, {"text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!\n#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/kTkgnnYF0T", "lang": "it", "created_at": "2019-12-13T15:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "NonelArena"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Agora"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "siamoTuttiPrecari"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926038122497"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926109429761"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926084292608"}]}, "author_id": "1039778096365412352", "edit_history_tweet_ids": ["1205503936117006336"], "id": "1205503936117006336", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "Mujer de California se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos #asesinato #california #eeuu #sanbernardino https://t.co/riP31BJ11C", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:41:02.000Z", "author_id": "1150180809854390272", "edit_history_tweet_ids": ["1206237740104404993"], "id": "1206237740104404993", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "asesinato"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "california"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "eeuu"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "sanbernardino"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7324, "type": "Place", "normalized_text": "california"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "sanbernardino"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/riP31BJ11C", "expanded_url": "http://bit.ly/2YRHg9O", "display_url": "bit.ly/2YRHg9O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Bolsonaro tem foto com os assassinos de Marielle.\n\nMorava no mesmo condom\u00ednio de um deles.\n\nA libera\u00e7\u00e3o para a entrada do outro no condom\u00ednio, no dia da morte, partiu de sua casa.\n\nFamiliares dos assassinos trabalharam para Flavio Bolsonaro.\n\n\u00c9 s\u00f3 coincid\u00eancia n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-30T00:52:05.000Z", "author_id": "946001822564737026", "edit_history_tweet_ids": ["1189344186694283267"], "id": "1189344186694283267", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2020, "reply_count": 70, "like_count": 9118, "quote_count": 88}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/EUVxiektPO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:19:55.000Z", "author_id": "938918375719428096", "edit_history_tweet_ids": ["1206232426114158595"], "id": "1206232426114158595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/EUVxiektPO", "expanded_url": "https://twitter.com/vicnovaiss/status/1206062221790449664", "display_url": "twitter.com/vicnovaiss/sta\u2026"}]}}, {"text": "Datafolha aponta Eduardo Paes e Marcelo Freixo\u00a0\u00e0 frente na corrida pela prefeitura do Rio https://t.co/DH0rvOf5iu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T13:22:32.000Z", "author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1206202882921381890"], "id": "1206202882921381890", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Paes"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.816, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DH0rvOf5iu", "expanded_url": "https://glo.bo/2PrhCG9?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "glo.bo/2PrhCG9?utm_so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/datafolha-aponta-eduardo-paes-marcelo-freixoa-frente-na-corrida-pela-prefeitura-do-rio-24139241?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 747, "like_count": 2754, "quote_count": 269}}, {"text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "138814032", "author_id": "138814032", "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "id": "1206001814665121793", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}]}, {"text": "\u201cQuase ningu\u00e9m se suicida mas quase todos nos autodestru\u00edmos. De alguma forma, nalguma altura da vida.\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T13:55:57.000Z", "author_id": "2428957988", "edit_history_tweet_ids": ["1206211294065549312"], "id": "1206211294065549312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@LlamaPs @elpanfletope @Perra_Calata Lo dices por mi foto, tranquilo esa foto es antigua, ya me vas a conocer", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:40:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Perra_Calata", "id": "933447283420647425"}]}, "in_reply_to_user_id": "719412470004203520", "author_id": "83113672", "edit_history_tweet_ids": ["1206237496360755201"], "id": "1206237496360755201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206231525949349889"}]}, {"text": "@VictorPerez37 @lospendejosderd @PedroMCasals @FernanJGC \u00bfQuieres apoyar una crisis real? Mira el suicidio en hombres. 87% de los 500 suicidios que pasan en RD al a\u00f1o son hombres y este patr\u00f3n se repite en casi todos los pa\u00edses occidentales, pero nadie habla de ello. https://t.co/NRws9kLNW3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorPerez37", "id": "315517894"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "lospendejosderd", "id": "1082703470208131073"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.8074, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NRws9kLNW3", "expanded_url": "https://twitter.com/GoodManWonder/status/1206235873274150912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRws9kLNW3", "media_key": "3_1206235863803404293"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NRws9kLNW3", "expanded_url": "https://twitter.com/GoodManWonder/status/1206235873274150912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRws9kLNW3", "media_key": "3_1206235871474794497"}]}, "in_reply_to_user_id": "315517894", "author_id": "3241608054", "edit_history_tweet_ids": ["1206235873274150912"], "id": "1206235873274150912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206234544795459584"}]}, {"text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "914948659", "author_id": "914948659", "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"], "id": "1205671772370194432", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}]}, {"text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "914948659", "author_id": "914948659", "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"], "id": "1205671720662773760", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}]}, {"text": "Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T06:41:12.000Z", "author_id": "291650828", "edit_history_tweet_ids": ["1206101885058506752"], "id": "1206101885058506752", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Si hacen algo que te molesta, se lo dec\u00eds, se cagan de risa y lo vuelven a hacer, eso no son amigos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T04:42:20.000Z", "author_id": "1135761793689800705", "edit_history_tweet_ids": ["1206071972167323648"], "id": "1206071972167323648", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nS\u00f3 falta um \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WI9Pev9QYI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:05:43.000Z", "author_id": "1031070653473083392", "edit_history_tweet_ids": ["1206228849878609920"], "id": "1206228849878609920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/WI9Pev9QYI", "expanded_url": "https://twitter.com/DomanskiHelo/status/1206136088038952960", "display_url": "twitter.com/DomanskiHelo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206136088038952960"}]}, {"text": "Se suicidio una chava llevan 4 en el semestre; ser\u00eda bueno saber \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando? No mejor vamos a lincharlos en redes. Mi humanismo no da para ver qu\u00e9 puede haber un problema. Que asco de tuit. https://t.co/RSamrYwseG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T04:49:52.000Z", "author_id": "1191831340032888835", "edit_history_tweet_ids": ["1206073868311547904"], "id": "1206073868311547904", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/RSamrYwseG", "expanded_url": "https://twitter.com/liatrueba/status/1205951302020272128", "display_url": "twitter.com/liatrueba/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205951302020272128"}]}, {"text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "author_id": "1045463405077962753", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "id": "1206175692624482304", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/PUhc9wRPCY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:23:47.000Z", "author_id": "916837549737472000", "edit_history_tweet_ids": ["1206233396537638912"], "id": "1206233396537638912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/PUhc9wRPCY", "expanded_url": "https://twitter.com/vivikkkkkkj/status/1206232426114158595", "display_url": "twitter.com/vivikkkkkkj/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206232426114158595"}]}, {"text": "@davidfresan @jairocalixto @FelipeCalderon @tumbaburross @callodehacha \u00bfEn qu\u00e9 momento dije que el ITAM ten\u00eda CULPA? Siempre he hablado de RESPONSABILIDAD. Dije que en vez de empatizar con la chica, el monero se hace el \"gracioso\". Y t\u00fa lo que est\u00e1s haciendo es justificando al monero y al ITAM. \u00bfQu\u00e9 dice eso de ti? Ojal\u00e1 puedas analizarlo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T15:06:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "davidfresan", "id": "62189978"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jairocalixto", "id": "39622275"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.3701, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "62189978", "author_id": "1074006300810457089", "edit_history_tweet_ids": ["1206229126564040704"], "id": "1206229126564040704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206172604387725312"}]}, {"text": "@PabloPacheco71 Reci\u00e9n lo vi, est\u00e1 s\u00faper interesante.  \u00bfQu\u00e9 opinas tu de eso?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T03:39:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PabloPacheco71", "id": "391160020"}]}, "in_reply_to_user_id": "391160020", "author_id": "329343542", "edit_history_tweet_ids": ["1206056165035171841"], "id": "1206056165035171841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205338736323702785"}]}, {"text": "@gaitadaria Ol\u00e1. Desculpa meter-me assim no meio disto tudo. Qual J\u00falio?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T10:30:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gaitadaria", "id": "1128344209"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128344209", "author_id": "19529777", "edit_history_tweet_ids": ["1206159576724316160"], "id": "1206159576724316160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205538414591954944"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/LqNMGsFQ86", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T20:22:12.000Z", "author_id": "1091157208262430720", "edit_history_tweet_ids": ["1205946110172418048"], "id": "1205946110172418048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/LqNMGsFQ86", "expanded_url": "https://t.co/LqNMGsFQ86", "display_url": "t.co/LqNMGsFQ86"}]}}, {"text": "@geopaanda KKKKKKKKKKKK oh amiga elas casaram nova eu q n sou doida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:25:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "geopaanda", "id": "339320752"}]}, "in_reply_to_user_id": "339320752", "author_id": "1028435887854694400", "edit_history_tweet_ids": ["1206233706341552133"], "id": "1206233706341552133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206233544592416768"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/t7rBk8ZsWq", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:30:11.000Z", "author_id": "927286661175828485", "edit_history_tweet_ids": ["1206219910566809602"], "id": "1206219910566809602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/t7rBk8ZsWq", "expanded_url": "https://twitter.com/fernanda_leao_/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/fernanda_leao_\u2026"}]}}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u274c\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m no Mato atr\u00e1s do gin\u00e1sio: \u2705 https://t.co/FVHHaHmzJC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:02:45.000Z", "author_id": "1056977716287811585", "edit_history_tweet_ids": ["1206228106035580928"], "id": "1206228106035580928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/FVHHaHmzJC", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolFrancesch/status/1205922304762556416", "display_url": "twitter.com/CarolFrancesch\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205922304762556416"}]}, {"text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "author_id": "869662809075929088", "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "id": "1206206555877761024", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/47jJsK4pMQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T08:57:06.000Z", "author_id": "1095728797889032193", "edit_history_tweet_ids": ["1206136088038952960"], "id": "1206136088038952960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/47jJsK4pMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}}, {"text": "Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela, n\u00e3o se chocaram quando Bolsonaro homenageou o torturador Ustra, quando disse que a ditadura matou pouco\nHip\u00f3critas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T15:08:28.000Z", "author_id": "827163662494339072", "edit_history_tweet_ids": ["1206229541699670016"], "id": "1206229541699670016", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "Ich durfte mittlerweile wirklich vielen Anime-Figuren meine Stimme leihen &amp; liebe es nach wie vor. Die Rollen in den Serien sind so unterschiedlich, teilweise verr\u00fcckt und echt liebenswert. Danke! \u2661 https://t.co/zuVCoj7JIR", "lang": "de", "created_at": "2019-12-15T13:23:07.000Z", "author_id": "71652849", "edit_history_tweet_ids": ["1206203032251359232"], "id": "1206203032251359232", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 43, "like_count": 718, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/zuVCoj7JIR", "expanded_url": "https://twitter.com/strawbellycake/status/1206203032251359232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuVCoj7JIR", "media_key": "3_1206203022528991236"}]}}, {"text": "@AndaluciaVox @vox_es Art\u00edculo 14 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola:\nLos espa\u00f1oles son iguales ante la ley, sin que pueda prevalecer discriminaci\u00f3n alguna por raz\u00f3n de nacimiento, raza, sexo, religi\u00f3n, opini\u00f3n o cualquier otra condici\u00f3n o circunstancia personal o social. @ramon_vox \nhttps://t.co/vTHNWAuRvD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T13:56:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndaluciaVox", "id": "1095238556530995200"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vTHNWAuRvD", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095238556530995200", "author_id": "1194258979465187328", "edit_history_tweet_ids": ["1206211477058805760"], "id": "1206211477058805760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206184394135932928"}]}, {"text": "@ceciliacalpi Cierto. Lo escrib\u00ed en mi primer art\u00edculo en la revista.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ceciliacalpi", "id": "240347877"}]}, "in_reply_to_user_id": "240347877", "author_id": "254113815", "edit_history_tweet_ids": ["1206219133882421248"], "id": "1206219133882421248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216054327971840"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CUKlozjoK1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:23:06.000Z", "author_id": "958720152811565056", "edit_history_tweet_ids": ["1206218124577705989"], "id": "1206218124577705989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CUKlozjoK1", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}]}, {"text": "oq acontece quando elegem um presidente facista? d\u00e1 oportunidade pros lixos se mostrarem, como essw imbecil ai achando bonito essa su\u00e1stica no bra\u00e7o, mas na m\u00e3o dos nazistas ia ser o primeiro a morrer https://t.co/6RT88EkSW4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T13:33:31.000Z", "author_id": "1087866910467866624", "edit_history_tweet_ids": ["1206205648783990786"], "id": "1206205648783990786", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "essw"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6RT88EkSW4", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnosarttori/status/1205984315290591232", "display_url": "twitter.com/brunnosarttori\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205984315290591232"}]}, {"text": "@primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T07:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1929290508", "author_id": "281913797", "edit_history_tweet_ids": ["1206108038576377856"], "id": "1206108038576377856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}]}, {"text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "author_id": "309812848", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"text": "Dizias que amavas mas n\u00e3o mostravas\nSabias que erravas mas nunca mudavas\nFizeste tudo errado e agora \u00e9s passado\nRespiro de novo este ar renovado\nMas tou bem, tou bem assim\nTu n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9s pra mim\nChegou, chegou ao fim\nSe n\u00e3o me matou tornou-me mais forte", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T13:56:52.000Z", "author_id": "340637129", "edit_history_tweet_ids": ["1206211523473002497"], "id": "1206211523473002497", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u274c\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/74hQcgPPyg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T18:47:37.000Z", "author_id": "2727681596", "edit_history_tweet_ids": ["1205922304762556416"], "id": "1205922304762556416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/74hQcgPPyg", "expanded_url": "https://twitter.com/loveslout/status/1205920694594355200", "display_url": "twitter.com/loveslout/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205920694594355200"}]}, {"text": "Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryceWalks \n\n#FU1MoreRound | @FreelanceUndrgd \n\n#freelanceunderground https://t.co/jY1bBIqLNG", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T07:42:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "JesusBryceWalks", "id": "3621205756"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "FreelanceUndrgd", "id": "802461404"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "FU1MoreRound"}, {"start": 165, "end": 186, "tag": "freelanceunderground"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "FU1MoreRound"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/jY1bBIqLNG", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1206117295577325569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY1bBIqLNG", "media_key": "7_1206117193756397568"}]}, "author_id": "700513098243796994", "edit_history_tweet_ids": ["1206117295577325569"], "id": "1206117295577325569", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"text": "Agustin Haya le dice con cari\u00f1o gordo a AG y los trolles apristas le saltan a la yugular .\nHasta cuando seguiran con el fanastismo creyendo en el corruptazo de Alan Garcia , quien junto con la cupula han desaparecido al Apra .\n@agustinhaya @ArturoReyes_C", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T12:10:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 239, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "ArturoReyes_C", "id": "87588593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin Haya"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "geo": {"place_id": "007d97253fb88cd8"}, "author_id": "234888128", "edit_history_tweet_ids": ["1206184633559330818"], "id": "1206184633559330818", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "(3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ESTRATEGIA DE UNIDAD, m\u00faltiple y contundente. Una oposici\u00f3n desunida y enfrentada entre s\u00ed es suicida; x eso el gran esfuerzo del usurpador x torpedear la unidad.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:56:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "109352657", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "109352657", "edit_history_tweet_ids": ["1206000146154229760"], "id": "1206000146154229760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000144648474626"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nNGWbHlJNH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:54:19.000Z", "author_id": "733372665055084544", "edit_history_tweet_ids": ["1206225982966902784"], "id": "1206225982966902784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nNGWbHlJNH", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}]}, {"text": "#DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a la que se encuentran sometidos como estudiantes de esa universidad https://t.co/cNbSPVTUv7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T12:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1206189663343595520"], "id": "1206189663343595520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"text": "Pinedo: Nadie en vida acus\u00f3 a Alan Garc\u00eda de haber recibido dinero https://t.co/L6FkZCqU4J v\u00eda @canalN_ Falso: Sergio Siragusa lo acus\u00f3 y el soborno se encontr\u00f3 en el Barclay\u2019s Bank de Gran Caim\u00e1n. Corroboraron el hecho el juez Derek Schofield y el vocal supremo Hugo Sivina.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:10:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Siragusa"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Barclay\u2019s"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.3118, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Derek Schofield"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo Sivina"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/L6FkZCqU4J", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437", "display_url": "canaln.pe/actualidad/pin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437"}]}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1205535463248945153"], "id": "1205535463248945153", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 130, "like_count": 1944, "quote_count": 28}}, {"text": "Notte d\u2019Arte a Napoli, saltano i concerti: pasticcio Comune-Municipalit\u00e0. Il sindaco: \"Una vergogna\u2026 https://t.co/I7t5OzjBmG via @repubblica", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T14:54:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/I7t5OzjBmG", "expanded_url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2019/12/14/news/notte_d_arte_a_napoli_saltano_i_concerti_pasticcio_comune-municipalita_-243509673/", "display_url": "napoli.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "author_id": "2357440576", "edit_history_tweet_ids": ["1206226127028666368"], "id": "1206226127028666368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "author_id": "172976690", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "id": "1205656973972312064", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}}, {"text": "#Mundo: Despu\u00e9s de un enfrentamiento de una hora con la polic\u00eda, un equipo SWAT entr\u00f3 a la casa y encontr\u00f3 a la mujer y dos ni\u00f1os muertos dentro, seg\u00fan el reporte de las autoridades. \nhttps://t.co/Dt5sM39Bcv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:50:23.000Z", "author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1206224990997221376"], "id": "1206224990997221376", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "SWAT"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Dt5sM39Bcv", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/mujer-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Foto in\u00e9dita de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' mostra Coringa com maquiagem assustadora - https://t.co/ObQvmIlduT https://t.co/3QaNBEdSpB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:23:34.000Z", "author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1206218246040543234"], "id": "1206218246040543234", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ObQvmIlduT", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/foto-inedita-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-mostra-coringa-com-maquiagem-assustadora-232605", "display_url": "cinepop.com.br/foto-inedita-d\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3QaNBEdSpB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1206218246040543234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QaNBEdSpB", "media_key": "3_1206218244111192066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxROL7 https://t.co/3SAZPSHQWR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:00:00.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1206212312341733377"], "id": "1206212312341733377", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KNvzUxROL7", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3SAZPSHQWR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1206212312341733377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SAZPSHQWR", "media_key": "3_1205974594928201729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 3}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/83BFmdi5pp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T03:20:42.000Z", "author_id": "895767958588448768", "edit_history_tweet_ids": ["1206051426654474242"], "id": "1206051426654474242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/83BFmdi5pp", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}]}, {"text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "id": "1205945290936737792", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}}, {"text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "author_id": "139169389", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "id": "1205593618624503810", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "author_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LoQuVhAav7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T19:44:32.000Z", "author_id": "1077373988630872064", "edit_history_tweet_ids": ["1205574243817316352"], "id": "1205574243817316352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LoQuVhAav7", "expanded_url": "https://twitter.com/isagarridoo/status/1205561284625911809", "display_url": "twitter.com/isagarridoo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205561284625911809"}]}, {"text": "@OtroPibeK Y bueno, lo importante es ayudar al otro(?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:45:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OtroPibeK", "id": "419943380"}]}, "in_reply_to_user_id": "419943380", "author_id": "783242833", "edit_history_tweet_ids": ["1206223663445528576"], "id": "1206223663445528576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206222898735861762"}]}, {"text": "Hagamos un hilo de canciones del rock mexicano que no son famosas pero que son una chingoner\u00eda. Empiezo con estas 5...\n1.-  Ponerte a girar de FRATTA\n2.- Regr\u00e9same a J\u00fapiter de FOBIA\n3.- Tr\u00f3pico de c\u00e1ncer de CAF\u00c9 TACUBA\n4.- Prohibido de EL MASTUERZO\n5.- Godzila de NI\u00d1A", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:27:24.000Z", "author_id": "436972453", "edit_history_tweet_ids": ["1205992715655225345"], "id": "1205992715655225345", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.3925, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00fapiter"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.3263, "type": "Place", "normalized_text": "FOBIA"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "TACUBA"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "Godzila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 533, "like_count": 1294, "quote_count": 23}}, {"text": "quais dessa coisas vc ja fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: prova da ioni\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2714\nchorou na sala:\u2714\u2714\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nllVrBzrdi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:53:07.000Z", "author_id": "746126728028917760", "edit_history_tweet_ids": ["1206029388682268672"], "id": "1206029388682268672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nllVrBzrdi", "expanded_url": "https://twitter.com/samuldias/status/1206027619176779776", "display_url": "twitter.com/samuldias/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206027619176779776"}]}, {"text": "fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas pra fazer tudo pelo lucas e as ALGUMAS caprichetes vem atacar ela como se ela tivesse querendo algo com lucas. BANDO DE DOIDAS, agora essas mesmas doentes+", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T04:13:40.000Z", "author_id": "569504477", "edit_history_tweet_ids": ["1206064758845132801"], "id": "1206064758845132801", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 213, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00c9 manos... mais uma pessoa se suicida\nA gente se pergunta cada vez mais qual o sentido da vida\n\u00c0s vezes alegre, \u00e0s vezes sofrida\nAlmejando por for\u00e7as externas e internas \nA dor existe, t\u00e1 ali\nE mesmo assim passa despercebida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T13:21:26.000Z", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "author_id": "3429310157", "edit_history_tweet_ids": ["1206202608593096705"], "id": "1206202608593096705", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "Aproveite e leve o cartaz \u00e0 Embaixada Iraniana, aquela na qual o presidente do partido do seu cora\u00e7\u00e3o, o PSOL, esteve em convescote homenageando os 40 anos de uma ditadura que oprime mulheres e enforca gays em pra\u00e7as p\u00fablicas, pelo fato de serem gays...\u27a1\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T12:08:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "author_id": "894281995689349120", "edit_history_tweet_ids": ["1205097155452710912"], "id": "1205097155452710912", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1108, "reply_count": 74, "like_count": 7404, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205097153854611456"}]}, {"text": "Ricardo Pinedo dice que si comprueban que Alan soborn\u00f3 al fiscal se retira del APRA, y ahora que haremos, el mono est\u00e1 serio y puede cumplir.\nNo, es aprista, miente y ser\u00e1 apa\u00f1ador hasta la muerte. No voten por \u00e9l", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T13:38:04.000Z", "author_id": "911291916892983296", "edit_history_tweet_ids": ["1206206794076475393"], "id": "1206206794076475393", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7864, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "@tami_chemistry Ia complementar com isso: salvo qdo h\u00e1 algum problema emocional/car\u00eancia que faz com que pessoas se relacionem com outras pelos motivos errados. Mas Hermione sempre aparentou ser algu\u00e9m saud\u00e1vel emocionalmente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T14:42:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tami_chemistry", "id": "102065915"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}]}, "in_reply_to_user_id": "102065915", "author_id": "190763153", "edit_history_tweet_ids": ["1206222971506954246"], "id": "1206222971506954246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206221987271589889"}]}, {"text": "@esquinabaja Nadie muere mientras es recordado, Alan ser\u00e1 eterno \ud83d\ude1c", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T14:31:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "1129760998255210497", "edit_history_tweet_ids": ["1206220292059783168"], "id": "1206220292059783168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216156429709312"}]}], "places": [{"full_name": "Alajuela, Costa Rica", "id": "014c62f13e953863"}, {"full_name": "Petare, Venezuela", "id": "0058b0cb7e695890"}, {"full_name": "Barra Mansa, Brasil", "id": "53eb04e93d7d3333"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}, {"full_name": "Faxinal dos Guedes, Brasil", "id": "793d02653b10d48c"}, {"full_name": "N\u00e1poles, Campania", "id": "ebdc4aa39ecb7cb1"}, {"full_name": "Indaial, Brasil", "id": "6ee6527dc6c49a30"}]}, "errors": [{"value": "1206247458872758272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206247458872758272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206247458872758272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165252988572774400", "value": "1165252988572774400", "detail": "User has been suspended: [1165252988572774400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206194753898987521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206194753898987521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206194753898987521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "241814787", "value": "241814787", "detail": "User has been suspended: [241814787].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206242799395442688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206242799395442688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206242799395442688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2808280508", "value": "2808280508", "detail": "User has been suspended: [2808280508].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205676642527412224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205676642527412224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205676642527412224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206239716422692864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206239716422692864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206239716422692864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3636950056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3636950056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3636950056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206237030382022657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206237030382022657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206237030382022657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206206786014978048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206206786014978048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206206786014978048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "228342175", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [228342175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "228342175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206232494808453121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206232494808453121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206232494808453121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095681283089358848", "value": "1095681283089358848", "detail": "User has been suspended: [1095681283089358848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206122280465489921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206122280465489921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206122280465489921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206028591370252290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206028591370252290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206028591370252290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206250805692686336", "oldest_id": "1206222135104020480", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsann8nzk5mjxudlxixsbwia9p"}}